{"posts": [{"thread": {"uuid": "6eab86d6a08b6691152d12a525737d3a57990c16", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdYYYHGwfl3CquXv7nyymBIx_IdSjVcks7O4UuaX8MkdD.onft1ISPKbeL9z7ftJskp_mmZQeXaY8nwaljh.SYYhAx609iQuWpO31bbelpi4w-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Literacki Nobel 2017. Haruki Murakami, Ngugi wa Thiong'o, a mo\u017ce Amos Oz? Bukmacherzy typuj\u0105, kto dostanie laur i 8 milion\u00f3w koron", "title_full": "Literacki Nobel 2017. Haruki Murakami, Ngugi wa Thiong'o, a mo\u017ce Amos Oz? Bukmacherzy typuj\u0105, kto dostanie laur i 8 milion\u00f3w koron", "published": "2017-10-03T20:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/0b/6c/15/z22463243IER,Od-lewej--Ngugi-wa-Thiong-o---Margaret-Atwood---Ha.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6eab86d6a08b6691152d12a525737d3a57990c16", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdYYYHGwfl3CquXv7nyymBIx_IdSjVcks7O4UuaX8MkdD.onft1ISPKbeL9z7ftJskp_mmZQeXaY8nwaljh.SYYhAx609iQuWpO31bbelpi4w-", "ord_in_thread": 0, "author": "Paulina Domagalska", "published": "2017-10-03T20:04:00.000+03:00", "title": "Literacki Nobel 2017. Haruki Murakami, Ngugi wa Thiong'o, a mo\u017ce Amos Oz? Bukmacherzy typuj\u0105, kto dostanie laur i 8 milion\u00f3w koron", "text": "Literacki Nobel 2017. Haruki Murakami, Ngugi wa Thiong'o, a mo\u017ce Amos Oz? Bukmacherzy typuj\u0105, kto dostanie laur i 8 milion\u00f3w koron Paulina Domagalska 03 pa\u017adziernika 2017 | 19:04 1 ZDJ&#280CIE Od lewej: Ngugi wa Thiong'o , Margaret Atwood , Haruki Murakami , Amos Oz (East News (3) , Adam Kozak / Agencja Gazeta) W 2016 r. literacki Nobel dla Boba Dylana by\u0142 sporym zaskoczeniem. Tak\u017ce bukmacherzy nie przewidzieli nagrody dla autora albumu \"Blonde on Blonde\". A na kogo stawiaj\u0105 w tym roku? W?2016 r. murowanym faworytem by\u0142 Kenijczyk Ngugi wa Thiong'o. Wygra\u0142 jednak Bob Dylan , kt\u00f3rego szanse oceniano na 16:1. R\u00f3\u017cnie bowiem bywa z trafno\u015bci\u0105 przewidywa\u0144 noblowskich decyzji. Bukmacherzy pr\u00f3buj\u0105 odgadn\u0105\u0107...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ngugi", "sentiment": "negative"}, {"name": "amos oz", "sentiment": "negative"}, {"name": "haruki murakami", "sentiment": "negative"}, {"name": "bob dylan", "sentiment": "none"}, {"name": "paulina domagalska", "sentiment": "none"}, {"name": "adam kozak", "sentiment": "none"}, {"name": "kenijczyk ngugi", "sentiment": "none"}, {"name": "margaret atwood", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}, {"name": "east news", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T20:30:41.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "671ce7a6cf4c177b0af11ed6e7fe94ba7edb5993", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPtvaEWL3cSx2OqqjJi6EC.zdlTjJ35KO9Cw7gmK4dM5AssoLT_BpYcQ--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Grzyby to kosmici. Zabijaj\u0105 po cichu i powoli", "title_full": "Grzyby to kosmici. Zabijaj\u0105 po cichu i powoli", "published": "2017-10-03T19:01:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/54/6b/15/z22459732IER,Robert-Hofrichter---Tajemnicze-zycie-grzybow---Wyd.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "671ce7a6cf4c177b0af11ed6e7fe94ba7edb5993", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPtvaEWL3cSx2OqqjJi6EC.zdlTjJ35KO9Cw7gmK4dM5AssoLT_BpYcQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Irena Cie\u015bli\u0144ska", "published": "2017-10-03T19:01:00.000+03:00", "title": "Grzyby to kosmici. Zabijaj\u0105 po cichu i powoli", "text": "Grzyby to kosmici. Zabijaj\u0105 po cichu i powoli Irena Cie\u015bli\u0144ska 1 ZDJ&#280CIE Robert Hofrichter, 'Tajemnicze \u017cycie grzyb\u00f3w', Wyd. Pr\u00f3szy\u0144ski i S-ka (Pr\u00f3szy\u0144ski i S-ka) Grzyby nie s\u0105 ani zio\u0142ami, ani korzeniami, ani kwiatami, ani nasionami, lecz pr\u00f3\u017cnym nadmiarem wilgoci ziemi, drzew, zgni\u0142ego drewna i innych zgni\u0142ych rzeczy - pisa\u0142 Arystoteles. Mia\u0142 sporo racji. Czym s\u0105 grzyby? Kiedy\u015b zaliczano je do kr\u00f3lestwa ro\u015blin, ale im wi\u0119cej o nich wiemy, tym wyra\u017aniej widzimy, \u017ce to ca\u0142kiem inna forma \u017cycia. XVIII-wieczny niemiecki botanik baron Otto Munchhausen twierdzi\u0142, \u017ce grzyby s\u0105 ro\u015blinno-zwierz\u0119c\u0105 hybryd\u0105. W pocz\u0105tkowej fazie rozwoju przypominaj\u0105 ma\u0142e robaczki (chodzi\u0142o mu o zarodniki grzyba), a potem prowadz\u0105 osiad\u0142y, ro\u015blinny tryb \u017cycia. Wsp\u00f3\u0142czesny mu Friedrich Wilhelm Weis chcia\u0142 grzyby wykre\u015bli\u0107 ca\u0142kowicie spo\u015br\u00f3d istot \u017cywych, uznaj\u0105c je za? \"nienaturalne schronienia owad\u00f3w\". Grzyby musz\u0105 je\u015b\u0107 Podobnie jak ro\u015bliny (i inaczej ni\u017c zwierz\u0119ta) grzyby maj\u0105 kom\u00f3rki otoczone \u015bcianami kom\u00f3rkowymi. Jednak ich \u015bciany kom\u00f3rkowe nie s\u0105 zrobione - jak u ro\u015blin - z celulozy, tylko...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "robert hofrichter", "sentiment": "negative"}, {"name": "irena cie\u015bli\u0144ska", "sentiment": "negative"}, {"name": "friedrich wilhelm weis", "sentiment": "none"}, {"name": "pr\u00f3szy\u0144ski", "sentiment": "none"}, {"name": "otto munchhausen", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "wyd", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T20:30:51.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "79d8074b2e9099994645e4b895ed13039ef83cb2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FNgX50Rq_X5U4AWyc6eJk1oJMyWxPI3q68DzALrVpKT.3oDltFXx57ubRGlWRd1ehD1xCTDzHlE4-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "\u017bycie chrze\u015bcija\u0144skie na granicach", "title_full": "\u017bycie chrze\u015bcija\u0144skie na granicach", "published": "2017-10-03T19:47:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/4d/67/15/z22443853IER,Mapa-kosciolow--w-ktorych-mozna-sie-modlic-podczas.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "79d8074b2e9099994645e4b895ed13039ef83cb2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FNgX50Rq_X5U4AWyc6eJk1oJMyWxPI3q68DzALrVpKT.3oDltFXx57ubRGlWRd1ehD1xCTDzHlE4-", "ord_in_thread": 0, "author": "Magdalena \u015aroda filozof, etyk", "published": "2017-10-03T19:47:00.000+03:00", "title": "\u017bycie chrze\u015bcija\u0144skie na granicach", "text": "1 ZDJ&#280CIE Mapa ko\u015bcio\u0142\u00f3w, w kt\u00f3rych mo\u017cna si\u0119 modli\u0107 podczas akcji R\u00f3\u017caniec do Granic (Screen z Rozaniecdogranic.pl/mapa) Gender ju\u017c pokonany, gej niegro\u017any, \"morderczynie nienarodzonych\" systematycznie pacyfikowane. Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 w Polsce zna jeszcze jakie\u015b inne rodzaje z\u0142a? Go\u015bcinne wyst\u0119py. W \u015brod\u0119 - \u015aroda Ju\u017c w t\u0119 sobot\u0119 oblecze Polsk\u0119 \u201er\u00f3\u017caniec do granic\u201d, czyli wielka modlitwa Polak\u00f3w (o Polkach si\u0119 nie wspomina) w sprawie ratowania ojczyzny, a tak\u017ce ca\u0142ego \u015bwiata. Przed czym? Og\u00f3lnie przed z\u0142em... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "czy ko\u015bci\u00f3\u0142", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T23:20:23.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b6e552236135b3df408207e78934b5f1ac680ee7", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUP4PSJPSP0MwRB.oBtljrrez0EBT2q3mWJH7SWwqI7hfp78Th6wa3pDdlYhATxcUR99WcCsjt9QQu_fcZrvM4DZZN3vj_8fH1N", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Nagroda Nobla z chemii 2017. Dzisiaj poznamy werdykt", "title_full": "Nagroda Nobla z chemii 2017. Dzisiaj poznamy werdykt", "published": "2017-10-04T07:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/70/1d/12/z18995824IER,Nagroda-Nobla--Medal-noblowski.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b6e552236135b3df408207e78934b5f1ac680ee7", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUP4PSJPSP0MwRB.oBtljrrez0EBT2q3mWJH7SWwqI7hfp78Th6wa3pDdlYhATxcUR99WcCsjt9QQu_fcZrvM4DZZN3vj_8fH1N", "ord_in_thread": 0, "author": "Piotr Cie\u015bli\u0144ski", "published": "2017-10-04T07:52:00.000+03:00", "title": "Nagroda Nobla z chemii 2017. Dzisiaj poznamy werdykt", "text": "Nagroda Nobla z chemii 2017. Dzisiaj poznamy werdykt Piotr Cie\u015bli\u0144ski 1 ZDJ&#280CIE Nagroda Nobla. Medal noblowski (materia\u0142y promocyjne) Dzisiaj tu\u017c przed po\u0142udniem dowiemy si\u0119, kto dostanie Nagrod\u0119 Nobla z chemii. Nagroda mo\u017ce by\u0107 przyznana maksymalnie trzem osobom. Opr\u00f3cz medalu i dyplomu do podzia\u0142u jest kwota 9 mln koron, czyli oko\u0142o 930 tys. euro. Jest to trzecia z pi\u0119ciu nagr\u00f3d ustanowionych testamentem zmar\u0142ego w 1896 r. Alfreda Nobla. Do roku 2016 przyznano j\u0105 w sumie 175 laureatom. Nagroda Nobla z chemii. Statystyka dotychczasowych laureat\u00f3w Tylko jeden naukowiec otrzyma\u0142... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "nagroda nobla", "sentiment": "negative"}, {"name": "piotr cie\u015bli\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "tylko", "sentiment": "none"}, {"name": "alfreda nobla", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T11:09:18.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "98d25797bbd5da43b0c488a2d2d16716ce203d12", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdc.jX4C_dQxXSrLrb45TKMoJB.gE8RAwNKDPzGDA60oaD65StUQgKM39q3c5ZdUGHWqV5Rdobptcic8LSQYwY8ruMtnOcYgJX_UItqMNhF0A-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Swiet\u0142ana Aleksijewicz o \u017cyciu po Noblu. \"Od nagrody min\u0119\u0142y dwa lata, a dla mojego pa\u0144stwa nadal nie istniej\u0119\"", "title_full": "Swiet\u0142ana Aleksijewicz o \u017cyciu po Noblu. \"Od nagrody min\u0119\u0142y dwa lata, a dla mojego pa\u0144stwa nadal nie istniej\u0119\"", "published": "2017-10-04T16:44:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/05/6d/15/z22466821IER,Swietlana-Aleksijewicz.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "98d25797bbd5da43b0c488a2d2d16716ce203d12", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdc.jX4C_dQxXSrLrb45TKMoJB.gE8RAwNKDPzGDA60oaD65StUQgKM39q3c5ZdUGHWqV5Rdobptcic8LSQYwY8ruMtnOcYgJX_UItqMNhF0A-", "ord_in_thread": 0, "author": "Micha\u0142 Noga\u015b", "published": "2017-10-04T16:44:00.000+03:00", "title": "Swiet\u0142ana Aleksijewicz o \u017cyciu po Noblu. \"Od nagrody min\u0119\u0142y dwa lata, a dla mojego pa\u0144stwa nadal nie istniej\u0119\"", "text": "4 ZDJ&#280CIA Swiet\u0142ana Aleksijewicz (MATEUSZ SKWARCZEK) Nagroda Nobla z literatury zostanie przyznana 5 pa\u017adziernika. - Demokracja w Rosji si\u0119 podda\u0142a. P\u00f3ki u w\u0142adzy jest Putin, zmian nie b\u0119dzie. A nowi nacjonali\u015bci s\u0105 od niego jeszcze gorsi - m\u00f3wi Swiet\u0142ana Aleksijewicz, noblistka z 2015 r. Micha\u0142 Noga\u015b: Mijaj\u0105 w\u0142a\u015bnie dwa lata od werdyktu Szwedzkiej Akademii. Jak si\u0119 \u017cyje po Noblu? Swiet\u0142ana Aleksijewicz* : Bez zmian. Przyznam si\u0119 panu, \u017ce staram si\u0119 o tym w og\u00f3le nie my\u015ble\u0107. To mo\u017cliwe? \u2013 Trzeba by\u0107 szalonym, by my\u015ble\u0107 o sobie g\u0142\u00f3wnie jako o laureacie Nobla. Przede wszystkim jestem pisark\u0105, reporterk\u0105, dziennikark\u0105. Ka\u017cd\u0105 woln\u0105 chwil\u0119, a tych jest mniej, ni\u017cbym chcia\u0142a, po\u015bwi\u0119cam na prac\u0119. Staram si\u0119 robi\u0107 to, co zacz\u0119\u0142am wiele lat temu: s\u0142ucha\u0107 ludzi. Jedyne, co mnie martwi, to up\u0142yw czasu i to, \u017ce kiedy\u015b mo\u017ce mi zabrakn\u0105\u0107 si\u0142. Oczywi\u015bcie, domy\u015blam si\u0119, co jeszcze kryje si\u0119 w pa\u0144skim pytaniu. Znam przypadki pisarzy, kt\u00f3rzy po otrzymaniu Nobla odczuwali co\u015b na kszta\u0142t blokady tw\u00f3rczej. Podobno... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "swiet\u0142ana aleksijewicz", "sentiment": "negative"}, {"name": "mateusz skwarczek", "sentiment": "negative"}, {"name": "oczywi\u015bcie", "sentiment": "none"}, {"name": "jedyne", "sentiment": "none"}, {"name": "p\u00f3ki", "sentiment": "none"}, {"name": "bez", "sentiment": "none"}, {"name": "putin", "sentiment": "none"}, {"name": "szwedzkiej akademii", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T17:10:34.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a84073442c1d1a493177f9cb20d5701ae866e957", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCpXZZJQkqGTuBwx8HNJnKKTKh1gojFPdtGO0wZ9ALP6Q4AAlw9jX7f_8FdQ_fzkZI8hD8GpomRfcqrArLkX9yszkr7Ismi.ni3wh665OnV8Mj7INJzITZyJyvHvA7tKlMsqcq3LdRtIMMityxNVyK.r3QOXtlZ_Ado-", "site_full": "bialystok.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/bialystok.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bialystok.wyborcza.pl", "title": "Jacek \u017balek na prezydenta Bia\u0142egostoku? A podlaski PiS milczy", "title_full": "Jacek \u017balek na prezydenta Bia\u0142egostoku? A podlaski PiS milczy", "published": "2017-10-04T08:22:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/89/56/13/z20276617IER,Jacek-Zalek.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a84073442c1d1a493177f9cb20d5701ae866e957", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCpXZZJQkqGTuBwx8HNJnKKTKh1gojFPdtGO0wZ9ALP6Q4AAlw9jX7f_8FdQ_fzkZI8hD8GpomRfcqrArLkX9yszkr7Ismi.ni3wh665OnV8Mj7INJzITZyJyvHvA7tKlMsqcq3LdRtIMMityxNVyK.r3QOXtlZ_Ado-", "ord_in_thread": 0, "author": "Maciej Cho\u0142odowski", "published": "2017-10-04T08:22:00.000+03:00", "title": "Jacek \u017balek na prezydenta Bia\u0142egostoku? A podlaski PiS milczy", "text": "Jacek \u017balek na prezydenta Bia\u0142egostoku? A podlaski PiS milczy Maciej Cho\u0142odowski 1 ZDJ&#280CIE Jacek \u017balek (S\u0141AWOMIR KAMI\u0143SKI) Jacek \u017balek - podlaski pose\u0142 trzech kadencji Sejmu, obecnie reprezentuj\u0105cy Polsk\u0119 Razem Jaros\u0142awa Gowina, wiceprzewodnicz\u0105cy sejmowego klubu PiS - nie wyklucza ubiegania si\u0119 o prezydentur\u0119 Bia\u0142egostoku. W rozmowie z \u201eWyborcz\u0105\u201d pose\u0142 \u017balek zastrzega: \u2013 By\u0142em przez dziesi\u0119\u0107 lat w samorz\u0105dzie Bia\u0142egostoku i wojew\u00f3dztwa podlaskiego, wi\u0119c naturalnym jest, \u017ce odpowiedzialno\u015b\u0107 za m\u00f3j region jest moim obowi\u0105zkiem, ale to nie do mnie nale\u017cy decyzja czy b\u0119d\u0119 kandydatem na prezydenta Bia\u0142egostoku Zjednoczonej Prawicy. Dodaje jednak: Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacek", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacek \u017calek", "sentiment": "negative"}, {"name": "maciej cho\u0142odowski", "sentiment": "negative"}, {"name": "polsk\u0119 razem jaros\u0142awa gowina", "sentiment": "none"}, {"name": "jacek \u017calek - podlaski", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T08:14:46.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "afaf3bb8a275ffca938100aaf23d7d2ed1d506cb", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPjPSidTsRUu3KgwYBRd6Nfxx_E_yJJHZpXCwUkfHj5WNCOcB2Ub_bfQ--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Naukowcu, rusz si\u0119! Oni ci pomog\u0105 zdoby\u0107 granty i kontakty z biznesem", "title_full": "Naukowcu, rusz si\u0119! Oni ci pomog\u0105 zdoby\u0107 granty i kontakty z biznesem", "published": "2017-10-05T16:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/d8/6d/15/z22468824IER,Projekt-Naukowiec.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "afaf3bb8a275ffca938100aaf23d7d2ed1d506cb", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPjPSidTsRUu3KgwYBRd6Nfxx_E_yJJHZpXCwUkfHj5WNCOcB2Ub_bfQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "red.", "published": "2017-10-05T16:52:00.000+03:00", "title": "Naukowcu, rusz si\u0119! Oni ci pomog\u0105 zdoby\u0107 granty i kontakty z biznesem", "text": "Naukowcu, rusz si\u0119! Oni ci pomog\u0105 zdoby\u0107 granty i kontakty z biznesem red. 1 ZDJ&#280CIE Projekt Naukowiec (cc) W pa\u017adzierniku w sze\u015bciu miastach Polski odb\u0119d\u0105 si\u0119 bezp\u0142atne Dni Kariery i Mobilno\u015bci dla m\u0142odych naukowc\u00f3w. To ?wsparcie dla m\u0142odych...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T16:57:02.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "95c55be430f4694149279cfcf1a74abd440ad223", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnEb7QU3YIKgpAg8bV.JBKB.uY86kfxNF.4pUjcXAuZcUTqe_dDJb6AppmkWACXfM.xVmKfpdUYp03xm1juVO57uV4EYYKv4Eo", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Jest nowa Prokuratura Europejska. Ale bez Polski", "title_full": "Jest nowa Prokuratura Europejska. Ale bez Polski", "published": "2017-10-05T18:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/91/86/14/z21521041IER,Parlament-Europejski.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "95c55be430f4694149279cfcf1a74abd440ad223", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnEb7QU3YIKgpAg8bV.JBKB.uY86kfxNF.4pUjcXAuZcUTqe_dDJb6AppmkWACXfM.xVmKfpdUYp03xm1juVO57uV4EYYKv4Eo", "ord_in_thread": 0, "author": "Tomasz Bielecki, Bruksela, Deutsche Welle", "published": "2017-10-05T18:17:00.000+03:00", "title": "Jest nowa Prokuratura Europejska. Ale bez Polski", "text": "Jest nowa Prokuratura Europejska. Ale bez Polski Tomasz Bielecki, Bruksela, Deutsche Welle   17:17 1 ZDJ&#280CIE Parlament Europejski (Jean-Francois Badias (AP Photo/Jean-Francois Badias)) Parlament Europejski zgodzi\u0142 si\u0119 na powo\u0142anie unijnej prokuratury. B\u0119dzie zajmowa\u0107 si\u0119 \u015bciganiem przest\u0119pstw wobec bud\u017cetu UE oraz mi\u0119dzynarodowych przekr\u0119t\u00f3w z podatkiem VAT. Polska zostaje z boku. Prokuratura Europejska, na kt\u00f3r\u0105 europos\u0142owie oddali w czwartek przyt\u0142aczaj\u0105c\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 456 g\u0142os\u00f3w (przy 115 g\u0142osach przeciwnych, m.in. ze strony PiS ), zostanie stworzona w ramach \u201ewzmocnionej wsp\u00f3\u0142pracy\u201d, czyli bez udzia\u0142u niech\u0119tnych jej kraj\u00f3w UE. Unijni ministrowie w Radzie UE ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu przyjm\u0105...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T19:05:08.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "933c94720a2196aa15af90442fec1aa1dac94f27", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FOSFMjr.Zh8qXST4.ZKY78GnJawoPDPCCE9AeB5SaR4fPDJubJMxXc.go5TDWQthhX5GvU3j3brQ-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Protestuj\u0119, wi\u0119c jestem. Obywatelem", "title_full": "Protestuj\u0119, wi\u0119c jestem. Obywatelem", "published": "2017-10-05T21:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/ac/6b/15/z22462124IER,03-10-2017-Warszawa---Ogolnopolski-protest-kobiet-.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "933c94720a2196aa15af90442fec1aa1dac94f27", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FOSFMjr.Zh8qXST4.ZKY78GnJawoPDPCCE9AeB5SaR4fPDJubJMxXc.go5TDWQthhX5GvU3j3brQ-", "ord_in_thread": 0, "author": "Rafa\u0142 Zakrzewski Gazeta Wyborcza", "published": "2017-10-05T21:00:00.000+03:00", "title": "Protestuj\u0119, wi\u0119c jestem. Obywatelem", "text": "1 ZDJ&#280CIE 03.10.2017 Warszawa . Og\u00f3lnopolski protest kobiet pod nazw\u0105 ' Czarny Wtorek ' . (Fot. Adam St\u0119pie\u0144 / Agencja Gazeta) Protesty w obronie wolnych medi\u00f3w czy praw kobiet nie s\u0105 partyjnym siepactwem, tylko obywatelsk\u0105 reakcj\u0105 w obronie spraw najwa\u017cniejszych \u201eWolne s\u0105dy\u201d, \u201eWolne media\u201d, \u201eKonstytucja\u201d\u2013 takie has\u0142a skandowa\u0142em w niedziel\u0119 w Warszawie pod S\u0105dem Najwy\u017cszym na manifestacji KOD-u. We wtorek by\u0142em na \u201eczarnym prote\u015bcie\u201d. Tak, jestem dziennikarzem, i dlatego tam by\u0142em. Towarzysz\u0119 w tej roli polskiej demokracji od pocz\u0105tku. W\u015br\u00f3d dziennikarzy co chwila...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T21:39:30.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "11d48ff31b54820e93b0b16e62105da7568a7124", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fi37sLd2hHXDCjn3SO1VS39peTBBgMMakkBTADfXtyKxGBND7L3qWa1ZnQgvcUvwf", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Nasz milicjant w PKN Orlen", "title_full": "Nasz milicjant w PKN Orlen", "published": "2017-10-05T20:19:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/e7/51/15/z22354151IER,Premier-rzadu-PiS-Beata-Szydlo-z-gospodarska-wizyt.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "11d48ff31b54820e93b0b16e62105da7568a7124", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fi37sLd2hHXDCjn3SO1VS39peTBBgMMakkBTADfXtyKxGBND7L3qWa1ZnQgvcUvwf", "ord_in_thread": 0, "author": "Monika Olejnik ?Kropka nad i? TVN 24", "published": "2017-10-05T20:19:00.000+03:00", "title": "Nasz milicjant w PKN Orlen", "text": "Monika Olejnik ?Kropka nad i? TVN 24 Nasz milicjant w PKN Orlen 05 pa\u017adziernika 2017 | 19:19 1 ZDJ&#280CIE Premier rz\u0105du PiS Beata Szyd\u0142o z gospodarska wizyt\u0105 u stra\u017cak\u00f3w. Komenda Powiatowa Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, Chojnice, 19 sierpnia 2017 (Fot. Bartosz Ba\u0144ka / Agencja Gazeta) Kogo pani premier Szyd\u0142o nazywa oprawcami? Tych, kt\u00f3rzy \u015bcigali morderc\u00f3w? Chronili Jana Paw\u0142a II podczas pielgrzymek? Go\u015bcinne wyst\u0119py. W pi\u0105tek - Olejnik W jakim kraju \u017cyjemy? Prasowe rami\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego rzuca teczkami w Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego , sekretarzowi gabinetu szefa BBN p\u0142k. Miros\u0142awowi Wiklikowi zarzuca, \u017ce by\u0142 w PZPR. Kto\u015b tu zapomnia\u0142 o...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T21:39:38.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "aaf8ffb1f141832510b4607365a4fb3d971a4905", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMpSTNRP0Cp5RxfwvpmBgOdC.0ciGdmw3AvvjE6iEj12J5QBL4Jese79E521E0mf8Smerxa2c.yIKRYsFYQJ5GZRIEHmy5Jlng9f5dR86LdvEg--", "site_full": "torun.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/torun.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Torun.wyborcza.pl", "title": "Muzyk chodzi spa\u0107 z col\u0105 pod pach\u0105 i uczy w liceum", "title_full": "Muzyk chodzi spa\u0107 z col\u0105 pod pach\u0105 i uczy w liceum", "published": "2017-10-06T08:36:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/94/6c/15/z22466452IER.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 19, "comments": 0, "shares": 19}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aaf8ffb1f141832510b4607365a4fb3d971a4905", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMpSTNRP0Cp5RxfwvpmBgOdC.0ciGdmw3AvvjE6iEj12J5QBL4Jese79E521E0mf8Smerxa2c.yIKRYsFYQJ5GZRIEHmy5Jlng9f5dR86LdvEg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Rozmowa ze S\u0142awomirem Za\u0142e\u0144skim", "published": "2017-10-06T08:36:00.000+03:00", "title": "Muzyk chodzi spa\u0107 z col\u0105 pod pach\u0105 i uczy w liceum", "text": "Muzyk chodzi spa\u0107 z col\u0105 pod pach\u0105 i uczy w liceum Rozmowa ze S\u0142awomirem Za\u0142e\u0144skim 4 ZDJ&#280CIA GORECKI ROBERT Nie ma w Toruniu zespo\u0142u o takiej historii, kt\u00f3ry by przetrwa\u0142 od pocz\u0105tku w jednym sk\u0142adzie. Mieli\u015bmy po prostu nieprawdopodobne szcz\u0119\u015bcie, \u017ce si\u0119 spotkali\u015bmy w odpowiedniej chwili. I nigdy nie by\u0142o mi\u0119dzy nami tak naprawd\u0119 wi\u0119kszych problem\u00f3w. Grzegorz Giedrys: Manchester a\u017c sze\u015b\u0107 d\u0142ugich lat kaza\u0142 swoim fanom czeka\u0107 na now\u0105 p\u0142yt\u0119. Pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce zesp\u00f3\u0142 si\u0119 rozpad\u0142. S\u0142awomir Za\u0142e\u0144ski: To, \u017ce muzycy przez sze\u015b\u0107 lat milcz\u0105, wcale nie znaczy, \u017ce nie pracuj\u0105. Z naszej strony zupe\u0142nie nie wygl\u0105da\u0142o to tak, \u017ce przestali\u015bmy istnie\u0107 (\u015bmiech). Zesp\u00f3\u0142 ca\u0142y czas koncertowa\u0142, ca\u0142y czas \u0107wiczy\u0142 i nagrywa\u0142 nowe piosenki. Mieli\u015bmy po prostu du\u017ce k\u0142opoty ze znalezieniem odpowiedniego wydawnictwa \u2013 umawiali\u015bmy si\u0119 na co\u015b z jednym wydawc\u0105, a po pewnym czasie byli\u015bmy zmuszeni rezygnowa\u0107 z tej wsp\u00f3\u0142pracy. A jednocze\u015bnie nasza szuflada puch\u0142a od niewydanego materia\u0142u. Chcieli\u015bmy po prostu wyda\u0107 p\u0142yt\u0119, \u017ceby zaj\u0105\u0107 si\u0119 nowymi rzeczami. Gdy od tego materia\u0142u si\u0119 uwolnili\u015bmy, z czystym sercem zacz\u0119li\u015bmy prac\u0119 nad czwart\u0105 p\u0142yt\u0105...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T10:41:20.572+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9065ff7e29f74baab6d92201f63823d3b71dc48a", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.vWZ8JQfmvpZtMV07.VUd7tbojnlkqe4bUGFAHLeu9R2Gb8.kolYzP2C6HBN9osi98qPbqsvS9_sLYwk73jsaOPmBGZU4mJk3DhrlYD9SY7FeTNF_tz9jDw--", "site_full": "lodz.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/lodz.xml", "site_categories": ["sailing", "sports"], "section_title": "Lodz.wyborcza.pl", "title": "Stadion Widzewa domem reprezentacji Polski do lat 21? Pytamy Zbigniewa Bo\u0144ka", "title_full": "Stadion Widzewa domem reprezentacji Polski do lat 21? Pytamy Zbigniewa Bo\u0144ka", "published": "2017-10-06T10:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/90/6e/15/z22472080IER,Zbigniew-Boniek-na-stadionie-Widzewa.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9065ff7e29f74baab6d92201f63823d3b71dc48a", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.vWZ8JQfmvpZtMV07.VUd7tbojnlkqe4bUGFAHLeu9R2Gb8.kolYzP2C6HBN9osi98qPbqsvS9_sLYwk73jsaOPmBGZU4mJk3DhrlYD9SY7FeTNF_tz9jDw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Rozmawia\u0142 Maciej Nowocie\u0144", "published": "2017-10-06T10:17:00.000+03:00", "title": "Stadion Widzewa domem reprezentacji Polski do lat 21? Pytamy Zbigniewa Bo\u0144ka", "text": "Stadion Widzewa domem reprezentacji Polski do lat 21? Pytamy Zbigniewa Bo\u0144ka Rozmawia\u0142 Maciej Nowocie\u0144 1 ZDJ&#280CIE Zbigniew Boniek na stadionie Widzewa (TOMASZ STANCZAK) - Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce ten mecz jest na Widzewie. Licz\u0119 na to, \u017ce \u0141\u00f3d\u017a poka\u017ce, \u017ce potrafi fajnie dopingowa\u0107 swoj\u0105 reprezentacj\u0119 - m\u00f3wi Zbigniew Boniek, prezes PZPN. W pi\u0105tek reprezentacja U-21 rozegra eliminacyjne spotkanie do mistrzostw Europy z Finlandi\u0105. Maciej Nowocie\u0144: Reprezentacja Polski do lat 21 zagra na Widzewie. To pierwszy tak wa\u017cny mecz na nowym stadionie, a jednocze\u015bnie dobre wiadomo\u015bci dla \u0142\u00f3dzkiej pi\u0142ki. Zbigniew Boniek: \u2013 Oczywi\u015bcie, \u017ce tak. To nasza druga reprezentacja, kt\u00f3ra ma odpowiedni program, \u017ceby pojecha\u0107 na mistrzostwa Europy do lat 21 do W\u0142och. To b\u0119dzie te\u017c turniej kwalifikacyjny do Igrzysk Olimpijskich w Tokio. Zmienili\u015bmy trenera i dru\u017cyn\u0119... A w pi\u0105tek wszyscy jeste\u015bmy na meczu... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T15:25:46.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8c1b6118a82f31bbfe69d4eb76021ea022b9f600", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn2IfZQDS8qMdlQbJmEK1I.vo0VeCwYXcfs8yWt1RDkmF6EFYpCau0BoW0XxtZeAbSK6yigIpHWBQ-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Rosjanie zhakowali ameryka\u0144sk\u0105 NSA", "title_full": "Rosjanie zhakowali ameryka\u0144sk\u0105 NSA", "published": "2017-10-06T14:43:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/c3/5c/15/z22398403IER,Glowna-siedziba-firmy-Kaspersky-Labs-w-Moskwie.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 197, "comments": 0, "shares": 197}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8c1b6118a82f31bbfe69d4eb76021ea022b9f600", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn2IfZQDS8qMdlQbJmEK1I.vo0VeCwYXcfs8yWt1RDkmF6EFYpCau0BoW0XxtZeAbSK6yigIpHWBQ-", "ord_in_thread": 0, "author": "Magda Dzia\u0142oszy\u0144ska", "published": "2017-10-06T14:43:00.000+03:00", "title": "Rosjanie zhakowali ameryka\u0144sk\u0105 NSA", "text": "1 ZDJ&#280CIE G\u0142\u00f3wna siedziba firmy Kaspersky Labs w Moskwie (Pavel Golovkin / AP) Narodowa Agencja Bezpiecze\u0144stwa cyfrowo spenetrowana przez Rosjan - donosi \"Wall Street Journal\". Amerykanie podejrzewaj\u0105 te\u017c, \u017ce popularne na rynku oprogramowanie antywirusowe rosyjskiej marki Kaspersky Lab, kt\u00f3rego mieli u\u017cy\u0107 hakerzy, jest w istocie narz\u0119dziem szpiegowskim. Jest rok 2015, Narodow\u0105 Agencj\u0105 Bezpiecze\u0144stwa ( NSA ) od roku kieruje Michael Rogers. Jego g\u0142\u00f3wnym zadaniem mia\u0142a by\u0107 ochrona agencji przed przeciekami. Rok wcze\u015bniej Edward Snowden zorganizowa\u0142 jak do tej pory najbardziej spektakularny z nich (upubliczniaj\u0105c informacje o programach inwigilacyjnych rz\u0105du USA ), a agencja postanowi\u0142a lepiej zatroszczy\u0107 si\u0119 o bezpiecze\u0144stwo swoich danych. ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T16:00:17.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6f3fc982e7751ddf4e30acd3a54d1ec4ec50f09b", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2cy32e1OF7avj2HBRXg771M4u16BXUVktixZr166QNmWBKI5FAXwQyB0TP36UUBvp3da.jw9B2H6xfZdUaePh3ZFCXOFYJKB2KW5PbppuZVS", "site_full": "krakow.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/krakow.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Krakow.wyborcza.pl", "title": "Oprotestowany hotel, apartamenty i gara\u017c podziemny przy Stradomiu", "title_full": "Oprotestowany hotel, apartamenty i gara\u017c podziemny przy Stradomiu", "published": "2017-10-07T07:11:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/1c/6f/15/z22478620IER,Kamienice-przy-ul--Stradom-12-14.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 65, "comments": 0, "shares": 65}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6f3fc982e7751ddf4e30acd3a54d1ec4ec50f09b", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2cy32e1OF7avj2HBRXg771M4u16BXUVktixZr166QNmWBKI5FAXwQyB0TP36UUBvp3da.jw9B2H6xfZdUaePh3ZFCXOFYJKB2KW5PbppuZVS", "ord_in_thread": 0, "author": "Aleksander Gurgul", "published": "2017-10-07T07:11:00.000+03:00", "title": "Oprotestowany hotel, apartamenty i gara\u017c podziemny przy Stradomiu", "text": "Oprotestowany hotel, apartamenty i gara\u017c podziemny przy Stradomiu Aleksander Gurgul 2 ZDJ&#280CIA Kamienice przy ul. Stradom 12-14 (\u0141UKASZ KRAJEWSKI) Wojewoda ma\u0142opolski podtrzyma\u0142 pozwolenie na budow\u0119 hotelu, apartament\u00f3w i gara\u017cu podziemnego na 158 miejsc w sercu Krakowa. Mieszka\u0144cy, kt\u00f3rzy protestowali przeciwko temu, maj\u0105 miesi\u0105c na z\u0142o\u017cenie skargi do s\u0105du. Prawie setka mieszka\u0144c\u00f3w, kilka wsp\u00f3lnot mieszkaniowych i stowarzyszenia protestuj\u0105 przeciwko budowie hotelu i apartament\u00f3w w kwartale mi\u0119dzy kamienicami w centrum Krakowa. Projekt budowlany, kt\u00f3ry w maju zatwierdzi\u0142 wydzia\u0142 architektury i urbanistyki, zak\u0142ada, \u017ce opr\u00f3cz remontu zabytkowego, cennego gmachu przy ul... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "mieszka\u0144cy", "sentiment": "none"}, {"name": "krakowa", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "stradomiu aleksander gurgul", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "krakowa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T09:20:43.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "aa224ebf787d81f615d1abf2306d6acf865939fa", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnptYc_7xUd8LU7jgHyPet1tnarWj2ATxkBRXOa1q3BSZbjCqTgj6vJYEgqra4sz4K.WXmECDOjetraG05W3M0Vg--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Kongres USA pr\u00f3buje utrudni\u0107 dost\u0119p do aborcji", "title_full": "Kongres USA pr\u00f3buje utrudni\u0107 dost\u0119p do aborcji", "published": "2017-10-07T09:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/12/70/15/z22479122IER,Marsz-za-Zyciem-w-Waszyngtonie--USA--27-stycznia-2.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aa224ebf787d81f615d1abf2306d6acf865939fa", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnptYc_7xUd8LU7jgHyPet1tnarWj2ATxkBRXOa1q3BSZbjCqTgj6vJYEgqra4sz4K.WXmECDOjetraG05W3M0Vg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Magda Dzia\u0142oszy\u0144ska", "published": "2017-10-07T09:13:00.000+03:00", "title": "Kongres USA pr\u00f3buje utrudni\u0107 dost\u0119p do aborcji", "text": "Kongres USA pr\u00f3buje utrudni\u0107 dost\u0119p do aborcji Magda Dzia\u0142oszy\u0144ska 1 ZDJ&#280CIE Marsz za \u017byciem w Waszyngtonie. USA, 27 stycznia 2017 (East News) Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a ustaw\u0119 zabraniaj\u0105c\u0105 aborcji po 20. tygodniu ci\u0105\u017cy. W czwartek jeden z republikan\u00f3w zrezygnowa\u0142 z mandatu - wysz\u0142o na jaw, \u017ce cho\u0107 jest zwolennikiem zakazu aborcji, w\u0142asn\u0105 kochank\u0119 zach\u0119ca\u0142 do jej przeprowadzenia. We wtorek, gdy uwaga ca\u0142ego kraju by\u0142a jeszcze skupiona na niedzielnej tragedii w Las Vegas, izba ni\u017csza ameryka\u0144skiego Kongresu przeg\u0142osowa\u0142a ustaw\u0119 \"The Pain-Capable Unborn Child Protection...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "magda dzia\u0142oszy\u0144ska", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "east news", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "kongres usa", "sentiment": "none"}, {"name": "usa", "sentiment": "none"}, {"name": "las vegas", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T10:07:48.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0c8e14664e7aad3842e4df49473b46f0b059d76f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEIIVwM4n.qEQoDnnEe_aWw7teDWF7s2z5unQ1IkRruhwUIKHLx7EJYZBoYHkvXcLU2c9OfkVFWom9kDeR5.vYsFN2wa.TMSyOWawlnby3v_hQKMDQ2Jl5EI-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Biali nacjonali\u015bci powr\u00f3cili do Charlottesville. Skandowali: \"Po\u0142udnie zn\u00f3w powstanie\"", "title_full": "Biali nacjonali\u015bci powr\u00f3cili do Charlottesville. Skandowali: \"Po\u0142udnie zn\u00f3w powstanie\"", "published": "2017-10-08T20:47:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/e5/71/15/z22485477IER.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0c8e14664e7aad3842e4df49473b46f0b059d76f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEIIVwM4n.qEQoDnnEe_aWw7teDWF7s2z5unQ1IkRruhwUIKHLx7EJYZBoYHkvXcLU2c9OfkVFWom9kDeR5.vYsFN2wa.TMSyOWawlnby3v_hQKMDQ2Jl5EI-", "ord_in_thread": 0, "author": "Ludmi\u0142a Anannikova", "published": "2017-10-08T20:47:00.000+03:00", "title": "Biali nacjonali\u015bci powr\u00f3cili do Charlottesville. Skandowali: \"Po\u0142udnie zn\u00f3w powstanie\"", "text": "yogi&ranger 09.10.2017, 00:04 @krd_chicagoPorownanie troche chybione. W II wojnie swiatowej Niemcy walczyli pod sztandarem zbrodniczej ideologii. W czasie wojny secesyjnej Poludnie nie walczylo pod sztandarem \"Niewolnictwa\" jak to sie czesto upraszcza. Niewolnictwo ani dla Konfederatow ani dla Unii nie bylo wcale glowna osia sporu. Ta kwestia pojawila sie na poczatku zupelnie na marginesie wojny. Nawet na Polnocy kwestia abolicji nie byla kwestia podstawowa. Dla Lincolna tez nie. On jej uzyl zeby stworzyc na Poludniu swoista \"piata kolumne\". To troche tak jak Niemcy finansujac wiadomo podroz do Rosji Lenina i towarzyszy.Jesli juz porownywac to do stawiania pomnikow niemieckim generalom z czasow I wojny swiatowej (ktora w odroznieniu od II WS nie byla wojna \"dobra ze zlem\" a po prostu sporem o system gospodarczy i nowa mape kolonialna - dokladnie tak jak wojna secesyjna). I nie mialbym problemow z tymi pomnikami. Zreszta pewnie gdzies w Austrii czy Niemczech stoja. Bismarck (tak wiem ciut wczesniej ale bez Bismarcka nie byloby Niemiec a tym samym IWS) w kazdym razie stoi - w co najmniej dwoch miejscach w ktorych go widzialem. Tak apropo czy masz jakies problemy z radzieckimi pomnikami tu i owdzie. No bo ja mam - z tych samych powodow z jakich mialbym z pomnikami zolnierzy Wehrmachtu. A jednak stoja. W dodatku akurat wyjatkowo nie znosze tych, ktorzy je teraz zaczynaja usuwac - ten swiat jest jednak mocno porabany :-):-) :-) ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "skandowali", "sentiment": "negative"}, {"name": "moz", "sentiment": "neutral"}, {"name": "stevens", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "lee", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "charlottesville", "sentiment": "none"}, {"name": "richmond", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T23:18:49.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b67e501178ec4e62959589735a044b70e7b2851b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUP4mM2kgP6djAQmBQkQa53JtXOUmsbGURsf2YhnnfmrJZHWbUkbCFwuJ5zHXHVyu0f", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 natur\u0119", "title_full": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 natur\u0119", "published": "2017-10-09T12:23:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/49/71/15/z22486857IER,Aleksander-von-Humboldt.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b67e501178ec4e62959589735a044b70e7b2851b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUP4mM2kgP6djAQmBQkQa53JtXOUmsbGURsf2YhnnfmrJZHWbUkbCFwuJ5zHXHVyu0f", "ord_in_thread": 0, "author": "Wojciech Miko\u0142uszko", "published": "2017-10-09T12:23:00.000+03:00", "title": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 natur\u0119", "text": "1 ZDJ&#280CIE Aleksander von Humboldt (Ok\u0142adka 'The Invention of Nature'.) Humboldt nie wymy\u015bli\u0142 teorii ewolucji, nie odkry\u0142 planety ani prawa przyrody. To co zrobi\u0142 jest w pewien spos\u00f3b wa\u017cniejsze: on wymy\u015bli\u0142 nowe spojrzenie na \u015bwiat - m\u00f3wi Andrea Wulf, autorka g\u0142o\u015bnej biografii s\u0142ynnego przyrodnika, Alexandra von Humboldta Wojciech Miko\u0142uszko: Wydawca polskiego t\u0142umaczenia pani ksi\u0105\u017cki, biografii s\u0142ynnego naukowca, Alexandra von Humboldta, zmieni\u0142 jej tytu\u0142 z \u201eThe Invention of Nature\u201d [dos\u0142ownie: \u201eWynalezienie natury\u201d\u2013 red.] na \u201eCz\u0142owiek, kt\u00f3ry zrozumia\u0142 natur\u0119\u201d. Podoba si\u0119 to pani? Andrea Wulf*: Wol\u0119 m\u00f3j tytu\u0142. Humboldt zrobi\u0142 znacznie wi\u0119cej ni\u017c tylko zrozumia\u0142 natur\u0119. On da\u0142 nam ca\u0142\u0105 ide\u0119 przyrody \u2013 tak jak j\u0105 dzisiaj pojmujemy. Ca\u0142e szcz\u0119\u015bcie, \u017ce si\u0119 nie rozumie obcoj\u0119zycznych wyda\u0144 w\u0142asnej ksi\u0105\u017cki\u2026 To musz\u0119 wyzna\u0107, \u017ce przynajmniej jedna korzy\u015b\u0107 z tej zmiany wynikn\u0119\u0142a. Ot\u00f3\u017c gdy moja c\u00f3rka zobaczy\u0142a ten tytu\u0142, pomy\u015bla\u0142a, \u017ce brzmi to jak idealny prezent dla jej taty, kt\u00f3ry sam pisze artyku\u0142y i ksi\u0105\u017cki o przyrodzie...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "aleksander von humboldt", "sentiment": "negative"}, {"name": "alexandra von humboldta", "sentiment": "none"}, {"name": "andrea wulf", "sentiment": "none"}, {"name": "alexandra von humboldta wojciech miko\u0142uszko", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T12:49:39.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "1a54c8ef3c0816596bbba9d1e7d6dc722e5edbe1", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmkoWBntRjHR08lUBw2li4SA23Ypxz_myT212EHWvioWPKBokawNz41WIA2q51T82bX9P3_p53L7Ak9e8QUDJj8Ty4yuRsNnjlLOkLcXQLXXkkzeKBIReQV8iMYOfhtvMfq0KidVtfBmHJH0Wv5Va4fs", "site_full": "rzeszow.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/rzeszow.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Rzeszow.Wyborcza.pl", "title": "By\u0142y szef Prokuratury Okr\u0119gowej w Rzeszowie pomaga\u0142 w aborcji? S\u0105 zarzuty", "title_full": "By\u0142y szef Prokuratury Okr\u0119gowej w Rzeszowie pomaga\u0142 w aborcji? S\u0105 zarzuty", "published": "2017-10-09T13:07:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/57/3c/14/z21218647IER,Komenda-Miejska-Policji-w-Rzeszowie.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1a54c8ef3c0816596bbba9d1e7d6dc722e5edbe1", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmkoWBntRjHR08lUBw2li4SA23Ypxz_myT212EHWvioWPKBokawNz41WIA2q51T82bX9P3_p53L7Ak9e8QUDJj8Ty4yuRsNnjlLOkLcXQLXXkkzeKBIReQV8iMYOfhtvMfq0KidVtfBmHJH0Wv5Va4fs", "ord_in_thread": 0, "author": "Agata Kulczycka", "published": "2017-10-09T13:07:00.000+03:00", "title": "By\u0142y szef Prokuratury Okr\u0119gowej w Rzeszowie pomaga\u0142 w aborcji? S\u0105 zarzuty", "text": "By\u0142y szef Prokuratury Okr\u0119gowej w Rzeszowie pomaga\u0142 w aborcji? S\u0105 zarzuty Agata Kulczycka 1 ZDJ&#280CIE Komenda Miejska Policji w Rzeszowie (GRZEGORZ BUKA\u0141A) Afera podkarpacka. Zbigniew N., by\u0142y szef Prokuratury Okr\u0119gowej w Rzeszowie, jest podejrzany o pomaganie w dokonaniu aborcji przez dwie m\u0142ode kobiety, mieszkanki wojew\u00f3dztwa podkarpackiego. Mia\u0142 da\u0107 im \u015brodki poronne i pieni\u0105dze na zabieg \u015al\u0105ski Wydzia\u0142 Zamiejscowy Departamentu do spraw Przest\u0119pczo\u015bci Zorganizowanej i Korupcji Prokuratury Krajowej postawi\u0142 kolejne zarzuty jednemu z bohater\u00f3w afery podkarpackiej. To Zbigniew N., by\u0142y prokurator okr\u0119gowy w Rzeszowie. Do tej pory jest w areszcie podejrzany o korupcj\u0119... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "rzeszowie", "sentiment": "none"}, {"name": "zbigniew n.", "sentiment": "none"}, {"name": "grzegorz buka\u0142a", "sentiment": "none"}, {"name": "\u015bl\u0105ski wydzia\u0142 zamiejscowy departamentu", "sentiment": "none"}, {"name": "przest\u0119pczo\u015bci zorganizowanej", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agata kulczycka", "sentiment": "negative"}, {"name": "cie komenda miejska policji", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T16:08:53.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7979f6699a21681e0047d69b79c1677de759aab9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn0HNwU6hzEQNImEjXHXqIjpqQ6nZadEaAQLHrzbuBfn7gjp9fNseKCA--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Prezes PAP zawieszony", "title_full": "Prezes PAP zawieszony", "published": "2017-10-09T20:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/39/72/15/z22490425IER,Artur-Dmochowski.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 163, "comments": 0, "shares": 163}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7979f6699a21681e0047d69b79c1677de759aab9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn0HNwU6hzEQNImEjXHXqIjpqQ6nZadEaAQLHrzbuBfn7gjp9fNseKCA--", "ord_in_thread": 0, "author": "Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-09T20:40:00.000+03:00", "title": "Prezes PAP zawieszony", "text": "1 ZDJ&#280CIE Artur Dmochowski (Maciej Luczniewski/REPORTER / REPORTER) - Bo za ma\u0142o broni\u0142 \"dobrej zmiany\" - m\u00f3wi\u0105 w PAP. Prezesa Artura Dmochowskiego ma zast\u0105pi\u0107 jeden z cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. Polska Agencja Prasowa to obok TVP i Polskiego Radia \u201emedium narodowe\u201d. Dmochowski, wcze\u015bniej rzecznik prasowy szefa MSZ Witolda Waszczykowskiego, zosta\u0142 szefem Polskiej Agencji Prasowej w maju zesz\u0142ego roku, czyli zanim wesz\u0142a w \u017cycie ustawa o Radzie Medi\u00f3w Narodowych...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "artur dmochowski", "sentiment": "negative"}, {"name": "maciej luczniewski/reporter", "sentiment": "negative"}, {"name": "polska agencja prasowa", "sentiment": "none"}, {"name": "dmochowski", "sentiment": "none"}, {"name": "prezesa artura dmochowskiego", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "prezes pap", "sentiment": "negative"}, {"name": "pap", "sentiment": "none"}, {"name": "tvp", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T21:19:28.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "87c5fe3ffc8102b7ac519545b55351965cdbe2a4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKDnkd6s8Djuz4.gqztOl.8xwotfdKfOf4sWprOf.LcKsCy1EucS97WCFajB5B2W81HVJunOhuAmrgbgSSg7Muw-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Hipokryzja ministra Radziwi\u0142\u0142a", "title_full": "Hipokryzja ministra Radziwi\u0142\u0142a", "published": "2017-10-10T07:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/b1/72/15/z22490545IER,-Komisja-Zdrowia-o-sytuacji-lekarzy-rezydentow.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 8, "comments": 0, "shares": 8}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "87c5fe3ffc8102b7ac519545b55351965cdbe2a4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKDnkd6s8Djuz4.gqztOl.8xwotfdKfOf4sWprOf.LcKsCy1EucS97WCFajB5B2W81HVJunOhuAmrgbgSSg7Muw-", "ord_in_thread": 0, "author": "Judyta Wato\u0142a", "published": "2017-10-10T07:00:00.000+03:00", "title": "Hipokryzja ministra Radziwi\u0142\u0142a", "text": "1 ZDJ&#280CIE -Komisja Zdrowia o sytuacji lekarzy rezydentow (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski / Agencja Gazeta) Protestuj\u0105cy lekarze rezydenci domagaj\u0105 si\u0119 spotkania z premier Beat\u0105 Szyd\u0142o. Trudno si\u0119 dziwi\u0107. Nie widz\u0105 szans na porozumienie z ministrem, kt\u00f3ry tak przewrotnie potrafi przedstawia\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107 Kiedy Konstanty Radziwi\u0142\u0142 by\u0142 prezesem Naczelnej Izby Lekarskiej, domaga\u0142 si\u0119 dla lekarzy bez specjalizacji minimum dw\u00f3ch \u015brednich krajowych. G\u0142oduj\u0105cy rezydenci nie chc\u0105 a\u017c tyle. A jednak... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "komisja zdrowia", "sentiment": "negative"}, {"name": "agencja gazet", "sentiment": "neutral"}, {"name": "s\u0142awomir kami\u0144ski", "sentiment": "neutral"}, {"name": "naczelnej izby lekarskiej", "sentiment": "none"}, {"name": "beat\u0105 szyd\u0142o", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "kiedy konstanty radziwi\u0142\u0142", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "radziwi\u0142\u0142a", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T07:55:28.021+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b06adfd8b332647f0c247d0d788675eedc7bd632", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKV3erCbtxF1dZFfKqyBAOYiLzyziFsqcGoEIH0ZyBFJTU5aLWeiJBVGuVHEpnAUvHQRqO8zcYV3Z857kj0AsCv1c4R88HEdNCTf0SVG15X.hEDo9EOVr9w-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "B\u0119karty Putina. Siatka trolli kradnie na FB polskie fanpage'e i grupy", "title_full": "B\u0119karty Putina. Siatka trolli kradnie na FB polskie fanpage'e i grupy", "published": "2017-10-10T17:15:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/c2/73/15/z22493890IER,Bekarty-Putina.jpg", "performance_score": 8, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 819, "comments": 0, "shares": 819}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b06adfd8b332647f0c247d0d788675eedc7bd632", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKV3erCbtxF1dZFfKqyBAOYiLzyziFsqcGoEIH0ZyBFJTU5aLWeiJBVGuVHEpnAUvHQRqO8zcYV3Z857kj0AsCv1c4R88HEdNCTf0SVG15X.hEDo9EOVr9w-", "ord_in_thread": 0, "author": "Jakub W\u0105tor", "published": "2017-10-10T17:15:00.000+03:00", "title": "B\u0119karty Putina. Siatka trolli kradnie na FB polskie fanpage'e i grupy", "text": "B\u0119karty Putina. Siatka trolli kradnie na FB polskie fanpage'e i grupy Jakub W\u0105tor 1 ZDJ&#280CIE B\u0119karty Putina (FB) Zdj\u0119cia martwych p\u0142od\u00f3w na stronie zwolennik\u00f3w aborcji, satanistyczne tre\u015bci na stronie o Matce Boskiej. To efekt dzia\u0142a\u0144 grupy B\u0119karty Putina, kt\u00f3ra infekuje komputery polskich internaut\u00f3w i przejmuje ich strony na Facebooku. Na Facebooku w\u0142a\u015bnie trwaj\u0105 dwie bitwy: B\u0119karty Putina kontra administratorzy polskich grup i fanpage oraz Facebook kontra B\u0119karty Putina. To zorganizowana grupa oko\u0142o 200 trolli - os\u00f3b, kt\u00f3re za\u0142o\u017cy\u0142y na Facebooku fa\u0142szywe konta i atakuj\u0105 polskie fanpage oraz tajne grupy. Trolle maj\u0105 w\u0142asny fanpage, na kt\u00f3rym si\u0119 kontaktuj\u0105 - nazywa si\u0119 tak samo, jak ich grupa. B\u0119karty Putina - spos\u00f3b ataku Zwykle wybieraj\u0105?strony, kt\u00f3re skupiaj\u0105 wok\u00f3\u0142 siebie jakie\u015b grupy zawodowe lub spo\u0142eczne...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "b\u0119karty putina", "sentiment": "negative"}, {"name": "putina", "sentiment": "none"}, {"name": "matce boskiej", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "jakub w\u0105tor", "sentiment": "negative"}, {"name": "facebook", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "facebooku", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T17:43:15.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "965e7db356fd180fd90f0d5bc5aec7ac1d605218", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENdW61kIp2vJwllLWYp.gMZpF2LvP_oNBqGV6Gk0AYf4ZR_FQ93YOkLu9A9R6R2tB0VYgzTpfHUm785gg1PUrxfqjH6fSAr3Y_2QauIA3J1qNKvJ9tBbE7Q-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://wyborcza.biz/pub/rss/wyborcza_biz_wiadomosci.htm", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wiadomo\u015bci gospodarcze", "title": "Pa\u0144stwowa firma zwalnia dyscyplinarnie za konferencj\u0119 prasow\u0105", "title_full": "Pa\u0144stwowa firma zwalnia dyscyplinarnie za konferencj\u0119 prasow\u0105", "published": "2017-10-10T05:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/2b/72/15/z22490923IER,Elektrownia-wiatrowa.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 92, "comments": 0, "shares": 92}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "965e7db356fd180fd90f0d5bc5aec7ac1d605218", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENdW61kIp2vJwllLWYp.gMZpF2LvP_oNBqGV6Gk0AYf4ZR_FQ93YOkLu9A9R6R2tB0VYgzTpfHUm785gg1PUrxfqjH6fSAr3Y_2QauIA3J1qNKvJ9tBbE7Q-", "ord_in_thread": 0, "author": "Ireneusz Sudak", "published": "2017-10-10T05:04:00.000+03:00", "title": "Pa\u0144stwowa firma zwalnia dyscyplinarnie za konferencj\u0119 prasow\u0105", "text": "Pa\u0144stwowa firma zwalnia dyscyplinarnie za konferencj\u0119 prasow\u0105 Ireneusz Sudak 4 ZDJ&#280CIA Elektrownia wiatrowa (fot. Anna Krasko / Agencja Gazeta) Jedna z pracownic grupy PGE wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w konferencji, na kt\u00f3rej skrytykowano inn\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 skarbu pa\u0144stwa - Energ\u0119. I zosta\u0142a dyscyplinarnie zwolniona. Na pocz\u0105tku wrze\u015bnia sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna kontrolowanej przez skarb pa\u0144stwa grupy Energa poinformowa\u0142a , \u017ce zaprzestaje realizacji um\u00f3w, kt\u00f3re polega\u0142y na p\u0142aceniu dodatkowego wynagrodzenia za...   Wi\u0119cej na ten temat: energa , energetyka , pge Komentarze Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do dyskusji? Zosta\u0144 naszym prenumeratorem Zaloguj si\u0119 Najnowsze Popularne kryweg 11.10.2017, 02:02 Tajemnica firmy ??? Przecie\u017c te informacje s\u0105 znane wszem i wobec ka\u017cdemu, kto przegl\u0105da tylko internet. To, \u017ce Energa oszuka\u0142a i doprowadza do upad\u0142o\u015bci farmy wiatrowe - wiadomo od szeregu ju\u017c miesi\u0119cy !Czy ta \"dojna zmiana\" uwa\u017ca wszystkich ludzi za ciemniak\u00f3w ??? ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b Czas na ruch Ruchu Obywatelskiego. Ruch Obywatelski Polska 2030 --- na przyk\u0142ad. Co na to Pan \u017bakowski ? Jeszcze raz \u017ca\u0142uje , ze nie jestem m\u0142odszym szachist\u0105 . ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b wykszta\u0142cenie prezesa PGE wystarcza za jakikolwiek komentarz ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b Odpowiedz jojobe 10.10.2017, 09:06 Ja piernicz\u0119, ale zarz\u0105dcy po Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego i Radomiu. Nie matura, a ch\u0119\u0107 szczera zrobi z ciebie oficera. Dyrektor portu lotniczego w Radomiu to najlepsza fucha. Pa\u0144stwo p\u0142aci, samolot\u00f3w nie ma. Sko\u0144czy si\u0119 jak za komuny- wszystko si\u0119 rozp... i trzeba b\u0119dzie zaczyna\u0107 od pocz\u0105tku. Szkoda tylko, \u017ce potrwa ze 40 lat jak u poprzednik\u00f3w. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b @jojobeDwa lata (nie)rzadow \"Prawych i Sprawiedliwych\" i co mamy?- mamy ministra (juz nie \"ochrony\") srodowiska z dacza o wartosci 500tys, kt\u00f3rej \"zapomnial\" wpisac do oswiadczenia, robiacego z puszczy Bialowieskiej polane - zabierajac zdrowe drewno, a zostawiajac kore z kornikiem - mamy ministra MSWiA, kt\u00f3ry zatrudnia do BORu ludzi nie potrafiacych prowadzic auta zgodnie z przepisami ruchu drogowego ani zmienic w nim opony, ani upilnowac kart dostepu do waznych budynk\u00f3w rzadowych- mamy niedouczonego mgr prawa, kt\u00f3remu \"studentki wplacaja\" po 20 tysiecy na partie, i ktory jako Prokurator Generalny marzy o nieograniczonej wladzy nad prokuratura i sadami, w tym SN, KRS i PKW- mamy prokuratora stanu wojennego wolajacego do innych: \"precz z komuna\"- mamy przewodniczacego \"Solimarnosci\", ktory w stanie wojennym razem z ZOMO ochranial budynek TVP przed \"Solidarnoscia\"- \"uniewinnionego niewinnego\" szefa CBA- mamy \"prezesa\" TK z wilczym biletem od sadu rejonowego za nier\u00f3bstwo i niekompetencje- mamy TW Wolfganga, tajnego wsp\u00f3lpracownika Sluzby Bezpieczenstwa PRL, jako ambasadora Polski- mielismy sedziego TK, ktory otwarcie twierdzil, ze reprezentuje rzad- mamy swira kt\u00f3ry podczas szalenczego rajdu z jednego bankietu na nastepny rozbija dwie limuzyny zakupione wczesniej po 1,2 mln za szt, ktory zachowuje sie jak ruski agent demontujacy wojsko polskie- mamy zamiatacza aptecznego, nad kt\u00f3rym oficerowie Wojska Polskiego trzymaja parasole, a generalowie salutuja \"Czolem Panie Ministrze\"- mamy ministra cyfryzacji, ktora chce \"prawde\" ustalac glosowaniem internetowym, z pomoca hordy oplaconych trolli- mamy minister edukacji, wedlug ktorej publiczne wygloszenie monologu jest \"konsulatacja spoleczna\"- mamy pszczelarza-gawedziarza zajmujacego sie cyberbezpieczenstwem, zagrozeniami w sieci oraz cyberatakami- mamy czysciciela akwariow na stanowisku szefa zarzadzajacego wytw\u00f3rnia material\u00f3w wybuchowychych Nitro-Chem- mamy salowa, ktora jest inspektorem biurze Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa - mamy prezesa SKOK brylujacego na stanowisku szefa komisji finans\u00f3w w Senacie, podczas gdy my jako klienci bank\u00f3w splacamy ponad 6 mld manka w nadzorowanej przez niego piramidzie finansowej- mamy posla zamieszanego w afere Amber Gold, pelniacego funkcje wiceprzewodniczacego komisji sledczej ds. tej afery i ktory w roli swiadka chce przesluchiwac Katarzyne Wielka- mamy politologa \"hakatumbe\", szkolnego \"prymasa\", jako przewodniczacego komisji ds. reprywatyzacji, bez wymaganych kompetencji prawnych, \"rozwiazujacy\" juz dawno rozwiazane sprawy, ktory nie wie co to jest \"ekstradycja\"- mamy poslanke, ktora oficjalnie nazywa flage Unii \"szmata\", a sale sejmowa traktuje jak bar mleczny lub stolowke- mamy szefa TVP, ktory w poltora roku \"przemeblowal\" 1,2 miliarda ponad budzet, i ktory publicznie pietnuje \"alimenciarzy\", rownoczesnie nie placac alimentow na swojego syna- mamy telewizje publiczna, ktora nawet najwieksza porazke ekipy rzadzacej przedstawia jako ogromny sukces, niespotykany w skali swiatowej- mamy Polska Fundacje Narodowa, ktora prowadzi \"poromocje\" Polski w Polsce, za pomoca bilboardow \"Przyjezdzajcie do Polski, gdzie sedziowie kradna spodnie, kielbase i czesci do wiertarek!\" po to, zeby Polacy nie mysleli, iz zyja w dyktaturze (wg. Macieja Swiderskiego)- mamy sekretarza stanu w Ministerstwie Obrony Narodowej, ktory uczyl Francuzow jesc widelcem- mamy geniusza dyplomacji, kt\u00f3ry jako sukces swoich zabieg\u00f3w dyplomatycznych podaje nawiazanie kontaktu z San Escobar, a jako najblizszego partnera w Unii Europejskiej wskazuje USA- mamy historyka jako geniusza finans\u00f3w, kt\u00f3ry w poltora roku nabil nam ponad 150 miliardow nowych dlug\u00f3w i ma rekordowy deficyt w budzecie- mamy marszalka sejmu, ktorego szczytem kariery jest przeprowadzenie glosowania nad budzetem w skandaliczny sposob i bez wymaganego kworum ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ruchu obywatelskiego", "sentiment": "none"}, {"name": "macieja swiderskiego", "sentiment": "none"}, {"name": "radomiu", "sentiment": "none"}, {"name": "ministerstwie obrony narodowej", "sentiment": "none"}, {"name": "pan \u017cakowski", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "anna krasko", "sentiment": "none"}, {"name": "- mamy ministra", "sentiment": "none"}, {"name": "mamy polska fundacje narodowa", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ireneusz sudak", "sentiment": "negative"}, {"name": "polski", "sentiment": "none"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}, {"name": "ruch obywatelski polska", "sentiment": "none"}, {"name": "krs", "sentiment": "none"}, {"name": "jedna", "sentiment": "none"}, {"name": "tvp", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "san escobar", "sentiment": "none"}, {"name": "usa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T19:05:14.031+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c7142ff11f44d1e0c6d2ae98017f81b421ce3f4f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0R4b3RSJNC.eQpo9MS0adve0b2DBKSMvJKRQmbXhE72kQgbbrJ2rU40d15R6am0Ipb", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Messi ocalony. Mundial te\u017c", "title_full": "Messi ocalony. Mundial te\u017c", "published": "2017-10-11T04:27:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/b8/74/15/z22495416IER,Leo-Messi--MS-2018--Argentyna.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 45, "comments": 0, "shares": 45}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c7142ff11f44d1e0c6d2ae98017f81b421ce3f4f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0R4b3RSJNC.eQpo9MS0adve0b2DBKSMvJKRQmbXhE72kQgbbrJ2rU40d15R6am0Ipb", "ord_in_thread": 0, "author": "Rafa\u0142 Stec", "published": "2017-10-11T04:27:00.000+03:00", "title": "Messi ocalony. Mundial te\u017c", "text": "1 ZDJ&#280CIE Leo Messi, M\u015a 2018, Argentyna (Fernando Vergara (AP Photo/Fernando Vergara)) M\u015a 2018. Mija\u0142a 38. sekunda meczu w Ekwadorze, gdy Argentyna straci\u0142a gola szybciej ni\u017c kiedykolwiek w swojej historii. Ale wtedy wystrzeli\u0142 Leo Messi. I ocali\u0142 wszystkich - siebie, Argentyn\u0119, mundial. Messi da\u0142 fenomenalny solowy popis, wszyscy inni na boisku tylko statystowali. Gdyby nie jego bramki na 1:1, 2:1 oraz 3:1, aktualni wicemistrzowie \u015bwiata na przysz\u0142oroczny turniej w Rosji w og\u00f3le by nie polecieli. To by\u0142aby bodaj najwi\u0119ksza sensacja w ca\u0142ej historii eliminacji mundialu. Owszem, Messi, kt\u00f3ry w barwach ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "leo messi", "sentiment": "negative"}, {"name": "fernando vergara", "sentiment": "negative"}, {"name": "messi", "sentiment": "negative"}, {"name": "rosji", "sentiment": "none"}, {"name": "mija\u0142a", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ap", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "argentyna", "sentiment": "none"}, {"name": "ekwadorze", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T09:15:02.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "36a95185aadec2961fa805b56744934e44d37244", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FbldDkz1G9Io.emLuacPekBqkrMVIbbwLEBu7v.Tz.LEPOlhZE74qemgxS.cpKLbcMTUyZ781xzNHBB9_pES8hg--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "title_full": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "published": "2017-10-10T20:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/af/70/15/z22479791IER,Felieton-Kublik.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "36a95185aadec2961fa805b56744934e44d37244", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FbldDkz1G9Io.emLuacPekBqkrMVIbbwLEBu7v.Tz.LEPOlhZE74qemgxS.cpKLbcMTUyZ781xzNHBB9_pES8hg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Agnieszka Kublik Gazeta Wyborcza", "published": "2017-10-10T20:25:00.000+03:00", "title": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "text": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA] Agnieszka Kublik Gazeta Wyborcza 1 ZDJ&#280CIE Felieton Kublik Popkulturowa promocja polskich kl\u0119sk to misja pa\u0144stwowej telewizji? Ale\u017c tak. Nawet obowi\u0105zek. Szerokie rzesze maj\u0105 razem z prezesem Polski z Nowogrodzkiej prze\u017cywa\u0107 wszystkie targaj\u0105ce nim traumy. W Polsce PiS-u rzeczywisto\u015b\u0107 goni fikcj\u0119. TVP prezesa Jacka Kurskiego goni pomys\u0142y prezesa Polski Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W sumie obaj goni\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107, bo w niej widz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Oksymoron? Nie w Polsce w 2017 r. Micha\u0142 Walczak i Maks \u0141ubie\u0144ski, tw\u00f3rcy znakomitego serialu...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "agnieszka kublik", "sentiment": "negative"}, {"name": "maks \u0142ubie\u0144ski", "sentiment": "none"}, {"name": "polski jaros\u0142awa kaczy\u0144skiego", "sentiment": "none"}, {"name": "kublik popkulturowa", "sentiment": "none"}, {"name": "micha\u0142 walczak", "sentiment": "none"}, {"name": "oksymoron", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "gazeta wyborcza", "sentiment": "negative"}, {"name": "tvp", "sentiment": "negative"}, {"name": "polski", "sentiment": "none"}, {"name": "polsce", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T09:34:14.036+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b34d9c8da3b80570df56fe2da36cf3b8ad9bfc14", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FBQB3p4yVJQK5ojiHKJlHOq36OPRpf9sgZPkAxB_22IRVRDpE4xnWM3Mq0TLL4SZZfX54AnrBrvaN7DYfBaCK_A--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "title_full": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "published": "2017-10-10T20:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/c0/08/15/z22056640IER,Prezes-TVP-z-nadania-PiS-Jacek-Kurski.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b34d9c8da3b80570df56fe2da36cf3b8ad9bfc14", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FBQB3p4yVJQK5ojiHKJlHOq36OPRpf9sgZPkAxB_22IRVRDpE4xnWM3Mq0TLL4SZZfX54AnrBrvaN7DYfBaCK_A--", "ord_in_thread": 0, "author": "Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-10T20:17:00.000+03:00", "title": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA]", "text": "TVP ta\u0144czy w rytmie PiS-u [POLITYKA TELEWIZYJNA] 10 pa\u017adziernika 2017 | 19:17 1 ZDJ&#280CIE Prezes TVP z nadania PiS Jacek Kurski (Fot. Adam St\u0119pie\u0144 / Agencja Gazeta) Popkulturowa promocja polskich kl\u0119sk to misja pa\u0144stwowej telewizji? Ale\u017c tak. Nawet obowi\u0105zek. Szerokie rzesze maj\u0105 razem z prezesem Polski z Nowogrodzkiej prze\u017cywa\u0107 wszystkie targaj\u0105ce nim traumy. Z cyklu \"Polityka telewizyjna\", odcinek 2. W Polsce PiS-u rzeczywisto\u015b\u0107 goni fikcj\u0119. TVP prezesa Jacka Kurskiego goni pomys\u0142y prezesa Polski Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W sumie obaj goni\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107, bo w niej widz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Oksymoron? Nie w Polsce w 2017 r. Micha\u0142 Walczak i Maks \u0141ubie\u0144ski, tw\u00f3rcy znakomitego serialu teatralno-kabaretowego \u201ePo\u017car w Burdelu\u201d, przewidzieli latem, \u017ce nowa w\u0142adza b\u0119dzie chcia\u0142a...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "maks \u0142ubie\u0144ski", "sentiment": "none"}, {"name": "polski jaros\u0142awa kaczy\u0144skiego", "sentiment": "none"}, {"name": "micha\u0142 walczak", "sentiment": "none"}, {"name": "jacek kurski", "sentiment": "none"}, {"name": "oksymoron", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "adam st\u0119pie\u0144", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "tvp", "sentiment": "negative"}, {"name": "polski", "sentiment": "none"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}, {"name": "polsce", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T09:34:16.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "02d13af10fb51c0f32c4bb34dfa09d9c2b1238e4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FBQB3p4yVJQKjxgExGaUozkRbTW9f6WxDVZOjmvNfCYX9iU9d7EnW.BsJSnVlaaUX", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Jeste\u015bcie k\u0142amcami smole\u0144skimi", "title_full": "Jeste\u015bcie k\u0142amcami smole\u0144skimi", "published": "2017-10-10T19:07:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/05/30/15/z22218757IER,Jaroslaw-Kaczynski-podczas-88-Miesiecznicy-Smolens.jpg", "performance_score": 10, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 2725, "comments": 0, "shares": 2725}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "02d13af10fb51c0f32c4bb34dfa09d9c2b1238e4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FBQB3p4yVJQKjxgExGaUozkRbTW9f6WxDVZOjmvNfCYX9iU9d7EnW.BsJSnVlaaUX", "ord_in_thread": 0, "author": "Jaros\u0142aw Kurski", "published": "2017-10-10T19:07:00.000+03:00", "title": "Jeste\u015bcie k\u0142amcami smole\u0144skimi", "text": "1 ZDJ&#280CIE Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas 88 Miesi\u0119cznicy Smole\u0144skiej (Fot. Adam St\u0119pie\u0144 / Agencja Gazeta) Dzi\u015b miesi\u0119cznica smole\u0144ska. A wi\u0119c zn\u00f3w komentarz, kt\u00f3rego nawet pisa\u0107 si\u0119 nie chce. Wszyscy wszystko wiedz\u0105 i nikt si\u0119 niczego po was nie spodziewa. Modlicie si\u0119 pod krzy\u017cem, wzywacie Pana Boga, ale \u2013 o, naiwno\u015bci \u2013 czy uderzycie si\u0119 w piersi? Czy powiecie: \"Mylili\u015bmy si\u0119!\"? Dawali\u015bmy fa\u0142szywe \u015bwiadectwo przeciw bli\u017anim naszym! Oskar\u017cali\u015bmy bez podstaw. Nie, nic nie powiecie. ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej", "sentiment": "negative"}, {"name": "adam st\u0119pie\u0144", "sentiment": "neutral"}, {"name": "agencja ga", "sentiment": "neutral"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T09:34:16.026+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2d779ee3875d4f37c5f1731c7ab1c142c81065f3", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnhwmB2rkXbChV2mZdCycXB82jn3wzGre5L51SkqZLf2EYG_eBi73l92fmQHriXxl8lgUvBEGkXDvgI7qVKX0yyzEGW7nP2KLq", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Prezes PAP rezygnuje. \"Rozbie\u017cno\u015b\u0107 zda\u0144 z rad\u0105 nadzorcz\u0105\"", "title_full": "Prezes PAP rezygnuje. \"Rozbie\u017cno\u015b\u0107 zda\u0144 z rad\u0105 nadzorcz\u0105\"", "published": "2017-10-12T16:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/02/76/15/z22503938IER.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 30, "comments": 0, "shares": 30}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2d779ee3875d4f37c5f1731c7ab1c142c81065f3", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnhwmB2rkXbChV2mZdCycXB82jn3wzGre5L51SkqZLf2EYG_eBi73l92fmQHriXxl8lgUvBEGkXDvgI7qVKX0yyzEGW7nP2KLq", "ord_in_thread": 0, "author": "Micha\u0142 Wilgocki, Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-12T16:31:00.000+03:00", "title": "Prezes PAP rezygnuje. \"Rozbie\u017cno\u015b\u0107 zda\u0144 z rad\u0105 nadzorcz\u0105\"", "text": "Prezes PAP rezygnuje. \"Rozbie\u017cno\u015b\u0107 zda\u0144 z rad\u0105 nadzorcz\u0105\" Micha\u0142 Wilgocki, Agnieszka Kublik 1 ZDJ&#280CIE Maciej Luczniewski/REPORTER / REPORTER Artur Dmochowski, dotychczasowy prezes Polskiej Agencji Prasowej, z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 - podaje \"Dziennik\". Dmochowski by\u0142 od kilku dni zawieszony przez rad\u0119 nadzorcz\u0105. \u2013 Pan Dmochowski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze wzgl\u0119du na rozbie\u017cno\u015b\u0107 zda\u0144 z rad\u0105 nadzorcz\u0105 \u2013 ... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "agnieszka kublik", "sentiment": "negative"}, {"name": "micha\u0142 wilgocki", "sentiment": "negative"}, {"name": "maciej luczniewski/reporter", "sentiment": "none"}, {"name": "artur dmochowski", "sentiment": "none"}, {"name": "\u2013 pan dmochowski", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-12T17:08:05.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d66dbbd3106f7787d8ca1172e3a80dbd328f667f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnacHSKtoCoYun05EDQOCaq5QkOoDvp0lcEwIUOjzaFqoW3v_bLt0LqLG73Lj0ES7a", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Minister nauk mitologicznych", "title_full": "Minister nauk mitologicznych", "published": "2017-10-12T18:53:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/12/76/15/z22505234IER,Wladimir-Medinski.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d66dbbd3106f7787d8ca1172e3a80dbd328f667f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnacHSKtoCoYun05EDQOCaq5QkOoDvp0lcEwIUOjzaFqoW3v_bLt0LqLG73Lj0ES7a", "ord_in_thread": 0, "author": "Wac\u0142aw Radziwinowicz", "published": "2017-10-12T18:53:00.000+03:00", "title": "Minister nauk mitologicznych", "text": "1 ZDJ&#280CIE W\u0142adimir Medi\u0144ski (Valeriy Melnikov/Sputnik/East News) CO W ROSJI PISZCZY? Najbardziej kompetentni historycy rosyjscy orzekli, \u017ce minister kultury, doktor nauk historycznych W\u0142adimir Medi\u0144ski historykiem nie jest i na stopie\u0144 naukowy nie zas\u0142u\u017cy\u0142. Specjali\u015bci zaj\u0119li si\u0119 obronion\u0105 sze\u015b\u0107 lat temu dysertacj\u0105 \u201eProblemy obiektywizmu w przedstawianiu rosyjskiej historii w okresie od drugiej po\u0142owy XV do XVII w.\u201d, kt\u00f3rej autorem jest jeden z najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w W\u0142adimira Putina . Mit ku pokrzepieniu ducha  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-12T18:57:58.019+03:00"}, {"thread": {"uuid": "47dd6049777f8b144b04309d96c2f4ae9e978296", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn4hq95h6OmLkWE03bsMJcHU.qDPidYpCs655myxAifbfyugjNzbQcWQ--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Strzelnice jak \"orliki\"", "title_full": "Strzelnice jak \"orliki\"", "published": "2017-10-13T10:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/a1/76/15/z22505889IER,Bydgoszcz---strzelnica-sportowa-na-stadionie-Zawis.jpg", "performance_score": 3, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 370, "comments": 0, "shares": 370}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "47dd6049777f8b144b04309d96c2f4ae9e978296", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn4hq95h6OmLkWE03bsMJcHU.qDPidYpCs655myxAifbfyugjNzbQcWQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Pawe\u0142 Wro\u0144ski", "published": "2017-10-13T10:00:00.000+03:00", "title": "Strzelnice jak \"orliki\"", "text": "3 ZDJ&#280CIA Bydgoszcz , strzelnica sportowa na stadionie Zawiszy (Fot. \u0141ukasz Antczak / Agencja Gazeta) Budow\u0119 strzelnic na stulecie niepodleg\u0142o\u015bci zapowiada Ministerstwo Obrony. Maj\u0105 si\u0119 sta\u0107 r\u00f3wnie popularne jak \"orliki\" - boiska budowane przez rz\u0105d PO. Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 projekt ustawy o wsp\u00f3\u0142finansowaniu przez Ministerstwo Obrony Narodowej budowy i odbudowy lokalnych strzelnic. Maj\u0105 z nich korzysta\u0107 \u017co\u0142nierze wojsk obrony terytorialnej i entuzja\u015bci strzelania. O programie budowy strzelnic \u2013 na skal\u0119 por\u00f3wnywaln\u0105 z \u201eorlikami\u201d, czyli boiskami w ka\u017cdej gminie \u2013 politycy PiS m\u00f3wili od pocz\u0105tku roku. Interpelacje na temat okresowych bada\u0144... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T11:24:39.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a65db8b7df816a84c4946be97f08cc53e062c711", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn4hq95h6OmLm3gr3KBm_4VTqpJ_3FIpVNSW8Y9TBqPEYwL11qxLEWyhzcS_Kv6IcP", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Jak wy\u0142udzano pod Wawelem", "title_full": "Jak wy\u0142udzano pod Wawelem", "published": "2017-10-13T12:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/28/e2/14/z21898024IER,Krakow.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 34, "comments": 0, "shares": 34}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a65db8b7df816a84c4946be97f08cc53e062c711", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn4hq95h6OmLm3gr3KBm_4VTqpJ_3FIpVNSW8Y9TBqPEYwL11qxLEWyhzcS_Kv6IcP", "ord_in_thread": 0, "author": "Magdalena Kursa", "published": "2017-10-13T12:00:00.000+03:00", "title": "Jak wy\u0142udzano pod Wawelem", "text": "1 ZDJ&#280CIE Krak\u00f3w (ADAM GOLEC) PiS zabiera si\u0119 za dzik\u0105 reprywatyzacj\u0119 w Krakowie. Politycy ju\u017c m\u00f3wi\u0105, \u017ce skala oszustw mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119ksza ni\u017c w Warszawie. Na fali warszawskiej afery reprywatyzacyjnej (uderza w PO, kt\u00f3ra rz\u0105dzi stolic\u0105) PiS chce prze\u015bwietla\u0107 zwroty w kolejnych miastach. Na pocz\u0105tek \u2013 w Krakowie . Minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro powo\u0142a\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy. \u2013 W Krakowie, jak w Warszawie, mamy do czynienia z wielk\u0105 afer\u0105 wy\u0142udzania nieruchomo\u015bci \u2013 stwierdzi\u0142. PiS rozwa\u017ca rozszerzenie dzia\u0142alno\u015bci komisji weryfikacyjnej, kt\u00f3ra pod przewodnictwem wiceministra sprawiedliwo\u015bci Patryka Jakiego bada zwroty w stolicy. \u2013 Zapewni\u0142oby to nag\u0142o\u015bnienie kolejnych spraw i obs\u0142ug\u0119 prawn\u0105 oraz urz\u0119dnicz\u0105 ca\u0142ego procesu rozlicze\u0144 \u2013 m\u00f3wi polityk PiS...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T15:16:33.891+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b6e98b61830b58e973d50b00786864874619c00f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnWKR7mCT0mN4eTduNg1v_IuT5F3w5HMd93_J9vNdmCY0app9nYIwztLvRzlNZmUyeZeWIIkPN2m3BwA23TO.dT1FTDvu2naXhc0cUhePbHmc-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "W tym kraju brody nie zapu\u015bcisz. Islamskim radyka\u0142om w to graj", "title_full": "W tym kraju brody nie zapu\u015bcisz. Islamskim radyka\u0142om w to graj", "published": "2017-10-13T18:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/1f/77/15/z22510367IER,arch12.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b6e98b61830b58e973d50b00786864874619c00f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnWKR7mCT0mN4eTduNg1v_IuT5F3w5HMd93_J9vNdmCY0app9nYIwztLvRzlNZmUyeZeWIIkPN2m3BwA23TO.dT1FTDvu2naXhc0cUhePbHmc-", "ord_in_thread": 0, "author": "Andrzej Poczobut", "published": "2017-10-13T18:40:00.000+03:00", "title": "W tym kraju brody nie zapu\u015bcisz. Islamskim radyka\u0142om w to graj", "text": "W tym kraju brody nie zapu\u015bcisz. Islamskim radyka\u0142om w to graj Andrzej Poczobut 1 ZDJ&#280CIE arch12 (EAST NEWS) Trzej aktorzy teatralni dostali oficjalne za\u015bwiadczenie od MSW Tad\u017cykistanu, \u017ce mog\u0105 nosi\u0107 brody, gdy\u017c to element ich scenicznej kreacji. W\u0142adze od kilku lat prowadz\u0105 zaci\u0119ta walk\u0119 z brodami, uwa\u017caj\u0105c je za jeden z symboli islamskiego ekstremizmu. Trzej aktorzy - Hunszudzi Dado, Farruh Waitow i Farhod Tusztanow - pracuj\u0105 w kanibadamskim muzyczno-dramatycznym teatrze imienia Tuchty Fazy\u0142owej. Od lat kilku graj\u0105 w sztuce \u201e\u015amier\u0107 lichwiarza\u201d, powsta\u0142ej na podstawie... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "andrzej poczobut", "sentiment": "negative"}, {"name": "hunszudzi dado", "sentiment": "none"}, {"name": "farruh waitow", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T20:14:57.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b4973b10a77ea9fb2e33a305721bc1cb0ca68704", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnhQ171HmPS_EE2Kof5lLR1sr_5ppJ6swrOU9Und4fNvZ24SL0DikoY.ryS1uCwCmT9J2JoZxTay..Disma8r2Ng--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Trump idzie na starcie z Iranem - i z Europ\u0105", "title_full": "Trump idzie na starcie z Iranem - i z Europ\u0105", "published": "2017-10-15T14:43:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/82/78/15/z22515074IER,Prezydent-USA-Donald-Trump-w-Bialym-Domu-podczas-w.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b4973b10a77ea9fb2e33a305721bc1cb0ca68704", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnhQ171HmPS_EE2Kof5lLR1sr_5ppJ6swrOU9Und4fNvZ24SL0DikoY.ryS1uCwCmT9J2JoZxTay..Disma8r2Ng--", "ord_in_thread": 0, "author": "Robert Stefanicki", "published": "2017-10-15T14:43:00.000+03:00", "title": "Trump idzie na starcie z Iranem - i z Europ\u0105", "text": "Trump idzie na starcie z Iranem - i z Europ\u0105 Robert Stefanicki 15 pa\u017adziernika 2017 | 13:43 1 ZDJ&#280CIE Prezydent USA Donald Trump w Bia\u0142ym Domu podczas wyst\u0105pienia na temat Iranu. Waszyngton, 13 pa\u017adziernika 2017 r. (Susan Walsh (AP Photo/Susan Walsh)) Prezydent USA pot\u0119pi\u0142 porozumienie nuklearne z Iranem, ale nie zdecydowa\u0142 si\u0119 z niego wyj\u015b\u0107. Wszystko zale\u017cy od tego, co teraz zrobi ameryka\u0144ski Kongres. Na to przem\u00f3wienie w napi\u0119ciu oczekiwano nie tylko w Teheranie, ale te\u017c w stolicach najwa\u017cniejszych \u015bwiatowych mocarstw. W pi\u0105tek Donald Trump przedstawi\u0142 swoj\u0105 strategi\u0119 wobec Iranu. Ale wpierw nakre\u015bli\u0142 z\u0142owieszczy obraz tego kraju: to pa\u0144stwo zb\u00f3jeckie, fanatyczny re\u017cim, sponsor terroryst\u00f3w i wsp\u00f3lnik Al-Kaidy. Wynegocjowane i podpisane przez rz\u0105d Baracka Obamy porozumienie z 2015 r. uratowa\u0142o ira\u0144ski rz\u0105d przed rych\u0142ym upadkiem, po czym Ameryka wys\u0142a\u0142a do Teheranu dziesi\u0105tki miliard\u00f3w dolar\u00f3w, kt\u00f3rych Ira\u0144czycy mog\u0105 u\u017cy\u0107 na wspieranie terroryzmu. Na domiar z\u0142ego Iran nie stosuje si\u0119 do warunk\u00f3w porozumienia i \u201eza kilka lat\u201d mo\u017ce wyprodukowa\u0107 bro\u0144 atomow\u0105. Tak twierdzi Trump , bo fakty s\u0105 troch\u0119 inne. Donald Trump...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "trump", "sentiment": "negative"}, {"name": "robert stefanicki", "sentiment": "negative"}, {"name": "walsh", "sentiment": "none"}, {"name": "susan walsh", "sentiment": "none"}, {"name": "donald trump", "sentiment": "none"}, {"name": "teheranie", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ap", "sentiment": "none"}, {"name": "prezydent usa", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "iran", "sentiment": "none"}, {"name": "waszyngton", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T15:32:51.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5db6d9b4716eb9406e550f486a0e87d6a3289cef", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnZTzst7nI8sxN3IdNHVYu2fM02LU44nBLWRxAGjdKnUECk0dnBszjoLtdW9xWL.sHACs5dgvYCmYEvCyVi9glABv.gJc4BSGJ3Y1nTaurD2k-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "PiS 41 proc., PO 18 proc., SLD w Sejmie, Nowoczesna i PSL na granicy progu [SONDA\u017b]", "title_full": "PiS 41 proc., PO 18 proc., SLD w Sejmie, Nowoczesna i PSL na granicy progu [SONDA\u017b]", "published": "2017-10-16T21:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/e7/7a/15/z22522343IER,Poparcie-PIS-wciaz-rosnie.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5db6d9b4716eb9406e550f486a0e87d6a3289cef", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnZTzst7nI8sxN3IdNHVYu2fM02LU44nBLWRxAGjdKnUECk0dnBszjoLtdW9xWL.sHACs5dgvYCmYEvCyVi9glABv.gJc4BSGJ3Y1nTaurD2k-", "ord_in_thread": 0, "author": "Maciej Or\u0142owski", "published": "2017-10-16T21:13:00.000+03:00", "title": "PiS 41 proc., PO 18 proc., SLD w Sejmie, Nowoczesna i PSL na granicy progu [SONDA\u017b]", "text": "PiS 41 proc., PO 18 proc., SLD w Sejmie, Nowoczesna i PSL na granicy progu [SONDA\u017b] Maciej Or\u0142owski 1 ZDJ&#280CIE Poparcie PIS wci\u0105\u017c ro\u015bnie (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski / Agencja Gazeta) Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 na pocz\u0105tku pa\u017adziernika, wygra\u0142oby je PiS z wynikiem 41 proc. Drugie miejsce, z ponaddwukrotnie ni\u017cszym wynikiem, (18 proc.) zaj\u0119\u0142aby PO. To wyniki najnowszego sonda\u017cu Kantar Public. Z badania wynika, \u017ce?PiS umocni\u0142o si\u0119 w stosunku do analogicznego sonda\u017cu?z poprzedniego miesi\u0105ca o 3 pkt proc. Tym samym to najlepszy wynik partii rz\u0105dz\u0105cej w badaniach Kantar Public od grudnia ubieg\u0142ego roku...   Wi\u0119cej na ten temat: sejm , sonda\u017c , sonda\u017ce Komentarze Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do dyskusji? Zosta\u0144 naszym prenumeratorem Zaloguj si\u0119 Najnowsze Popularne azon123 16.10.2017, 21:33 PiS ro\u015bnie w si\u0142\u0119, bo czynem i s\u0142owem pokazuje, \u017ce zale\u017cy mu na silnym i sprawnym pa\u0144stwie. Owszem, PiS \u0142amie regu\u0142y liberalnego pa\u0144stwa. Opinii publicznej to jednak nie przeszkadza i nie przeszkadza krzyk o zagro\u017ceniu przez pa\u0144stwo praw cz\u0142owieka. Prawa cz\u0142owieka s\u0105 wa\u017cne, ale zagro\u017cenie dla nich p\u0142ynie z innej strony, ni\u017c przyjmuj\u0105 to ortodoksyjni libera\u0142owie. Wg nich g\u0142\u00f3wnym niebezpiecze\u0144stwem dla obywateli jest w\u0142adza pa\u0144stwowa. Za\u015b Polacy coraz cz\u0119\u015bciej dostrzegaj\u0105, \u017ce realne zagra\u017caj\u0105 im nie aparat pa\u0144stwowy, tylko rozmaite lobbies: np. pracodawcy, banki, parabanki, reprywatyzatorzy itd. kt\u00f3re s\u0105 w stanie za\u0142atwi\u0107 dla siebie korzystne rozwi\u0105zania prawne, albo \u017cyczliwe podej\u015bcie urz\u0119dnik\u00f3w, prokurator\u00f3w, s\u0105d\u00f3w, korzystaj\u0105c ze s\u0142abego pa\u0144stwa. A tu opozycyjne partie liberalne nie maj\u0105 \u017cadnych pomys\u0142\u00f3w - za\u015b PiS nie ustaje w wysi\u0142kach udowodnienia, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie zwalcza\u0142 antyspo\u0142eczne ekscesy wymienionych grup lobbingowych. Z tej przyczyny PiS-owi ro\u015bnie, a libera\u0142om spada. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b olek1303 16.10.2017, 21:55 @azon123\"..pracodawcy, banki, parabanki, reprywatyzatorzy itd. kt\u00f3re s\u0105 w stanie za\u0142atwi\u0107 dla siebie korzystne rozwi\u0105zania prawne, albo \u017cyczliwe podej\u015bcie urz\u0119dnik\u00f3w, prokurator\u00f3w, s\u0105d\u00f3w, korzystaj\u0105c ze s\u0142abego pa\u0144stwa..\"I jak ich nie b\u0119dzie to co b\u0119dzie? Ko\u015bci\u00f3\u0142, zwi\u0105zki zawodowe i PiS. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b jestem agnostykiem a mimo to nie wiem co gorsze ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b polka_jakich_wiele 16.10.2017, 22:49 Pisowi nie zalezy na silnym pa\u0144stwie, tylko osamotnionym, aby m\u00f3g\u0142 nieskr\u0119powanie i bez \u017cadnej kontroli rz\u0105dzi\u0107.Niemcom w III Rzeszy i proletariuszom w Sojuzie te\u017c nie przeszkadza\u0142o \u0142amanie praw cz\u0142owieka, przynajmniej do czasu.Aparat pa\u0144stwowy juz zagra\u017ca obywatelom... np. Obywatelom RP. Wraz z komasacj\u0105 w\u0142adzy w sp\u00f3r z aparatem pa\u0144stwowym b\u0119dzie wchodzi\u0107 coraz wi\u0119cej ludzi, zamierzenie, b\u0105d\u017a nie.Wystarczy, \u017ce sie kto\u015b upomni o swoje. W\u0142adza zagarniaj\u0105ca wszystko nie zatrzymuje si\u0119, tylko po\u0142yka dalej.Hahaha. Kiedy\u015b byli ku\u0142acy i bur\u017cuje, teraz grupy lobbingowe i elity. Koniec b\u0119dzie podobny.PiS nie zwalcza antyspo\u0142ecznych eksces\u00f3w.Gdyby tak by\u0142o nie posuwa\u0142by si\u0119 do opluwania s\u0119dzi\u00f3w i rezydent\u00f3w przy pomocy fake news\u00f3w.PiS zohydza pewne grupy, kt\u00f3re akurat zohydzi\u0107 potrzebuje, czyni\u0105c je bardziej ohydnymi, ni\u017c s\u0105 w rzeczywisto\u015bci. Po co to robi?Ano po to, by uspi\u0107 czujno\u015b\u0107, odwr\u00f3ci\u0107 uwage i zagarn\u0105\u0107, co tylko si\u0119 da.Innych wyzywa od kast,podczas, gdy sam wyrasta na najwi\u0119ksz\u0105 i ca\u0142kowicie niekontrolowan\u0105 kast\u0119- chowaj\u0105c\u0105 si\u0119 za immunitetami.Gdy mu sie uda g\u0142owne ekscesy b\u0119d\u0105 pope\u0142nia\u0107 pisowscy lobby\u015bci, reprywatorzy i pracodawcy.Tylko bardzo mozliwe, \u017ce nie b\u0119dzie ju\u017c nikogo, \u017cadnej instytucji, kt\u00f3ra powie: sprawdzam i kwestionuj\u0119, bo wszystko ju\u017c b\u0119dzie zlobbowane.Ka\u017cdy system autorytarny ma wsp\u00f3lne cechy, a przede wszystkim jedna wsp\u00f3ln\u0105 cech\u0119: centralizacja i komasacja w jednych rekach wszystkiego.Jesli nie widzisz tego parcia do monow\u0142adzy w pisie jeste\u015b albo ca\u0142kowitym durniem, albo zupe\u0142nym \u015blepcem.Albo ci p\u0142ac\u0105 za twe \u017ca\u0142osne powywania.A \u017ce prosty lud daje si\u0119 mami\u0107 igrzyskami i urzeka\u0107 ci\u0105g\u0142ymi odwo\u0142aniami do jakis idea\u0142\u00f3w ?Zawsze tak to przebiega\u0142o. Pro\u015bci ludzie orientuj\u0105 si\u0119 w sytuacji ostatni. A wtedy jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano... ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "sejmie", "sentiment": "negative"}, {"name": "maciej or\u0142owski", "sentiment": "negative"}, {"name": "prawa", "sentiment": "none"}, {"name": "ko\u015bci\u00f3\u0142", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u0142awomir kami\u0144ski", "sentiment": "none"}, {"name": "po", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "nowoczesna", "sentiment": "negative"}, {"name": "psl", "sentiment": "negative"}, {"name": "sld", "sentiment": "negative"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T00:53:31.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a9ace726bb4b4cd5a20044b57800caf63b2c2828", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnfttmed8cqcRYG57abH.uiKEsmd9Ydc8Z6VHaBR6x9mzpfoaA0AlX4ahFzWtzuuDktLgLenbuRcBaIEu3t2LSkw--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Minister Szyszko na tropie cyberataku w Unii", "title_full": "Minister Szyszko na tropie cyberataku w Unii", "published": "2017-10-17T21:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/5a/3d/15/z22271834IER,Minister--eksploatacji--srodowiska-w-rzadzie-PiS-J.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a9ace726bb4b4cd5a20044b57800caf63b2c2828", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnfttmed8cqcRYG57abH.uiKEsmd9Ydc8Z6VHaBR6x9mzpfoaA0AlX4ahFzWtzuuDktLgLenbuRcBaIEu3t2LSkw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Maciej Cho\u0142odowski (Bia\u0142ystok)", "published": "2017-10-17T21:41:00.000+03:00", "title": "Minister Szyszko na tropie cyberataku w Unii", "text": "Minister Szyszko na tropie cyberataku w Unii Maciej Cho\u0142odowski (Bia\u0142ystok) 1 ZDJ&#280CIE Minister 'eksploatacji' \u015brodowiska w rz\u0105dzie PiS Jan Szyszko (Fot. Jakub Orzechowski / Agencja Gazeta) Minister \u015brodowiska Jan Szyszko zarzuci\u0142 Komisji Europejskiej manipulowanie danymi o wycince drzew w Puszczy Bia\u0142owieskiej. Sugerowa\u0142, \u017ce KE mog\u0142a pa\u015b\u0107 ofiar\u0105... cyberataku. Swoje tezy minister Jan Szyszko wyg\u0142osi\u0142 na dodatkowym wys\u0142uchaniu przed Europejskim Trybuna\u0142em Sprawiedliwo\u015bci w...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "szyszko", "sentiment": "negative"}, {"name": "unii maciej cho\u0142odowski", "sentiment": "negative"}, {"name": "jan szyszko", "sentiment": "none"}, {"name": "jakub orzechowski", "sentiment": "none"}, {"name": "puszczy bia\u0142owieskiej", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bia\u0142ystok", "sentiment": "negative"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T22:34:51.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "dde2999b2b512dd2c408514ad67fd973db47068c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0RYL20apP1OSnsFD_gzK5RQ9IYIs43lOMVK_wliq.huAmB5oVBrrAPNCEa_ytNv_aa3MHoObCgPItRLdD.o9yzfalKdAhcJgDVYbumLpQE_qo-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Manchester City - Napoli 2:1. Bardzo osobliwy hit Ligi Mistrz\u00f3w", "title_full": "Manchester City - Napoli 2:1. Bardzo osobliwy hit Ligi Mistrz\u00f3w", "published": "2017-10-17T23:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/8e/7b/15/z22527630IER,APTOPIX-Britain-Soccer-Champions-League.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "dde2999b2b512dd2c408514ad67fd973db47068c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0RYL20apP1OSnsFD_gzK5RQ9IYIs43lOMVK_wliq.huAmB5oVBrrAPNCEa_ytNv_aa3MHoObCgPItRLdD.o9yzfalKdAhcJgDVYbumLpQE_qo-", "ord_in_thread": 0, "author": "Rafa\u0142 Stec", "published": "2017-10-17T23:41:00.000+03:00", "title": "Manchester City - Napoli 2:1. Bardzo osobliwy hit Ligi Mistrz\u00f3w", "text": "Manchester City - Napoli 2:1. Bardzo osobliwy hit Ligi Mistrz\u00f3w Rafa\u0142 Stec 1 ZDJ&#280CIE APTOPIX Britain Soccer Champions League (Lorenzo Insigne zszed\u0142 z kontuzj\u0105) Piotr Zieli\u0144ski przez p\u00f3\u0142 godziny przygl\u0105da\u0142 si\u0119 z bliska, jak gwiazdorzy Manchesteru City zn\u00f3w niemal unosz\u0105 si\u0119 nad boiskiem. Raczej mu si\u0119 nie podoba\u0142o, bo ofiar\u0105 pad\u0142o Napoli, kt\u00f3re hit Ligi Mistrz\u00f3w potraktowa\u0142o troch\u0119 niepowa\u017cnie. Rozgrywaj\u0105cy reprezentacji Polski biernie patrzy\u0142 na piruety rywali, ale przynajmniej cz\u0119\u015bciowo t\u0142umaczy go postawa ca\u0142ej dru\u017cyny. Przygaszonej, zupe\u0142nie niepodobnej do orkiestry, kt\u00f3ra we w\u0142oskiej Serie A daje koncert za koncertem. Tam wygrywa symfoni\u0119, tu wybra\u0142a g\u0142uch\u0105 cisz\u0119. Min\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 godziny, zanim go\u015bcie w og\u00f3le pofatygowali si\u0119 pod wrogie pole karne. Manchester City do tamtej pory wbi\u0142 ju\u017c dwa gole, trafi\u0142 w poprzeczk\u0119,...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "piotr zieli\u0144ski", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ligi mistrz\u00f3w rafa\u0142 stec", "sentiment": "negative"}, {"name": "polski", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "manchester city - napoli", "sentiment": "none"}, {"name": "ligi mistrz\u00f3w manchester city - napoli", "sentiment": "none"}, {"name": "manchesteru city", "sentiment": "none"}, {"name": "manchester city", "sentiment": "none"}, {"name": "napoli", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T00:04:46.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "21360137b66479e040016e6b1254431a62fcdd3b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnRW5EAKMqkJrwuK.B7os6P_AE2BtMCKESeXI6U4AoCI.kO5bI6tMJ7LCNZY.ZLVOx00UbPjQU9572Z6QPT11fulvhz5_PUCyXOqUVIIg6Jac-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Krzysztof Czaba\u0144ski: W \"Wiadomo\u015bciach\" jest troch\u0119 rzeczowo\u015bci, ale wi\u0119cej dowiedzia\u0142em si\u0119 od rzeczniczki partii", "title_full": "Krzysztof Czaba\u0144ski: W \"Wiadomo\u015bciach\" jest troch\u0119 rzeczowo\u015bci, ale wi\u0119cej dowiedzia\u0142em si\u0119 od rzeczniczki partii", "published": "2017-10-18T19:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/15/41/15/z22288917IER,Przewodniczacy-Rady-Mediow-Narodowych-Krzysztof-Cz.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 96, "comments": 0, "shares": 96}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "21360137b66479e040016e6b1254431a62fcdd3b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnRW5EAKMqkJrwuK.B7os6P_AE2BtMCKESeXI6U4AoCI.kO5bI6tMJ7LCNZY.ZLVOx00UbPjQU9572Z6QPT11fulvhz5_PUCyXOqUVIIg6Jac-", "ord_in_thread": 0, "author": "Rozmawia\u0142a Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-18T19:35:00.000+03:00", "title": "Krzysztof Czaba\u0144ski: W \"Wiadomo\u015bciach\" jest troch\u0119 rzeczowo\u015bci, ale wi\u0119cej dowiedzia\u0142em si\u0119 od rzeczniczki partii", "text": "1 ZDJ&#280CIE Przewodnicz\u0105cy Rady Medi\u00f3w Narodowych Krzysztof Czaba\u0144ski i prezes TVP Jacek Kurski (Stefan Maszewski/REPORTER / REPORTER) - Liderzy protestu lekarzy rezydent\u00f3w musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z tym, \u017ce b\u0119d\u0105 im wyci\u0105gane r\u00f3\u017cne rzeczy, niekoniecznie takie, kt\u00f3re by im sprawi\u0142y przyjemno\u015b\u0107 - m\u00f3wi Krzysztof Czaba\u0144ski, szef Rady Medi\u00f3w Narodowych, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Agnieszka Kublik: Czy RMN zajmie si\u0119 sposobem, w jaki TVP manipuluje informacjami o prote\u015bcie rezydent\u00f3w i o nich samych? Krzysztof Czaba\u0144ski: Juliusz Braun zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do mnie z pro\u015bb\u0105, bym zapyta\u0142 szefa TVP Jacka Kurskiego, co oznacza zawieszenie dziennikarza Ziemowita Piasta Kossakowskiego, autora materia\u0142u \u201eKontrowersje wok\u00f3\u0142 rezydent\u00f3w. Narzekaj\u0105 na zarobki, jedz\u0105 kanapki z kawiorem\". Ja nie bardzo chc\u0119 o takie rzeczy pyta\u0107 prezesa TVP, poniewa\u017c w gestii Rady Medi\u00f3w Narodowych nie jest polityka kadrowa. Je\u017celi...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "krzysztof czaba\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacek kurski", "sentiment": "negative"}, {"name": "prawa", "sentiment": "none"}, {"name": "rady medi\u00f3w narodowych", "sentiment": "none"}, {"name": "ja", "sentiment": "none"}, {"name": "agnieszka kublik", "sentiment": "none"}, {"name": "ziemowita piasta kossakowskiego", "sentiment": "none"}, {"name": "juliusz braun", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "tvp", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T22:08:29.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4d6acbf30d0648136206808cbe7e6b47a33677bd", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fbp3jWIgPWymUVG7ffRCJmnN.uMueSI2aaNC7rxA5b4g-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Czym kusi PiS? \"Ludzie widz\u0105, \u017ce w\u0142adza jest silna\"", "title_full": "Czym kusi PiS? \"Ludzie widz\u0105, \u017ce w\u0142adza jest silna\"", "published": "2017-10-18T16:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/43/43/14/z21249603IER,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4d6acbf30d0648136206808cbe7e6b47a33677bd", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fbp3jWIgPWymUVG7ffRCJmnN.uMueSI2aaNC7rxA5b4g-", "ord_in_thread": 0, "author": "rozmawia\u0142a Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-18T16:49:00.000+03:00", "title": "Czym kusi PiS? \"Ludzie widz\u0105, \u017ce w\u0142adza jest silna\"", "text": "1 ZDJ&#280CIE Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski / Agencja Gazeta) Prof. Henryk Doma\u0144ski: - PiS mo\u017ce prawie wszystko przeprowadzi\u0107 w parlamencie, i ma strategi\u0119, kt\u00f3r\u0105 prawdopodobnie zrealizuje, bo wygra kolejne wybory. Agnieszka Kublik: Notowania PiS w ostatnim sonda\u017cu CBOS s\u0105 rekordowe. Rekordowa jest te\u017c frekwencja, bo a\u017c 70 proc. deklaruje, \u017ce na pewno p\u00f3jdzie na wybory . Do tej pory wy\u017csza frekwencja by\u0142a dla partii Kaczy\u0144skiego niekorzystna. Prof. Henryk Doma\u0144ski , socjolog, Instytut Filozofii i Socjologii PAN, Instytut Bada\u0144 Edukacyjnych: Kluczowe znaczenie ma tu wzrost poparcia w\u015br\u00f3d ludzi mniej?interesuj\u0105cych si\u0119 polityk\u0105 bez okre\u015blonych preferencji?partyjnych. Jest ich ok. 30 proc. Tych, kt\u00f3rzy nie s\u0105 ani w obozie PiS, ani anty-PiS? \u2013 Tak... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jaros\u0142aw kaczy\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "henryk d", "sentiment": "negative"}, {"name": "s\u0142awomir kami\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "agnieszka kublik", "sentiment": "none"}, {"name": "henryk doma\u0144ski", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "negative"}, {"name": "socjologii pan", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T08:50:08.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c95280c54caa8dd144742604c72d79e376894f1e", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.fw5iYn_cB9wq2VXHsoRDL0fEGq.X3Fs7bncpVsYm.7.3Ye5te5MBl7xpeT9pQ32paSDfInQCI2zmjRf9BHvMVC2ndVlDyqyqM5VCMvPWVEhkFhKWHCs1wdfq.fJ9upPP", "site_full": "lodz.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/lodz.xml", "site_categories": ["sailing", "sports"], "section_title": "Lodz.wyborcza.pl", "title": "Stok narciarski na Brusie. A na Stokach zr\u00f3bmy Disneyland! [OPINIA]", "title_full": "Stok narciarski na Brusie. A na Stokach zr\u00f3bmy Disneyland! [OPINIA]", "published": "2017-10-19T08:05:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/2a/7a/15/z22521386IER.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 18, "comments": 0, "shares": 18}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c95280c54caa8dd144742604c72d79e376894f1e", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.fw5iYn_cB9wq2VXHsoRDL0fEGq.X3Fs7bncpVsYm.7.3Ye5te5MBl7xpeT9pQ32paSDfInQCI2zmjRf9BHvMVC2ndVlDyqyqM5VCMvPWVEhkFhKWHCs1wdfq.fJ9upPP", "ord_in_thread": 0, "author": "Sandra Kmieciak", "published": "2017-10-19T08:05:00.000+03:00", "title": "Stok narciarski na Brusie. A na Stokach zr\u00f3bmy Disneyland! [OPINIA]", "text": "Stok narciarski na Brusie. A na Stokach zr\u00f3bmy Disneyland! [OPINIA] Sandra Kmieciak 1 ZDJ&#280CIE TOMASZ STA\u0143CZAK Je\u015bli mieszka\u0144cy m\u00f3wi\u0105: \"Nie chcemy wycinki lasu na Brusie\", to znaczy: \"nie chcemy wycinki lasu na Brusie\". Tak samo pod zabudow\u0119 rezydencjonaln\u0105, jak i stok narciarski czy pla\u017c\u0119. Czego mo\u017cna nie zrozumie\u0107? Wszystkiego. Kupione przez miasto w 2009 r. tereny po dawnym poligonie wojskowym na Brusie, le\u017c\u0105ce w obr\u0119bie ulic Kra\u0144cowej, Biegunowej i Lontowej, s\u0105 jak sw\u0119dz\u0105ca wysypka. Wyskakuje od czasu do czasu i bardzo kusi, \u017ceby drapa\u0107. Bo takie zielone 150 hektar\u00f3w w obr\u0119bie miasta to zmarnowany potencja\u0142. Co\u015b chcia\u0142oby si\u0119 z nimi zrobi\u0107, jako\u015b wykorzysta\u0107. Niestety, pieni\u0105dze na drzewach nie rosn\u0105...   Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do dyskusji? Zosta\u0144 naszym prenumeratorem Zaloguj si\u0119 d1k2 19.10.2017, 08:30 najlepiej nic nigdzie nie r\u00f3bmy...ludzie nie lubi\u0105 zmian....Chocia\u017c nie....zbudujmy sklep, zr\u00f3bmy dobra drog\u0119, przystanek autobusowy ale nie obok mnie tylko obok s\u0105siada... bo ja lubi\u0119 spok\u00f3j i cisz\u0119 ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b .fartowny..gosc. 19.10.2017, 09:36 @d1k2Stok narciarski jest przecie\u017c najbardziej potrzebny. Proponuj\u0119 zrobi\u0107 te\u017c czwarty stadion dla kolejnych troglodyt\u00f3w. Tego \u0141odzi potrzeba. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b d1k2 19.10.2017, 10:33 @.fartowny..gosc.M\u00f3j komentarz nie dotyczy\u0142 akurat stoku narciarskiego czy basen\u00f3w w tej konkretnej lokalizacji ale og\u00f3lnie protest\u00f3w przy ka\u017cdej inwestycji ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b Odpowiedz mirkomz 19.10.2017, 10:00 Miastem rz\u0105dzi NIMBY. Gdyby rz\u0105dzi\u0142o w XIX w. to nadal je\u017adziliby\u015bmy konnymi wozami po gruntowych drogach mi\u0119dzy drewnianymi chatami. Czy s\u0105siedzi Brusa, tak sprzeciwiaj\u0105cy si\u0119 budowie kilkudziesi\u0119ciu willi wiedz\u0105, \u017ce ich domy stoj\u0105 na wykarczowanej cz\u0119\u015bci tego lasu? ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b mama.72 19.10.2017, 11:08 @mirkomzno podobnie jak ca\u0142a \u0141\u00f3d\u017a.generalnie tam, gdzie stoj\u0105 jakie\u015b budynki, wieki temu te\u017c by\u0142 las... pytanie jest takie, czy my jako miasto w potrzebujemy nowego terenu budowlanego (czytaj wycinka lasu) czy mamy teren\u00f3w budowlanych do\u015b\u0107 (bez wycinek, nieu\u017cytki w mie\u015bcie, np. mi\u0119dzy R\u0105bie\u0144sk\u0105, Judyma, Traktorow\u0105). R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tymi terenami, poza sposobem u\u017cytkowania obecnie, jest jedna i zasadnicza - brus jest gminy a teren mi\u0119dzy R\u0105bie\u0144sk\u0105 Judyma i Traktorow\u0105 jest prywatny. W dodatku gmina planuje tam zakaz zabudowy (nowe studium). ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b Og\u00f3lnie \u0141\u00f3d\u017a jako taka to miasto kt\u00f3re powsta\u0142o obok Zgierza... Wyci\u0119to mas\u0119 drzew - I WYSTARCZY. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b mirkomz 19.10.2017, 15:10 @mama.72Je\u015bli tak jest w studium, to by\u0107 mo\u017ce chodzi o jakie\u015b plany teren\u00f3w rekreacyjnych czy tych mitycznych \"kana\u0142\u00f3w napowietrzaj\u0105cych\" dla olbrzymiego s\u0105siedniego blokowiska, ostatnio dodatkowo rozbudowywanego. Poza tym jest tam planowane przed\u0142u\u017cenie ul. Wojska Polskiego, zdaje si\u0119 a\u017c do S-14.A czy potrzebujemy teren\u00f3w pod budow\u0119 dom\u00f3w dla \u0142odzian wida\u0107 w R\u0105bieniu, Starowej G\u00f3rze, Bukowcu itd. Oraz na drogach dojazdowych do tych nowych osiedli. W kasach o\u015bciennych gmin tak\u017ce.Tam gdzie jest s\u0105siaduj\u0105ce z Brusem osiedle dom\u00f3w las by\u0142 nie wieki temu a 30-40 lat wstecz. Planowane osiedle by\u0142oby zdecydowanie mniej zag\u0119szczone, wi\u0119c tylko niewiele drzew zosta\u0142oby wyci\u0119tych, a w ogrodach ludzie nasadziliby now\u0105 ziele\u0144. Przy Szczeci\u0144skiej jakie\u015b 10 lat temu te\u017c powsta\u0142o podobne osiedle dom\u00f3w. Mimo \u017ce znacznie bardziej zag\u0119szczone od planowanego na Brusie, to zosta\u0142 okaza\u0142y drzewostan, jest mn\u00f3stwo zieleni. No ale ci co ju\u017c si\u0119 na wsch\u00f3d od Kra\u0144cowej pobudowali (ciasno i g\u0119sto, tn\u0105c wszystko jak leci) nie chc\u0105 \u017cadnych s\u0105siad\u00f3w, szczeg\u00f3lnie bogatych, wi\u0119c bez wstydu najg\u0142upsze argumenty wyci\u0105gn\u0105, tak\u017ce \"naukowe\". Po prostu NIMBY - oni ju\u017c tam s\u0105 i chc\u0105 mie\u0107 blisko do miasta, infrastruktury ale obok ich domu zostawi\u0107 im dziewicz\u0105 puszcz\u0119. Ale to jest du\u017ce miasto, nie Bieszczady. 500 m dalej maj\u0105 olbrzymie Zdrowie, park o jakim zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u0142odzian nawet nie pomarzy. Zacytuj\u0119: I WYSTARCZY. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "brusie", "sentiment": "negative"}, {"name": "sandra kmieciak", "sentiment": "negative"}, {"name": "judyma", "sentiment": "none"}, {"name": "r\u0105bieniu", "sentiment": "none"}, {"name": "wojska polskiego", "sentiment": "none"}, {"name": "starowej g\u00f3rze", "sentiment": "none"}, {"name": "nie bieszczady", "sentiment": "none"}, {"name": "oraz", "sentiment": "none"}, {"name": "biegunowej", "sentiment": "none"}, {"name": "bo", "sentiment": "none"}, {"name": "tego \u0142odzi", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "brusie", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T19:05:42.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "97987c7a098ba727e78012fe5839826c9993025b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fw_sxPrEN7fZMumN9bm7SodgHqOvC9mB9pIDGavyH8gkSgb4IM4ZE3dIhBd1G7LR_", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Druga kadencja PiS-u nadchodzi", "title_full": "Druga kadencja PiS-u nadchodzi", "published": "2017-10-19T18:07:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/4f/f5/14/z21978447IER,Joachim-Brudzinski---Jaroslaw-Kaczynski-i-Mariusz-.jpg", "performance_score": 4, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 438, "comments": 0, "shares": 438}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "97987c7a098ba727e78012fe5839826c9993025b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8Fw_sxPrEN7fZMumN9bm7SodgHqOvC9mB9pIDGavyH8gkSgb4IM4ZE3dIhBd1G7LR_", "ord_in_thread": 0, "author": "Jakub Majmurek*", "published": "2017-10-19T18:07:00.000+03:00", "title": "Druga kadencja PiS-u nadchodzi", "text": "1 ZDJ&#280CIE Joachim Brudzi\u0144ski, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Mariusz B\u0142aszczak w Sejmie (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski) Je\u015bli Platforma nie chce straci\u0107 statusu g\u0142\u00f3wnej alternatywy dla PiS-u, musi z nim wygra\u0107 ju\u017c za dwa lata. Co wydaje si\u0119 coraz mniej prawdopodobne Jak zapobiec drugiej kadencji PiS-u? Ilu ekspert\u00f3w, tyle odpowiedzi na to pytanie. Jedni doradzali PO, by zintegrowa\u0142a wok\u00f3\u0142 siebie wszystkie si\u0142y oburzone autorytarnymi zap\u0119dami partii Kaczy\u0144skiego. Inni wskazywali, \u017ce do pokonania Zjednoczonej Prawicy nie wystarczy pospolite ruszenie anty-PiS-u i straszenie Kaczorem dyktatorem \u2013 opozycja musi zacz\u0105\u0107 oferowa\u0107 Polkom i Polakom konkretne rozwi\u0105zania wychodz\u0105ce naprzeciw ich potrzebom i interesom. Pojawia\u0142y si\u0119 te\u017c sugestie, \u017ce sensowniejszym rozwi\u0105zaniem ni\u017c integracja ca\u0142ej opozycji pod jednym sztandarem jest jej podzia\u0142 na przynajmniej dwa odr\u0119bne, cho\u0107 gotowe...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "mariusz b\u0142aszczak", "sentiment": "negative"}, {"name": "jaros\u0142aw kaczy\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "joachim brudzi\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "sejmie", "sentiment": "negative"}, {"name": "s\u0142awomir kam", "sentiment": "neutral"}, {"name": "je\u015bli platforma", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T19:10:33.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b1747f715eddcc0cccc5e6ed35c729e55bf40191", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0R8xvn.eEkNibgeqcr_yf6weC.xKjniVZGK3eZwKER5.5B4xQNKABKP0A9XNd8ibml7ezImKMigapxFozVhOZ74w--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Niszczycielski pocz\u0105tek Marcina Gortata", "title_full": "Niszczycielski pocz\u0105tek Marcina Gortata", "published": "2017-10-19T19:10:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/27/7d/15/z22533159IER,Marcin-Gortat.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b1747f715eddcc0cccc5e6ed35c729e55bf40191", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0R8xvn.eEkNibgeqcr_yf6weC.xKjniVZGK3eZwKER5.5B4xQNKABKP0A9XNd8ibml7ezImKMigapxFozVhOZ74w--", "ord_in_thread": 0, "author": "Tadeusz K\u0105dziela, Micha\u0142 Szadkowski", "published": "2017-10-19T19:10:00.000+03:00", "title": "Niszczycielski pocz\u0105tek Marcina Gortata", "text": "3 ZDJ&#280CIA Marcin Gortat (NICK WASS/AP) W pierwszym meczu sezonu Polak mia\u0142 16 punkt\u00f3w, 17 zbi\u00f3rek i trzy bloki, a jego Washington Wizards pokona\u0142o Philadelphia 76ers 120:115. Na co sta\u0107 zesp\u00f3\u0142 z Waszyngtonu w tym sezonie? \u201eMam nadziej\u0119, \u017ce patrzy na mnie z g\u00f3ry! Legenda #Wojcika nigdy nie zostanie zapomniana!\u201d\u2013 napisa\u0142 na Twitterze Gortat tu\u017c przed pierwszym meczem sezonu. Do tweeta do\u0142\u0105czy\u0142 zdj\u0119cie swoich but\u00f3w, na kt\u00f3rych by\u0142y inicja\u0142y i data \u015bmierci Adama W\u00f3jcika....  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcin gortat", "sentiment": "negative"}, {"name": "adama w\u00f3jcika", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "marcina gortata", "sentiment": "negative"}, {"name": "washington wizards", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "philadelphia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T19:55:33.023+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0e9f23d24edc28641e9c5bab59a3e29e7cd8a8c3", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnvMj9Szh11951V_3cGUtAqvOw_8aZeO245MQXz32okvS6de3g.8AB_2kZITDPqkfF1BzkCcRyX6vE0cZDWUEv32VyKzYx1Nd9", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Szczyt UE w Brukseli. Uchod\u017acy, Turcja i pieni\u0105dze", "title_full": "Szczyt UE w Brukseli. Uchod\u017acy, Turcja i pieni\u0105dze", "published": "2017-10-19T23:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/38/a7/14/z21655864IER,Przewodniczacy-Rady-Europy-Donald-Tusk.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0e9f23d24edc28641e9c5bab59a3e29e7cd8a8c3", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnvMj9Szh11951V_3cGUtAqvOw_8aZeO245MQXz32okvS6de3g.8AB_2kZITDPqkfF1BzkCcRyX6vE0cZDWUEv32VyKzYx1Nd9", "ord_in_thread": 0, "author": "Tomasz Bielecki, Bruksela", "published": "2017-10-19T23:26:00.000+03:00", "title": "Szczyt UE w Brukseli. Uchod\u017acy, Turcja i pieni\u0105dze", "text": "Szczyt UE w Brukseli. Uchod\u017acy, Turcja i pieni\u0105dze Tomasz Bielecki, Bruksela 1 ZDJ&#280CIE Przewodnicz\u0105cy Rady Europy Donald Tusk (Marc DOSSMANN) Donald Tusk ponagla UE do nowej zbi\u00f3rki pieni\u0119dzy na hamowanie migracji. Turcja ma dosta\u0107 do grudnia ca\u0142e 3 mld euro obiecane jeszcze w 2016 r., ale czeka na wi\u0119cej. Polska zadeklarowa\u0142a ok. 7 mln euro dla kraj\u00f3w Afryki. Obrady dwudniowego szczytu UE zacz\u0119\u0142y si\u0119 w czwartek po po\u0142udniu w Brukseli. Jednym z g\u0142\u00f3wnych temat\u00f3w jest migracja. Szef Rady Europejskiej Donald Tusk chce, by zgodnie z og\u0142oszonym w tym tygodniu \u201eProgramem Przyw\u00f3dc\u00f3w\u201d sprawa politycznie wybuchowej reformy systemu azylowego (projekt obejmuje sta\u0142y rozdzielnik uchod\u017ac\u00f3w) zosta\u0142a rozstrzygni\u0119ta do czerwca 2018 roku. A teraz Unia, o co m.in. Tusk apelowa\u0142 od pocz\u0105tku kryzysu migracyjnego, ma si\u0119 nadal skupia\u0107 na wzmacnianiu swych granic zewn\u0119trznych i wsp\u00f3\u0142pracy z krajami spoza Unii w hamowaniu fali migrant\u00f3w, w tym uchod\u017ac\u00f3w. Turcja dobra,... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "turcja", "sentiment": "negative"}, {"name": "brukseli", "sentiment": "negative"}, {"name": "tomasz bielecki", "sentiment": "negative"}, {"name": "marc dossmann", "sentiment": "none"}, {"name": "donald tusk", "sentiment": "none"}, {"name": "rady europy donald tusk", "sentiment": "none"}, {"name": "szef rady europejskiej donald tusk", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bruksela", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T23:47:23.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8b976172e1c054eaf92b786453e0d71fed95ba47", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnaXyebouG12TLz7WtLtP2OuNg4s8079AKp_xwUQ2Tw5B4kXtC9C6Ab3_.xqORmL3Pn4zglZSvAa4Dm53yuSOOHA--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Szczyt UE w Brukseli. Unia z Turcj\u0105 po staremu", "title_full": "Szczyt UE w Brukseli. Unia z Turcj\u0105 po staremu", "published": "2017-10-20T13:16:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/a8/7f/15/z22540456IER,Szczyt-Unii-Europejskiej-w-Brukseli--20-pazdzierni.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8b976172e1c054eaf92b786453e0d71fed95ba47", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnaXyebouG12TLz7WtLtP2OuNg4s8079AKp_xwUQ2Tw5B4kXtC9C6Ab3_.xqORmL3Pn4zglZSvAa4Dm53yuSOOHA--", "ord_in_thread": 0, "author": "Tomasz Bielecki, Deutsche Welle, , , Bruksela", "published": "2017-10-20T13:16:00.000+03:00", "title": "Szczyt UE w Brukseli. Unia z Turcj\u0105 po staremu", "text": "Szczyt UE w Brukseli. Unia z Turcj\u0105 po staremu Tomasz Bielecki, Deutsche Welle, , , Bruksela 20 pa\u017adziernika 2017 | 12:16 4 ZDJ&#280CIA Szczyt Unii Europejskiej w Brukseli, 20 pa\u017adziernika 2017 (Julien Warnand / AP / AP) Na brukselskim szczycie unijni przyw\u00f3dcy nie podj\u0119li \u017cadnych decyzji w kwestii zamro\u017cenia lub zerwania negocjacji o wej\u015bciu Turcji do UE. Jednak zmalej\u0105 fundusze, kt\u00f3re Ankara dostaje na reformy przygotowuj\u0105ce kraj do unijnej akcesji - pisze z Brukseli Tomasz Bielecki. Temat Turcji zosta\u0142 wprowadzony do porz\u0105dku obrad trwaj\u0105cego w\u0142a\u015bnie w Brukseli dwudniowego szczytu szczytu UE na pro\u015bb\u0119 Berlina. Kanclerz Angela Merkel przed wyborami do Bundestagu po raz pierwszy otwarcie og\u0142osi\u0142a (podczas debaty TV z Martinem Schulzem z SPD), \u017ce jest przeciwna wej\u015bciu Turcji do UE i \u017ce \u201eb\u0119dzie rozmawia\u0107 z partnerami z UE\u201d, by zako\u0144czy\u0107 tureckie negocjacje akcesyjne...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "brukseli", "sentiment": "negative"}, {"name": "tomasz bielecki", "sentiment": "negative"}, {"name": "bruksela", "sentiment": "negative"}, {"name": "julien warnand", "sentiment": "none"}, {"name": "brukseli tomasz bielecki", "sentiment": "none"}, {"name": "kanclerz angela merkel", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "unia", "sentiment": "negative"}, {"name": "deutsche welle", "sentiment": "negative"}, {"name": "ap / ap", "sentiment": "none"}, {"name": "martinem schulzem", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "berlina", "sentiment": "none"}, {"name": "ankara", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T14:46:08.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ab9931763343c836b9ccc7b2fd5392d5ba2212d9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FhdqAt5HdZpr5h_bEMuRLrTumno6p0D6UjtYzGgBFfGLukANE2YBZOZ70HjNLE__iasAEFHflGi4-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Jest szansa na aksamitny brexit", "title_full": "Jest szansa na aksamitny brexit", "published": "2017-10-20T19:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/88/7f/15/z22543240IER,Premier-Theresa-May.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ab9931763343c836b9ccc7b2fd5392d5ba2212d9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FhdqAt5HdZpr5h_bEMuRLrTumno6p0D6UjtYzGgBFfGLukANE2YBZOZ70HjNLE__iasAEFHflGi4-", "ord_in_thread": 0, "author": "Tomasz Bielecki, Bruksela", "published": "2017-10-20T19:31:00.000+03:00", "title": "Jest szansa na aksamitny brexit", "text": "Jest szansa na aksamitny brexit Tomasz Bielecki, Bruksela 1 ZDJ&#280CIE Premier Theresa May (Olivier Matthys (AP Photo/Olivier Matthys)) Bruksela i Londyn s\u0105 bliskie dobrego porozumienia, je\u015bli chodzi o prawa Polak\u00f3w i innych obywateli Unii po brexicie. Premier Theresa May napisa\u0142a uspokajaj\u0105cy list do obywateli UE, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 w Wlk. Brytanii. Zapewnia, \u017ce chce, by wraz z rodzinami pozostali w jej kraju. Nie chodzi tylko o zwyk\u0142e pobrexitowe prawo pobytu dla wszystkich, kt\u00f3rzy ju\u017c legalnie mieszkaj\u0105 na Wyspach. To praworz\u0105dny kraj, wi\u0119c przed brutalnym wyrzuceniem... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "theresa may", "sentiment": "negative"}, {"name": "olivier", "sentiment": "negative"}, {"name": "tomasz bielecki", "sentiment": "negative"}, {"name": "matthys", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "londyn", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bruksela", "sentiment": "negative"}, {"name": "ap", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zapewnia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T02:48:45.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "68589321133f3c7d63f2469796e5ef1abcf5c3c1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdT79.KWf2oK48wyxKVzYOtBnHm7BPW3jWzRlRMWydRwaeHdfapoEL8NP1k0oxkcJzLEq6_NBvyvnx3wZTriJbULDhUNkzAHnxhfTgRY69KKRqeYdMftOjRg--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/gazetawyborcza_kultura.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Kultura", "title": "Micha\u0142 Witkowski o powie\u015bci \"Wymazane\": Wreszcie ja te\u017c zamieszka\u0142em w Polsce lat 50.! [ROZMOWA NOGASIA]", "title_full": "Micha\u0142 Witkowski o powie\u015bci \"Wymazane\": Wreszcie ja te\u017c zamieszka\u0142em w Polsce lat 50.! [ROZMOWA NOGASIA]", "published": "2017-10-21T08:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/ff/70/15/z22479615IER,Michal-Witkowski.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 129, "comments": 0, "shares": 129}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "68589321133f3c7d63f2469796e5ef1abcf5c3c1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdT79.KWf2oK48wyxKVzYOtBnHm7BPW3jWzRlRMWydRwaeHdfapoEL8NP1k0oxkcJzLEq6_NBvyvnx3wZTriJbULDhUNkzAHnxhfTgRY69KKRqeYdMftOjRg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Micha\u0142 Noga\u015b", "published": "2017-10-21T08:00:00.000+03:00", "title": "Micha\u0142 Witkowski o powie\u015bci \"Wymazane\": Wreszcie ja te\u017c zamieszka\u0142em w Polsce lat 50.! [ROZMOWA NOGASIA]", "text": "1 ZDJ&#280CIE Micha\u0142 Witkowski (Fot. Albert Zawada / Agencja Gazeta) Wci\u0105\u017c umiem ubra\u0107 si\u0119 tak, by nikt nie zwr\u00f3ci\u0142 na mnie uwagi, zmieni\u0107 si\u0119 w luja i ruszy\u0107 pekaesem w nieznane. Dzikie rozjazdy, zajazdy, parking, Tesco i tyle. No po prostu magiczny \u015bwiat - m\u00f3wi \"Wyborczej\" Micha\u0142 Witkowski. W\u0142a\u015bnie ukaza\u0142a si\u0119 jego powie\u015b\u0107 \"Wymazane\". Micha\u0142 Noga\u015b: Prowincja w \u201eWymazanym\u201d jest smutna i w du\u017cej mierze tr\u0105ci beznadziej\u0105. Micha\u0142 Witkowski: Dla mnie ona jest przede wszystkim mroczna. Moja wiedza na temat prowincji w du\u017cej mierze bierze si\u0119 z reporta\u017cy. One w znacznym stopniu ustawi\u0142y mi ten \u015bwiat. Sam tak\u017ce je\u017adzi\u0142em, dotyka\u0142em tych miejsc, ale nie za wiele i \u2013 jak to ja \u2013 w bia\u0142ych r\u0119kawiczkach. W \u201eMargot\u201d, gdzie opisywa\u0142em Waldka Mandarynk\u0119 i wie\u015b Rutk\u0119, pojawili si\u0119 np. \u201eprzystankersi\u201d. To poj\u0119cie zaczerpn\u0105\u0142em z jednego z tekst\u00f3w w \u201eDu\u017cym Formacie\u201d. Dopiero po przeczytaniu zauwa\u017cy\u0142em to zjawisko \u2013 ludzi przesiaduj\u0105cych na przystankach, ale nigdzie si\u0119 niewybieraj\u0105cych. Jecha\u0142em przez r\u00f3\u017cne wsie i dostrzega\u0142em jedynie ich. To w zasadzie bardzo...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "micha\u0142 witkowski", "sentiment": "negative"}, {"name": "albert zawada", "sentiment": "negative"}, {"name": "moja", "sentiment": "none"}, {"name": "sam", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "negative"}, {"name": "tesco", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T12:39:37.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "773b1822be8d45fd794411272fbef14f554a5473", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTd7T_WU6awqjelm0XaJbb8nCmFfYDUYW0aBu_ibEJ0IPOjhsToLzh0_cmx_NkUteNqBVtyT2QpOQb87eo93t9yhotM1K536Xe6M2mcaZt9404-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/gazetawyborcza_kultura.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Kultura", "title": "Marcin \u015awietlicki o pierwszej pracy, \u017conie i Okr\u0105g\u0142ym Stole. Ca\u0142y rozdzia\u0142 ksi\u0105\u017cki \"Nieprzysiadalno\u015b\u0107\" tylko w \"Wyborczej\"", "title_full": "Marcin \u015awietlicki o pierwszej pracy, \u017conie i Okr\u0105g\u0142ym Stole. Ca\u0142y rozdzia\u0142 ksi\u0105\u017cki \"Nieprzysiadalno\u015b\u0107\" tylko w \"Wyborczej\"", "published": "2017-10-20T17:32:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/cd/7f/15/z22542285IER,Zdjecie-z-okladki-ksiazki--Nieprzysiadalnosc----Ma.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 172, "comments": 0, "shares": 172}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "773b1822be8d45fd794411272fbef14f554a5473", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTd7T_WU6awqjelm0XaJbb8nCmFfYDUYW0aBu_ibEJ0IPOjhsToLzh0_cmx_NkUteNqBVtyT2QpOQb87eo93t9yhotM1K536Xe6M2mcaZt9404-", "ord_in_thread": 0, "author": "red", "published": "2017-10-20T17:32:00.000+03:00", "title": "Marcin \u015awietlicki o pierwszej pracy, \u017conie i Okr\u0105g\u0142ym Stole. Ca\u0142y rozdzia\u0142 ksi\u0105\u017cki \"Nieprzysiadalno\u015b\u0107\" tylko w \"Wyborczej\"", "text": "1 ZDJ&#280CIE Zdj\u0119cie z ok\u0142adki ksi\u0105\u017cki 'Nieprzysiadalno\u015b\u0107' - Marcin \u015awietlicki (mat. prasowe) Przechodzi si\u0119 obok ulicznych grajk\u00f3w ca\u0142e \u017cycie. Pieni\u0105\u017cka im nie wrzucam, bo s\u0105 inni od wrzucania ulicznym grajkom. A Male\u0144czuk sta\u0142 na Floria\u0144skiej i by\u0142 inny od wszystkich - opowiada Marcin \u015awietlicki. Tylko u nas przedpremierowo fragment ksi\u0105\u017cki \"Nieprzysiadalno\u015b\u0107\" Rafa\u0142a Ksi\u0119\u017cyka. Przedrukowujemy fragment wywiadu rzeki z Marcinem \u015awietlickim, kt\u00f3ry uka\u017ce si\u0119 26 pa\u017adziernika w Wydawnictwie Literackim pod tytu\u0142em \u201eNieprzysiadalno\u015b\u0107\u201d. Oto pi\u0105ty rozdzia\u0142 ksi\u0105\u017cki zatytu\u0142owany \u201eZupe\u0142nie czysta karta\u201d. Poezja niewolnik\u00f3w \u017cywi si\u0119 ide\u0105, idee to wodniste substytuty krwi. Fragment wiersza \"Dla Jana Polkowskiego\" ROZMOWA Z MARCINEM \u015aWIETLICKIM Rafa\u0142 Ksi\u0119\u017cyk: Jaki by\u0142 pana pierwszy kontakt z \u017cyciem cywila? Marcin \u015awietlicki: Wraca\u0142em do Lublina z przesiadk\u0105 w Gdyni. To by\u0142 kwiecie\u0144 1986, wysiad\u0142em w Gdyni i poszed\u0142em do restauracji, chyba si\u0119 nazywa\u0142a Arkadia. Tak to przynajmniej zapami\u0119ta\u0142em. Et in Arcadia ego. Zam\u00f3wi\u0142em whisky, czy co tam by\u0142o eleganckiego...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcin \u015bwietlicki", "sentiment": "negative"}, {"name": "gdyni", "sentiment": "none"}, {"name": "lublina", "sentiment": "none"}, {"name": "tylko", "sentiment": "none"}, {"name": "jaki", "sentiment": "none"}, {"name": "wydawnictwie literackim", "sentiment": "none"}, {"name": "rafa\u0142a ksi\u0119\u017cyka", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "przec", "sentiment": "neutral"}], "locations": [{"name": "floria\u0144skiej", "sentiment": "none"}, {"name": "arcadia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T12:39:46.017+03:00"}, {"thread": {"uuid": "cba05f3992f9603aa590ec56e823ed08d91debf2", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU44pGZ4HqRGTR7aPPa7UDjkDyL3TejHDRdL13UpVcgEpY5a5hvGvSohKgF5GVRbErTq6tbmCU6ChLxT4w1ZJOq0RFC7KER29ilu3723aI8_F3xWR62cuy9RaGeomrLyw__lV23qRTkh8oB3EpjQ8kvcSoz8kKxjazzw-", "site_full": "lublin.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/lublin.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Lublin.wyborcza.pl", "title": "Pomi\u0119dzy dobrem i z\u0142em. Palikot, Opry\u0144ski, Augustyniak wspominaj\u0105 filozofa transu", "title_full": "Pomi\u0119dzy dobrem i z\u0142em. Palikot, Opry\u0144ski, Augustyniak wspominaj\u0105 filozofa transu", "published": "2017-10-21T06:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/22/7e/15/z22536226IER,Lublin--Biesiada-filozoficzna-w-piwnicach-Centrum-.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cba05f3992f9603aa590ec56e823ed08d91debf2", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU44pGZ4HqRGTR7aPPa7UDjkDyL3TejHDRdL13UpVcgEpY5a5hvGvSohKgF5GVRbErTq6tbmCU6ChLxT4w1ZJOq0RFC7KER29ilu3723aI8_F3xWR62cuy9RaGeomrLyw__lV23qRTkh8oB3EpjQ8kvcSoz8kKxjazzw-", "ord_in_thread": 0, "author": "Pawe\u0142 Krysiak", "published": "2017-10-21T06:41:00.000+03:00", "title": "Pomi\u0119dzy dobrem i z\u0142em. Palikot, Opry\u0144ski, Augustyniak wspominaj\u0105 filozofa transu", "text": "Pomi\u0119dzy dobrem i z\u0142em. Palikot, Opry\u0144ski, Augustyniak wspominaj\u0105 filozofa transu Pawe\u0142 Krysiak 1 ZDJ&#280CIE Lublin. Biesiada filozoficzna w piwnicach Centrum Kultury. Na zdj\u0119ciu Janusz Palikot (MACIEJ RUKASZ) Piotr Augustyniak: By\u0142 wielkim przyjacielem \u017cycia, kt\u00f3re si\u0119 nie zamyka w \u017cadnym schemacie, w \u017cadnej definitywnej odpowiedzi. Tak zapami\u0119tam Cezarego Wodzi\u0144skiego, filozofa transu Na zaproszenie Janusza Opry\u0144skiego Cezary Wodzi\u0144ski prowadzi\u0142 przez kilka lat (2009-2014) wyk\u0142ady w Centrum Kultury w Lublinie. Wiele os\u00f3b prze\u017cy\u0142o wtedy zauroczenie jego sposobem my\u015blenia, patrzenia na \u015bwiat. Jedn\u0105 z nich by\u0142 Janusz Palikot, kt\u00f3ry tydzie\u0144 temu w piwnicach Centrum Kultury fantastycznie poprowadzi\u0142 biesiad\u0119 filozoficzn\u0105 po\u015bwi\u0119con\u0105 zmar\u0142emu przed rokiem Wodzi\u0144skiemu. Okazj\u0105 do zorganizowania tego wieczoru by\u0142a premiera ksi\u0105\u017cki wydanej przez Centrum Kultury \u201ePr\u00f3by z Dostojewskim i inne wyk\u0142ady lubelskie\u201d pod redakcj\u0105 Piotra Augustyniaka i Piotra P\u0119kali. Dlaczego dobro zabija? Janusz Palikot poprosi\u0142, aby Piotr Augustyniak spr\u00f3bowa\u0142...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "opry\u0144ski", "sentiment": "negative"}, {"name": "augustyniak", "sentiment": "negative"}, {"name": "pawe\u0142 krysiak", "sentiment": "negative"}, {"name": "centrum kultury", "sentiment": "none"}, {"name": "piotra augustyniaka", "sentiment": "none"}, {"name": "lublinie", "sentiment": "none"}, {"name": "piotr augustyniak", "sentiment": "none"}, {"name": "janusz palikot", "sentiment": "none"}, {"name": "maciej rukasz", "sentiment": "none"}, {"name": "cezary wodzi\u0144ski", "sentiment": "none"}, {"name": "piotra p\u0119kali", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "palikot", "sentiment": "none"}, {"name": "lublin", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T01:58:28.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bd04a72d29dc579f2e85227bc24cb4688f1fa7f9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnM98YqCb8M1IfRKroymE3xaNxgJRVZ3UKSIl.WLATUdVK_GncyhVm0EHMnWxfgKcrKEnxSY9xAyc-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Czy Amerykanie zdradzili Kurd\u00f3w?", "title_full": "Czy Amerykanie zdradzili Kurd\u00f3w?", "published": "2017-10-23T13:47:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/fa/81/15/z22551546IER,Iracki-zolnierz-usuwa-flage-kurdyjska--obrzeza-Irb.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 4, "comments": 0, "shares": 4}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bd04a72d29dc579f2e85227bc24cb4688f1fa7f9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnM98YqCb8M1IfRKroymE3xaNxgJRVZ3UKSIl.WLATUdVK_GncyhVm0EHMnWxfgKcrKEnxSY9xAyc-", "ord_in_thread": 0, "author": "Robert Stefanicki", "published": "2017-10-23T13:47:00.000+03:00", "title": "Czy Amerykanie zdradzili Kurd\u00f3w?", "text": "1 ZDJ&#280CIE Iracki \u017co\u0142nierz usuwa flag\u0119 kurdyjsk\u0105, obrze\u017ca Irbil (Emad Matti (AP Photo/Emad Matti)) W kategorii \"samob\u00f3jstwo polityczne roku\" Katalonia zyska\u0142a silnego konkurenta - iracki Kurdystan. Amerykanom bardziej op\u0142aca si\u0119 sojusz z Bagdadem. Kurdowie w pi\u0119\u0107 dni utracili wszystkie ziemie, kt\u00f3re zdobyli przez ostatnie trzy lata w trakcie ci\u0119\u017ckiej, okupionej ofiarami kampanii przeciwko tzw. Pa\u0144stwu Islamskiemu (ISIS). Marna pociecha, \u017ce nie oddali ich z powrotem d\u017cihadystom, tylko irackiej armii i podleg\u0142ym Iranowi szyickim milicjom. Bagdad i Teheran wykorzysta\u0142y...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "emad matti", "sentiment": "negative"}, {"name": "matti", "sentiment": "negative"}, {"name": "marna", "sentiment": "none"}, {"name": "pa\u0144stwu islamskiemu", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ap", "sentiment": "negative"}, {"name": "isis", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "irbil", "sentiment": "none"}, {"name": "bagdad", "sentiment": "none"}, {"name": "teheran", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T17:14:48.020+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bc626bc2ab720ca30bf50797ceb13b1f02671ce5", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2a2bIi9V6Ypqg8F2.OT0f25wLYozR0ycZc02yWkrbqiPuUIg8ZeeaiFKhv_b7GPIH3xOnYOAQ1qWrlwqK2Lw0dyn42IBYHYY9w--", "site_full": "krakow.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/krakow.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Krakow.wyborcza.pl", "title": "Uczniowie bez pomocy psychologiczno-pedagogicznej", "title_full": "Uczniowie bez pomocy psychologiczno-pedagogicznej", "published": "2017-10-24T08:15:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/4c/3e/15/z22277196IER,W-szkole.jpg", "performance_score": 2, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 222, "comments": 0, "shares": 222}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bc626bc2ab720ca30bf50797ceb13b1f02671ce5", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2a2bIi9V6Ypqg8F2.OT0f25wLYozR0ycZc02yWkrbqiPuUIg8ZeeaiFKhv_b7GPIH3xOnYOAQ1qWrlwqK2Lw0dyn42IBYHYY9w--", "ord_in_thread": 0, "author": "Olga Szpunar", "published": "2017-10-24T08:15:00.000+03:00", "title": "Uczniowie bez pomocy psychologiczno-pedagogicznej", "text": "1 ZDJ&#280CIE W szkole (BARTOSZ BA\u0143KA) Od wrze\u015bnia szko\u0142y nie \u015bwiadcz\u0105 pomocy psychologiczno-pedagogicznej uczniom, bo nie maj\u0105 na to pieni\u0119dzy. Tysi\u0105ce dzieci zosta\u0142o bez wsparcia. Czy wiesz o czym\u015b wa\u017cnym lub ciekawym? Jak?funkcjonuje Twoja szko\u0142a lub Twojego dziecka po reformie edukacji? Poinformuj nas! Wy\u015blij e-mail (redakcja@krakow.agora.pl) lub wiadomo\u015b\u0107 na Facebooku , zadzwo\u0144 (12 62 95 231 - od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku). Sprawami edukacji w naszej redakcji zajmuje si\u0119 Olga Szpunar. \u2013 Dociera do mnie coraz wi\u0119cej sygna\u0142\u00f3w, \u017ce jest fatalnie... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bartosz ba\u0144ka", "sentiment": "negative"}, {"name": "olga szpunar", "sentiment": "none"}, {"name": "\u2013 dociera", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "facebooku", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-24T11:35:13.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "49103e9f1aaa09ea6325e78639512bbeef2a2169", "url": "http://omgili.com/ri/3Ebkq4DFLEu2zSaK0ao5Wm.ezkAU2hLyiGF_nofurIMaU.f3p6Wgw_VP7gMWvtGW5JEl5XB1kYVVnBBxwQmMFLiKPv9Sv49uyMLLD0EKthsGvqIZ2Y4695s_PrirquaIQVHqfKg0eAFO5cLWquMHew--", "site_full": "opole.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/opole.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Opole.wyborcza.pl", "title": "Patryk Jaki kontra Pawe\u0142 Kukiz. Jest termin rozprawy", "title_full": "Patryk Jaki kontra Pawe\u0142 Kukiz. Jest termin rozprawy", "published": "2017-10-25T07:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/42/3d/15/z22273090IER,Patryk-Jaki-zaliczyl-wpadke-ze-slowem--hatakumba--.jpg", "performance_score": 6, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 658, "comments": 0, "shares": 658}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "49103e9f1aaa09ea6325e78639512bbeef2a2169", "url": "http://omgili.com/ri/3Ebkq4DFLEu2zSaK0ao5Wm.ezkAU2hLyiGF_nofurIMaU.f3p6Wgw_VP7gMWvtGW5JEl5XB1kYVVnBBxwQmMFLiKPv9Sv49uyMLLD0EKthsGvqIZ2Y4695s_PrirquaIQVHqfKg0eAFO5cLWquMHew--", "ord_in_thread": 0, "author": "Piotr Guzik", "published": "2017-10-25T07:45:00.000+03:00", "title": "Patryk Jaki kontra Pawe\u0142 Kukiz. Jest termin rozprawy", "text": "Patryk Jaki kontra Pawe\u0142 Kukiz. Jest termin rozprawy Piotr Guzik 1 ZDJ&#280CIE Patryk Jaki zaliczy\u0142 wpadk\u0119 ze s\u0142owem 'hatakumba', maj\u0105c na my\u015bli 'hekatomb\u0119' (ROMAN ROGALSKI) Patryk Jaki i Pawe\u0142 Kukiz wdali si\u0119 w dyskusj\u0119 na Facebooku pod koniec 2016 roku. Wpis lidera Kukiz'15 nie spodoba\u0142 si\u0119 wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci do tego stopnia, \u017ce Jaki postanowi\u0142 pozwa\u0107 Kukiza, domagaj\u0105c si\u0119 przeprosin w mediach oraz przekazania 50 tys. z\u0142 na cele spo\u0142eczne. Kukiz broni si\u0119, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce tylko zadawa\u0142 Jakiemu pytania. Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od przyjazdu Kukiza do Gminnego O\u015brodka Kultury w Dobrzeniu Wielkim, gdzie trwa\u0142 protest g\u0142odowy przeciwko okrojeniu tej gminy na rzecz Opola. Patryk Jaki \u2013 gor\u0105cy zwolennik zmiany granic miasta \u2013 skrytykowa\u0142 wtedy Kukiza. Stwierdzi\u0142, \u017ce Kukiz swoj\u0105 obecno\u015bci\u0105 w GOK \u201eopowiedzia\u0142 si\u0119 za tym, aby tereny z Elektrowni\u0105 Opole pozosta\u0142y na obszarach zarz\u0105dzanych przez polityk\u00f3w Mniejszo\u015bci... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T11:31:54.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "21c0805f60bfd2ce47599678d0c023b7e007b27e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnA0Np3vtF4YBC6WeVfUzkiAl9DRWse6CCHBtOO0eQxEFOWmyHeWkk74S5GDaEyH3s7gMQ8LJJcu643iFbjWo1zg--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Rz\u0105d daje miliard z bud\u017cetu na swoje media", "title_full": "Rz\u0105d daje miliard z bud\u017cetu na swoje media", "published": "2017-10-25T20:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/c0/08/15/z22056640IER,Prezes-TVP-z-nadania-PiS-Jacek-Kurski.jpg", "performance_score": 9, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 965, "comments": 0, "shares": 965}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "21c0805f60bfd2ce47599678d0c023b7e007b27e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnA0Np3vtF4YBC6WeVfUzkiAl9DRWse6CCHBtOO0eQxEFOWmyHeWkk74S5GDaEyH3s7gMQ8LJJcu643iFbjWo1zg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Agnieszka Kublik", "published": "2017-10-25T20:25:00.000+03:00", "title": "Rz\u0105d daje miliard z bud\u017cetu na swoje media", "text": "Rz\u0105d daje miliard z bud\u017cetu na swoje media Agnieszka Kublik 1 ZDJ&#280CIE Prezes TVP z nadania PiS Jacek Kurski (Fot. Adam St\u0119pie\u0144 / Agencja Gazeta) We wtorkowej nowelizacji tegorocznego bud\u017cetu rz\u0105d zdecydowa\u0142 o przekazaniu TVP i Polskiemu Radiu blisko 1 mld z\u0142. - Jeszcze nigdy media publiczne nie otrzyma\u0142y z bud\u017cetu pa\u0144stwa takich pieni\u0119dzy - komentuje Juliusz Braun, by\u0142y szef TVP. Z komunikatu Centrum Informacyjnego Rz\u0105du wynika, \u017ce minister kultury i dziedzictwa narodowego przeka\u017ce Krajowej Radzie Radiofonii i Telewizji \u201erekompensaty w wysoko\u015bci 980 mln z\u0142 za utracone w latach 2010-17 wp\u0142ywy z op\u0142at abonamentowych z tytu\u0142u zwolnie\u0144 ustawowych\u201d. \u201e\u015arodki te zostan\u0105 przeznaczone przez KRRiT publicznej radiofonii i telewizji na realizacj\u0119 zada\u0144 misji publicznej \u2013 w wysoko\u015bci nieprzekraczaj\u0105cej wydatk\u00f3w poniesionych na jej wykonywanie\u201d\u2013 czytamy w komunikacie...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "agnieszka kublik", "sentiment": "negative"}, {"name": "krajowej radzie radiofonii", "sentiment": "none"}, {"name": "juliusz braun", "sentiment": "none"}, {"name": "adam st\u0119pie\u0144", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}, {"name": "tvp", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T23:53:22.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8c0ef3f85e084001b7e0d93a637085e267c5d908", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FwoMzGHNSI1awG_ccGSoeByAWJ6yZ6xf8vFaBgoOFhT9q9a2lFGz2yw--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Belzebub u wr\u00f3t", "title_full": "Belzebub u wr\u00f3t", "published": "2017-10-26T07:51:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/ca/81/15/z22550986IER,Daniel-Dennett.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 36, "comments": 0, "shares": 36}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8c0ef3f85e084001b7e0d93a637085e267c5d908", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FwoMzGHNSI1awG_ccGSoeByAWJ6yZ6xf8vFaBgoOFhT9q9a2lFGz2yw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Micha\u0142 Olszewski", "published": "2017-10-26T07:51:00.000+03:00", "title": "Belzebub u wr\u00f3t", "text": "1 ZDJ&#280CIE Daniel Dennett (materia\u0142y prasowe) Kiedy\u015b diabe\u0142 (tak jak ten w Poznaniu) przebiera\u0142 si\u0119 w bia\u0142\u0105 kryz\u0119 i czarn\u0105 tog\u0119, dzisiaj nosi marynark\u0119 i spodnie (jak w Krakowie), ale tropicieli demon\u00f3w to nie zwiedzie Czy to przypadek, \u017ce mniej wi\u0119cej w tym samym czasie, kiedy w pozna\u0144skim magistracie konserwatorzy zacz\u0119li wydobywa\u0107 spod tynku posta\u0107 odzianego w protestanck\u0105 szat\u0119 diab\u0142a, Krak\u00f3w dopina\u0142 szczeg\u00f3\u0142y wizyty innego demona \u2013 prof. Daniela Dennetta nazywanego jednym z... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "daniel dennett", "sentiment": "negative"}, {"name": "daniela dennetta", "sentiment": "none"}, {"name": "krakowie", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "poznaniu", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T21:36:08.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "235fd666c35ed6b1d7d84a7dfb1dab93025cdaac", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8F7oaumqEUTH0wDqQl8az9ICwBarXcdC7o8RwMxZpkkXA4k6FLSSWc.Kb5Z1Zi.Cv4y9l4XjPohrk-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Dlaczego Bodnar tak przeszkadza", "title_full": "Dlaczego Bodnar tak przeszkadza", "published": "2017-10-26T21:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/64/57/15/z22379620IER,15-09-2017---Adam-Bodnar-przemawia-w-Sejmie--.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 22, "comments": 0, "shares": 22}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "235fd666c35ed6b1d7d84a7dfb1dab93025cdaac", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8F7oaumqEUTH0wDqQl8az9ICwBarXcdC7o8RwMxZpkkXA4k6FLSSWc.Kb5Z1Zi.Cv4y9l4XjPohrk-", "ord_in_thread": 0, "author": "Ewa Ivanova", "published": "2017-10-26T21:35:00.000+03:00", "title": "Dlaczego Bodnar tak przeszkadza", "text": "2 ZDJ&#280CIA 15.09.2017 , Adam Bodnar przemawia w Sejmie . (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski / Agencja Gazeta) W pa\u0144stwie PiS wszyscy s\u0105 zdrowi, pi\u0119kni i bogaci. \u017badnych \"\u015brodowisk patologicznych obyczajowo, zdrowotnie i seksualnie\". Dlatego rzecznik praw obywatelskich musi odej\u015b\u0107 Przepraszam, \u017ce zacytuj\u0119 hejterk\u0119, ale musz\u0119. Pos\u0142anka Krystyna Paw\u0142owicz podczas dyskusji nad bud\u017cetem dla Rzecznika Praw Obywatelskich zarzuci\u0142a, \u017ce Adam Bodnar \u201enie wykonuje swoich konstytucyjnych kompetencji\u201d i jest rzecznikiem \u201e\u015brodowisk patologicznych obyczajowo, zdrowotnie i seksualnie\"...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "dlaczego bodnar", "sentiment": "negative"}, {"name": "adam bodnar", "sentiment": "negative"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "neutral"}, {"name": "s\u0142awomir kami\u0144ski", "sentiment": "neutral"}, {"name": "pos\u0142anka krystyna paw\u0142owicz", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T00:59:52.032+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8821b4824a553d2f57ba6c543157896a0b62cfa5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdhDJZ6vXfcDGceeooYpQi0LVMj_TwwX9W.3cKuVkpukT9q926MRXuQHc3gNwU3FGoM8xcS.kl7P.Xm6fx7iXhcRXOEkJdlIAPBfK8TRVmj2U-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/gazetawyborcza_kultura.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Kultura", "title": "Dan Brown, autor \"Kodu Leonarda da Vinci\": Krytyku, i tak b\u0119d\u0119 pisa\u0142 [ROZMOWA]", "title_full": "Dan Brown, autor \"Kodu Leonarda da Vinci\": Krytyku, i tak b\u0119d\u0119 pisa\u0142 [ROZMOWA]", "published": "2017-10-27T07:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/e4/83/15/z22560484IER,Dan-Brown.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 112, "comments": 0, "shares": 112}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8821b4824a553d2f57ba6c543157896a0b62cfa5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESENjOzd2l6XTdhDJZ6vXfcDGceeooYpQi0LVMj_TwwX9W.3cKuVkpukT9q926MRXuQHc3gNwU3FGoM8xcS.kl7P.Xm6fx7iXhcRXOEkJdlIAPBfK8TRVmj2U-", "ord_in_thread": 0, "author": "Natalia Szostak", "published": "2017-10-27T07:00:00.000+03:00", "title": "Dan Brown, autor \"Kodu Leonarda da Vinci\": Krytyku, i tak b\u0119d\u0119 pisa\u0142 [ROZMOWA]", "text": "1 ZDJ&#280CIE Dan Brown (Fot. Adam St\u0119pie\u0144 / Agencja Gazeta) - Nasta\u0142y dziwne czasy. Pisz\u0119 o tym, jak w historii tyrani wyrastali na nacjonalizmie. W nowej ksi\u0105\u017cce \"Pocz\u0105tek\" nawi\u0105zuj\u0119 do Franco, ale ka\u017cdy w Stanach wie, kogo mam na my\u015bli - m\u00f3wi Dan Brown, pisarz, autor bestseller\u00f3w \"Kod Leonarda da Vinci\" czy \"Anio\u0142y i demony\". Natalia Szostak: Nie mog\u0142am znale\u017a\u0107 miejsca, w kt\u00f3rym teraz rozmawiamy. Zastanawia\u0142am si\u0119, czy to nie \u0142amig\u0142\u00f3wka od pana i czy nie powinnam zacz\u0105\u0107 szuka\u0107 wskaz\u00f3wek na mie\u015bcie. Dan Brown: Na znalezienie mnie mia\u0142aby pani tylko dob\u0119, inaczej sko\u0144czy\u0142by si\u0119 \u015bwiat.?Nie, spokojnie, takie rzeczy robi\u0119 tylko w ksi\u0105\u017ckach. Pa\u0144ska nowa ksi\u0105\u017cka \u201ePocz\u0105tek\u201d opr\u00f3cz intrygi daje czytelnikom histori\u0119 o walce nauki z religi\u0105. Obserwujemy to teraz w Polsce, np. w k\u0142\u00f3tniach o zap\u0142odnienie in vitro. \u2013 To uniwersalna i ponadczasowa walka. Pami\u0119tajmy, co sta\u0142o si\u0119 z Kopernikiem, Galileuszem czy Giordano Bruno. Wydaje nam si\u0119, \u017ce musimy stan\u0105\u0107 albo po stronie religii, albo nauki. Na konferencj\u0119 prasow\u0105 w Warszawie ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "krytyku", "sentiment": "negative"}, {"name": "dan brown", "sentiment": "negative"}, {"name": "kodu leonarda da vinci", "sentiment": "negative"}, {"name": "adam st\u0119pie\u0144", "sentiment": "neutral"}, {"name": "natalia szostak", "sentiment": "none"}, {"name": "kod leonarda da vinci", "sentiment": "none"}, {"name": "nie", "sentiment": "none"}, {"name": "giordano bruno", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "neutral"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T10:28:48.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3b1f15304883f6da4dbcfd7bd0a2730e005754f8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FM9GJRvPNgOEZ_RiW_SKzWb.RM7GP2SfMCOKUl4Zkf5shBLk0fvfRq4Uj1qPpYHVy", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/komentarze.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl - Komentarze", "title": "Czy Szyd\u0142o wyrzuci si\u0119 sama?", "title_full": "Czy Szyd\u0142o wyrzuci si\u0119 sama?", "published": "2017-10-28T07:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/20/83/15/z22559520IER,Premier-Beata-Szydlo-prezentuje-program--Rodzina-5.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 105, "comments": 0, "shares": 105}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3b1f15304883f6da4dbcfd7bd0a2730e005754f8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEKvE5Z.K9w8FM9GJRvPNgOEZ_RiW_SKzWb.RM7GP2SfMCOKUl4Zkf5shBLk0fvfRq4Uj1qPpYHVy", "ord_in_thread": 0, "author": "Micha\u0142 Og\u00f3rek", "published": "2017-10-28T07:30:00.000+03:00", "title": "Czy Szyd\u0142o wyrzuci si\u0119 sama?", "text": "Czy Szyd\u0142o wyrzuci si\u0119 sama? Micha\u0142 Og\u00f3rek 1 ZDJ&#280CIE Premier Beata Szyd\u0142o prezentuje program 'Rodzina 500 + ', 1 lutego 2016. (Fot. S\u0142awomir Kami\u0144ski / Agencja Gazeta) Premier Beata Szyd\u0142o nie wyklucza, \u017ce w wyniku rekonstrukcji rz\u0105du, kt\u00f3r\u0105 przeprowadza, zwolniona mo\u017ce zosta\u0107 w\u0142a\u015bnie ona. ...   Wi\u0119cej na ten temat: PiS , rekonstrukcja rz\u0105du , Beata Szyd\u0142o Komentarze Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do dyskusji? Zosta\u0144 naszym prenumeratorem Zaloguj si\u0119 Najnowsze Popularne tepasa 28.10.2017, 08:47 Jak sie wyrzuci to najwa\u017cniejsze \u017ceby si\u0119 znalaz\u0142a ta teczka z gotowymi projektami co je w kampanii wyborczej '15 mia\u0142a . ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b w niebieskiej teczce by\u0142 tylko przepis na kanapk\u0119 z pasztetow\u0105 ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b Odpowiedz frey8b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "beata szyd\u0142o", "sentiment": "negative"}, {"name": "beata szyd\u0142o nie", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u0142awomir kami\u0144ski", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "micha\u0142 og\u00f3rek", "sentiment": "negative"}, {"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T08:03:23.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7e7a987796be779593aed173d0d850386e21def6", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnvuZlB0ntfgfXKXSrUDLdB.CDXqLMexwN0klVtSOEqoRYAk42ZmI988a3Hci3EDEI2s4GQSUp4fykB9WQO6cdT21pwz4iWly1s4HHTSh2A4o-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "My\u015bliwi, z kt\u00f3rymi poluje minister Szyszko, zaatakowali ekolog\u00f3w. \"Szarpali za klamki, a jeden wykr\u0119ci\u0142 r\u0119k\u0119, wyrwa\u0142 kamer\u0119\"", "title_full": "My\u015bliwi, z kt\u00f3rymi poluje minister Szyszko, zaatakowali ekolog\u00f3w. \"Szarpali za klamki, a jeden wykr\u0119ci\u0142 r\u0119k\u0119, wyrwa\u0142 kamer\u0119\"", "published": "2017-10-28T20:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/b7/88/15/z22578103IER,Minister-Srodowiska-Jan-Szyszko.jpg", "performance_score": 7, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 700, "comments": 0, "shares": 700}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7e7a987796be779593aed173d0d850386e21def6", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnvuZlB0ntfgfXKXSrUDLdB.CDXqLMexwN0klVtSOEqoRYAk42ZmI988a3Hci3EDEI2s4GQSUp4fykB9WQO6cdT21pwz4iWly1s4HHTSh2A4o-", "ord_in_thread": 0, "author": "Ludmi\u0142a Anannikova", "published": "2017-10-28T20:26:00.000+03:00", "title": "My\u015bliwi, z kt\u00f3rymi poluje minister Szyszko, zaatakowali ekolog\u00f3w. \"Szarpali za klamki, a jeden wykr\u0119ci\u0142 r\u0119k\u0119, wyrwa\u0142 kamer\u0119\"", "text": "My\u015bliwi, z kt\u00f3rymi poluje minister Szyszko, zaatakowali ekolog\u00f3w. \"Szarpali za klamki, a jeden wykr\u0119ci\u0142 r\u0119k\u0119, wyrwa\u0142 kamer\u0119\" Ludmi\u0142a Anannikova 1 ZDJ&#280CIE Minister \u015arodowiska Jan Szyszko (Fot. Jakub Orzechowski / Agencja Gazeta) Ekolodzy zostali zaatakowani, bo starali si\u0119 przeszkodzi\u0107 my\u015bliwym w polowaniu. - Wyskoczyli z samochodu, zacz\u0119li szarpa\u0107 za klamki, wali\u0107 w szyby. Jeden rzuci\u0142 si\u0119 na koleg\u0119, wykr\u0119ci\u0142 mu r\u0119k\u0119 i wyrwa\u0142 kamer\u0119 - powiedzia\u0142a Polsat News aktywistka Ma\u0142gorzata Rawa. W W\u0119growie trwaj\u0105 dzi\u015b obchody IX Hubertusa W\u0105growieckiego. W \u015bwi\u0119cie my\u015bliwych z Mazowsza i Podlasia udzia\u0142 bierze ok. 400 os\u00f3b. Obchody \u2013 jak podaje Polsat News -... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "my\u015bliwi", "sentiment": "negative"}, {"name": "szyszko", "sentiment": "negative"}, {"name": "hubertusa w\u0105growieckiego", "sentiment": "none"}, {"name": "\u015brodowiska jan szyszko", "sentiment": "none"}, {"name": "jakub orzechowski", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencja gazeta", "sentiment": "none"}, {"name": "ludmi\u0142a anannikova", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "ma\u0142gorzata rawa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T20:40:57.012+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0cbbb9d19e403979f96c6fb43ceee8c0c0cf3830", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2Zd3zqtQdMdQJeP5tR1q8B3h9N.PKqO3beGbq21hzt.pV3sWweEovD8oCCPuds3lFkxTknO6Dfj9", "site_full": "krakow.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Anna Cieplak laureatk\u0105 Nagrody Conrada", "title_full": "Anna Cieplak laureatk\u0105 Nagrody Conrada", "published": "2017-10-29T20:59:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/33/88/15/z22581043IER,Anna-Cieplak.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 71, "comments": 0, "shares": 71}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0cbbb9d19e403979f96c6fb43ceee8c0c0cf3830", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.ULEz4hpO9gXtC0DjiB519lo7drjJDpu3UUgjhqGx8C2Zd3zqtQdMdQJeP5tR1q8B3h9N.PKqO3beGbq21hzt.pV3sWweEovD8oCCPuds3lFkxTknO6Dfj9", "ord_in_thread": 0, "author": "Grzegorz Nurek", "published": "2017-10-29T20:59:00.000+02:00", "title": "Anna Cieplak laureatk\u0105 Nagrody Conrada", "text": "Anna Cieplak laureatk\u0105 Nagrody Conrada Grzegorz Nurek 2 ZDJ&#280CIA Anna Cieplak (materia\u0142y prasowe) Ju\u017c po raz trzeci w Krakowie przyznano nagrod\u0119 Conrada za najlepszy debiut literacki ubieg\u0142ego roku. Laureatk\u0105 zosta\u0142a Anna Cieplak. Wyr\u00f3\u017cnienie zosta\u0142o jej przyznane za debiutanck\u0105 powie\u015b\u0107 \"Ma by\u0107 czysto\". Cieplak otrzyma\u0142a 30 tys. z\u0142, pami\u0105tkow\u0105 statuetk\u0119 oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 odbycia miesi\u0119cznego pobytu rezydencyjnego w Krakowie. W finale nagrody znalaz\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 tytu\u0142\u00f3w: \u201eGanbare! Warsztaty umierania\u201d Katarzyny Boni, \u201eMa by\u0107 czysto\u201d Anny Cieplak, \u201eJak pokocha\u0107 centra handlowe\u201d Natalii Fiedorczuk, \u201eW\u015br\u00f3d przyjaci\u00f3\u0142\u201d Macieja Sie\u0144czyka oraz \u201eWakacje\u201d Grzegorza Uzda\u0144skiego. Tegoroczni...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T02:02:25.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "2f830c2eb0ef41470cf72a7e58bdcac80960edae", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn6_kqunUNQ1vI_6QnaSnZGWvLmD1St625mE2td7lKMXw5WGq7Oxz2AFjMKEHqfurA", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Bojkot bojkotu Izraela w USA", "title_full": "Bojkot bojkotu Izraela w USA", "published": "2017-10-30T15:29:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/ed/89/15/z22583789IER,Mural-wzywajacy-do-bojkotu-towarow-izraelskich-w-o.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2f830c2eb0ef41470cf72a7e58bdcac80960edae", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn6_kqunUNQ1vI_6QnaSnZGWvLmD1St625mE2td7lKMXw5WGq7Oxz2AFjMKEHqfurA", "ord_in_thread": 0, "author": "Robert Stefanicki", "published": "2017-10-30T15:29:00.000+02:00", "title": "Bojkot bojkotu Izraela w USA", "text": "Bojkot bojkotu Izraela w USA Robert Stefanicki 30 pa\u017adziernika 2017 | 14:29 2 ZDJ&#280CIA Mural wzywaj\u0105cy do bojkotu towar\u00f3w izraelskich w obozie dla uchod\u017ac\u00f3w al-Azzehu w pobli\u017cu Betlejem, 2014 r. (AHMAD GHARABLI / AFP/EAST NEWS) Po\u0142owa ameryka\u0144skich stan\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na podmioty, kt\u00f3re bior\u0105 udzia\u0142 w bojkocie ekonomicznym izraelskich osiedli w okupowanej Palestynie. 18-tysi\u0119czne miasteczko Dickinson na obrze\u017cach Houston ostatni raz zapisa\u0142o si\u0119 w historii jakie\u015b 90 lat temu, gdy gang rodziny Maceo stworzy\u0142 tam o\u015brodek hazardu. Now\u0105 s\u0142aw\u0119 Dickinson zyska\u0142o jesieni\u0105 tego roku. Miasto zosta\u0142o spustoszone przez huragan \"Harvey\", a lokalne w\u0142adze za\u017c\u0105da\u0142y od aplikuj\u0105cych o odszkodowanie, by podpisali, \u017ce nie b\u0119d\u0105 bojkotowa\u0107 Izraela. Co Dickinson ma wsp\u00f3lnego z Izraelem? Nic. \u017badna izraelska organizacja nie zaoferowa\u0142a pomocy ofiarom \u017cywio\u0142u. Lokalnej prasie uda\u0142o si\u0119 wy\u015bledzi\u0107 jednego mieszka\u0144ca, lat 75, kt\u00f3ry popiera\u0142 tzw. ruch BDS (skr\u00f3t od \u201eBojkot, Dywestycje, Sankcje\u201d), ale w\u0142a\u015bnie zacz\u0105\u0142 tego \u017ca\u0142owa\u0107, bo nie ma za co naprawi\u0107 zalanego domu. ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "izraela", "sentiment": "negative"}, {"name": "dickinson", "sentiment": "none"}, {"name": "co dickinson", "sentiment": "none"}, {"name": "harvey", "sentiment": "none"}, {"name": "dywestycje", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "usa bojkot", "sentiment": "negative"}, {"name": "izraela w usa robert stefanicki", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "houston", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T16:04:49.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "f74cd2f4cd51649c76c57556b3d87d65befc7347", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0Rqe8JKgrg1xxH92K37zPvOODTUPof4eC8P5BoJxwLQZh5IBl7K0CdCBPSwMQipU5NWSteV.y6SGpwxbnbV0qxPrsJYJHhj3H1", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Ted Ligety i teorie spiskowe na austriackim stoku", "title_full": "Ted Ligety i teorie spiskowe na austriackim stoku", "published": "2017-10-30T19:44:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/f1/8a/15/z22585585IER,Informacja-o-odwolaniu-zawodow.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f74cd2f4cd51649c76c57556b3d87d65befc7347", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0Rqe8JKgrg1xxH92K37zPvOODTUPof4eC8P5BoJxwLQZh5IBl7K0CdCBPSwMQipU5NWSteV.y6SGpwxbnbV0qxPrsJYJHhj3H1", "ord_in_thread": 0, "author": "Tadeusz K\u0105dziela", "published": "2017-10-30T19:44:00.000+02:00", "title": "Ted Ligety i teorie spiskowe na austriackim stoku", "text": "Ted Ligety i teorie spiskowe na austriackim stoku Tadeusz K\u0105dziela 1 ZDJ&#280CIE Informacja o odwo\u0142aniu zawod\u00f3w (GABRIELE FACCIOTTI/AP) Z powodu huraganowego wiatru odwo\u0142ano niedzielny slalom gigant w S\u00f6lden - pierwsze zawody m\u0119\u017cczyzn w tegorocznym Pucharze \u015awiata. Wed\u0142ug Amerykanina Teda Ligety'ego co\u015b jednak \u015bmierdzi. Decyzja zapad\u0142a z samego rana, kr\u00f3tko przed si\u00f3dm\u0105. \u015awiatowa federacja (FIS) poinformowa\u0142a, \u017ce stacja meteorologiczna na lodowcu Pitztaler notuje podmuchy wiatru do 120 km/godz., a wed\u0142ug prognoz pogoda mo\u017ce si\u0119 jeszcze pogorszy\u0107. - Lokalne w\u0142adze, organizatorzy i s\u0119dziowie spotkali si\u0119 po raz pierwszy o 5.30 i...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "tadeusz k\u0105dziela", "sentiment": "negative"}, {"name": "ted ligety", "sentiment": "negative"}, {"name": "gabriele facciotti/ap", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "fis", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "teda", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T21:34:25.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "1e6163a5af942d238a3e9c358227af7bfa889545", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmkoWBntRjHR08lUBw2li4SA23Ypxz_myT212EHWvioWPFVFqsMMtNhMu_Vnb6MgNFUSZ7cpBgi8t72P8EfwJ1XZxcTmX1TocZNlt05e2sX3E4NzFnPvPdKZHA79b1QZErr4fS_4.wFgSGfzetVMeKCb", "site_full": "rzeszow.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/rzeszow.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Rzeszow.Wyborcza.pl", "title": "Kara grzywny za rozszarpane p\u0142ody na billboardach. Zapad\u0142 wyrok w Rzeszowie", "title_full": "Kara grzywny za rozszarpane p\u0142ody na billboardach. Zapad\u0142 wyrok w Rzeszowie", "published": "2017-10-30T12:35:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/5a/43/14/z21247066IER,Jeden-z-billboardow-z-zakrwawionym-ludzkim-plodem-.jpg", "performance_score": 10, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 1327, "comments": 0, "shares": 1327}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1e6163a5af942d238a3e9c358227af7bfa889545", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmkoWBntRjHR08lUBw2li4SA23Ypxz_myT212EHWvioWPFVFqsMMtNhMu_Vnb6MgNFUSZ7cpBgi8t72P8EfwJ1XZxcTmX1TocZNlt05e2sX3E4NzFnPvPdKZHA79b1QZErr4fS_4.wFgSGfzetVMeKCb", "ord_in_thread": 0, "author": "Magdalena Mach", "published": "2017-10-30T12:35:00.000+02:00", "title": "Kara grzywny za rozszarpane p\u0142ody na billboardach. Zapad\u0142 wyrok w Rzeszowie", "text": "Kara grzywny za rozszarpane p\u0142ody na billboardach. Zapad\u0142 wyrok w Rzeszowie Magdalena Mach 1 ZDJ&#280CIE Jeden z billboard\u00f3w z zakrwawionym ludzkim p\u0142odem, kt\u00f3ry w styczniu straszy\u0142 w Rzeszowie (GRZEGORZ BUKA\u0141A) Mariusz Dzier\u017cawski z Fundacji \"Pro-Prawo do \u017cycia\" ma zap\u0142aci\u0107 dwa tys. grzywny za billboardy z rozszarpanymi i zakrwawionymi ludzkimi p\u0142odami na ulicach Rzeszowa w ramach akcji \"Aborcja zabija\". \"Okoliczno\u015bci czynu i wina obwinionego nie budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" - czytamy w uzasadnieniu wyroku nakazowego, kt\u00f3ry zapad\u0142 w S\u0105dzie Rejonowym w Rzeszowie. \u201eWygrali\u015bmy kolejn\u0105 bitw\u0119 na polu walki o prawa kobiet w Polsce!\u201d\u2013 komentuje wyrok Partia Razem. To oni zg\u0142osili spraw\u0119 na policj\u0119, potem trafi\u0142a ona do S\u0105du Rejonowego w Rzeszowie, a ten kilka dni temu og\u0142osi\u0142 wyrok nakazowy. O bulwersuj\u0105cych billboardach na ulicach Rzeszowa ... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kara", "sentiment": "negative"}, {"name": "rzeszowie kara", "sentiment": "negative"}, {"name": "rzeszowie", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u0105du rejonowego", "sentiment": "none"}, {"name": "mariusz dzier\u017cawski", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u0105dzie rejonowym", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "rzeszowie magdalena mach", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T03:29:28.008+02:00"}, {"thread": {"uuid": "5bb8fb0df02d36c7d5a763add917f274c4ed9504", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.vWZ8JQfmvpZZBJcJ5nfTcVy1R_5h7EHsGgSoQ.o78XcjC7Po_0EVFMyE5okA.x3RbROJFdax0o0jcKJhAtKIHTUrnC5vpPi1m0QZJMLwXDrzQkpJmIVTog--", "site_full": "lodz.wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/lodz.xml", "site_categories": ["sailing", "sports"], "section_title": "Lodz.wyborcza.pl", "title": "Pogrzebowa moda. Jeansy, r\u00f3\u017cowe norki do trumny i disco polo na po\u017cegnanie", "title_full": "Pogrzebowa moda. Jeansy, r\u00f3\u017cowe norki do trumny i disco polo na po\u017cegnanie", "published": "2017-10-31T09:10:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/2b/83/15/z22557995IER.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 24, "comments": 0, "shares": 24}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5bb8fb0df02d36c7d5a763add917f274c4ed9504", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU440yw.a7ljPl93ZtaGrU4e.vWZ8JQfmvpZZBJcJ5nfTcVy1R_5h7EHsGgSoQ.o78XcjC7Po_0EVFMyE5okA.x3RbROJFdax0o0jcKJhAtKIHTUrnC5vpPi1m0QZJMLwXDrzQkpJmIVTog--", "ord_in_thread": 0, "author": "Blanka Rogowska", "published": "2017-10-31T09:10:00.000+02:00", "title": "Pogrzebowa moda. Jeansy, r\u00f3\u017cowe norki do trumny i disco polo na po\u017cegnanie", "text": "Pogrzebowa moda. Jeansy, r\u00f3\u017cowe norki do trumny i disco polo na po\u017cegnanie Blanka Rogowska 24 ZDJ&#280CIA MARCIN WOJCIECHOWSKI W pogrzebowej bran\u017cy wiele si\u0119 zmienia. O tym, jak dzi\u015b \u0142odzianie \u017cegnaj\u0105 swoich bliskich, opowiedzia\u0142 nam Witold Skrzydlewski, nazywany \"ojcem chrzestnym\" polskiego nekrobiznesu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wci\u0105\u017c stawia na cen\u0119. Od kwoty zasi\u0142ku pogrzebowego zale\u017c\u0105 oczekiwania. Sze\u015b\u0107 lat temu jego wysoko\u015b\u0107 zmniejszono z ponad 6 tys. z\u0142 na 4 tys. z\u0142. \u2013 Polacy byli przyzwyczajeni do tego, \u017ce za zasi\u0142ek mo\u017cna by\u0142o zorganizowa\u0107 bardzo porz\u0105dny pogrzeb. Teraz, bez dok\u0142adania z w\u0142asnej kieszeni, to dosy\u0107 trudne \u2013 m\u00f3wi Skrzydlewski. Po odliczeniu op\u0142aty na cmentarzu zostaje niewiele. Z tego powodu ludzie kupuj\u0105 mniej kwiat\u00f3w, cz\u0119\u015bciej decyduj\u0105 si\u0119 na kremacj\u0119. S\u0105 one coraz popularniejsze nie tylko z powodu ni\u017cszej ceny za miejsce na cmentarzu. Polacy stali si\u0119 wygodni \u2013 nie chc\u0105 ju\u017c je\u017adzi\u0107 po ca\u0142ym mie\u015bcie, od grobu do grobu. Modne sta\u0142y si\u0119 wi\u0119c ekshumacje. Szcz\u0105tki po latach kremuje si\u0119, a nast\u0119pnie przewozi do jednej mogi\u0142y lub przynajmniej na ten sam cmentarz. Bo ca\u0142a rodzina powinna by\u0107 w jednym miejscu...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jeansy", "sentiment": "negative"}, {"name": "blanka rogowska", "sentiment": "negative"}, {"name": "witold skrzydlewski", "sentiment": "none"}, {"name": "wojciechowski", "sentiment": "none"}, {"name": "teraz", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T18:11:16.009+02:00"}, {"thread": {"uuid": "221c3f8ea62338f3ca31ad1abb8090664d73c44b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnHBzVaKQsNpntTBMGeDR3WjWD.eJnzN6YH1NXb0O071vhppj7QuPrehSukm3ECpm3jgzl3FxJTlt7itiQmHgXwQnKg_XoZU1Z", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Mueller wkroczy\u0142 na kruchy l\u00f3d. Czy Trump go uciszy? [ANALIZA]", "title_full": "Mueller wkroczy\u0142 na kruchy l\u00f3d. Czy Trump go uciszy? [ANALIZA]", "published": "2017-10-31T17:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/d6/8a/15/z22589398IER,Paul-Manafort--oskarzony-byly-szef-kampanii-wyborc.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "221c3f8ea62338f3ca31ad1abb8090664d73c44b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnHBzVaKQsNpntTBMGeDR3WjWD.eJnzN6YH1NXb0O071vhppj7QuPrehSukm3ECpm3jgzl3FxJTlt7itiQmHgXwQnKg_XoZU1Z", "ord_in_thread": 0, "author": "Magda Dzia\u0142oszy\u0144ska", "published": "2017-10-31T17:00:00.000+02:00", "title": "Mueller wkroczy\u0142 na kruchy l\u00f3d. Czy Trump go uciszy? [ANALIZA]", "text": "Mueller wkroczy\u0142 na kruchy l\u00f3d. Czy Trump go uciszy? [ANALIZA] Magda Dzia\u0142oszy\u0144ska 1 ZDJ&#280CIE Paul Manafort, oskar\u017cony by\u0142y szef kampanii wyborczej Donalda Trumpa (Fot. Alex Brandon / AP Photo) \u015aledztwo specprokuratora Muellera ma potencja\u0142, by obna\u017cy\u0107 rozmaite, niezgodne z prawem poczynania cz\u0142onk\u00f3w jednej z najmniej transparentnych administracji w najnowszej historii USA. Jest wi\u0119c realnym zagro\u017ceniem dla ludzi Trumpa i pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej musi doj\u015b\u0107 w tym uk\u0142adzie do pr\u00f3by si\u0142. \u2013 Te oskar\u017cenia nie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego ani z prezydentem, ani z jego kampani\u0105 wyborcz\u0105 \u2013 przekonywa\u0142a w poniedzia\u0142ek rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Sarah Huckabee Sanders. Wcze\u015bniej tego samego dnia Robert Mueller, specjalny prokurator ds. zbadania powi\u0105za\u0144 kampanii prezydenta Donalda Trumpa z Rosj\u0105,? postawi\u0142 trzem zwi\u0105zanym z ni\u0105 osobom pierwsze zarzuty . Prezydent ... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105 Wi\u0119cej na ten temat: stany zjednoczone , donald trump Komentarze Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do dyskusji? Zosta\u0144 naszym prenumeratorem Zaloguj si\u0119 Najnowsze Popularne alakyr1 31.10.2017, 19:17 Komisja Senatu czy prokurator Mueller dzia\u0142aj\u0105 po to by udowodni\u0107 lub zaprzeczy\u0107 doniesieniom medi\u00f3w o ingerencji Rosji w wybory w Stanach i powi\u0105zaniach Trumpa i jego ludzi ze s\u0142u\u017cbami Rosji w celu wygrania wybor\u00f3w.Jak by\u0142o do przewidzenia \u015bledztwa w sprawie g\u0142\u00f3wnego w\u0105tku opisanego wy\u017cej nie przynios\u0142y \u017cadnych rezultat\u00f3w, natomiast dogrzebano si\u0119 innych przest\u0119pstw: nieujawnionych dochod\u00f3w i niezg\u0142oszenia lobbingu, \u017ceby by\u0142o ciekawiej na rzecz Ukrainy.Przy okazji wysz\u0142y ciekawostki po stronie Demokrat\u00f3w, okaza\u0142o si\u0119 \u017ce to sztab Clinton zap\u0142aci\u0142 poprzez kancelari\u0119 prawn\u0105 angielskiemu szpiegowi za wspomnienia jak to Trump z Putinem razem p\u0142awili si\u0119 w rozpu\u015bcie z prostytutkami, ujawniono r\u00f3wnie\u017c jak paru ludzi ze sztabu Clinton specjalnie pojecha\u0142o do Kijowa szuka\u0107 hak\u00f3w na Manaforta i uzyska\u0107 stosowne dokumenty (jakim prawem Ukrai\u0144cy je przekazali?).Wszystko prowadzi do tego, \u017ce \u015bledztwa ujawni\u0105 mas\u0119 brud\u00f3w z wyj\u0105tkiem tych, kt\u00f3re mia\u0142y znale\u017a\u0107.Ciekawe co teraz wymy\u015bl\u0105 WP, NYT, CNN i wszystkie inne media, kt\u00f3re wymy\u015bli\u0142y t\u0105 histori\u0119 z umoczeniem Rosji w wybory prezydenckie. Mi\u0119so powoli si\u0119 materializuje, ale nie takie jak \u017cyczyli by sobie przeciwnicy Trumpa i Rosji. ju\u017c ocenia\u0142e(a)\u015b", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "magda dzia\u0142oszy\u0144ska", "sentiment": "negative"}, {"name": "mueller", "sentiment": "neutral"}, {"name": "czy trump", "sentiment": "neutral"}, {"name": "manafort", "sentiment": "none"}, {"name": "rosji", "sentiment": "none"}, {"name": "rosj\u0105", "sentiment": "none"}, {"name": "donalda trumpa", "sentiment": "none"}, {"name": "bia\u0142ego domu sarah huckabee sanders", "sentiment": "none"}, {"name": "clinton", "sentiment": "none"}, {"name": "trump", "sentiment": "none"}, {"name": "alex brandon", "sentiment": "none"}, {"name": "trumpa", "sentiment": "none"}, {"name": "robert mueller", "sentiment": "none"}, {"name": "stanach", "sentiment": "none"}, {"name": "komentarze chcesz", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "cnn", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "usa", "sentiment": "none"}, {"name": "manaforta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T21:24:08.010+02:00"}, {"thread": {"uuid": "28ecde526dc0e6b018060acaa613d360ea1737dc", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn2.cEisdvTXzpLPZbiI753or.PvVKRAbXCDjo7Z3OxuEXmIz1TMyc0S5gL8pO550vOXCFLrvyza09rt_YDONV8L1OZW75JZnN_DmcKRt0AdipOl_teD8taQ--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://serwisy.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Akta i nagrania procesu za\u0142ogi Auschwitz na li\u015bcie UNESCO \"Pami\u0119\u0107 \u015bwiata\"", "title_full": "Akta i nagrania procesu za\u0142ogi Auschwitz na li\u015bcie UNESCO \"Pami\u0119\u0107 \u015bwiata\"", "published": "2017-10-31T14:32:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/5/10542/z10542625IER,Brama-dawnego-obozu-koncentracyjnego-Auschwitz-Bir.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 53, "comments": 0, "shares": 53}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "28ecde526dc0e6b018060acaa613d360ea1737dc", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohn2.cEisdvTXzpLPZbiI753or.PvVKRAbXCDjo7Z3OxuEXmIz1TMyc0S5gL8pO550vOXCFLrvyza09rt_YDONV8L1OZW75JZnN_DmcKRt0AdipOl_teD8taQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Estera Flieger", "published": "2017-10-31T14:32:00.000+02:00", "title": "Akta i nagrania procesu za\u0142ogi Auschwitz na li\u015bcie UNESCO \"Pami\u0119\u0107 \u015bwiata\"", "text": "Akta i nagrania procesu za\u0142ogi Auschwitz na li\u015bcie UNESCO \"Pami\u0119\u0107 \u015bwiata\" Estera Flieger 1 ZDJ&#280CIE Brama dawnego obozu koncentracyjnego Auschwitz-Birkenau (Fot. Tomasz Wiech / AG) Mi\u0119dzynarodowy komitet programu UNESCO \"Pami\u0119\u0107 \u015bwiata\" wpisa\u0142 na list\u0119 dokument\u00f3w wymagaj\u0105cych szczeg\u00f3lnej ochrony akta i nagrania z procesu za\u0142ogi nazistowskiego obozu koncentracyjnego i zag\u0142ady Auschwitz-Birkenau. \u201ePami\u0119\u0107 \u015bwiata\u201d to program UNESCO , kt\u00f3rego celem jest ochrona... Artyku\u0142 dost\u0119pny tylko w prenumeracie cyfrowej Wyborczej Wypr\u00f3buj cyfrow\u0105 Wyborcz\u0105", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "tomasz wiech", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "unesco", "sentiment": "negative"}, {"name": "estera flieger", "sentiment": "negative"}, {"name": "ag", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "auschwitz", "sentiment": "none"}, {"name": "auschwitz-birkenau", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T21:24:19.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "39c6aff1c5ff7b3ae5e13c097ee1d92a3898bcd9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPngITEji5zi._u5.frlPszYycV1B1dXJTSsi2ksThrZCmqf2j1H4AR21splsFERSx", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Czego boj\u0105 si\u0119 Amerykanie?", "title_full": "Czego boj\u0105 si\u0119 Amerykanie?", "published": "2017-11-01T08:20:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/56/89/15/z22584662IER,Amerykanskie-strachy.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 30, "comments": 0, "shares": 30}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "39c6aff1c5ff7b3ae5e13c097ee1d92a3898bcd9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESECgL5DKUCaUPngITEji5zi._u5.frlPszYycV1B1dXJTSsi2ksThrZCmqf2j1H4AR21splsFERSx", "ord_in_thread": 0, "author": "Wojciech Moskal", "published": "2017-11-01T08:20:00.000+02:00", "title": "Czego boj\u0105 si\u0119 Amerykanie?", "text": "1 ZDJ&#280CIE Ameryka\u0144skie strachy (Chapman University) Globalne ocieplenie, kolejna wojna \u015bwiatowa, a mo\u017ce zatruta woda? - naukowcy z Kalifornii ju\u017c po raz czwarty stworzyli list\u0119 najwi\u0119kszych obaw mieszka\u0144c\u00f3w USA. - Wypytywali\u015bmy ochotnik\u00f3w?bior\u0105cych udzia\u0142 w naszym projekcie o ponad 80 rzeczy, kt\u00f3re mog\u0142yby ich przera\u017ca\u0107. By\u0142y to bardzo r\u00f3\u017cne kategorie, np. strach przed rz\u0105dem, terroryzmem czy krachem finansowym, obawa przed konieczno\u015bci\u0105 publicznego przemawiania, l\u0119k przed spotkaniem z paj\u0105kiem czy duchami - wyja\u015bnia g\u0142\u00f3wny autor projektu Christopher Bader, prof. socjologii na Uniwersytecie Chapmana...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "christopher bader", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "chapman university", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "usa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T09:48:13.001+02:00"}, {"thread": {"uuid": "ddd5f906320f22b0a7add91e1a032816ec7005a1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnyYYAgwtATEj5vq9QEGo.eXCt_dBir.EBPvw4MNngiQ_EuQqW.jHOal_k11BHM23pHL7kz4n7mA0-", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Hamza ben Laden - szybki i w\u015bciek\u0142y", "title_full": "Hamza ben Laden - szybki i w\u015bciek\u0142y", "published": "2017-11-01T20:21:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/6/9582/z9582456IER,Mlody-Hamza-ben-Laden-na-nagraniu-propagandowym-Al.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ddd5f906320f22b0a7add91e1a032816ec7005a1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEMuoBEOzZohnyYYAgwtATEj5vq9QEGo.eXCt_dBir.EBPvw4MNngiQ_EuQqW.jHOal_k11BHM23pHL7kz4n7mA0-", "ord_in_thread": 0, "author": "Marta Urz\u0119dowska", "published": "2017-11-01T20:21:00.000+02:00", "title": "Hamza ben Laden - szybki i w\u015bciek\u0142y", "text": "Hamza ben Laden - szybki i w\u015bciek\u0142y Marta Urz\u0119dowska 1 ZDJ&#280CIE M\u0142ody Hamza ben Laden na nagraniu propagandowym Al-Kaidy (fot. za abcnews.com) Samo nazwisko dzia\u0142a jak magnes, a s\u0142u\u017cby na \u015bwiecie m\u00f3wi\u0105 jeszcze o nim: \"ksi\u0105\u017c\u0119 d\u017cihadu\". Al-Kaida ma ju\u017c nowego ben Ladena. To Hamza, pi\u0119tnaste dziecko cz\u0142owieka, kt\u00f3ry 11 wrze\u015bnia 2001 r. zorganizowa\u0142 najtragiczniejszy zamach terrorystyczny w historii. Cho\u0107 Hamza ukrywa twarz, a jego ostatnie wiarygodne zdj\u0119cia pochodz\u0105 z dzieci\u0144stwa, to lubi publikowa\u0107 nagrania, na...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T20:33:50.007+02:00"}, {"thread": {"uuid": "d449d87d34f38a46b763a4f654c95126b9b4cc1d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0Rm1Qyl150t1uYmtaPX_CGLVeBs7_jTp0G4_czqnN0l6KzWQEqZq6osp0MaOBIO0ykFMgwg3kWupS1U4obEJVezQ--", "site_full": "wyborcza.pl", "site": "wyborcza.pl", "site_section": "http://rss.gazeta.pl/pub/rss/najnowsze_wyborcza.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Wyborcza.pl", "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Niezniszczalni ze Stambu\u0142u", "title_full": "Liga Mistrz\u00f3w. Niezniszczalni ze Stambu\u0142u", "published": "2017-11-01T21:43:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bi.gazeta.pl/im/26/8c/15/z22593830IER,Liga-Mistrzow--Besiktas-Stambul---AS-Monaco--Gospo.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2467, "social": {"facebook": {"likes": 8, "comments": 0, "shares": 8}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d449d87d34f38a46b763a4f654c95126b9b4cc1d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.8yrtaBSESEJxlydqjHK0Rm1Qyl150t1uYmtaPX_CGLVeBs7_jTp0G4_czqnN0l6KzWQEqZq6osp0MaOBIO0ykFMgwg3kWupS1U4obEJVezQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Rafa\u0142 Stec", "published": "2017-11-01T21:43:00.000+02:00", "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Niezniszczalni ze Stambu\u0142u", "text": "Liga Mistrz\u00f3w. Niezniszczalni ze Stambu\u0142u Rafa\u0142 Stec 01 listopada 2017 | 20:43 1 ZDJ&#280CIE Liga Mistrz\u00f3w. Besiktas Stambu\u0142 - AS Monaco. Gospodarza \u015bwi\u0119tuj\u0105 gola Cenka Tosuna (Fot. Lefteris Pitarakis / AP Photo) Nigdy dot\u0105d nie przetrwali fazy grupowej, a po dzisiejszym remisie 1:1 z Monaco nie do\u015b\u0107, \u017ce praktycznie zagwarantowali sobie awans do 1/8 fina\u0142u, to jeszcze prawdopodobnie utrzymaj\u0105 pozycj\u0119 lidera. Poznajcie Besiktas, niespodziewanego bohatera Ligi Mistrz\u00f3w. Przed sezonem bukmacherzy i eksperci prognozowali, \u017ce pi\u0142karze tureckiego klubu wyl\u0105duj\u0105 na dnie grupowej tabeli. Futbolowa geografia Europy jest w XXI wieku stabilna, a jedn\u0105 z najtrwalszych granic jest ta oddzielaj\u0105ca silny Zach\u00f3d od s\u0142abego Wschodu. Jedn\u0105 z najtrwalszych i z roku na rok coraz szczelniejsz\u0105 \u2013 w minionym sezonie do wiosny w Lidze Mistrz\u00f3w dotrwa\u0142y tylko kluby z Hiszpanii (cztery), Anglii, Niemiec (po trzy), Francji , W\u0142och i Portugalii (po dwa). ...  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T22:55:10.008+02:00"}], "totalResults": 65, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509569710008&q=language%3Aenglish+site%3Awyborcza.pl&sort=crawled", "requestsLeft": 726}