{"posts": [{"thread": {"uuid": "c39ab51dd2c559270f0ced32d79b08f6792b1acc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdOPVOdi8piHyhBoLpY2TqZ6PoNah3Ll9Pfgw8LqaVzuZSKn1kA8f4CTdLAO3o6ebyVF9gkx.BiGRRwTVLonj1Nq.Ga4I4OxMSAhVDa3gmRqPyomueiAH.rHx0sRyfeMReqtyQrkzUmeG2jA4D4A5Y30TJoHtmW.Dw-", "site_full": "canliskor.milliyet.com.tr", "site": "milliyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": [], "section_title": "", "title": "\u0130ngiltere 1 - 0 Slovenya kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131", "title_full": "\u0130ngiltere 1 - 0 Slovenya kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131", "published": "2017-10-05T11:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 336, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c39ab51dd2c559270f0ced32d79b08f6792b1acc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdOPVOdi8piHyhBoLpY2TqZ6PoNah3Ll9Pfgw8LqaVzuZSKn1kA8f4CTdLAO3o6ebyVF9gkx.BiGRRwTVLonj1Nq.Ga4I4OxMSAhVDa3gmRqPyomueiAH.rHx0sRyfeMReqtyQrkzUmeG2jA4D4A5Y30TJoHtmW.Dw-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-05T11:45:00.000+03:00", "title": "\u0130ngiltere 1 - 0 Slovenya kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131", "text": "2018 D\u00fcnya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri F Grubu Wembley ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T02:58:17.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "55091834d79d13867e77bdde0b87c10335f9e928", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OcLp8diGB0OqLJ0y_bk502fTZm_OLdMSTqrombsaHZAwilCBe3CX.JZVbIbH.33sICOMUSCeKp_YgOCsDzYMqrefor9SX_M0X", "site_full": "uzmanpara.milliyet.com.tr", "site": "milliyet.com.tr", "site_section": "http://uzmanpara.milliyet.com.tr/rss/haber_rss.asp", "site_categories": ["financial_news", "finance"], "section_title": "Uzmanpara", "title": "SandP Fransa ve Suudi Arabistan`\u0131n kredi notunu korudu", "title_full": "SandP Fransa ve Suudi Arabistan`\u0131n kredi notunu korudu", "published": "2017-10-07T13:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://imgfinans.milliyet.com.tr/i/haber/f_st_996187139175.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 336, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "55091834d79d13867e77bdde0b87c10335f9e928", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OcLp8diGB0OqLJ0y_bk502fTZm_OLdMSTqrombsaHZAwilCBe3CX.JZVbIbH.33sICOMUSCeKp_YgOCsDzYMqrefor9SX_M0X", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T13:33:00.000+03:00", "title": "SandP Fransa ve Suudi Arabistan`\u0131n kredi notunu korudu", "text": "S&P Fransa ve Suudi Arabistan`\u00fdn kredi notunu korudu 10:33\nSon g\u00fcncelleme : 07.10.2017 13:52 \nkredi derecelendirme kurulu\u0163u Standard &&P), Fransa ve Suudi Arabistan'\u00fdn kredi notlar\u00fdn\u00fd korudu\u0111unu duyurdu.S&P'den yap\u00fdlan a\u00e7\u00fdklamada, Fransa'n\u00fdn kredi notunun \"AA\" seviyesinde korundu\u0111u, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn de \"dura\u0111an\" oldu\u0111u belirtildi.A\u00e7\u00fdklamada, gelecek iki y\u00fdlda Fransa ekonomisinin b\u00fcy\u00fcmesinin beklendi\u0111i kaydedilirken Frans\u00fdz h\u00fck\u00fcmetinin ekonomi, b\u00fct\u00e7e ve yap\u00fdsal reformlarla ilgili program\u00fdn\u00fd s\u00fcrd\u00fcrece\u0111inin \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u0111\u00fc bildirildi.Frans\u00fdz ekonomisinin g\u00fc\u00e7lendi\u0111ine ve kamu borcunun gayri safi yurti\u00e7i has\u00fdlaya (GSYH) oran\u00fdn\u00fdn \u00f6nemli derecede azald\u00fd\u0111\u00fdna i\u0163aret edilen a\u00e7\u00fdklamada, ekonominin \u00e7e\u0163itli, \u00fclkedeki kurumlar\u00fdn da g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u0111u vurguland\u00fd.A\u00e7\u00fdklamada, Frans\u00fdz ekonomisinin bu y\u00fdl ve gelecek sene y\u00fczde 1,7, 2019'da da y\u00fczde 1,6 b\u00fcy\u00fcmesinin \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u0111\u00fc ifade edildi. SUUD\u00dd ARAB\u00ddSTAN S&P, ayr\u00fdca, Suudi Arabistan'\u00fdn kredi notunun \"A-\" seviyesinde korundu\u0111unu, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn de \"dura\u0111an\" oldu\u0111unu duyurdu.Suudi Arabistan'a dair a\u00e7\u00fdklamada, \u00fclkenin kredi notunun g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u00fd\u0163 ve mali pozisyonuyla desteklendi\u0111i ancak d\u00fc\u0163\u00fck ekonomik b\u00fcy\u00fcme ve para politikalar\u00fdndaki s\u00fdn\u00fdrl\u00fd esneklik ile kamu sekt\u00f6r\u00fcndeki s\u00fdn\u00fdrl\u00fd \u0163effafl\u00fdk nedeniyle bask\u00fd alt\u00fdnda oldu\u0111u vurguland\u00fd.\u00dclkenin kamu finansman\u00fdnda bozulma veya siyasi istikrars\u00fdzl\u00fd\u0111\u00fdn artmas\u00fd durumunda Suudi Arabistan'\u00fdn kredi notunun indirilebilece\u0111i uyar\u00fds\u00fdn\u00fdn yap\u00fdld\u00fd\u0111\u00fd a\u00e7\u00fdklamada, ekonomik b\u00fcy\u00fcme g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn beklentilerin \u00fczerine \u00e7\u00fdkmas\u00fd halinde ise \u00fclkenin kredi notunun y\u00fckseltilebilece\u0111i g\u00f6r\u00fc\u0163\u00fcne yer verildi.S&P, Suudi Arabistan ekonomisinin bu y\u00fdl ve gelecek sene y\u00fczde 0,5 ve y\u00fczde 1,5, 2019'da da y\u00fczde 2 b\u00fcy\u00fcyece\u0111ini tahmin ediyor.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "fransa", "sentiment": "none"}, {"name": "suudi arabistan", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p fransa", "sentiment": "negative"}, {"name": "standard &&p", "sentiment": "none"}, {"name": "s&p", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T00:55:39.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2c381776cec8b9e6405e1754337dfe788786df2f", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OaDxFT35ai46sCmESdmnaOx51wVALbP04cZZfIUXWNubL0URmD0C1_PfhPScNA.I1aape6vA5YeWbOKX6t1TmdA--", "site_full": "uzmanpara.milliyet.com.tr", "site": "milliyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["financial_news", "finance"], "section_title": "", "title": "Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fd i\u00e7in Powell \u00f6ne \u00e7\u00fdk\u00fdyor - T\u00fcrkiye'nin bir numaral\u00fd finans ve ekonomi portal\u00fd uzmanpara.com.", "title_full": "Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fd i\u00e7in Powell \u00f6ne \u00e7\u00fdk\u00fdyor - T\u00fcrkiye'nin bir numaral\u00fd finans ve ekonomi portal\u00fd uzmanpara.com.", "published": "2017-10-23T11:06:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.241, "main_image": "http://imgfinans.milliyet.com.tr/i/haber/f_fed_818317139917.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 336, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2c381776cec8b9e6405e1754337dfe788786df2f", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OaDxFT35ai46sCmESdmnaOx51wVALbP04cZZfIUXWNubL0URmD0C1_PfhPScNA.I1aape6vA5YeWbOKX6t1TmdA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T11:06:00.000+03:00", "title": "Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fd i\u00e7in Powell \u00f6ne \u00e7\u00fdk\u00fdyor - T\u00fcrkiye'nin bir numaral\u00fd finans ve ekonomi portal\u00fd uzmanpara.com.", "text": "11:06\nSon g\u00fcncelleme : 23.10.2017 11:06 \n(Fed) Guvern\u00f6r\u00fc Jerome Powell'\u00fd bankan\u00fdn ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fdna aday g\u00f6sterece\u0111ine y\u00f6nelik beklentiler g\u00fc\u00e7leniyor. Fed\u0092in \u0163u anki Ba\u0163kan\u00fd Janet Yellen ve Stanford \u00dcniversitesi Ekonomi Profes\u00f6r\u00fc John Taylor, Trump\u0092\u00fdn merce\u0111indeki di\u0111er isimler.K\u00fcresel piyasalarda son d\u00f6nemde en \u00e7ok sorulan soru, d\u00fcnya ekonomisinin en \u00f6nemli akt\u00f6rlerinden Fed'in ba\u0163\u00fdna kimin ge\u00e7ece\u0111i. Fed\u0092in para politikas\u00fd, Amerikan ekonomisi, dolar\u00fdn de\u0111eri, k\u00fcresel sermaye ak\u00fd\u0163lar\u00fd gibi bir\u00e7ok a\u00e7\u00fddan b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u0163\u00fdyan bu se\u00e7imi, ABD Ba\u0163kan\u00fd Donald Trump yapacak. Beyaz Saray, ge\u00e7ti\u0111imiz g\u00fcnlerde Trump'\u00fdn mevcut Fed Ba\u0163kan\u00fd Janet Yellen, Fed Guvern\u00f6r\u00fc Jerome Powell, Stanford \u00dcniversitesi Ekonomi Profes\u00f6r\u00fc John Taylor, eski Fed Guvern\u00f6r\u00fc Kevin Warsh ve Ulusal Ekonomik Konsey Direkt\u00f6r\u00fc Gary Cohn olmak \u00fczere be\u0163 ki\u0163iyi de\u0111erlendirdi\u0111ini teyit etmi\u0163ti.Buna kar\u0163\u00fdn, Trump hafta sonunda Amerika'n\u00fdn muhafazakar televizyon kanal\u00fd Fox News\u0092e verdi\u0111i m\u00fclakatta \u0163u an Powell, Taylor ve Yellen\u0092i de\u0111erlendirdi\u0111ini s\u00f6ylemi\u0163ti.\u0093Bir\u00e7ok insan Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fd adaylar\u00fdn\u00fdn, Powell ve Taylor olmak \u00fczere ikiye d\u00fc\u0163t\u00fc\u0111\u00fcn\u00fc s\u00f6yl\u00fcyor ancak \u00e7ok be\u0111endi\u0111im Yellen\u0092le de g\u00f6r\u00fc\u0163t\u00fcm. Onu ger\u00e7ekten \u00e7ok be\u0111eniyorum. Dolay\u00fds\u00fdyla \u0163u an de\u0111erlendirdi\u0111im 3 ki\u0163i var\u0094 ifadelerini kullanan Trump\u0092\u00fdn ba\u0163kan aday\u00fdn\u00fd, 3 Kas\u00fdm\u0092da \u00e7\u00fdkaca\u0111\u00fd Asya gezisi \u00f6ncesinde a\u00e7\u00fdklayaca\u0111\u00fd tahmin ediliyor.Powell, Yellen ve Taylor'\u00fdn profilleri, Ba\u0163kan Trump\u0092\u00fdn tan\u00fdm\u00fdyla \"\u00e7ok \u00f6nemli se\u00e7iminde\" ku\u0163kusuz b\u00fcy\u00fck rol oynayacak.AA muhabirinin Predictit adl\u00fd online bahis sitesinden derledi\u0111i verilere g\u00f6re, Fed Guvern\u00f6r\u00fc Jerome Powell'a \u0163u an y\u00fczde 55 \u0163ans veriliyor. Powell'\u00fd Janet Yellen y\u00fczde 18 ve John Taylor y\u00fczde 15 ile izliyor. POWELL, YELLEN'\u00ddN DEVAMI OLUR Son g\u00fcnlerde Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fdna en yak\u00fdn isim olarak g\u00f6r\u00fcnen Powell'\u00fd \u00f6ne \u00e7\u00fdkaran fakt\u00f6rlerin ba\u0163\u00fdnda Cumhuriyet\u00e7i Parti'yi ve Donald Trump'\u00fdn ekonomi hedeflerini desteklemesi geliyor.George H.W. Bush d\u00f6neminde ABD Hazine Bakanl\u00fd\u0111\u00fd'nda g\u00f6rev yapan Powell\u0092\u00fdn finans alan\u00fdnda \u00f6zel sekt\u00f6r deneyimi de bulunuyor. Powell, kamu g\u00f6revlerinden \u00f6nce uzun s\u00fcre Dillon, Read & Co ve Carlyle Group gibi yat\u00fdr\u00fdm \u0163irketlerinde \u00e7al\u00fd\u0163t\u00fd.Ayr\u00fdca, para politikas\u00fd a\u00e7\u00fds\u00fdndan Yellen ile ayn\u00fd \u00e7izgide olan Powell'\u00fdn piyasalarda b\u00fcy\u00fck bir dalgalanmaya yol a\u00e7mayacak olmas\u00fd, Beyaz Saray\u0092\u00fdn kendisini aday g\u00f6stermek i\u00e7in \u00f6nemli bir ba\u0163ka neden.ABD Hazine Bakan\u00fd Steven Mnuchin'in yak\u00fdndan tan\u00fdd\u00fd\u0111\u00fd Powell'\u00fd Trump'a tavsiye etti\u0111i de Amerikan bas\u00fdna yans\u00fdyan detaylardan. Senato\u0092nun onay\u00fd konusuna gelince, Powell, eski Ba\u0163kan Barack Obama taraf\u00fdndan atand\u00fd\u0111\u00fd i\u00e7in Demokratlardan da destek bulmas\u00fd muhtemel. Dolay\u00fds\u00fdyla onaylanmas\u00fd konusunda sorun ya\u0163anmas\u00fd beklenmiyor. P\u00ddYASALARIN G\u00d6NL\u00dc YELLEN'DEN YANA Obama'n\u00fdn aday g\u00f6stermesinin ard\u00fdndan Senato'nun onay\u00fdyla 2014 y\u00fdl\u00fdn\u00fdn ocak ay\u00fdnda g\u00f6revine ba\u0163layan Janet Yellen, Fed'in ilk kad\u00fdn ba\u0163kan\u00fd olma \u00f6zeli\u0111ini ta\u0163\u00fdyor. K\u00fcresel yat\u00fdr\u00fdmc\u00fdlar, politikac\u00fdlar ve akademisyenler, Fed'in Yellen d\u00f6neminde uygulad\u00fd\u0111\u00fd para politikas\u00fdn\u00fdn ba\u0163ar\u00fdl\u00fd buluyor. Fed'in Aral\u00fdk 2015\u0092te kademeli s\u00fdk\u00fdla\u0163t\u00fdrmaya ba\u0163lad\u00fd\u0111\u00fd g\u00fcnden bu yana piyasalarda \"taper tantrum\" tarz\u00fd dalgalanmalar\u00fdn ya\u0163anmamas\u00fd, ABD ekonomisi ray\u00fdndan \u00e7\u00fdkmad\u00fd\u0111\u00fd gibi Fed'in ikili hedeflerinden i\u0163sizlik son 16-17 y\u00fdl\u00fdn en d\u00fc\u0163\u00fck seviyelerine gerilemesi, Yellen\u0092in ba\u0163ar\u00fds\u00fdn\u00fd tasdik eden g\u00f6stergeler aras\u00fdnda s\u00fdralan\u00fdyor. Bu nedenle, Fed\u0092in ba\u0163ar\u00fdl\u00fd giden para politikas\u00fdnda belirsizlik istemeyen yat\u00fdr\u00fdmc\u00fdlar, Trump\u0092a \"Derenin ortas\u00fdndayken at de\u0111i\u0163tirilmesin\" \u00e7a\u0111r\u00fds\u00fdnda bulunuyor. Beyaz Saray da piyasalar\u00fdn g\u00f6nl\u00fcn\u00fcn Yellen'den yana att\u00fd\u0111\u00fdn\u00fdn fark\u00fdnda ve bu durum kendisinin ikinci kez ba\u0163kan se\u00e7ilmesini dahi sa\u0111layabilir.Buna kar\u0163\u00fdn, finansal reg\u00fclasyonlar konusundaki g\u00f6r\u00fc\u0163lerinin Trump y\u00f6netiminin hedefleriyle tam \u00f6rt\u00fc\u0163memesi ve baz\u00fd Cumhuriyet\u00e7ilerin muhalefeti, Yellen'in vedas\u00fdn\u00fd da getirebilir.Trump y\u00f6netimi, Obama d\u00f6neminde hayata ge\u00e7irilen finansal reg\u00fclasyonlar\u00fdn \u00f6nemli bir k\u00fdsm\u00fdn\u00fd iptal etmek istiyor. Yellen ise \u00f6zellikle k\u00fc\u00e7\u00fck ve orta \u00f6l\u00e7ekli finansal kurumlarta y\u00f6nelik reg\u00fclasyonlar\u00fdn azalt\u00fdlmas\u00fdna s\u00fdcak baksa da stretejik \u00f6neme sahip b\u00fcy\u00fck bankalara y\u00f6nelik sermaye zorunluluklar\u00fdn\u00fdn gev\u0163etilmesine kar\u0163\u00fd \u00e7\u00fdk\u00fdyor.Yellen, yeniden se\u00e7ilmezse Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fdna 3 \u0162ubat 2018 tarihinde veda edecek ancak y\u00f6netim kurulu \u00fcyeli\u0111ini 31 Ocak 2024 tarihine kadar s\u00fcrd\u00fcrebilir. Bununla birlikte, Trump'\u00fdn Yellen'i ikinci kez atamamas\u00fd \u00e7ok nadir ya\u0163anan bir durum olarak ABD tarihine ge\u00e7ecek. BA\u0162KAN YARDIMCISI PENCE, TAYLOR\u0092I DESTEKL\u00ddYOR Stanford \u00dcniversitesi Ekonomi Profes\u00f6r\u00fc John Taylor, ba\u0163kan adaylar\u00fd aras\u00fdndaki en \u0163ahin isim. Makroekonomi ve para politikalar\u00fd \u00fczerine yapt\u00fd\u0111\u00fd \u00e7al\u00fd\u0163malarla ekonomi literat\u00fcr\u00fcne \u00f6nemli katk\u00fdlar\u00fd olan Taylor, geli\u0163tirdi\u0111i para politikas\u00fd kuram\u00fd (Taylor Kural\u00fd) nedeniyle Fed'in ba\u0111\u00fdms\u00fdzl\u00fd\u0111\u00fdn\u00fdn daralt\u00fdlmas\u00fdn\u00fd isteyen baz\u00fd Cumhuriyet\u00e7ilerin g\u00f6zdesi. ABD bas\u00fdn\u00fdnda \u00e7\u00fdkan haberlere g\u00f6re, Ba\u0163kan Yard\u00fdmc\u00fds\u00fd Mike Pence, Taylor'\u00fd destekleyenler Cumhuriyet\u00e7iler aras\u00fdnda bulunuyor.Bununla birlikte, Trump\u0092\u00fdn d\u00fc\u0163\u00fck faiz oranlar\u00fdn\u00fd tercih etmesinin Taylor i\u00e7in dezavantaj olabilece\u0111i tahmin ediliyor. \u0093Taylor Kural\u00fd\u0094na g\u00f6re, reel faiz oran\u00fd enflasyonun 1,5 kat\u00fdna e\u0163it olmal\u00fd. Bu Fed\u0092in \u0163u anda y\u00fczde 1,25-1,50 aral\u00fd\u0111\u00fdndaki faiz oran\u00fdn\u00fdn y\u00fczde 4 civar\u00fdnda olmas\u00fd anlam\u00fdna geliyor. FARKLI SENARYOLAR DA VAR Ba\u0163kan Donald Trump\u0092\u00fdn, Fed Ba\u0163kan\u00fd aday\u00fdn\u00fd \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 10 g\u00fcn i\u00e7inde, muhtemelen Asya gezisine \u00e7\u00fdkmadan \u00f6nce 2 - 3 Kas\u00fdm'da a\u00e7\u00fdklamas\u00fd bekleniyor.Fox m\u00fclakat\u00fdnda birka\u00e7 farkl\u00fd senaryoyu g\u00f6zden ge\u00e7irdi\u0111ini s\u00f6yleyen Trump\u0092\u00fdn Fed\u0092in ba\u0163kan ve ba\u0163kan yard\u00fdmc\u00fdl\u00fd\u0111\u00fd g\u00f6revlerine ayn\u00fd anda atama yapabilece\u0111ine dair s\u00f6ylentiler de bulunuyor. Bu s\u00f6ylentilerden biri, Trump\u0092\u00fdn Powell\u0092I ba\u0163kan ve Taylor\u0092\u00fd ba\u0163kan yard\u00fdmc\u00fdl\u00fd\u0111\u00fdna aday g\u00f6stererek kabinesindeki herkesi mutlu etmeye \u00e7al\u00fd\u0163aca\u0111\u00fdn\u00fd iddia ediyor.Bununla birlikte, Yellen\u0092in ikinci kez ba\u0163kan se\u00e7ilmesi, Powell\u0092\u00fdn ba\u0163kan yard\u00fdmc\u00fdl\u00fd\u0111\u00fdna atanmas\u00fd ve Taylor\u0092a Y\u00f6netim Kurulu \u00fcyeli\u0111i verilmesi de m\u00fcmk\u00fcn g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor.Fed\u0092in Y\u00f6netim Kurulu\u0092nda \u0163u an \u00fc\u00e7 bo\u0163 koltuk bulunuyor. Fed\u0092in ba\u0163kan yard\u00fdmc\u00fdl\u00fd\u0111\u00fd ise Stanley Fischer\u0092\u00fdn istifas\u00fdyla ekim ortas\u00fdnda bo\u0163alm\u00fd\u0163t\u00fd. P\u00ddYASALARIN TEPK\u00ddS\u00dd NE OLUR? \u0162u anda Fed\u0092in yeni lideri olmaya en yak\u00fdn isim gibi g\u00f6r\u00fcnen Powell\u0092\u00fdn resmi olarak se\u00e7ilmesinin, piyasalarda olumlu kar\u0163\u00fdlanmas\u00fd bekleniyor. Bunun nedeni, Powell\u0092\u00fdn para politikas\u00fd a\u00e7\u00fds\u00fdndan Yellen\u0092in devam\u00fd olarak alg\u00fdlanmas\u00fd. Fed Ba\u0163kan\u00fd Yellen\u0092in ikinci kez se\u00e7ilmesi halinde, piyasalarda bir rahatlama ya\u0163anmas\u00fd beklenirken, fiyatlamalarda fazla de\u0111i\u0163iklik \u00f6ng\u00f6r\u00fclm\u00fcyor.\u00d6te yandan, Taylor\u0092\u00fdn Fed ba\u0163kanl\u00fd\u0111\u00fdna se\u00e7ilmesi piyasalarda faiz art\u00fdr\u00fdm\u00fdn\u00fdn h\u00fdzlanaca\u0111\u00fd beklentisine neden olabilir. Bu durum, ilk a\u0163amada dolarda art\u00fd\u0163a, alt\u00fdn ve hisse senetlerinde d\u00fc\u0163\u00fc\u0163e yol a\u00e7abilir. Bununla birlikte, Taylor\u0092\u00fdn Senato\u0092dan onay almas\u00fd kolay almayaca\u0111\u00fdndan belirsizlik fiyatlamalar\u00fd tersine de \u00e7evirebilir. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "guvern\u00f6r\u00fc jerome powell", "sentiment": "negative"}, {"name": "donald trump", "sentiment": "none"}, {"name": "senato", "sentiment": "none"}, {"name": "eski ba\u0163kan barack obama", "sentiment": "none"}, {"name": "powell", "sentiment": "none"}, {"name": "ba\u0163kan yard\u00fdmc\u00fds\u00fd mike pence", "sentiment": "none"}, {"name": "janet yellen", "sentiment": "none"}, {"name": "fed guvern\u00f6r\u00fc jerome powell", "sentiment": "none"}, {"name": "var ba\u0163kan donald trump", "sentiment": "none"}, {"name": "bush", "sentiment": "none"}, {"name": "ba\u0163kan trump", "sentiment": "none"}, {"name": "ba\u0163kan yardimcisi pence", "sentiment": "none"}, {"name": "abd ba\u0163kan\u00fd donald trump", "sentiment": "none"}, {"name": "stanley fischer", "sentiment": "none"}, {"name": "jerome powell", "sentiment": "none"}, {"name": "taylor", "sentiment": "none"}, {"name": "obama", "sentiment": "none"}, {"name": "stanford \u00fcniversitesi ekonomi profes\u00f6r\u00fc john taylor", "sentiment": "none"}, {"name": "beyaz saray", "sentiment": "none"}, {"name": "fed ba\u0163kan\u00fd yellen", "sentiment": "none"}, {"name": "john taylor", "sentiment": "none"}, {"name": "trump", "sentiment": "none"}, {"name": "yellen", "sentiment": "none"}, {"name": "ba\u0163kan\u00fd janet yellen", "sentiment": "none"}, {"name": "taylor", "sentiment": "none"}, {"name": "powell", "sentiment": "none"}, {"name": "yellen", "sentiment": "none"}, {"name": "steven mnuchin", "sentiment": "none"}, {"name": "taylor kural\u00fd", "sentiment": "none"}, {"name": "kevin warsh", "sentiment": "none"}, {"name": "ulusal ekonomik konsey direkt\u00f6r\u00fc gary cohn", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "fed", "sentiment": "negative"}, {"name": "dillon, read & co ve carlyle group", "sentiment": "none"}, {"name": "fox news", "sentiment": "none"}, {"name": "stanford \u00fcniversitesi ekonomi profes\u00f6r\u00fc", "sentiment": "none"}, {"name": "bu fed", "sentiment": "none"}, {"name": "stanford \u00fcniversitesi ekonomi profes\u00f6r\u00fc john taylor, eski fed", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T11:15:05.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0272ea52695dc85e961cb1f6a6b88d1d7137e0bd", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OmzXxxib.Us4xBWRqHcDT4QfY66bzSQSvYIqP5GW4NXSdP6BHq20Dfu8P9c.4QLjOd3RkqzprONanpi1kJyIoRQ--", "site_full": "uzmanpara.milliyet.com.tr", "site": "milliyet.com.tr", "site_section": "http://uzmanpara.milliyet.com.tr/rss/haber_rss.asp", "site_categories": ["financial_news", "finance"], "section_title": "Uzmanpara", "title": "Ekonomistler, SandP`den de\u011fi\u015fiklik beklemiyor", "title_full": "Ekonomistler, SandP`den de\u011fi\u015fiklik beklemiyor", "published": "2017-11-01T14:16:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://imgfinans.milliyet.com.tr/i/haber/f_sp_118218131164.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 336, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0272ea52695dc85e961cb1f6a6b88d1d7137e0bd", "url": "http://omgili.com/ri/Mx2PHH_4C20mC9lzhwD0vXcyfobk6vBM21SKPKvuTEQfEMNz.p57ivBs_xIpcw1OmzXxxib.Us4xBWRqHcDT4QfY66bzSQSvYIqP5GW4NXSdP6BHq20Dfu8P9c.4QLjOd3RkqzprONanpi1kJyIoRQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T14:16:00.000+02:00", "title": "Ekonomistler, SandP`den de\u011fi\u015fiklik beklemiyor", "text": "&P`den de\u0111i\u0163iklik beklemiyor 12:16\n  13:14 &P`nin, 3 Kas\u00fdm Cuma g\u00fcn\u00fc yapmas\u00fd beklenen de\u0111erlendirmede, T\u00fcrkiye`nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u00fd seviyede b\u00fdrakaca\u0111\u00fd \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc ta\u0163\u00fdyor. \n&P'nin, 3 Kas\u00fdm Cuma g\u00fcn\u00fc yapmas\u00fd beklenen de\u0111erlendirmede, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u00fd seviyede b\u00fdrakaca\u0111\u00fd \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc ta\u0163\u00fdyor. Yabanc\u00fd ekonomistler, uluslararas\u00fd kredi derecelendirme kurulu\u0163u Standard & Poor's'un (S&P), 3 Kas\u00fdm Cuma g\u00fcn\u00fc yapmas\u00fd \u00f6ng\u00f6r\u00fclen de\u0111erlendirmesinde, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u00fd seviyede b\u00fdrakmas\u00fdn\u00fd bekliyor.T\u00fcrkiye ile ilgili son de\u0111erlendirmesini 5 May\u00fds 2017'de yapan S&P, yabanc\u00fd cinsinden kredi notunu \"BB\", yerli para cinsinden notunu \"BB+\" seviyesinde, not g\u00f6r\u00fcm\u00fcn\u00fc de \"negatif\" olarak teyit etmi\u0163ti.S&P a\u00e7\u00fdklamas\u00fdnda, h\u00fck\u00fcmetin bor\u00e7 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerinin d\u00fc\u0163\u00fck oldu\u0111una i\u0163aret edilerek, bu alandaki art\u00fd\u0163\u00fdn sadece \"\u00fdl\u00fdml\u00fd\" olmas\u00fdn\u00fdn \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u0111\u00fc ve T\u00fcrkiye'nin kredi notunun \u00fclkenin d\u00fc\u0163\u00fck seviyedeki bor\u00e7 y\u00fck\u00fc taraf\u00fdndan desteklendi\u0111i belirtilmi\u0163ti.Ekonomik b\u00fcy\u00fcmenin, mali te\u0163vikler ve vergi istisnalar\u00fdn\u00fdn t\u00fcketimi art\u00fdrmas\u00fd yoluyla desteklenmesinin beklendi\u0111i kaydedilen a\u00e7\u00fdklamada, t\u00fcketimin ekonomik b\u00fcy\u00fcmenin \"temel g\u00fcc\u00fc\" olmaya devam edece\u0111i vurgulanm\u00fd\u0163t\u00fd.A\u00e7\u00fdklamada, T\u00fcrkiye'nin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn \"negatif\"ten \"dura\u0111an\"a \u00e7ekilmesi i\u00e7in \u00fclkenin mali pozisyonunun kamu borcunun GSYH'ye oran\u00fdyla \"\u00fdl\u00fdml\u00fd bir uyum\" sa\u0111lamas\u00fd gerekti\u0111i belirtilmi\u0163ti. \"BEKLE-G\u00d6R TUTUMUNU UYGULAR\" ABN Amro Ekonomisti Nora Neuteboom, yapt\u00fd\u0111\u00fd a\u00e7\u00fdklamada, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u00fd seviyede b\u00fdrakaca\u0111\u00fd \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcnde bulundu. Neuteboom, S&P'nin, T\u00fcrkiye ekonomisi hakk\u00fdnda daha iyi bir fikir ve daha fazla veriye sahip olana kadar \"bekle-g\u00f6r\" tutumu uygulayaca\u0111\u00fdn\u00fd s\u00f6yledi. \"ENFLASYONU YAKINDAN G\u00d6ZLEML\u00ddYOR\" Rabobank Geli\u0163en Piyasalar Kur Stratejisti Piotr Matys de T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcmesinin bu y\u00fdl yukar\u00fd y\u00f6nl\u00fc olarak s\u00fcrpriz yapmas\u00fdna kar\u0163\u00fdn S&P'nin, kredi notu ve negatif olan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc teyit edebilece\u0111ini bildirdi.Matys, TL \u00fczerinde tekrar ba\u0163layan sat\u00fd\u0163 bask\u00fds\u00fdn\u00fdn enflasyonun y\u00fckselece\u0111ini i\u0163aret etti\u0111ini belirterek, enflasyonun, S&P'nin yak\u00fdndan g\u00f6zlemledi\u0111i fakt\u00f6rlerden bir tanesi oldu\u0111unu vurgulad\u00fd.S&P'nin, T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u00fd'n\u00fdn (TCMB) zay\u00fdf TL'den dolay\u00fd enflasyon beklentilerinin bozulmas\u00fdn\u00fd engellemek i\u00e7in para politikas\u00fdnda daha fazla s\u00fdk\u00fdla\u0163mas\u00fd gerekti\u0111ini vurgulayabilece\u0111ine i\u0163aret eden Matys, h\u00fck\u00fcmetin, b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u00fd\u0111\u00fdn\u00fdn GSYH'ye oran\u00fdndaki art\u00fd\u0163\u00fd \u00f6nlemesi gerekti\u0111ini kaydetti.TD Securities Geli\u0163en Piyasalar K\u00fddemli Stratejisti Cristian Maggio ise S&P'nin, T\u00fcrkiye'nin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve kredi notunda de\u0111i\u0163ikli\u0111e gitmesini beklemedi\u0111ini s\u00f6yledi. \"\u00ddY\u00ddLE\u0162T\u00ddRME BEKL\u00ddYORUZ\" Ekonomisti Bora Tamer Y\u00fdlmaz, derecelendirme kurulu\u0163lar\u00fdna g\u00f6re bir kademe a\u0163a\u0111\u00fdda ve negatif g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle izledi\u0111ini an\u00fdmsatt\u00fd.S&P'nin not de\u0111i\u0163iminden bug\u00fcne kadar ge\u00e7en s\u00fcrede T\u00fcrkiye ekonomisine ili\u0163kin \u00f6ng\u00f6r\u00fclebilirlik kapasitesinin art\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd belirten Y\u00fdlmaz, \"Bu nedenle S&P'den g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ili\u0163kin iyile\u0163tirme beklemekteyiz.\" dedi.Y\u00fdlmaz, mevcut durumda hem k\u00fcresel hem de yurt i\u00e7i geli\u0163meler a\u00e7\u00fds\u00fdndan daha \u00f6ng\u00f6r\u00fclebilir bir konjonkt\u00fcrde bulunuldu\u0111unu ifade etti.Uluslararas\u00fd ticaret hacimleri artarken, k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmede \"senkronizasyon\" temas\u00fdn\u00fdn a\u0111\u00fdr bast\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd s\u00f6yleyen Y\u00fdlmaz, \"Finansal piyasalarda oynakl\u00fdklar d\u00fc\u0163\u00fck seviyelerde seyrediyor. Bu nedenle kredi notlar\u00fd konusunda en k\u00f6t\u00fcn\u00fcn geride kald\u00fd\u0111\u00fd g\u00f6r\u00fc\u0163\u00fcndeyiz. Bundan sonra kredi derecelendirme kurulu\u0163lar\u00fdndan gelecek a\u00e7\u00fdklamalar\u00fdn hep daha iyimser tonda ger\u00e7ekle\u0163ece\u0111ini d\u00fc\u0163\u00fcn\u00fcyoruz. Bu nedenle S&P'nin negatif g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczeltece\u0111ini tahmin ediyoruz.\" diye konu\u0163tu.Bora Tamer Y\u00fdlmaz, S&P'nin endi\u0163e duydu\u0111u konulardan birisinin b\u00fcy\u00fcme oldu\u0111unu ancak T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcme konusunda y\u00fdl ba\u0163\u00fdndaki d\u00fc\u0163\u00fck oranl\u00fd piyasa beklentilerini a\u0163t\u00fd\u0111\u00fdna dikkati \u00e7ekti. \"B\u00dcY\u00dcME BEKLENT\u00ddS\u00ddN\u00dd ARTIRACAKTIR\" QNB Finansinvest Ba\u0163ekonomisti Burak Kanl\u00fd da S&P'nin en son de\u0111erlendirmesinden sonra ge\u00e7en zamanda, T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcmesinin \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u0111unu, TCMB'nin s\u00fdk\u00fd duru\u0163unu korudu\u0111unu ve yak\u00fdn d\u00f6neme kadar kurun istikrarl\u00fd hareket etti\u0111ini kaydetti.Di\u0111er taraftan kamu b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u00fd\u0111\u00fdn\u00fdn artt\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd ve bunun \u00fcst\u00fcne jeopolitik ve d\u00fd\u0163 ili\u0163kilerle ilgili risklerin \u00f6n plana \u00e7\u00fdkt\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd s\u00f6yleyen Kanl\u00fd, kredi derecelendirme kurulu\u0163lar\u00fd i\u00e7in kamu dengesinin en \u00f6ncelikli kriter oldu\u0111unu ve ard\u00fdndan da cari dengenin geldi\u0111ini belirtti.Kanl\u00fd, zira temelinde bu kurulu\u0163lar\u00fdn \u00fclkenin bor\u00e7 \u00f6deme kabiliyetini \u00f6l\u00e7mek i\u00e7in var olduklar\u00fdn\u00fd ifade etti.S&P'nin T\u00fcrkiye'ye dair en temkinli derecelendirme kurulu\u0163u oldu\u0111una dikkati \u00e7eken Kanl\u00fd, \"Notta ve negatif olan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm de\u0111erlendirmesinde bir de\u0111i\u0163ikli\u0111e gitmemesi en olas\u00fd senaryo gibi duruyor. Ancak, g\u00fc\u00e7l\u00fc ekonomik b\u00fcy\u00fcme, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc dura\u0111ana \u00e7evrilme ihtimalinin varl\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd korumas\u00fdn\u00fd sa\u0111l\u00fdyor.\" dedi.Ba\u0163ekonomist Kanl\u00fd, S&P de\u0111erlendirmesinde bir yandan g\u00fc\u00e7l\u00fc talebe, di\u0111er yandan da artan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u00fd\u0111\u00fd ve cari a\u00e7\u00fd\u0111\u00fdn finansman\u00fd ihtiyac\u00fdna dikkati \u00e7ekece\u0111ini s\u00f6yledi.S&P'nin T\u00fcrkiye ekonomisine ili\u0163kin b\u00fcy\u00fcme beklentisini art\u00fdraca\u0111\u00fdn\u00fd tahmin eden Kanl\u00fd, \"T\u00fcrkiye\u0092nin tekrar yat\u00fdr\u00fdm seviyesine y\u00fckselmesi i\u00e7in b\u00fct\u00e7e dengesi disiplininin korunmas\u00fd, art\u00fdk pek konu\u0163mad\u00fd\u0111\u00fdm\u00fdz yap\u00fdsal reformlara dair somut ad\u00fdmlar\u00fdn at\u00fdlmas\u00fd ve politik/jeopolitik normalle\u0163me s\u00fcrecinin ger\u00e7ekle\u0163mesi en \u00f6nemli \u00fc\u00e7 ko\u0163ul diye d\u00fc\u0163\u00fcn\u00fcyorum.\" ifadelerini kulland\u00fd. \"REV\u00ddZYONA G\u00ddD\u00ddLMES\u00dd \u0162A\u0162IRTICI DE\u0110\u00ddL\" DenizBank Yat\u00fdr\u00fdm Hizmetleri Grubu Strateji Y\u00f6netmeni Orkun G\u00f6dek ise not seviyesinde bir de\u0111i\u0163ikli\u0111e gidilmesini beklemediklerini, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm de dura\u0111an olarak revizyona gidilmesinin \u0163a\u0163\u00fdrt\u00fdc\u00fd olmayaca\u0111\u00fdn\u00fd s\u00f6yledi.G\u00f6dek, IMF'nin raporuna g\u00f6re 2017'de T\u00fcrkiye ekonomisinin b\u00fcy\u00fcme h\u00fdz\u00fdn\u00fdn grup \u00fcyelerinin \u00f6n\u00fcnde yer ald\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd ve de\u0111i\u0163en hesaplama y\u00f6ntemi sonras\u00fdnda tasarruflardaki art\u00fd\u0163\u00fdn grup i\u00e7erisinde de T\u00fcrkiye'ye avantaj sa\u0111lad\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd belirtti.T\u00fcrkiye'nin ihracat\u00fdndaki art\u00fd\u0163 ve br\u00fct bor\u00e7 stokunun milli gelire oran\u00fdn\u00fdn d\u00fc\u0163\u00fck olmas\u00fdn\u00fdn pozitif de\u0111erlendirilece\u0111ini tahmin eden G\u00f6dek, \u0163unlar\u00fd kaydetti:\"S&P raporunda T\u00fcrkiye'nin 2017 y\u00fdl\u00fd i\u00e7erisindeki b\u00fcy\u00fcme performans\u00fdna dikkat \u00e7ekilmesini ancak t\u00fcketim ve te\u0163viklerin de etkisel olarak \u00f6ne \u00e7\u00fdkar\u00fdld\u00fd\u0111\u00fdn\u00fd g\u00f6rebiliriz. Devam eden OHAL uygulamas\u00fd, cari a\u00e7\u00fdk d\u00fczeyi, portf\u00f6y yat\u00fdr\u00fdmlar\u00fdndaki art\u00fd\u0163 ve enflasyon gibi negatif unsurlara dikkat \u00e7ekildi\u0111ini g\u00f6rmemiz muhtemel. \u00d6te yandan TCMB'nin uygulad\u00fd\u0111\u00fd s\u00fdk\u00fd para politikas\u00fd sayesinde son d\u00f6neme dek kurda ya\u0163anan volatilite d\u00fc\u0163\u00fc\u0163\u00fcne de olumlu y\u00f6nde at\u00fdf yap\u00fdlabilir. B\u00fcy\u00fcmenin gelecek y\u00fdllar a\u00e7\u00fds\u00fdndan s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirli\u0111i ise S&P cephesinde tart\u00fd\u0163ma unsuru olarak belirebilir.\" \"DE\u0110\u00dd\u0162\u00ddKL\u00ddK BEKLEM\u00ddYORUM\" Halk Yat\u00fdr\u00fdm Ara\u0163t\u00fdrma Direkt\u00f6r\u00fc Banu K\u00fdvc\u00fd Tokal\u00fd, y\u00fdl ba\u0163\u00fdnda yat\u00fdr\u00fdm yap\u00fdlabilir not d\u00fczeyinin alt\u00fdnda g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de olumsuza \u00e7eken S&P'nin bu hafta herhangi bir de\u0111i\u0163ikli\u0111e gitmesini beklemediklerini s\u00f6yledi.B\u00fcy\u00fcmenin, g\u00fc\u00e7l\u00fc b\u00fct\u00e7e dinamiklerinin T\u00fcrkiye ekonomisinin d\u00fd\u0163 \u0163oklara kar\u0163\u00fd g\u00fc\u00e7l\u00fc yanlar\u00fd olmaya devam etti\u0111ini vurgulayan Tokal\u00fd, \"Enflasyonun iki haneli seviyelerde bulunmas\u00fd ile i\u00e7 bor\u00e7lanma gereksinimindeki art\u00fd\u0163 ve d\u00fd\u0163 finansman ko\u0163ullar\u00fdn\u00fdn devam eden kritik rol\u00fc temkinli yakla\u0163\u00fdm\u00fd gerektiren unsurlar olarak \u00f6n plana \u00e7\u00fdkar\u00fdlabilir.\" dedi.Tokal\u00fd, \u00f6zellikle k\u00fcresel likidite ko\u0163ullar\u00fdna y\u00f6nelik iyimserli\u0111in devam\u00fdna y\u00f6nelik belirsizliklerin oldu\u0111u s\u00fcre\u00e7te, T\u00fcrkiye i\u00e7in tekrar yat\u00fdr\u00fdm yap\u00fdlabilir kategoriye \u00e7ekilmesine dair bir karar de\u0111i\u0163ikli\u0111i beklemediklerini s\u00f6zlerine ekledi.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "y\u00fdlmaz", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u00fcrkiye cumhuriyet merkez bankas\u00fd", "sentiment": "none"}, {"name": "nora neuteboom", "sentiment": "none"}, {"name": "geli\u0163en piyasalar k\u00fddemli stratejisti cristian maggio", "sentiment": "none"}, {"name": "halk yat\u00fdr\u00fdm ara\u0163t\u00fdrma direkt\u00f6r\u00fc banu k\u00fdvc\u00fd tokal\u00fd", "sentiment": "none"}, {"name": "ekonomisti bora tamer y\u00fdlmaz", "sentiment": "none"}, {"name": "ancak", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}, {"name": "rabobank geli\u0163en piyasalar kur stratejisti piotr matys de t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}, {"name": "yat\u00fdr\u00fdm hizmetleri grubu strateji y\u00f6netmeni orkun g\u00f6dek", "sentiment": "none"}, {"name": "finansinvest ba\u0163ekonomisti burak kanl\u00fd", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "standard & poor", "sentiment": "none"}, {"name": "imf", "sentiment": "none"}, {"name": "s&p", "sentiment": "none"}, {"name": "abn amro", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T12:34:15.010+02:00"}], "totalResults": 4, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509532455010&q=language%3Aenglish+site%3Amilliyet.com.tr&sort=crawled", "requestsLeft": 761}