{"posts": [{"thread": {"uuid": "ff400824a104bdb5ffa8a88771ceb39b4706807d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wYVe1SuxxL6hl1nl7tgKRm6azWi2z71Muj4.i8mjr7UrbyF8AqcocVNM3gfV.yfuBk", "site_full": "www.gazetevatan.com", "site": "gazetevatan.com", "site_section": "http://www.gazetevatan.com/rss/ekonomi.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Vatan Ekonomi", "title": "<![CDATA[DO&CO'dan THY a\u00e7\u0131klamas\u0131]]>", "title_full": "<![CDATA[DO&CO'dan THY a\u00e7\u0131klamas\u0131]]>", "published": "2017-10-18T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2017/10/18/do-co-dan-thy-aciklamasi-3141745.Jpeg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2261, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ff400824a104bdb5ffa8a88771ceb39b4706807d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wYVe1SuxxL6hl1nl7tgKRm6azWi2z71Muj4.i8mjr7UrbyF8AqcocVNM3gfV.yfuBk", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T03:00:00.000+03:00", "title": "<![CDATA[DO&CO'dan THY a\u00e7\u0131klamas\u0131]]>", "text": "DO&CO'dan THY a\u00e7\u0131klamas\u0131   20:21   20:21 T\u00fcrk Hava Yollar\u0131'n\u0131n, u\u00e7aklar\u0131na ikram hizmeti veren DO&CO ile yollar\u0131n\u0131 ay\u0131rd\u0131\u011f\u0131na dair haberlerle ilgili \u015firketten yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama geldi. DO&CO taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama \u015f\u00f6yle: \"T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 A.O. (THY) taraf\u0131ndan d\u00fcn yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, THY 'nin \u0130stanbul \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc havaliman\u0131na ta\u015f\u0131nmas\u0131 ile birlikte s\u00f6z konusu havaliman\u0131nda ikram hizmetleri tedari\u011fi ile ilgili olarak ba\u015fkaca bir \u015firket ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ve THY'nin bu hususta bir iyi niyet anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131\u011f\u0131 bildirilmi\u015ftir. Bu kapsamda DO & CO AG, ne TURKISH DO & CO ortakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n, ne de THY ile TURKISH DO & CO aras\u0131ndaki ikram hizmetleri s\u00f6zle\u015fmesinin THY taraf\u0131ndan sonland\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirir. DO & CO AG hi\u00e7 s\u00fcphesiz THY'ye kar\u015f\u0131 taahh\u00fctlerini yerine getirmeye devam edecektir ve kendisini mevcut ortakl\u0131\u011fa ba\u011fl\u0131 g\u00f6rmektedir. Bu do\u011frultuda, DO & CO AG: T\u00fcrkiye'deki anla\u015fmalar\u0131na ve yat\u0131r\u0131mlar\u0131na ba\u011fl\u0131 oldu\u011funu, T\u00fcrkiye'deki mevcut faaliyetlerine devam etme niyetinde oldu\u011funu, DO & CO AG, TURKISH DO & CO'nun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc havaliman\u0131nda THY ikram hizmetleri sa\u011flay\u0131c\u0131s\u0131 olarak se\u00e7ilmemesi durumunda dahi \u0130stanbul \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc havaliman\u0131na \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde yat\u0131r\u0131mlar yapmaya istekli oldu\u011funu bildirir.\"", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "bu kapsamda do & co ag", "sentiment": "none"}, {"name": "do & co ag", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T21:49:40.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "499862c89830ba20b40bc01ae3ae6907f8e63e54", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wYw9rgh7AnDD4Yid9elYpwouR66RzJdPl1_PVghL.kaiEa5caJ453L5cZ17V9v1ilW.YXZxOhcTMh6EYE8uhq7TQ--", "site_full": "www.gazetevatan.com", "site": "gazetevatan.com", "site_section": "http://www.gazetevatan.com/rss/egitim.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Vatan E\u011fitim", "title": "", "title_full": "", "published": "2017-10-27T14:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://i.gazetevatan.com/facelogo.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2261, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "499862c89830ba20b40bc01ae3ae6907f8e63e54", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wYw9rgh7AnDD4Yid9elYpwouR66RzJdPl1_PVghL.kaiEa5caJ453L5cZ17V9v1ilW.YXZxOhcTMh6EYE8uhq7TQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T14:30:00.000+03:00", "title": "", "text": "US News & World Report, 25'de d\u00fcnyan\u0131n en iyi \u00fcniversitelerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi k\u00fcresel s\u0131ralamada 190. olurken 58.3 skoruyla bu y\u0131lki ara\u015ft\u0131rmada da T\u00fcrkiye\u2019nin en iyi \u00fcniversitesi se\u00e7ildi. \nBo\u011fazi\u00e7i Fizik biliminde d\u00fcnyan\u0131n en iyi 50 \u00fcniversitesi aras\u0131nda \nAsya \u00fcniversiteleri aras\u0131nda 22. olarak s\u0131ralanan Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi, d\u00fcnyadan 600 \u00fcniversitenin de\u011ferlendirmeye al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 Fizik alan\u0131nda 49., M\u00fchendislik alan\u0131nda ise d\u00fcnyan\u0131n en iyi 226\u2019c\u0131 \u00fcniversitesi olarak derecelendirildi. \nUS News & World Report Fizik kategorisinde s\u0131ralamay\u0131, klasik ve modern teoriler konusundaki uluslararas\u0131 bilimsel dergilere yay\u0131nlanan, maddenin ve enerjinin \u00f6zellikleri ve etkile\u015fimleri, Galilerelativitesi, termodinami\u011fi ve Newton'un hareket yasalar\u0131 \u00fczerine yap\u0131lan klasik ara\u015ft\u0131rmalar, kuantum mekani\u011fi ve Einstein'\u0131n g\u00f6relili\u011fine ili\u015fkin modern ara\u015ft\u0131rmalara kadar geni\u015f konu ba\u015fl\u0131klar\u0131ndaki yay\u0131nlanan makaleleri ve makalelerde uluslararas\u0131 al\u0131nt\u0131lar\u0131 dikkate alarak belirliyor. \nYap\u0131lan s\u0131ralamada kullan\u0131lan 12 de\u011ferlendirme \u00f6l\u00e7\u00fct\u00fc \u015f\u00f6yle: Global ara\u015ft\u0131rma sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131 (%12.5), b\u00f6lgesel ara\u015ft\u0131rma sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131 (%12.5), yay\u0131nlar(%10), kitaplar (%2.5), konferans bildirileri (%2.5), normalize edilmi\u015f at\u0131f etkisi (%10), toplam at\u0131flar (%7.5), en \u00e7ok at\u0131f alanlar aras\u0131nda %10\u2019a giren yay\u0131n say\u0131s\u0131(%12.5), en \u00e7ok at\u0131f alanlar aras\u0131nda %10\u2019a giren yay\u0131n oran\u0131 (%10), uluslararas\u0131 i\u015fbirlikleri (%10), en \u00e7ok at\u0131f alanlar aras\u0131nda %1\u2019e giren yay\u0131n say\u0131s\u0131 (%5) ve en \u00e7ok at\u0131f alanlar aras\u0131nda %1\u2019a giren yay\u0131n oran\u0131 (%5) .", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "einstein", "sentiment": "none"}, {"name": "newton", "sentiment": "none"}, {"name": "galilerelativitesi", "sentiment": "none"}, {"name": "bo\u011fazi\u00e7i \u00fcniversitesi", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T15:43:02.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "87263702559798698ab5dbf6f255eb82df6e0f51", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOoThwXHU9zLvZQugxKJPLV0ROu5N2CF_iGBwua_gOhYXt0L.n8UJ0jjgjduM8NinHyo2FLIc62gksvXEUI9J7VtESJhWhuHhKG420v99LFzFundONuq0yQw", "site_full": "sampiy10.gazetevatan.com", "site": "gazetevatan.com", "site_section": "http://www.gazetevatan.com/rss/futbol.xml", "site_categories": ["sports"], "section_title": "Vatan Futbol", "title": "", "title_full": "", "published": "2017-10-27T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Sampiyon620x350/2017/10/27/samsunspor-antep-i-3-ledi-3157967.Jpeg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2261, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "87263702559798698ab5dbf6f255eb82df6e0f51", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOoThwXHU9zLvZQugxKJPLV0ROu5N2CF_iGBwua_gOhYXt0L.n8UJ0jjgjduM8NinHyo2FLIc62gksvXEUI9J7VtESJhWhuHhKG420v99LFzFundONuq0yQw", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T03:00:00.000+03:00", "title": "", "text": "TFF 1. Lig'de 10. haftan\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ma\u00e7\u0131nda Samsunspor, sahas\u0131nda Gaziantepspor'u 3-0 yendi. 27 Ekim 2017 Cuma - 21:16 \u0130LG\u0130L\u0130 HABERLER Stat: Samsun Yeni 19 May\u0131s Hakemler: Ramazan Kele\u015f, Bahtiyar Birinci, Deniz Caner \u00d6zaral Samsunspor: Furkan K\u00f6se, Erkam Re\u015fmen, Hasan Hatipo\u011flu (Dk. 62 Ercan Yaz\u0131c\u0131), Abd \u00fclkerim Bardakc\u0131, Ufuk Budak, G\u00f6kay Iravul (Dk. 77 Ramazan \u00d6v\u00fc\u00e7), \u00c7a\u011fr\u0131 Ortakaya, Ahmet Cebe, Halil \u0130brahim Pek\u015fen (Dk. 71 Angan), Chibuike, G\u00f6ksu T\u00fcrkdo\u011fan Gaziantepspor: Sel\u00e7uk \u00d6zcan, H\u00fcseyih Polat, Elyasa S\u00fcme, \u015eenol Can, \u0130lker G\u00fcnaslan, Muhammed Ild\u0131z (Dk. 78 Zeki Sinano\u011flu), M\u00fcsl\u00fcm Tal\u015fik, G\u00f6khan \u00c7amur (Dk. 59 Harun Enes Nural), Hasan Gen\u00e7, Oktay Aydin, Yusuf Erdem (Dk. 87 \u0130brahim Halil Keser) Goller: Dk. 14, Dk. 26 Chibuike, Dk. 66 G\u00f6kay Iravul (penalt\u0131dan) (Samsunspor) Sar\u0131 kartlar: Dk. 22 Hasan Hatipo\u011flu, Dk. 47 Abdulkerim Bardakc\u0131, Dk. 76 G\u00f6kay Iravul (Samsunspor), Dk. 64 Muhammed Ild\u0131z, Dk. 88 Zeki Sinano\u011flu (Gaziantepspor)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "furkan k\u00f6se", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan gen\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "goller", "sentiment": "none"}, {"name": "deniz caner \u00f6zaral samsunspor", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan hatipo\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6khan \u00e7amur", "sentiment": "none"}, {"name": "oktay aydin", "sentiment": "none"}, {"name": "ramazan kele\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "\u00e7a\u011fr\u0131 ortakaya", "sentiment": "none"}, {"name": "yusuf erdem", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307brahim halil keser", "sentiment": "none"}, {"name": "ufuk budak", "sentiment": "none"}, {"name": "muhammed ild\u0131z", "sentiment": "none"}, {"name": "m\u00fcsl\u00fcm tal\u015fik", "sentiment": "none"}, {"name": "ercan yaz\u0131c\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "samsun yeni", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6kay iravul", "sentiment": "none"}, {"name": "abd \u00fclkerim bardakc\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307lker g\u00fcnaslan", "sentiment": "none"}, {"name": "ahmet cebe", "sentiment": "none"}, {"name": "elyasa s\u00fcme", "sentiment": "none"}, {"name": "zeki sinano\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "ramazan \u00f6v\u00fc\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "chibuike", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u00fcseyih polat", "sentiment": "none"}, {"name": "abdulkerim bardakc\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "halil i\u0307brahim pek\u015fen", "sentiment": "none"}, {"name": "harun enes nural", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6ksu t\u00fcrkdo\u011fan gaziantepspor", "sentiment": "none"}, {"name": "bahtiyar birinci", "sentiment": "none"}, {"name": "erkam re\u015fmen", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ekim", "sentiment": "neutral"}], "locations": [{"name": "dk", "sentiment": "none"}, {"name": "samsunspor", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T21:46:37.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a141008d7228622064b2712a87f2efb9cd6d01e1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wY.zwCgu_BBTgn.AQMEdAxarTLJqnfyzNfETGZZDq7rdTb3Aj6WWPb3rpEU0dx405b0kKR7iguVUNb3spXIPqZPw--", "site_full": "www.gazetevatan.com", "site": "gazetevatan.com", "site_section": "http://www.gazetevatan.com/rss/magazin.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Vatan Magazin", "title": "<![CDATA[Hakan Altun'un ac\u0131 g\u00fcn\u00fc! Babas\u0131 vefat etti...]]>", "title_full": "<![CDATA[Hakan Altun'un ac\u0131 g\u00fcn\u00fc! Babas\u0131 vefat etti...]]>", "published": "2017-11-01T02:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2017/11/01/hakan-altun-un-aci-gunu-babasi-vefat-etti--3166723.Jpeg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2261, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a141008d7228622064b2712a87f2efb9cd6d01e1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9nQrDfWKXFiwNhL1xVp5wY.zwCgu_BBTgn.AQMEdAxarTLJqnfyzNfETGZZDq7rdTb3Aj6WWPb3rpEU0dx405b0kKR7iguVUNb3spXIPqZPw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T02:00:00.000+02:00", "title": "<![CDATA[Hakan Altun'un ac\u0131 g\u00fcn\u00fc! Babas\u0131 vefat etti...]]>", "text": "Hakan Altun'un ac\u0131 g\u00fcn\u00fc! Babas\u0131 vefat etti... 01 Kas\u0131m 2017 \u00c7ar\u015famba - 12:51 | Son G\u00fcncelleme : 01 11 2017 - 12:51 \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Hakan Altun'un babas\u0131 Hasan Altun vefat etti.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "hakan altun", "sentiment": "negative"}, {"name": "hasan altun", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T12:36:13.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "7c955fb57e80c69272ea28ba2bdeb84b602ee9b1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOoThwXHU9zLvZQugxKJPLV0ROu5N2CF_iFbdvlhK8ZvRIYaeEPgcM0.K6WCb_K7GRkvxZ6Leq4CqxogOKDHBYHzHg40Lz8i5TfmOj5OWBrIi2oVFsct13CvFP9AmoGsBx60KXIHz5iLqg--", "site_full": "sampiy10.gazetevatan.com", "site": "gazetevatan.com", "site_section": "http://www.gazetevatan.com/rss/basketbol.xml", "site_categories": ["sports"], "section_title": "Vatan Basketbol", "title": "<![CDATA[Avrupa'da kad\u0131n basketbolcular\u0131m\u0131z\u0131n gecesi]]>", "title_full": "<![CDATA[Avrupa'da kad\u0131n basketbolcular\u0131m\u0131z\u0131n gecesi]]>", "published": "2017-11-02T02:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Sampiyon620x350/2017/11/02/avrupa-da-kadin-basketbolcularimizin-gecesi-3167986.Gif", "performance_score": 0, "domain_rank": 2261, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7c955fb57e80c69272ea28ba2bdeb84b602ee9b1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOoThwXHU9zLvZQugxKJPLV0ROu5N2CF_iFbdvlhK8ZvRIYaeEPgcM0.K6WCb_K7GRkvxZ6Leq4CqxogOKDHBYHzHg40Lz8i5TfmOj5OWBrIi2oVFsct13CvFP9AmoGsBx60KXIHz5iLqg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-02T02:00:00.000+02:00", "title": "<![CDATA[Avrupa'da kad\u0131n basketbolcular\u0131m\u0131z\u0131n gecesi]]>", "text": "Perfumeria Avenida - Yak\u0131n Do\u011fu \u00dcniversitesi: 62-67 \n-- KADINLAR AVRUPA KUPASI -- \nGA Kosice - Mersin B\u015eB: 89-87 \nD GRUBU Piestanske Cajky - Hatay B\u015eB: 57-63 \nE GRUBU", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "mersi", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "kosice", "sentiment": "none"}, {"name": "hatay", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T07:27:17.000+02:00"}], "totalResults": 5, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509600437000&q=language%3Aenglish+site%3Agazetevatan.com&sort=crawled", "requestsLeft": 720}