{"posts": [{"thread": {"uuid": "a781d7e1f5c2b085feaf945e6398bac9e1bcfbde", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNe3C_t823msL", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "H\u00e4r avsl\u00f6jas kameramannen", "title_full": "H\u00e4r avsl\u00f6jas kameramannen", "published": "2017-10-03T08:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/31b9074f4e7cef5f8f8e9d627524564a.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 42, "comments": 0, "shares": 42}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a781d7e1f5c2b085feaf945e6398bac9e1bcfbde", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNe3C_t823msL", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-03T08:30:00.000+03:00", "title": "H\u00e4r avsl\u00f6jas kameramannen", "text": "H\u00e4r avsl\u00f6jas kameramannen En fotograf med fel \"fokus\".", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T19:16:36.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "94a5c331d47d10ca1b79decf217a7383dd0235a0", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWBGGcS_82fb", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Pistorius-fallet blir film", "title_full": "Pistorius-fallet blir film", "published": "2017-10-03T09:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.211, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/924c5f3382340f0db1607fa728cf7bb2.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "94a5c331d47d10ca1b79decf217a7383dd0235a0", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWBGGcS_82fb", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-03T09:20:00.000+03:00", "title": "Pistorius-fallet blir film", "text": "Pistorius-fallet blir film \"Bladerunner\" upp p\u00e5 vita duken.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T19:21:23.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2d8ee4345b73b36829a05d34fec146b82b031356", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNXkpP9SRD4i9", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "USA utvisar kubanska ambassad\u00f6rer efter ljudattacker", "title_full": "USA utvisar kubanska ambassad\u00f6rer efter ljudattacker", "published": "2017-10-03T21:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.203, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/4d571fd64853ec3ffa0051dd2b4f415b.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2d8ee4345b73b36829a05d34fec146b82b031356", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNXkpP9SRD4i9", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-03T21:30:00.000+03:00", "title": "USA utvisar kubanska ambassad\u00f6rer efter ljudattacker", "text": "USA utvisar kubanska ambassad\u00f6rer efter ljudattacker USA har utvisat 15 kubanska ambassad\u00f6rer fr\u00e5n ambassaden i Washington.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T05:54:02.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f2bd6068def82a60c226809cebbc502cde339611", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcuo0gENI1P7", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Las Vegas-polisen h\u00e5ller presskonferens om masskjutningen", "title_full": "Las Vegas-polisen h\u00e5ller presskonferens om masskjutningen", "published": "2017-10-04T00:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.218, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f569b41ff186058d4bb8bca4884dd6e0.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f2bd6068def82a60c226809cebbc502cde339611", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcuo0gENI1P7", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-04T00:35:00.000+03:00", "title": "Las Vegas-polisen h\u00e5ller presskonferens om masskjutningen", "text": "Las Vegas-polisen h\u00e5ller presskonferens om masskjutningen", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T05:55:50.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3e8180e31c6e1cf1754a046a63ae6851f3ef6086", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdBOkxf2_CpR._e2M6lHsbBk04m6ufqztSNjosIuavNSya3sn4yEhv5faUJKAaOkeAkbP3u9HWJ01E_4Hzd.0PggOU4e.iIEMcR4yYtVzkXjg-", "site_full": "www.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se//?na=25&&rss=1", "site_categories": ["media"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Kim Cattralls h\u00e5rda attack mot Sex & the city-kollegan", "title_full": "Kim Cattralls h\u00e5rda attack mot Sex & the city-kollegan", "published": "2017-10-04T06:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/226467b7-4032-4a89-80b7-1da4cfeea6e0?fit=crop&amp;h=900&amp;w=1600&amp;s=45f224f9f34bc58bc7a3cb72cd016831fd18fef2", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 69, "comments": 0, "shares": 69}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3e8180e31c6e1cf1754a046a63ae6851f3ef6086", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdBOkxf2_CpR._e2M6lHsbBk04m6ufqztSNjosIuavNSya3sn4yEhv5faUJKAaOkeAkbP3u9HWJ01E_4Hzd.0PggOU4e.iIEMcR4yYtVzkXjg-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T06:33:00.000+03:00", "title": "Kim Cattralls h\u00e5rda attack mot Sex & the city-kollegan", "text": "Kim Cattralls h\u00e5rda attack mot \u201dSex & the city\u201d-kollegan 1 av 2 | Foto: Evan Agostini / AP Kim Cattrall N\u00d6JE 4 oktober 2017 05:14 HOLLYWOOD. Kim Cattrall har f\u00e5tt skulden f\u00f6r att den tredje filmdelen av \u201dSex and the city\u201d st\u00e4lldes in i sista stund. Nu avf\u00e4rdar den 61-\u00e5riga sk\u00e5despelerskan uppgifterna och g\u00e5r till skarp motattack. \u2013 Sarah Jessica Parker kunde varit sn\u00e4llare, s\u00e4ger hon. Cattrall levererade den och flera andra sylvassa repliker mot sin gamla tv- och filmkollega n\u00e4r hon p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen g\u00e4stade Piers Morgans pratshow, \u201dLife stories\u201d. Hon avf\u00e4rdade ocks\u00e5 p\u00e5st\u00e5endet att hon ska ha varit i n\u00e4rheten av att \u00e5terigen ikl\u00e4da sig rollen som sexuellt frigjorda Samantha Jones. \u2013 Svaret har alltid varit nej, ett respektfullt, best\u00e4mt nej, sa hon. Cattrall var m\u00e4rkbart irriterad \u00f6ver f\u00f6rra veckans p\u00e5st\u00e5enden att hon f\u00f6rs\u00f6kt \u201dutpressa\u201d filmbolaget genom att kr\u00e4va att det skulle lova att producera hennes projekt om hon skrev p\u00e5 f\u00f6r en ny \u201dSex and the city\u201d-film. Framst\u00e5r som diva P\u00e5st\u00e5endet bara f\u00f6rst\u00e4rktes av att Parker gick ut och sa att filmbolaget i sista stund tvingats st\u00e4lla in inspelningen och att hon var besviken. \u2013 Jag bad aldrig om n\u00e5gra pengar. Jag bad aldrig om n\u00e5gra projekt. Att framst\u00e5 som n\u00e5gon slags diva \u00e4r rent l\u00f6jligt, sa Cattrall. Att m\u00e5nga av de inblandade vill se en forts\u00e4ttning \u00e4r inte konstigt. Den f\u00f6rsta \u201dSex and the city\u201d-filmen spelade in 3,5 miljarder kronor medan tv\u00e5an drog in 2,4 miljarder kronor. Cattrall h\u00e4vdade i programmet att det f\u00f6r hennes del aldrig varit aktuellt med n\u00e5gon forts\u00e4ttning. \u2013 Jag minns s\u00e5 tydligt att jag fattade det beslutet. I december i fjol fick jag ett samtal om det och mitt svar var enkelt, \u201dTack ska du ha, men nej, jag har det bra som det \u00e4r\u201d. Nytt kapitel \u2013 Det handlade inte om mer pengar, om fler scener, om n\u00e5got s\u00e5nt. Det var ett fast beslut, ett beslut som st\u00e4rkts i mitt liv att s\u00e4tta punkt f\u00f6r ett kapitel och starta ett nytt. Jag \u00e4r 61. Det \u00e4r dags. Medan hon vill att serien ska forts\u00e4tta med n\u00e5gon annan i hennes st\u00e4lla sparar hon inte p\u00e5 kritiken mot Parker. \u2013 Jag k\u00e4nner mig inte som ett offer. Det k\u00e4nns som om jag slutade som vinnare. Det h\u00e4r har gett mig en fantastisk plattform. Men Sarah Jessica kunde ha varit sn\u00e4llare. Jag vet inte vad hennes problem \u00e4r. Det har jag aldrig gjort. Hon st\u00e5r inte n\u00e4ra n\u00e5gon av sina gamla seriekamrater. Ingen kontakt \u2013 De har alla barn. Jag \u00e4r tio \u00e5r \u00e4ldre. Sedan serien satte punkt har jag tillbringat den st\u00f6rsta tiden utanf\u00f6r New York. D\u00e4rf\u00f6r tr\u00e4ffar jag dem inte. Serien var v\u00e5r gemensamma punkt och nu \u00e4r den \u00f6ver. I tv-intervjun kunde hon inte minnas n\u00e4r hon senaste pratade med dem. \u2013 Det \u00e4r en annan grej som g\u00f6r mig mycket besviken. Ingen lyfter n\u00e5gonsin luren och f\u00f6rs\u00f6ker kontakta en eller fr\u00e5ga hur man m\u00e5r. Det hade varit det r\u00e4tta s\u00e4ttet att handskas med det h\u00e4r. \u2013 Det k\u00e4nns som en giftig relation.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kim cattralls", "sentiment": "negative"}, {"name": "kim cattr", "sentiment": "negative"}, {"name": "evan agostini", "sentiment": "negative"}, {"name": "sarah jessica parker", "sentiment": "none"}, {"name": "ingen", "sentiment": "none"}, {"name": "parker", "sentiment": "none"}, {"name": "\u2013 svaret", "sentiment": "none"}, {"name": "cattrall", "sentiment": "none"}, {"name": "samantha jones", "sentiment": "none"}, {"name": "sarah jessica", "sentiment": "none"}, {"name": "kim cattrall", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "new york", "sentiment": "none"}, {"name": "medan", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T07:43:53.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "60e50e272353b1629fb78505b132bb8b00a39c30", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNSwPOBpKugp2", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Tennistalangens nya \"skandal\"", "title_full": "Tennistalangens nya \"skandal\"", "published": "2017-10-04T09:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/7c1ab4bddcb2fac36d9ceedc0ae9eda6.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "60e50e272353b1629fb78505b132bb8b00a39c30", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNSwPOBpKugp2", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-04T09:49:00.000+03:00", "title": "Tennistalangens nya \"skandal\"", "text": "Tennistalangens nya \"skandal\" Ett slag under b\u00e4ltet.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T17:06:00.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c316eb1803f560a5f61d3076e5a7b281fcd78b2a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNUgxzwTfYffp", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Kanelbulle eller kladdkaka? Varf\u00f6r v\u00e4lja?", "title_full": "Kanelbulle eller kladdkaka? Varf\u00f6r v\u00e4lja?", "published": "2017-10-04T14:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/fbcf056c13c0d7a76d4f2c7c7ee29bf1.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 9, "comments": 0, "shares": 9}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c316eb1803f560a5f61d3076e5a7b281fcd78b2a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNUgxzwTfYffp", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-04T14:09:00.000+03:00", "title": "Kanelbulle eller kladdkaka? Varf\u00f6r v\u00e4lja?", "text": "Kanelbulle eller kladdkaka? Varf\u00f6r v\u00e4lja? Kladdaka + kanelbullar = en fantastisk kombination", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T02:59:45.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "95dc15df4f2f14cccfb88e0c00be39fdca2cb246", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNVgh3gW1_XgN", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Ryan Gosling och Eva Mendes uppges ha gjort slut", "title_full": "Ryan Gosling och Eva Mendes uppges ha gjort slut", "published": "2017-10-05T11:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/8499615fe57c7474638bd61c4050c386.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "95dc15df4f2f14cccfb88e0c00be39fdca2cb246", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNVgh3gW1_XgN", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-05T11:46:00.000+03:00", "title": "Ryan Gosling och Eva Mendes uppges ha gjort slut", "text": "Ryan Gosling och Eva Mendes uppges ha gjort slut \u201dHar levt separata liv i m\u00e5nader\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "eva mendes", "sentiment": "neutral"}, {"name": "ryan gosling", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T14:06:13.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6896feb47d4ba100e0aa0e140d05300d921dfffa", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNaF5bCEMDiAC", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Exmakens filmh\u00e4mnd mot prinsens flickv\u00e4n", "title_full": "Exmakens filmh\u00e4mnd mot prinsens flickv\u00e4n", "published": "2017-10-05T13:50:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/7702f76e07ce635fa3c56446fbb4f1a8.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6896feb47d4ba100e0aa0e140d05300d921dfffa", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNaF5bCEMDiAC", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-05T13:50:00.000+03:00", "title": "Exmakens filmh\u00e4mnd mot prinsens flickv\u00e4n", "text": "Exmakens filmh\u00e4mnd mot prinsens flickv\u00e4n \u201dDen ultimata h\u00e4mnden\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T14:10:44.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "dec0b614effade862f0c00422c5f9335952cae48", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNawqh4RaAxVy", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "30 dagar p\u00e5 Twitter", "title_full": "30 dagar p\u00e5 Twitter", "published": "2017-10-06T11:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/b2a348440e847bfc1b68af417b3f76c9.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 14, "comments": 0, "shares": 14}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "dec0b614effade862f0c00422c5f9335952cae48", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNawqh4RaAxVy", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-06T11:52:00.000+03:00", "title": "30 dagar p\u00e5 Twitter", "text": "30 dagar p\u00e5 Twitter med Hanif Bali", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T12:15:29.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5d7af7d807ca450de827240b98d356a93da5f0d2", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNT5WlNbkvGEq", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "The Rock i br\u00e5k om Fast & Furious", "title_full": "The Rock i br\u00e5k om Fast & Furious", "published": "2017-10-06T10:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.026, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/9da87aca6c9a9eae30356f16dc7a6a7d.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5d7af7d807ca450de827240b98d356a93da5f0d2", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNT5WlNbkvGEq", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-06T10:17:00.000+03:00", "title": "The Rock i br\u00e5k om Fast & Furious", "text": "The Rock i br\u00e5k om Fast & Furious Spinoff p\u00e5 succ\u00e9n v\u00e4cker k\u00e4nslor.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T12:19:07.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "286d1371e6e97f8bd2aab13a1d3fa5e322339353", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb8xoIpC_0ST", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Presstr\u00e4ff i Vita huset", "title_full": "Presstr\u00e4ff i Vita huset", "published": "2017-10-06T22:34:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.606, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/641f95c1854503bd695782acf7b29fd0.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "286d1371e6e97f8bd2aab13a1d3fa5e322339353", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb8xoIpC_0ST", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-06T22:34:00.000+03:00", "title": "Presstr\u00e4ff i Vita huset", "text": "Presstr\u00e4ff i Vita huset Trumps pressekreterare Sarah Huckabee Sanders m\u00f6ter pressen", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "sarah huckabee sanders", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T00:04:17.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b39d6147b030058760dcd232e2e0e309b934d35f", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNU.6Wx8DY2rl", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Se Chiellinis ovanliga m\u00e5l \u2013 med fel fot", "title_full": "Se Chiellinis ovanliga m\u00e5l \u2013 med fel fot", "published": "2017-10-06T23:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.411, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f37d2cb1847e12ea61b4eef973a0dec2.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b39d6147b030058760dcd232e2e0e309b934d35f", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNU.6Wx8DY2rl", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-06T23:46:00.000+03:00", "title": "Se Chiellinis ovanliga m\u00e5l \u2013 med fel fot", "text": "Se Chiellinis ovanliga m\u00e5l \u2013 med fel fot Giorgio Chiellini m\u00e5lskytt i Turin", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "giorgio chiellini", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "turin", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T00:09:33.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d505d38a29a5ccdfd6691bae77a823bc8fd350e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdn2W87N9dIcvceyrUlOrDRhRtsm2AubQ0", "site_full": "www.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Trav | Aftonbladet", "title_full": "Trav | Aftonbladet", "published": "2017-10-07T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "", "performance_score": 6, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 10, "comments": 0, "shares": 680}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d505d38a29a5ccdfd6691bae77a823bc8fd350e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdn2W87N9dIcvceyrUlOrDRhRtsm2AubQ0", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T03:00:00.000+03:00", "title": "Trav | Aftonbladet", "text": "\u25ba DAGENS B\u00c4STA SPEL: Experternas travtips varje dag \u2713 S\u00e4kra \u2713 Drag \u2713 Avslag \u2013 fredag 6 oktober. Speltips ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T19:52:57.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "38a4453aedcbf6f00af29973ac78a972d4489ec6", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcx3arAsgbkP", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Sex fascinerande fakta om Nordkoreas diktatorer", "title_full": "Sex fascinerande fakta om Nordkoreas diktatorer", "published": "2017-10-08T00:21:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/5a7ae092577b7db20be491029566c115.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 4, "comments": 0, "shares": 4}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "38a4453aedcbf6f00af29973ac78a972d4489ec6", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcx3arAsgbkP", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-08T00:21:00.000+03:00", "title": "Sex fascinerande fakta om Nordkoreas diktatorer", "text": "Sex fascinerande fakta om Nordkoreas diktatorer", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T08:03:13.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "314e0871e65e8880cf2daee71eb53de8fd4c08be", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNRzfdIDk_iYe", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Schwarz pik till legendar-kompisen", "title_full": "Schwarz pik till legendar-kompisen", "published": "2017-10-09T12:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/13a00630445b0d73b25cf809db9458b5.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "314e0871e65e8880cf2daee71eb53de8fd4c08be", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNRzfdIDk_iYe", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T12:26:00.000+03:00", "title": "Schwarz pik till legendar-kompisen", "text": "Schwarz pik till legendar-kompisen \u201dInget f\u00f6r dig Brolin!\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "brolin", "sentiment": "negative"}, {"name": "schwarz", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T15:39:17.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "62bac829d04555134ad35b60c6708f4f757b23d9", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNUbh1tfZQBvg", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "F\u00e5r ekonomipriset till Nobels minne", "title_full": "F\u00e5r ekonomipriset till Nobels minne", "published": "2017-10-09T14:15:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/1dff070aa1d92b9062d750e8b11fbfb4.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "62bac829d04555134ad35b60c6708f4f757b23d9", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNUbh1tfZQBvg", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T14:15:00.000+03:00", "title": "F\u00e5r ekonomipriset till Nobels minne", "text": "F\u00e5r ekonomipriset till Nobels minne Richard H Thaler f\u00e5r priset", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "richard h thaler", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T15:40:54.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "02b8f25461d95877f4be882c3baa2a304b899201", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWzN46bOJaYN", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Nobelpristagarens roll i Hollywoodfilmen", "title_full": "Nobelpristagarens roll i Hollywoodfilmen", "published": "2017-10-09T14:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.054, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/cce79d61cc853f3589fb0ac0d474fc4e.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "02b8f25461d95877f4be882c3baa2a304b899201", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWzN46bOJaYN", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T14:49:00.000+03:00", "title": "Nobelpristagarens roll i Hollywoodfilmen", "text": "Nobelpristagarens roll i Hollywoodfilmen Richard H Thaler hade en mindre roll i Hollywoodfilmen The Big Short", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "hollywoodfilmen nobelpristagarens", "sentiment": "negative"}, {"name": "hollywoodfilmen richard h thaler", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T15:43:47.019+03:00"}, {"thread": {"uuid": "240b033c2181267ce4ff4676d6737034ffc93bc6", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcmDhkn8cLGI", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Italien tar ledningen mot Albanien", "title_full": "Italien tar ledningen mot Albanien", "published": "2017-10-09T23:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/1bb77787089ab84b61f8cf3bb07a2801.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "240b033c2181267ce4ff4676d6737034ffc93bc6", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNcmDhkn8cLGI", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T23:30:00.000+03:00", "title": "Italien tar ledningen mot Albanien", "text": "Italien tar ledningen mot Albanien Antonio Candreva ger Italien ledningen mot Albanien", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "albanien antonio candreva", "sentiment": "negative"}, {"name": "albanien", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T01:18:34.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8f34abd9a396b7bbbd104ed349e0fdfc77420686", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQn47C4ely0P", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "H\u00e4r tar Irland ledningen mot Wales", "title_full": "H\u00e4r tar Irland ledningen mot Wales", "published": "2017-10-09T23:19:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.651, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/8d29906a5d9756e61a55447ed10bbc18.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8f34abd9a396b7bbbd104ed349e0fdfc77420686", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQn47C4ely0P", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T23:19:00.000+03:00", "title": "H\u00e4r tar Irland ledningen mot Wales", "text": "H\u00e4r tar Irland ledningen mot Wales Irland tar ledningen med 1-0 i VM-kvalmatchen mot Wales.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": [{"name": "wales", "sentiment": "none"}, {"name": "wales irland", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T01:20:32.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "68fa81983efe628ea7b13fb3f1586dfb25ba3fc4", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNe2.o9DhZ0MX", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Greps fo\u0308r drograttfylla \u2013 i polischefens bil", "title_full": "Greps fo\u0308r drograttfylla \u2013 i polischefens bil", "published": "2017-10-09T21:23:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.217, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/1cc4c00b475c1ac02a2796bdc561fa47.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "68fa81983efe628ea7b13fb3f1586dfb25ba3fc4", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNe2.o9DhZ0MX", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-09T21:23:00.000+03:00", "title": "Greps fo\u0308r drograttfylla \u2013 i polischefens bil", "text": "Greps fo\u0308r drograttfylla \u2013 i polischefens bil Polischefens kommentar om att pojkv\u00e4nnen greps: \u201dJaha\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jaha", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T01:22:54.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e61f13f00844b3f9d7cde29e575ef3cb15de4d0a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZYcRHgEjGAl", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Harvey Weinsteins v\u00e4djan efter sex-anklagelserna", "title_full": "Harvey Weinsteins v\u00e4djan efter sex-anklagelserna", "published": "2017-10-10T10:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.013, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/2443f157ff40ff8d71489b26ff20f36a.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e61f13f00844b3f9d7cde29e575ef3cb15de4d0a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZYcRHgEjGAl", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-10T10:26:00.000+03:00", "title": "Harvey Weinsteins v\u00e4djan efter sex-anklagelserna", "text": "Harvey Weinsteins v\u00e4djan efter sex-anklagelserna Bad om att slippa f\u00e5 sparken", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "harvey weinsteins", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T12:46:02.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e06f1bf2990c90d432ea1fa06a17947274d21c48", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNc9xhDjrPayJ", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "H\u00e4r skjuter overall-m\u00e4nnen ihj\u00e4l mannen i Uppsala", "title_full": "H\u00e4r skjuter overall-m\u00e4nnen ihj\u00e4l mannen i Uppsala", "published": "2017-10-10T11:10:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.437, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/48d2876540172b2ffc017fcf68dcade3.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e06f1bf2990c90d432ea1fa06a17947274d21c48", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNc9xhDjrPayJ", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-10T11:10:00.000+03:00", "title": "H\u00e4r skjuter overall-m\u00e4nnen ihj\u00e4l mannen i Uppsala", "text": "H\u00e4r skjuter overall-m\u00e4nnen ihj\u00e4l mannen i Uppsala Filmen visar mordet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": [{"name": "uppsala filmen", "sentiment": "none"}, {"name": "uppsala", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T12:49:41.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e91b04113073144b67175a990d3b72ee9f619396", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4_iZM2nSfhnd", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Skottsalvorna, de bara fortsatte och fortsatte", "title_full": "Skottsalvorna, de bara fortsatte och fortsatte", "published": "2017-10-11T09:03:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/34450e7e6c460acebe9aff9cce3a5bdc.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 1, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 110, "comments": 0, "shares": 110}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e91b04113073144b67175a990d3b72ee9f619396", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4_iZM2nSfhnd", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T09:03:00.000+03:00", "title": "Skottsalvorna, de bara fortsatte och fortsatte", "text": "\u201dSkottsalvorna, de bara fortsatte och fortsatte\u201d Efter reklamen visas: \u201dSkottsalvorna, de bara fortsatte och fortsatte\u201d F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "skottsalvorna", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T11:05:28.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a57773c0a846258e384949da4ebd7f83595cc54e", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4147AG_OTYL_", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/rss.xml", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Lena Mellin om Ulf Kristersson tal", "title_full": "Lena Mellin om Ulf Kristersson tal", "published": "2017-10-14T19:54:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/ef5865d44b07fb92cae58153ef8db07b.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a57773c0a846258e384949da4ebd7f83595cc54e", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4147AG_OTYL_", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-14T19:54:00.000+03:00", "title": "Lena Mellin om Ulf Kristersson tal", "text": "Lena Mellin om Ulf Kristersson tal Lena Mellin kommenterar Ulf Kristerssons tal", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ulf kristersson", "sentiment": "negative"}, {"name": "ulf kristerssons tal", "sentiment": "negative"}, {"name": "lena mellin", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T15:33:12.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "abdb34dfe38697eb545f4946a7f5707762ef617b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWoKSj3rxEQM", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Raseri efter opassande sk\u00e4mtet om Harvey Weinstein", "title_full": "Raseri efter opassande sk\u00e4mtet om Harvey Weinstein", "published": "2017-10-16T11:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.036, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/becb69fcfe75c2d2789bf33f75e8cec0.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "abdb34dfe38697eb545f4946a7f5707762ef617b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNWoKSj3rxEQM", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-16T11:00:00.000+03:00", "title": "Raseri efter opassande sk\u00e4mtet om Harvey Weinstein", "text": "Raseri efter opassande sk\u00e4mtet om Harvey Weinstein James Corden sk\u00e4mtade om producenten under gala", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "harvey weinstein james corden", "sentiment": "negative"}, {"name": "harvey weinstein raseri", "sentiment": "negative"}, {"name": "raseri", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T21:52:31.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c35910619cc55e326733072fdc613e10ca174a31", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNeTMMxLcCI2f", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "R\u00e4tteg\u00e5ng i enorm giftskandal", "title_full": "R\u00e4tteg\u00e5ng i enorm giftskandal", "published": "2017-10-17T10:08:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.054, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/19db58853b0a07959c7f65f176a4ec79.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c35910619cc55e326733072fdc613e10ca174a31", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNeTMMxLcCI2f", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-17T10:08:00.000+03:00", "title": "R\u00e4tteg\u00e5ng i enorm giftskandal", "text": "R\u00e4tteg\u00e5ng i enorm giftskandal \u201dHar beklagat men tar inte p\u00e5 sig ansvaret\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "r\u00e4tteg\u00e5ng", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T12:15:05.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d80b8ae8f2f396402707e6902a873ab4dab3fe43", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNfF_NKhOtley", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Hur fungerar en fidgetspinner i rymden?", "title_full": "Hur fungerar en fidgetspinner i rymden?", "published": "2017-10-17T10:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/70ca8a6648bdba9dfb3ed8e3349e34f2.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d80b8ae8f2f396402707e6902a873ab4dab3fe43", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNfF_NKhOtley", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-17T10:42:00.000+03:00", "title": "Hur fungerar en fidgetspinner i rymden?", "text": "Hur fungerar en fidgetspinner i rymden? Astronauten ger en lektion i Newtons lag", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T12:16:11.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2a9fd9eb5755586aa35eebb2e1d4b870cc3be395", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNYKTERTxOOUA", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "\u00c4r nordkoreaner kortare \u00e4n sydkoreaner?", "title_full": "\u00c4r nordkoreaner kortare \u00e4n sydkoreaner?", "published": "2017-10-11T11:12:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/96ccb039a7575857103865f5b4363437.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2a9fd9eb5755586aa35eebb2e1d4b870cc3be395", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNYKTERTxOOUA", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-11T11:12:00.000+03:00", "title": "\u00c4r nordkoreaner kortare \u00e4n sydkoreaner?", "text": "\u00c4r nordkoreaner kortare \u00e4n sydkoreaner? D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r nordkoreaner kortare.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T12:18:02.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "349d15755c7dcc2b46962b2deeed3cbb640414e3", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNSt6Lkv4nPC_", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Liverpool hade lekstuga i Slovenien", "title_full": "Liverpool hade lekstuga i Slovenien", "published": "2017-10-17T23:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/75c957c57f6e12c665af46bd56b820f1.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "349d15755c7dcc2b46962b2deeed3cbb640414e3", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNSt6Lkv4nPC_", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-17T23:49:00.000+03:00", "title": "Liverpool hade lekstuga i Slovenien", "text": "Liverpool hade lekstuga i Slovenien Liverpool krossade slovenska laget Maribor.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "slovenien liverpool", "sentiment": "negative"}, {"name": "liverpool", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "maribor", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T01:04:31.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "892946ac065dbc2f3ea3be04608e74c5670da11b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQ6T8mDVsG1L", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Dagens v\u00e4der", "title_full": "Dagens v\u00e4der", "published": "2017-10-18T10:16:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/aeed849e9b12723d11085b4e95432036.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "892946ac065dbc2f3ea3be04608e74c5670da11b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQ6T8mDVsG1L", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-18T10:16:00.000+03:00", "title": "Dagens v\u00e4der", "text": "Dagens v\u00e4der Onsdag den 18 oktober", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "dagens", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T15:03:50.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "60dc76f45a7d4c79cc2a8057f908b10876f530d3", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTslFeCH3v28", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "TV-designer d\u00f6d", "title_full": "TV-designer d\u00f6d", "published": "2017-10-18T08:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.196, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/03cda86d20235fc180c465c7f3120dfa.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "60dc76f45a7d4c79cc2a8057f908b10876f530d3", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTslFeCH3v28", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-18T08:49:00.000+03:00", "title": "TV-designer d\u00f6d", "text": "TV-designer d\u00f6d Var finalist i Project Runway", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T15:06:16.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "372e5f0f72d4afcc5dd310fc7a685a98a05ed802", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNaRYvmkQ6Kvg", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Jubel i Raqqa", "title_full": "Jubel i Raqqa", "published": "2017-10-18T12:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/6b73f76a64efeeccaa257aa9d62e0b32.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "372e5f0f72d4afcc5dd310fc7a685a98a05ed802", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNaRYvmkQ6Kvg", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-18T12:33:00.000+03:00", "title": "Jubel i Raqqa", "text": "Jubel i Raqqa", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jubel", "sentiment": "negative"}, {"name": "raqqa", "sentiment": "negative"}, {"name": "raqqa jubel", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T15:06:40.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "22f996a7d8967ca78f58df2bc424d12a6ef94f32", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdSQNLa20GtRWNBm7R4VYiDAtoJlvhWu4qNA0GE9vtf2jJmqEIb_vLHBW3uq3q_Lf9X25jOpURRRmoPjgKl8bnsCb8khwUapM2MA7mQIjqpk2D6xyv.YMuVw--", "site_full": "www.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Aftonbladet reveals new information about the murders of Zaida Catal\u00e1n and Michael Sharp | Aftonbladet", "title_full": "Aftonbladet reveals new information about the murders of Zaida Catal\u00e1n and Michael Sharp | Aftonbladet", "published": "2017-10-08T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.032, "main_image": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/34031808-6dc5-4dac-9792-67b1182069de?fit=crop&amp;h=440&amp;w=1100&amp;s=ffb6d3b58cac33726f8823140e4929c418ed9875", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "22f996a7d8967ca78f58df2bc424d12a6ef94f32", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_0lXdXVBsf4uJehil64tFdSQNLa20GtRWNBm7R4VYiDAtoJlvhWu4qNA0GE9vtf2jJmqEIb_vLHBW3uq3q_Lf9X25jOpURRRmoPjgKl8bnsCb8khwUapM2MA7mQIjqpk2D6xyv.YMuVw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Staffan Lindberg", "published": "2017-10-08T03:00:00.000+03:00", "title": "Aftonbladet reveals new information about the murders of Zaida Catal\u00e1n and Michael Sharp | Aftonbladet", "text": "NYHETER 7 oktober 2017 07:46 The Congolese government has accused a local militia of the murders of the two UN experts Zaida Catal\u00e1n and Michael Sharp. Aftonbladet can now present exclusive video material from the trial - and reveals new information that raises serious doubt about the official version. Foto: Urban Andersson / URB Jakten p\u00e5 sanningen \u2013 vem m\u00f6rdade Zaida Catal\u00e1n The Swedish UN expert Zaida Catal\u00e1n , 36, was killed along with her Americal colleague Michael Sharp , 34, near the village of Moyo Musuila south of the city of Kananga in the Democratic Republic of Congo, on March 12 this year. The Congolese government quickly blaimed a local militia for the murders. The United Nations also consider the militia to be the likely killers in an August report. A dozen men now stand trial in a military court in the city of Kananga, the capital of the province of Kasai-Central. Aftonbladet has investigated the case of the two murdered UN experts for four months, and has travelled to the Kasai region in August-September. We can reveal exclusive and previously unseen video footage from the trial. The images show the prosecutor's main witness, Jean-Bosco Mukanda, pointing out one of the suspects, Evariste Illunga Lumu, on July 21. Further, they show the suspects being taken to the alleged place of the murders on August 24. In a long report, Aftonbladet can also present new pieces of information that all question the official version of who is to blame for the murders. Foto: Urban Andersson / Rene Bula-Bula, military prosecutor, is one of the peopled interviewed by Aftonbladet. Jean-Bosco Mukanda changes his testimony The trial relies heavily on the testimony of key witness Jean-Bosco Mukanda. A man who presented himself as a primary school teacher from Bunkonde. Mukanda states that he was on the scene of the crime in the village of Moyo Musuila and that he witnessed Evariste Illunga Lumu with Zaida Catalan's head directly after the murder. In court, he claims that he immediately contacted two local journalists by sms to let them know what he had seen, one at Radio T\u00e9l\u00e9vision Chr\u00e9tienne and one at Kasai Horizon. However, both of the mentioned journalists categorically deny this. They say that the main witness contacted them only three days after the murder and that it was clear that he didn\u2019t come with first hand information and that he had never been to Moyo Musuila himself on the day of the murders. By that time, the information about the murders was already coming from other sources. \u2013 If he claims that he was in Moyo Musuila on the day of the murders, he lies, one of the journalists, Jos\u00e9 Mbuyi, said. In a recorded interview with Aftonbladet, Jean-Bosco Mukanda admits that he has worked as an informant of the government prior to the killings. He fails to explain why he has changed his story about contacting the two journalists, but persists that he was in Moyo Musuila on the day of murder. Zaida Catal\u00e1n\u2019s secret meetings with MP Ten days before her death, Zaida Catal\u00e1n told a Swedish friend in an text message conversation that she was going to meet a high level politician in Kinshasa for dinner and that she was afriad of never coming back from the dinner. Aftonbladet can reveal that the politician was the Kasai member of parlament Martin Kabuya, who is close to the former minister Clement Kanku. Kabuya refused to answer Aftonbladet's questions when contacted. Accusations of political interference in trial The murder trial in Kananga has started without all suspects being identified and arrested and without the bodies of the Congolese companions found. Aftonbladet has learned that the military court in Kananga has received political orders from the Congolese government: to speed up the trial as much as possible. This is confirmed by one of the accused men's lawyers, Moise Bibuwa. \u2013 This trial is not like any other trial I've ever worked in. Everything is rushed. The authorities want to get the whole process of the killed experts over and done with, he said. Politician paying secret motorcycle driver A witness tells us that he saw a member of the provincial parlament, Daniel Mbayi, outside Zaida Catalan\u2019s and Michael Sharp\u2019s hotel on the evening of March 11th this year. The politician, who is close to the former minister Clement Kanku, was seen handing over a sum of cash to an unknown driver. Aftonbladet has been in contact with Daniel Mbayi, who refuses to comment on the incident. The identity of the third driver who left Kananga with Catal\u00e1n and Sharp on March 12 remains unknown. Aftonbladet has spoken to several people, including local journalists and members of the other two drivers\u2019 families, who have done extensive research in trying to identify him, without any success. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "michael sharp", "sentiment": "negative"}, {"name": "zaida catal\u00e1n", "sentiment": "negative"}, {"name": "moise bibuwa", "sentiment": "none"}, {"name": "zaida catalan", "sentiment": "none"}, {"name": "martin kabuya", "sentiment": "none"}, {"name": "andersson", "sentiment": "none"}, {"name": "clement kanku", "sentiment": "none"}, {"name": "jos\u00e9 mbuyi", "sentiment": "none"}, {"name": "jean-bosco mukanda", "sentiment": "none"}, {"name": "daniel mbayi", "sentiment": "none"}, {"name": "kabuya", "sentiment": "none"}, {"name": "mukanda", "sentiment": "none"}, {"name": "evariste illunga lumu", "sentiment": "none"}, {"name": "moyo musuila", "sentiment": "none"}, {"name": "rene bula-bula", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "aftonbladet nyheter", "sentiment": "negative"}, {"name": "united nations", "sentiment": "none"}, {"name": "radio t\u00e9l\u00e9vision chr\u00e9tienne", "sentiment": "none"}, {"name": "un", "sentiment": "none"}, {"name": "aftonbladet", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "bunkonde", "sentiment": "none"}, {"name": "kasai-central", "sentiment": "none"}, {"name": "democratic republic of congo", "sentiment": "none"}, {"name": "kananga", "sentiment": "none"}, {"name": "kinshasa", "sentiment": "none"}, {"name": "kasai", "sentiment": "none"}, {"name": "kasai horizon", "sentiment": "none"}, {"name": "moyo musuila", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T15:23:10.014+03:00"}, {"thread": {"uuid": "34f322d5fff5270cca2f1d5a558ad2fc75136224", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4_dFlKq7obOs", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "H\u00e4r f\u00e5r supportern nog av att laget f\u00f6rlorar", "title_full": "H\u00e4r f\u00e5r supportern nog av att laget f\u00f6rlorar", "published": "2017-10-18T20:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f93ce8bc783e7c01ae2e77531b833bff.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "34f322d5fff5270cca2f1d5a558ad2fc75136224", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4_dFlKq7obOs", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T20:33:00.000+03:00", "title": "H\u00e4r f\u00e5r supportern nog av att laget f\u00f6rlorar", "text": "H\u00e4r f\u00e5r supportern nog av att laget f\u00f6rlorar Efter reklamen visas: H\u00e4r f\u00e5r supportern nog av att laget f\u00f6rlorar F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T20:53:28.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "02188240ecba21140c6b794c62bf209c89cc7760", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT2s93Sbwa0C5gre6xBlg4ay21H5F.EU8VZywXsBcaaWVxgrGVUaGGoanHkXFG5xBhTORr5A67sKurrRFaeEsFcTMjqitXqUBVolBUIKPFcnGjR9tsmCxhAEgxVJ9TJSOQ-", "site_full": "www.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se//?na=25&&rss=1", "site_categories": ["media"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Amerikanska polisen har startat utredning om Weinstein", "title_full": "Amerikanska polisen har startat utredning om Weinstein", "published": "2017-10-20T01:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/792d1340-59a5-43d3-91a4-44eea6378796?fit=crop&amp;h=900&amp;w=1600&amp;s=da7220792d2cf703d651831dbfd9eb7a78894ef8", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "02188240ecba21140c6b794c62bf209c89cc7760", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT2s93Sbwa0C5gre6xBlg4ay21H5F.EU8VZywXsBcaaWVxgrGVUaGGoanHkXFG5xBhTORr5A67sKurrRFaeEsFcTMjqitXqUBVolBUIKPFcnGjR9tsmCxhAEgxVJ9TJSOQ-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T01:33:00.000+03:00", "title": "Amerikanska polisen har startat utredning om Weinstein", "text": "Amerikanska polisen har startat utredning om Weinstein Foto: Richard Shotwell / AP TT NYHETSBYR N 20 oktober 2017 00:22 Polisen i Los Angeles har startat en utredning mot filmmogulen Harvey Weinstein. \u201dVi har h\u00f6rt en person som misst\u00e4nks ha utsatts f\u00f6r ett sexuellt \u00f6vergrepp 2013, d\u00e4r Harvey Weinstein \u00e4r inblandad.\u201d, skriver LAPD p\u00e5 Twitter. #LAPD Robbery Homicide Div has interviewed a potential sexual assault victim involving Harvey Weinstein in 2013. Investigation ongoing", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T02:04:07.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "aff048d3e974314e37f0a7977995f8e764bc7b01", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNYYHSEI_spm7", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Nouri: \u201d\u00c4r det sant? Va!\u201d", "title_full": "Nouri: \u201d\u00c4r det sant? Va!\u201d", "published": "2017-10-19T23:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/7bb0290e87c8be706e454ca919b81098.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aff048d3e974314e37f0a7977995f8e764bc7b01", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNYYHSEI_spm7", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-19T23:25:00.000+03:00", "title": "Nouri: \u201d\u00c4r det sant? Va!\u201d", "text": "Nouri: \u201d\u00c4r det sant? Va!\u201d Brwa Nouri efter 2\u20132", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "brwa nouri", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T05:55:50.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "1ab38f29a1c2dfcb142fb7960de735f3e2d2e015", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQIES33F_TGi", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "H\u00f6r Ebba Busch Thors tal p\u00e5 rikstinget", "title_full": "H\u00f6r Ebba Busch Thors tal p\u00e5 rikstinget", "published": "2017-10-20T13:14:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.017, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/d7ad098e0590af853cf7ecde47e558db.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1ab38f29a1c2dfcb142fb7960de735f3e2d2e015", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQIES33F_TGi", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-20T13:14:00.000+03:00", "title": "H\u00f6r Ebba Busch Thors tal p\u00e5 rikstinget", "text": "H\u00f6r Ebba Busch Thors tal p\u00e5 rikstinget H\u00e4r talar partiledaren p\u00e5 Kristdemokraternas kongress", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T20:48:36.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6f90d7662074e80e62a70f7cf930b92c994d5758", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNXo_9XakNM3F", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Allt om helgens V75 i \u00d6rebro", "title_full": "Allt om helgens V75 i \u00d6rebro", "published": "2017-10-20T13:54:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/710a035c6b708d08cdb951e4c088fc9d.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6f90d7662074e80e62a70f7cf930b92c994d5758", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNXo_9XakNM3F", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-20T13:54:00.000+03:00", "title": "Allt om helgens V75 i \u00d6rebro", "text": "Allt om helgens V75 i \u00d6rebro B\u00e4sta spikarna, fr\u00e4ckaste dragen!", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T20:48:45.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "70bdb7dc7b95f84939afae4f6797dce45cecce6a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbwUFMV7StWR", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Rymdpromenad vid ISS", "title_full": "Rymdpromenad vid ISS", "published": "2017-10-20T22:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/d0ca824ba7d2dfae72d105d070cb401d.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "70bdb7dc7b95f84939afae4f6797dce45cecce6a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbwUFMV7StWR", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-20T22:28:00.000+03:00", "title": "Rymdpromenad vid ISS", "text": "Rymdpromenad vid ISS", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T10:16:12.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "441a301feaa34b045229d773c059c99aefe49d2a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNd0SIaf24y6t", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "D\u00f6d person hittad i damm", "title_full": "D\u00f6d person hittad i damm", "published": "2017-10-20T23:51:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.001, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/8daf4c5cab621c501565ce0d5f13d78b.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "441a301feaa34b045229d773c059c99aefe49d2a", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNd0SIaf24y6t", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-20T23:51:00.000+03:00", "title": "D\u00f6d person hittad i damm", "text": "D\u00f6d person hittad i damm", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T10:16:50.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e97db0b721571aa774fa3ec9dd45be1b497d33ab", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNViYf0MhPw8L", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Se Lindel\u00f6fs supertabbe", "title_full": "Se Lindel\u00f6fs supertabbe", "published": "2017-10-21T18:53:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.043, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/d0528ab02db19bb494f2d5fecd0a403d.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e97db0b721571aa774fa3ec9dd45be1b497d33ab", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNViYf0MhPw8L", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-21T18:53:00.000+03:00", "title": "Se Lindel\u00f6fs supertabbe", "text": "Se Lindel\u00f6fs supertabbe Lindel\u00f6fs mardr\u00f6msinhopp", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T00:06:02.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ff454dbd03202c231060ebbf1dc3e5b8b2cf724c", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNVMq.XUoxgr7", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Se Henrik Berggrens nya musikvideo \u2013 artisten utkl\u00e4dd till clown", "title_full": "Se Henrik Berggrens nya musikvideo \u2013 artisten utkl\u00e4dd till clown", "published": "2017-10-21T18:11:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.01, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/4f0013c806e2de13b315d93f861b8ee3.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ff454dbd03202c231060ebbf1dc3e5b8b2cf724c", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNVMq.XUoxgr7", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-21T18:11:00.000+03:00", "title": "Se Henrik Berggrens nya musikvideo \u2013 artisten utkl\u00e4dd till clown", "text": "Se Henrik Berggrens nya musikvideo \u2013 artisten utkl\u00e4dd till clown H\u00e4r \u00e4r video till \u201dYou wore the crown; I played the clown\u201d", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T00:07:39.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7ac7f7ba5aace0f9e77781331a2bdb5f664da1ba", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZWFNnqy7a6V", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Hunden r\u00e4ddade Emelies fr\u00e5n \u00e4lgen", "title_full": "Hunden r\u00e4ddade Emelies fr\u00e5n \u00e4lgen", "published": "2017-10-22T21:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.122, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/2d787cbd95d2342030efa148fe28993b.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7ac7f7ba5aace0f9e77781331a2bdb5f664da1ba", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZWFNnqy7a6V", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-22T21:45:00.000+03:00", "title": "Hunden r\u00e4ddade Emelies fr\u00e5n \u00e4lgen", "text": "S\u00e5 r\u00e4ddade hunden Yup Emelies liv M\u00f6tet med den argsinta \u00e4lgen kunde slutat illa f\u00f6r Emelie Lund.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "emelie lund", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T02:53:49.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9f89732d5d775906135d89657376b856d3c83ef9", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4zWOdiPkkgOj", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "\u00c4r vid havet d\u00e5 visar naturen sin urkraft", "title_full": "\u00c4r vid havet d\u00e5 visar naturen sin urkraft", "published": "2017-10-23T12:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/0edf77dcd0abe0dbd646b7e13bc4a174.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9f89732d5d775906135d89657376b856d3c83ef9", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4zWOdiPkkgOj", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T12:33:00.000+03:00", "title": "\u00c4r vid havet d\u00e5 visar naturen sin urkraft", "text": "\u00c4r vid havet \u2013 d\u00e5 visar naturen sin urkraft Efter reklamen visas: \u00c4r vid havet \u2013 d\u00e5 visar naturen sin urkraft F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T12:46:11.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f2f153417241c6c7c64a34c0128cc315632f847e", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTNHKPuT7S3G", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Fansen i chock efter tatueringen", "title_full": "Fansen i chock efter tatueringen", "published": "2017-10-23T11:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.01, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/d10e0a3837691a647fdec5f09f319676.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f2f153417241c6c7c64a34c0128cc315632f847e", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTNHKPuT7S3G", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-23T11:25:00.000+03:00", "title": "Fansen i chock efter tatueringen", "text": "Fansen i chock efter tatueringen Biebers enorma f\u00f6rvandling delar n\u00e4tet.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "fansen", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T17:42:18.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f9b5a3bc30ba2a9e09efc06ef6a657b2fb838d2f", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv44thpAbDEJgv", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "33 minuter bara om \u00d6rebro HK", "title_full": "33 minuter bara om \u00d6rebro HK", "published": "2017-10-25T17:18:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/a2f3bd00793ec14d9de0aa1c97c00dfe.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 1, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 172, "comments": 0, "shares": 172}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f9b5a3bc30ba2a9e09efc06ef6a657b2fb838d2f", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv44thpAbDEJgv", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T17:18:00.000+03:00", "title": "33 minuter bara om \u00d6rebro HK", "text": "33 minuter \u2013 bara om \u00d6rebro HK Efter reklamen visas: 33 minuter \u2013 bara om \u00d6rebro HK F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T18:09:41.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "50367b01ad974f06560b9a9ea9ac6687ff56ab36", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNU8FuTNdmvIp", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Fignerprint rasar p\u00e5 b\u00f6rsen", "title_full": "Fignerprint rasar p\u00e5 b\u00f6rsen", "published": "2017-10-26T12:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.07, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f6d16eb59a920e8def2fd1d1969f8f70.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "50367b01ad974f06560b9a9ea9ac6687ff56ab36", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNU8FuTNdmvIp", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-26T12:20:00.000+03:00", "title": "Fignerprint rasar p\u00e5 b\u00f6rsen", "text": "Fignerprint rasar p\u00e5 b\u00f6rsen Ekonomistudion 26 oktober", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T13:14:08.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7797c4a6227c4201af0483de5304903907eeebda", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZFylfbrRlN_", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Exparet umg\u00e5s igen", "title_full": "Exparet umg\u00e5s igen", "published": "2017-10-26T09:29:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/01b439c645450bcf9faba2a0bc67fc08.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7797c4a6227c4201af0483de5304903907eeebda", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZFylfbrRlN_", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-26T09:29:00.000+03:00", "title": "Exparet umg\u00e5s igen", "text": "Exparet umg\u00e5s igen Ska ha gr\u00e4vt ner stridsyxan.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T13:17:22.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8a1a3b9a8cc9f2755bf2a867480dcfa4498a43a0", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4yLGWZy4qnoa5ruU4xx7foIJ7kfJTghkVbk3rzYJM4J7nQvkuuZI5AR3e8UBa6T._JCxjf6OBAGM", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Trump om narkotikakrisen i USA", "title_full": "Trump om narkotikakrisen i USA", "published": "2017-10-26T21:18:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f51f8fe22efc221846c89ab773a5a7f2.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 7, "comments": 0, "shares": 7}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8a1a3b9a8cc9f2755bf2a867480dcfa4498a43a0", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv4yLGWZy4qnoa5ruU4xx7foIJ7kfJTghkVbk3rzYJM4J7nQvkuuZI5AR3e8UBa6T._JCxjf6OBAGM", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T21:18:00.000+03:00", "title": "Trump om narkotikakrisen i USA", "text": "Trump om narkotikakrisen i USA Efter reklamen visas: Trump om narkotikakrisen i USA F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "usa trump", "sentiment": "negative"}, {"name": "trump", "sentiment": "negative"}, {"name": "usa efter", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "usa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T21:50:27.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "71b96c1dd5238b4c0edcfc79b33e82ab27bfe59b", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv47jze3vixvAj", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://nyhetsportalen.se//?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Trump om narkotikakrisen i USA", "title_full": "Trump om narkotikakrisen i USA", "published": "2017-10-26T21:18:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f51f8fe22efc221846c89ab773a5a7f2.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 7, "comments": 0, "shares": 7}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "71b96c1dd5238b4c0edcfc79b33e82ab27bfe59b", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTyVkHWlvD1uAhAgBi7138864DiLQtqJYOhjkXBkGxv47jze3vixvAj", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T21:18:00.000+03:00", "title": "Trump om narkotikakrisen i USA", "text": "Trump om narkotikakrisen i USA Efter reklamen visas: Trump om narkotikakrisen i USA F\u00f6r att kunna erbjuda en stabil videoupplevelse p\u00e5 din enhet", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "usa trump", "sentiment": "negative"}, {"name": "usa efter", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "usa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T00:50:02.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e4fb4c5b690980b8afb29331a018642e826762d4", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNS5cYCzXT_UI", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "TRAV V-75", "title_full": "TRAV V-75", "published": "2017-10-27T11:43:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/19adc2e8ea76bd9535e0f1ec8ea20b1e.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e4fb4c5b690980b8afb29331a018642e826762d4", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNS5cYCzXT_UI", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-27T11:43:00.000+03:00", "title": "TRAV V-75", "text": "TRAV V-75 J\u00c4GERSRO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T17:47:02.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "61d35b5187c2f72134b1a0110de82d13de36fc7d", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTFB69ep39_4", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Quiz", "title_full": "Quiz", "published": "2017-10-27T15:37:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.001, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f785ea964bb28ac65d7fdf457b4a1c08.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "61d35b5187c2f72134b1a0110de82d13de36fc7d", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNTFB69ep39_4", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-27T15:37:00.000+03:00", "title": "Quiz", "text": "Quiz Vem d\u00e4r?", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T17:49:12.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a361debc907e24f7a6dabc811dffe0b3ad70c112", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNdRhyxPZWjoc", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "LIVE-TV: Tiger Woods i r\u00e4tten", "title_full": "LIVE-TV: Tiger Woods i r\u00e4tten", "published": "2017-10-27T21:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.22, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/3234081e3dba9dcc214b4daf7a12f718.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a361debc907e24f7a6dabc811dffe0b3ad70c112", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNdRhyxPZWjoc", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-27T21:09:00.000+03:00", "title": "LIVE-TV: Tiger Woods i r\u00e4tten", "text": "LIVE-TV: Tiger Woods i r\u00e4tten Sportbladet s\u00e4nder live via CNN", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "tiger woods", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "cnn", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T06:46:20.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2451bb1827bec4e13d6334740d557ae98815439e", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb8._jKcVfXR", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Debuterar f\u00f6r a-laget med protesarm", "title_full": "Debuterar f\u00f6r a-laget med protesarm", "published": "2017-10-27T19:21:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/20180868d2734892244947c7bd7bd143.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2451bb1827bec4e13d6334740d557ae98815439e", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb8._jKcVfXR", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-27T19:21:00.000+03:00", "title": "Debuterar f\u00f6r a-laget med protesarm", "text": "Debuterar f\u00f6r a-laget med protesarm Debuterar f\u00f6r a-laget med protesarm i Rum\u00e4nien", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "rum\u00e4nien", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T06:46:52.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ce56ba09377f727c3543f9401ed40be5bc7b3593", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZWGSb2lijil", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Carin G\u00f6tblad: \"V\u00e5ldet mot polisen blir gr\u00f6vre\"", "title_full": "Carin G\u00f6tblad: \"V\u00e5ldet mot polisen blir gr\u00f6vre\"", "published": "2017-10-28T16:38:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.29, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/0d0d7e7d185b3c13d443344b6f630fbb.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ce56ba09377f727c3543f9401ed40be5bc7b3593", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZWGSb2lijil", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-28T16:38:00.000+03:00", "title": "Carin G\u00f6tblad: \"V\u00e5ldet mot polisen blir gr\u00f6vre\"", "text": "Carin G\u00f6tblad: \"V\u00e5ldet mot polisen blir gr\u00f6vre\" Carin G\u00f6tblad, regionpolis Region Mitt, kommenterar skjutningen mot en polismans hus i V\u00e4ster\u00e5s.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "carin g\u00f6tblad", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T21:23:04.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6819e49274efcb7635aecf4348f5f51d3711c5e7", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZErsPmX5ONJ", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Bj\u00f6rnen jagade Tord \u2013 hunden Bella blev r\u00e4ddaren i n\u00f6den", "title_full": "Bj\u00f6rnen jagade Tord \u2013 hunden Bella blev r\u00e4ddaren i n\u00f6den", "published": "2017-10-28T20:57:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.006, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/c334e57b804600e3828f4b09229fbfea.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6819e49274efcb7635aecf4348f5f51d3711c5e7", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNZErsPmX5ONJ", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-28T20:57:00.000+03:00", "title": "Bj\u00f6rnen jagade Tord \u2013 hunden Bella blev r\u00e4ddaren i n\u00f6den", "text": "Bj\u00f6rnen jagade Tord \u2013 hunden Bella blev r\u00e4ddaren i n\u00f6den Tord Olsson var ute p\u00e5 svampjakt n\u00e4r faran blev ett faktum", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "tord olsson", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T21:25:58.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8def814513879fb683be1d88b4e763d57c4dc6db", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbnDeJNlqJxP", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Sven Melander 70 \u00e5r", "title_full": "Sven Melander 70 \u00e5r", "published": "2017-10-30T06:58:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.004, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/07202de297f494908705831a5257e09c.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8def814513879fb683be1d88b4e763d57c4dc6db", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbnDeJNlqJxP", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-30T06:58:00.000+02:00", "title": "Sven Melander 70 \u00e5r", "text": "Sven Melander 70 \u00e5r Sven Melander fyller 70 \u00e5r", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "sven melander", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T14:24:17.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "2a2231ec1a75e9732bc0cad0783a82e9bf7c54a0", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNckSC3RgF34u", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Tv\u00e5 gripna f\u00f6r r\u00e5net i Norge", "title_full": "Tv\u00e5 gripna f\u00f6r r\u00e5net i Norge", "published": "2017-10-30T12:30:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.228, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/84cfe87e89743ee367ccad56dbcfc2bd.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2a2231ec1a75e9732bc0cad0783a82e9bf7c54a0", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNckSC3RgF34u", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-30T12:30:00.000+02:00", "title": "Tv\u00e5 gripna f\u00f6r r\u00e5net i Norge", "text": "Tv\u00e5 gripna f\u00f6r r\u00e5net i Norge", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T14:28:12.006+02:00"}, {"thread": {"uuid": "695005a9f2a54dd6dc802246b3cb4182b564b933", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb3K845SXlVi", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Experterna om dilemmat kring supertalangen", "title_full": "Experterna om dilemmat kring supertalangen", "published": "2017-10-30T15:07:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f093edef517358c93fe2b28b228bc6bf.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "695005a9f2a54dd6dc802246b3cb4182b564b933", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNb3K845SXlVi", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-30T15:07:00.000+02:00", "title": "Experterna om dilemmat kring supertalangen", "text": "Experterna om dilemmat kring supertalangen Tre Kronor tar ut truppen till Karjala Tournament", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "karjala tournament", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T04:07:21.002+02:00"}, {"thread": {"uuid": "b6d58054db8bfc5413ce9392deff70cbfe1c5c03", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbAy14Z2c3Y3", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Hyreshus i G\u00e4vle utrymt", "title_full": "Hyreshus i G\u00e4vle utrymt", "published": "2017-10-30T22:22:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.2, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/f305b6f5f04ce66d53ddf2fa178398ba.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b6d58054db8bfc5413ce9392deff70cbfe1c5c03", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNbAy14Z2c3Y3", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-10-30T22:22:00.000+02:00", "title": "Hyreshus i G\u00e4vle utrymt", "text": "Hyreshus i G\u00e4vle utrymt Man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern \u00e4r gripen", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "hyreshus", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T04:08:18.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "127c25aab5a4f78f4fc94cfb39f6c04e9cc52bea", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT2s93Sbwa0C5gre6xBlg4aOuKPLrhneMRHGJyhE0sWvqe0sZSe1QOjwZss33yQcc.i2Q70sYh4wwuxRQW_6DMGy7mBqMT0KFM-", "site_full": "www.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://www.nyhetsportalen.se/?na=25&rss=1&", "site_categories": ["media"], "section_title": "Nyhetsportalen.se", "title": "Britt utmanar Yigit om EM-titeln", "title_full": "Britt utmanar Yigit om EM-titeln", "published": "2017-10-31T20:48:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "SE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c9b41d21-3ddc-4a41-a9a1-de8297621f12?fit=crop&amp;h=1425&amp;w=1900&amp;s=55664d58e64e867a7e4da7626bb1c9a470e1b7fe", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "127c25aab5a4f78f4fc94cfb39f6c04e9cc52bea", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT2s93Sbwa0C5gre6xBlg4aOuKPLrhneMRHGJyhE0sWvqe0sZSe1QOjwZss33yQcc.i2Q70sYh4wwuxRQW_6DMGy7mBqMT0KFM-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-31T20:48:00.000+02:00", "title": "Britt utmanar Yigit om EM-titeln", "text": "Britt utmanar Yigit om EM-titeln Foto: Claudio Bresciani/TT 31 oktober 2017 18:55 Svenske boxaren Anthony Yigit kommer att f\u00f6rsvara sin EM-titel superl\u00e4ttvikt mot Joe Hughes, Storbritannien. Yigit f\u00f6rsvarade EM-titeln i Solnahallen i slutet av september mot spanjoren S\u00e1ndor Martin. Matchen mot Hughes g\u00e5r i Leicester den 2 december. \"Jag tog b\u00e4ltet i England och har inget emot att komma tillbaka dit och f\u00f6rsvara det\", s\u00e4ger Yigit i ett pressmeddelande fr\u00e5n Team Sauerland. ARTIKELN HANDLAR OM", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "britt utmanar yigit", "sentiment": "negative"}, {"name": "claudio bresciani/tt", "sentiment": "negative"}, {"name": "yigit", "sentiment": "negative"}, {"name": "thony yigit", "sentiment": "none"}, {"name": "storbritannien", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u00e1ndor martin", "sentiment": "none"}, {"name": "joe hughes", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "solnahallen", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "england", "sentiment": "none"}, {"name": "leicester", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T21:02:37.009+02:00"}, {"thread": {"uuid": "0954206a588dd1c67be5db0c0ac8a810af67871b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNco0lQuFckNJ", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Bank om trupputtagningen", "title_full": "Bank om trupputtagningen", "published": "2017-11-01T17:41:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.085, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/d2d72b4be97aba56b16b5fd79d9fc1f5.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0954206a588dd1c67be5db0c0ac8a810af67871b", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNco0lQuFckNJ", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-11-01T17:41:00.000+02:00", "title": "Bank om trupputtagningen", "text": "Bank om trupputtagningen Sportbladets Simon Bank om truppen till VM-playoff mot Italien", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T20:02:12.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "a8c44a58e062a9be5cb095ca8467c7d638a20e9f", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQ5j_6zhQGfY", "site_full": "tv.aftonbladet.se", "site": "aftonbladet.se", "site_section": "http://tv.aftonbladet.se/abtv/", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "Aftonbladet TV", "title": "Tottenham tog imponerande seger mot Real Madrid", "title_full": "Tottenham tog imponerande seger mot Real Madrid", "published": "2017-11-02T01:50:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "SE", "spam_score": 0.213, "main_image": "https://tv-gfx.aftonbladet-cdn.se/users/ab_/images/9a230934aaddb28fced6072064079255.jpg?t[]=1960x1100q50", "performance_score": 0, "domain_rank": 1381, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a8c44a58e062a9be5cb095ca8467c7d638a20e9f", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMp2bDljjzfjiN9QHPLIPnTN8bah048KoiYu452QgcXjNQ5j_6zhQGfY", "ord_in_thread": 0, "author": "aftonbladet.se", "published": "2017-11-02T01:50:00.000+02:00", "title": "Tottenham tog imponerande seger mot Real Madrid", "text": "Tottenham tog imponerande seger mot Real Madrid Tottenham besegrade regerande m\u00e4staren Real Madrid", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "real madrid", "sentiment": "negative"}, {"name": "real madrid tottenham", "sentiment": "negative"}, {"name": "tottenham", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T09:23:07.009+02:00"}], "totalResults": 64, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509607387009&q=language%3Aenglish+site%3Aaftonbladet.se&sort=crawled", "requestsLeft": 736}