{"posts": [{"thread": {"uuid": "f0c51eb99e6a9cc3bea1f476393a463f7d42a01c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSsJyY.XvBOPkVMTVLHH6JIknJdKF1IdxoL2uGw4bO9Kt0lTLxhK480AdxuCiCbaLQ01dpwNr_zLzA15uTXdKgWu_0Fi1pZFkjXmEpIcZ.FO4H6ot4Tps3qa4k.JNQpn9YJCUgjSzEKrE-", "site_full": "www.20minutes.fr", "site": "20minutes.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Kim K. refuse qu'on voie ses photos en bikini... Kylie Jenner d\u00e9valise les magasins pour son futur b\u00e9b\u00e9...", "title_full": "Kim K. refuse qu'on voie ses photos en bikini... Kylie Jenner d\u00e9valise les magasins pour son futur b\u00e9b\u00e9...", "published": "2017-10-09T15:51:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "spam_score": 0.887, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 2116, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f0c51eb99e6a9cc3bea1f476393a463f7d42a01c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSsJyY.XvBOPkVMTVLHH6JIknJdKF1IdxoL2uGw4bO9Kt0lTLxhK480AdxuCiCbaLQ01dpwNr_zLzA15uTXdKgWu_0Fi1pZFkjXmEpIcZ.FO4H6ot4Tps3qa4k.JNQpn9YJCUgjSzEKrE-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T15:51:00.000+03:00", "title": "Kim K. refuse qu'on voie ses photos en bikini... Kylie Jenner d\u00e9valise les magasins pour son futur b\u00e9b\u00e9...", "text": "Kim K. refuse qu'on voie ses photos en bikini... Kylie Jenner d\u00e9valise les magasins pour son futur b\u00e9b\u00e9... PEOPLE Toute l\u2019actu People est dans \u00ab 20 minutes \u00bb\u2026 Naomi Mackako Publi\u00e9 le 09/10/17 \u00e0 14h51 \u2014 \nKim Kardashian treated her children, North and Saint, to a trip to a local die skating rink. The more was dressed in white, matching her hair, while son, Saint wore corn-rows. Thursday, September 21, 2017 \u2014 SIPA \nLundi 9 octobre \nKim Kardashian supprime des photos d\u2019elle peu flatteuses \nDifficile de croire que l\u2019h\u00e9ro\u00efne de L\u2019incroyable famille Kardashian soit complex\u00e9e par son corps. Et pourtant dans un teasing d\u00e9voil\u00e9 par E! News , Kim Kardashian West s\u2019est montr\u00e9e profond\u00e9ment choqu\u00e9e \u00e0 la vue de photos d\u2019elle peu flatteuses publi\u00e9es en ligne. Lesdits clich\u00e9s ne sont pas montr\u00e9s mais le fessier de la maman de North et Saints y para\u00eetrait plus gros que d'habitude et on y percevrait de la cellulite. \u00abJe ne comprends pas ! Je ne ressemble pas \u00e0 \u00e7a !\u00bb, a r\u00e9agi la femme de 36 ans. Kim K. s\u2019est empress\u00e9e de se d\u00e9taguer sur chacune des publications : \u00abJe dois me retirer de partout.\u00bb \nKylie Jenner d\u00e9pense plus de 60.000 dollars pour son futur b\u00e9b\u00e9 \nLa jeune future maman de 20 ans est \u00abtr\u00e8s excit\u00e9e par l\u2019arriv\u00e9e de [son] b\u00e9b\u00e9\u00bb, a confi\u00e9 un proche du clan Kardashian \u00e0 People . Et de poursuivre : \u00abElle en parle sans arr\u00eat et a d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 \u00e0 acheter pleins de choses.\u00bb Kylie et son compagnon Travis Scott ont d\u00e9j\u00e0 une garde-robe pleine \u00e0 craquer pour leur futur b\u00e9b\u00e9, ils veulent s\u2019assurer qu\u2019il sera le nourrisson c\u00e9l\u00e8bre le mieux habill\u00e9 au monde. Ces derniers temps, la jeune femme se fait plus discr\u00e8te et pr\u00e9f\u00e8re rester chez elle car \u00abson corps change\u00bb et elle ne souhaite pas \u00eatre photographi\u00e9e. \nSofia Richie et le petit-ami de Kourtney K. \u00abne se parlent plus vraiment\u00bb \nDu rififi chez les amis. Alors que la nouvelle petite-amie de Scott Disick \u2013 ex de Kourtney Kardashian et p\u00e8re de leurs trois enfants - \u00e9tait souvent vue aux c\u00f4t\u00e9s de Younes Bendjima, les deux amis ne \u00abse parlent plus vraiment\u00bb a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 une source \u00e0 US Weekly . Ils se seraient \u00e9galement \u00abunfollow\u00bb sur les r\u00e9seaux sociaux. Leur relation amicale se serait alt\u00e9r\u00e9e depuis que Sofia, 19 ans, est en couple avec l\u2019ex de la compagne de Bendjima. Son p\u00e8re, le chanteur Lionel Richie a avou\u00e9 ne pas approuver sa nouvelle relation avec Scott Disick, 34 ans. Kourtney Kardashian et Scott Disick ont ruin\u00e9 l'amiti\u00e9 de Sofia Richie et Youn\u00e8s Bendjima ! https://t.co/Ndlqe4sb7O \u2014 F\u0280\u1d07\u0274\u1d22\u1d22\u1d22\u028f \u01dd\u0131\u0279\u00e9\u0265\u03fd \u2665\u2665\u30c4 (@Frenzzzy) October 8, 2017 \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kim k.", "sentiment": "negative"}, {"name": "kylie jenner", "sentiment": "negative"}, {"name": "lionel richie", "sentiment": "none"}, {"name": "kylie", "sentiment": "none"}, {"name": "kourtney kardashian", "sentiment": "none"}, {"name": "sofia richie", "sentiment": "none"}, {"name": "kourtney k.", "sentiment": "none"}, {"name": "travis scott", "sentiment": "none"}, {"name": "kim kardashian west", "sentiment": "none"}, {"name": "naomi mackako publi\u00e9", "sentiment": "none"}, {"name": "kim kardashian", "sentiment": "none"}, {"name": "scott disick", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "us weekly", "sentiment": "none"}, {"name": "saints", "sentiment": "none"}, {"name": "sipa  lundi", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "sofia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T15:54:55.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f171ef3958c0809a794de8d898aba96af5d4c6bf", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSiBh9wYiGYFSKNScX2QLFlCMrcd8ba2rN.UaAnQIkea9hIAGu3XlIpzBFb4otPSuac5krLViztVAwGDnHXFJWl16mNoy5WC1bf.150pdEhXptLHlVajrjNO8tZPNyhw7LBH8adUYheCs-", "site_full": "www.20minutes.fr", "site": "20minutes.fr", "site_section": "http://www.20minutes.fr/rss/une.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "20Minutes - Une", "title": "GM&S: Apr\u00e8s le \u00abbordel\u00bb d'Emmanuel Macron, rencontre sous tension \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e avec des salari\u00e9s", "title_full": "GM&S: Apr\u00e8s le \u00abbordel\u00bb d'Emmanuel Macron, rencontre sous tension \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e avec des salari\u00e9s", "published": "2017-10-23T17:06:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 2116, "social": {"facebook": {"likes": 51, "comments": 0, "shares": 51}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f171ef3958c0809a794de8d898aba96af5d4c6bf", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSiBh9wYiGYFSKNScX2QLFlCMrcd8ba2rN.UaAnQIkea9hIAGu3XlIpzBFb4otPSuac5krLViztVAwGDnHXFJWl16mNoy5WC1bf.150pdEhXptLHlVajrjNO8tZPNyhw7LBH8adUYheCs-", "ord_in_thread": 0, "author": "no-reply@20minutes.fr (No Reply)", "published": "2017-10-23T17:06:00.000+03:00", "title": "GM&S: Apr\u00e8s le \u00abbordel\u00bb d'Emmanuel Macron, rencontre sous tension \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e avec des salari\u00e9s", "text": "GM&S: Apr\u00e8s le \u00abbordel\u00bb d'Emmanuel Macron, les repr\u00e9sentants des salari\u00e9s tr\u00e8s d\u00e9\u00e7us par leur r\u00e9union \u00e0 l'Elys\u00e9e EMPLOI L\u2019entreprise reprise par le groupe GMD est toujours dans une situation pr\u00e9caire\u2026 Nicolas Raffin avec AFP   16h05 \u2014 \nLes salari\u00e9s de GM&S lors d'une manifestation le 4 octobre 2017. \u2014 PASCAL LACHENAUD / AFP Le sous-traitant automobile GM & S a \u00e9t\u00e9 repris par un autre groupe en septembre. Sur 277 salari\u00e9s, seulement 120 ont \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9s. Les repr\u00e9sentants du personnel veulent plus d\u2019engagements de la part d\u2019Emmanuel Macron. \nFinalement, ils n'auront pas vu Emmanuel Macron. D\u00e9but octobre, les GM & S avaient \u00e9t\u00e9 vis\u00e9s par une petite phrase du chef de l\u2019\u00c9tat, les accusant de \u00ab foutre le bordel \u00bb . Ce lundi apr\u00e8s-midi, ce n'est pas le pr\u00e9sident mais trois de ses conseillers qui ont re\u00e7u, \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, une d\u00e9l\u00e9gation du sous-traitant automobile install\u00e9 dans la Creuse, dont l\u2019activit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 reprise par le groupe GMD. \nA la sortie de la r\u00e9union, les repr\u00e9sentants syndicaux ne cachaient pas leur d\u00e9ception. \u00ab Ils nous ont dit: circulez il n'y a rien \u00e0 voir (...) Nous n'avons eu aucune avanc\u00e9e \u00bb, a d\u00e9plor\u00e9 Vincent Labrousse, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 CGT. \u00ab Cette r\u00e9union est la pire depuis le d\u00e9but de notre combat \u00bb a-t-il ajout\u00e9. La r\u00e9union s'est d\u00e9roul\u00e9e dans \u00ab une ambiance sereine \u00bb, a indiqu\u00e9 de son c\u00f4t\u00e9 l'Elys\u00e9e. Une \u00ab supra-l\u00e9gale \u00bb pour les salari\u00e9s licenci\u00e9s \nLoin de vouloir r\u00e9gler leurs comptes, les repr\u00e9sentants du personnel affirment se battre pour les 157 salari\u00e9s licenci\u00e9s de GM & S en septembre (sur 277 CDI). \u00ab On demande \u00e0 ce qu\u2019il y ait plus d\u2019emplois repris, et plus de mesures d\u2019accompagnement et de formation pour ceux qui se retrouvent au ch\u00f4mage \u00bb, liste Vincent Labrousse, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 CGT de l\u2019usine de La Souterraine. Les syndicalistes r\u00e9clament \u00e9galement une \u00ab indemnit\u00e9 supra l\u00e9gale \u00bb afin de donner un coup de pouce aux ouvriers remerci\u00e9s. La demande a toujours \u00e9t\u00e9 repouss\u00e9e jusqu\u2019ici. Un plan social contest\u00e9 \nParall\u00e8lement \u00e0 cette rencontre, les GM & S ont ouvert un autre front, en d\u00e9cidant la semaine derni\u00e8re de contester le PSE (plan de sauvegarde pour l\u2019emploi, ou \u00ab plan social \u00bb) devant la justice. \u00ab L\u2019annulation \u00e9ventuelle du PSE n\u2019entra\u00eenera pas l\u2019annulation des licenciements, rappelle Jean-Louis Borie, l\u2019avocat des salari\u00e9s. Mais cela peut permettre aux salari\u00e9s licenci\u00e9s d\u2019agir aux prud\u2019hommes avec des arguments suppl\u00e9mentaires. \u00bb \n>> GM&S, un dossier social explosif pour Emmanuel Macron \nPour l\u2019avocat, le PSE tel qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 par l\u2019administration n\u2019est pas valable, la faute selon lui \u00e0 des crit\u00e8res d\u2019ordre de licenciement non-respect\u00e9s. \u00ab Normalement, il y en a 5 [anciennet\u00e9 dans l\u2019entreprise, charge de famille, comp\u00e9tence professionnelle, \u00e2ge, difficult\u00e9s de reclassement], poursuit Jean-Louis Borie. Or, la comp\u00e9tence professionnelle \u00e9tait valoris\u00e9e en fonction de l\u2019anciennet\u00e9, qui est d\u00e9j\u00e0 un crit\u00e8re. C\u2019est comme si on la comptait deux fois ! \u00bb. R\u00e9sultat : les syndicats affirment que le PSE a conduit \u00e0 garder les salari\u00e9s les plus \u00e2g\u00e9s, au d\u00e9triment des plus jeunes. Le SIRET manquant \nLes ouvriers restants ont repris le travail depuis fin septembre, mais l\u2019usine de La Souterraine est loin de tourner \u00e0 plein r\u00e9gime. \u00ab La production, c\u2019est vraiment a minima en ce moment \u00bb, explique Vincent Labrousse. \nUn imbroglio est venu contrarier cette reprise. Jusqu\u2019\u00e0 la semaine derni\u00e8re, la soci\u00e9t\u00e9 qui doit prendre la place de GM & S, une filiale de GMD baptis\u00e9e La Souterraine Industrie, n\u2019\u00e9tait pas enregistr\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s. \u00ab Sans cette immatriculation, vous n\u2019avez pas de code SIRET , or les fournisseurs ont besoin de ce code pour leur gestion \u00bb explique Jean-Louis Borie. Mots-cl\u00e9s :", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jean-louis borie", "sentiment": "none"}, {"name": "nicolas raffin publi\u00e9", "sentiment": "none"}, {"name": "vincent labrousse", "sentiment": "none"}, {"name": "emmanuel macron  pour l\u2019avocat", "sentiment": "none"}, {"name": "emmanuel macron", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "la souterraine industrie", "sentiment": "none"}, {"name": "gmd", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T18:30:52.008+03:00"}], "totalResults": 2, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1508772652008&q=language%3Aenglish+site%3A20minutes.fr&sort=crawled", "requestsLeft": 740}