{"posts": [{"thread": {"uuid": "34b7970d10696633bdbe2e9f79f16dab3368133d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEgXnWV6aTiyZrUb8Q5of7RSTCPEAOu2YMmJqEWz77jhbKdSQ7AkczYCfCUJIHoal74I3Z9HCwOsQgsqFwUvQUhWbszv96lR1Q--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Quem tem uma vida atribulada pode tornar a rotina mais ativa", "title_full": "Quem tem uma vida atribulada pode tornar a rotina mais ativa", "published": "2017-10-03T13:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/d7430a42-a2c0-46e0-a173-8ab0e373bc09.jpg.640x360_q75_box-0%2C2%2C960%2C542_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "34b7970d10696633bdbe2e9f79f16dab3368133d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEgXnWV6aTiyZrUb8Q5of7RSTCPEAOu2YMmJqEWz77jhbKdSQ7AkczYCfCUJIHoal74I3Z9HCwOsQgsqFwUvQUhWbszv96lR1Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T13:42:00.000+03:00", "title": "Quem tem uma vida atribulada pode tornar a rotina mais ativa", "text": "TER\u00e7A, 03/10/2017, 07:27 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Quem tem uma vida atribulada pode tornar a rotina mais ativa Para evitar um cotidiano sedent\u00e1rio, \u00e9 poss\u00edvel inserir atividades f\u00edsicas. Mesmo com um hor\u00e1rio apertado, caminhadas e subir e descer escadas podem ajudar a manter a sa\u00fade. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:44 \n  \nCaminhadas ajudam a manter uma vida saud\u00e1vel. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T14:20:29.016+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4a33561ce836d31c5fe25f2a85f6cb8cfe31b3bd", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUHJbvd.uAYRuehW2d9RpQ6C3RMa__X8OSGFOMZ3iHBn30Jg8yUBR1T2PSaOs7KwG8hsNCt7EQkX6sbNZ.mS2hx9PVgHFilGs5Q--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "S\u00e3o Paulo recebe o MaxiM\u00eddia 2017, um dos principais eventos do mercado brasileiro de comunica\u00e7\u00e3o", "title_full": "S\u00e3o Paulo recebe o MaxiM\u00eddia 2017, um dos principais eventos do mercado brasileiro de comunica\u00e7\u00e3o", "published": "2017-10-03T15:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/08/b9e2cb48-d331-448f-8a76-9b2317db699f.jpg.640x360_q75_box-0%2C7%2C1000%2C569_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4a33561ce836d31c5fe25f2a85f6cb8cfe31b3bd", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUHJbvd.uAYRuehW2d9RpQ6C3RMa__X8OSGFOMZ3iHBn30Jg8yUBR1T2PSaOs7KwG8hsNCt7EQkX6sbNZ.mS2hx9PVgHFilGs5Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T15:30:00.000+03:00", "title": "S\u00e3o Paulo recebe o MaxiM\u00eddia 2017, um dos principais eventos do mercado brasileiro de comunica\u00e7\u00e3o", "text": "TER\u00e7A, 03/10/2017, 09:25 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos S\u00e3o Paulo recebe o MaxiM\u00eddia 2017, um dos principais eventos do mercado brasileiro de comunica\u00e7\u00e3o iversas apresenta\u00e7\u00f5es e debates ser\u00e3o realizadas com o objetivo de gerar discuss\u00f5es e trocas de ideias sobre temas importantes para este setor, como marcas produzindo conte\u00fado, a fragmenta\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia da m\u00eddia, o uso de grande quantidade de dados para guiar a comunica\u00e7\u00e3o e o empoderamento feminino. Outro aspecto que ser\u00e1 abordado no MaxiM\u00eddia \u00e9 a for\u00e7a gerada pela conex\u00e3o entre marcas e m\u00fasica. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:08 \n  \nCrise fortaleceu valoriza\u00e7\u00e3o das marcas pela popula\u00e7\u00e3o no Brasil. Foto: reprodu\u00e7\u00e3o CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos s\u00e3o paulo", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T15:53:46.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a7a539976a5e75fffa9cda7cd228b92cf996563a", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirDoTg4dLgsob2cufr.TMMcUdJMO1dxkOAqIV0DCyYCsAGBJt0o9f9j4qI_GjMjUabgzx7Q3bYO5V7JH9njB56ZyFhPqjM.g1icpTaJmDIjJc-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Veja dicas de Biologia para a prova do Enem - G1 Para\u00edba - Bom Dia Para\u00edba - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Veja dicas de Biologia para a prova do Enem - G1 Para\u00edba - Bom Dia Para\u00edba - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-03T14:15:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.585, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6190352.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a7a539976a5e75fffa9cda7cd228b92cf996563a", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirDoTg4dLgsob2cufr.TMMcUdJMO1dxkOAqIV0DCyYCsAGBJt0o9f9j4qI_GjMjUabgzx7Q3bYO5V7JH9njB56ZyFhPqjM.g1icpTaJmDIjJc-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T14:15:00.000+03:00", "title": "Veja dicas de Biologia para a prova do Enem - G1 Para\u00edba - Bom Dia Para\u00edba - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "O mecanismo que provoca a diabetes \u00e9 o tema do dia. Edi\u00e7\u00f5es ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "edi\u00e7\u00f5es", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T19:08:15.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c6b25b7e28bb30035c7caeb9a5384a37fcf55835", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaLDjka2zrcfGIc4tx7MeeAMOTvmm3rcmyjfoikNKnZsipHGcpbQNfShIeqmzATCS8XPaH.jyQhu_lAGn0g_BhF.Jw_Lj6L2eEjoQW3hoJZHqQ--", "site_full": "globotv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "non_standard_content", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Comentaristas analisam trio de ataque do Atl\u00e9tico-MG | globo.tv", "title_full": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Comentaristas analisam trio de ataque do Atl\u00e9tico-MG | globo.tv", "published": "2017-10-03T21:07:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.66, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6191660.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c6b25b7e28bb30035c7caeb9a5384a37fcf55835", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaLDjka2zrcfGIc4tx7MeeAMOTvmm3rcmyjfoikNKnZsipHGcpbQNfShIeqmzATCS8XPaH.jyQhu_lAGn0g_BhF.Jw_Lj6L2eEjoQW3hoJZHqQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T21:07:00.000+03:00", "title": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Comentaristas analisam trio de ataque do Atl\u00e9tico-MG | globo.tv", "text": "Comentaristas analisam trio de ataque do Atl\u00e9tico-MG Publicado 03/10/2017 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T03:28:12.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "853fe969b1cdc5e100a88e14ccf7f3c79e3d4d4a", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXBUMZ5Hd45E6oXFxTp7qBL8JgMOEEh4_u6cTcC_xFSv7Q1z_rzppciMLjUn9cQ_5Y6FW9vzv9cNW0lhtjWBAY8JMyZPOiokErDvTqWyaPxlRzhOsJuJ9HTk-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Aula 26: Veja dicas de espanhol sobre falsos cognatos - G1 Amazonas - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Aula 26: Veja dicas de espanhol sobre falsos cognatos - G1 Amazonas - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-03T17:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.585, "main_image": "http://s04.video.glbimg.com/x720/6190779.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "853fe969b1cdc5e100a88e14ccf7f3c79e3d4d4a", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXBUMZ5Hd45E6oXFxTp7qBL8JgMOEEh4_u6cTcC_xFSv7Q1z_rzppciMLjUn9cQ_5Y6FW9vzv9cNW0lhtjWBAY8JMyZPOiokErDvTqWyaPxlRzhOsJuJ9HTk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T17:40:00.000+03:00", "title": "Aula 26: Veja dicas de espanhol sobre falsos cognatos - G1 Amazonas - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Amanda Cabral \u00e9 professora de l\u00edngua espanhola. Globo Rep\u00f3rter ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "globo rep\u00f3rter", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T03:28:20.018+03:00"}, {"thread": {"uuid": "acc2accbe74dc50e4f63a59d6477be4295148777", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMzBbFtItvV8y.jqMkRFDn_ztOeHgDctqoshCPSOg2aHcoOCYvU74rCOge_xIPXP0YnxtQUEuP_NYToDBKc4rQ7YdE7I9W0ljA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Para manter a massa magra, \u00e9 importante redobrar a aten\u00e7\u00e3o com o consumo de prote\u00ednas", "title_full": "Para manter a massa magra, \u00e9 importante redobrar a aten\u00e7\u00e3o com o consumo de prote\u00ednas", "published": "2017-10-04T13:39:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/9184e830-1064-4966-9329-2fbdb9df1a7e.jpg.640x360_q75_box-0%2C86%2C960%2C625_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "acc2accbe74dc50e4f63a59d6477be4295148777", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMzBbFtItvV8y.jqMkRFDn_ztOeHgDctqoshCPSOg2aHcoOCYvU74rCOge_xIPXP0YnxtQUEuP_NYToDBKc4rQ7YdE7I9W0ljA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T13:39:00.000+03:00", "title": "Para manter a massa magra, \u00e9 importante redobrar a aten\u00e7\u00e3o com o consumo de prote\u00ednas", "text": "QUARTA, 04/10/2017, 07:38 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Para manter a massa magra, \u00e9 importante redobrar a aten\u00e7\u00e3o com o consumo de prote\u00ednas Mesmo quem convive com um cotidiano muito agitado pode trabalhar para a manuten\u00e7\u00e3o dos m\u00fasculos conseguidos com os treinos. Para isso, \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m um acompanhamento de nutricionistas. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:09 \nCopie o c\u00f3digo abaixo para usar no seu site: C\u00f3digo copiado! \nPara manter m\u00fasculos, \u00e9 preciso ter aten\u00e7\u00e3o com a alimenta\u00e7\u00e3o. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T13:50:08.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "28645f3387902555cb363065473604d520c97a2d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMzBbFtItvV8zjIuITXbJBhF7SuBa8gt0RzVQ9LGDwqvr5zO8ZwAoJcM85y73Bn_xrgypCLmfD0er.sFOlPg3NNKmQTX.jWM3A--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Em S\u00e3o Paulo, MaxiM\u00eddia 2017 prop\u00f5e debates sobre o mercado de comunica\u00e7\u00e3o", "title_full": "Em S\u00e3o Paulo, MaxiM\u00eddia 2017 prop\u00f5e debates sobre o mercado de comunica\u00e7\u00e3o", "published": "2017-10-04T15:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/84893726-8c0f-4d8c-9839-edcb8fa04f40.gif.640x360_q75_box-21%2C0%2C554%2C300_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "28645f3387902555cb363065473604d520c97a2d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMzBbFtItvV8zjIuITXbJBhF7SuBa8gt0RzVQ9LGDwqvr5zO8ZwAoJcM85y73Bn_xrgypCLmfD0er.sFOlPg3NNKmQTX.jWM3A--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T15:30:00.000+03:00", "title": "Em S\u00e3o Paulo, MaxiM\u00eddia 2017 prop\u00f5e debates sobre o mercado de comunica\u00e7\u00e3o", "text": "QUARTA, 04/10/2017, 09:21 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Em S\u00e3o Paulo, MaxiM\u00eddia 2017 prop\u00f5e debates sobre o mercado de comunica\u00e7\u00e3o No primeiro dia de evento, o presidente do Magazine Luiza, Frederico Trajano, abordou a integra\u00e7\u00e3o das lojas f\u00edsicas e do e-commerce. Este j\u00e1 responde por um ter\u00e7o dos neg\u00f3cios da empresa. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:02 \n  \nRapper Karol Conka participa do MaxiM\u00eddia. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos", "sentiment": "negative"}, {"name": "karol conka", "sentiment": "none"}, {"name": "luiza", "sentiment": "none"}, {"name": "frederico trajano", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T17:33:39.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7d685ee472d736381c478e34b44b637a15abcf16", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOJVUSYCs5eevlB0R64vw.JobvRuc72UqjdJTmrAFWKOfrDXL.7MT_Xsyzv.KT3yKSt4gQnsuX0iXWWs086O5bD9or_OANTltA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "'Preciso fortalecer as pernas, mas n\u00e3o tenho paci\u00eancia para academia'", "title_full": "'Preciso fortalecer as pernas, mas n\u00e3o tenho paci\u00eancia para academia'", "published": "2017-10-05T14:16:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/09/469862c0-922b-4884-a48a-1af6ddf03ce2.jpg.640x360_q75_box-0%2C83%2C960%2C622_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 32, "comments": 0, "shares": 32}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7d685ee472d736381c478e34b44b637a15abcf16", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOJVUSYCs5eevlB0R64vw.JobvRuc72UqjdJTmrAFWKOfrDXL.7MT_Xsyzv.KT3yKSt4gQnsuX0iXWWs086O5bD9or_OANTltA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-05T14:16:00.000+03:00", "title": "'Preciso fortalecer as pernas, mas n\u00e3o tenho paci\u00eancia para academia'", "text": "QUINTA, 05/10/2017, 07:59 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla 'Preciso fortalecer as pernas, mas n\u00e3o tenho paci\u00eancia para academia' Quem est\u00e1 acostumado a correr pode alternar os dias de corrida com bicicleta. Pedalando de duas a tr\u00eas vezes por semana, \u00e9 poss\u00edvel obter ganho de massa muscular nos membros inferiores, o que \u00e9 fundamental para melhorar o desempenho nas corridas. Exerc\u00edcios simples como agachamento sem peso, que pode ser feito em casa, e pilates tamb\u00e9m s\u00e3o op\u00e7\u00f5es. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:33 \n  \nCorrida \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de atividade nas grandes cidades. Foto: pixabay  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T16:18:59.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bd6d5e27fe00f1d7adb7eb9b202b8b1397634e5c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPSN0kmTxeLNZymgYqdtNJZ66NruxIEvvNLc6yAYmkze7NLULM0f2XWK7.3MxwSwO9rOs_2RWlmkCTodcJjkFQ8-", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Atividade f\u00edsica possui rela\u00e7\u00e3o com a longevidade", "title_full": "Atividade f\u00edsica possui rela\u00e7\u00e3o com a longevidade", "published": "2017-10-06T13:44:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/09/ec6ec50d-93d1-4160-b4e5-6a42d90c391d.jpg.640x360_q75_box-0%2C50%2C960%2C590_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bd6d5e27fe00f1d7adb7eb9b202b8b1397634e5c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPSN0kmTxeLNZymgYqdtNJZ66NruxIEvvNLc6yAYmkze7NLULM0f2XWK7.3MxwSwO9rOs_2RWlmkCTodcJjkFQ8-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T13:44:00.000+03:00", "title": "Atividade f\u00edsica possui rela\u00e7\u00e3o com a longevidade", "text": "SEXTA, 06/10/2017, 07:38 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Atividade f\u00edsica possui rela\u00e7\u00e3o com a longevidade Exerc\u00edcios ajudam a evitar problemas como depress\u00e3o, perda de mem\u00f3ria e crises de ansiedade. As atividades para pessoas com idade avan\u00e7ada devem ser, no entanto, moderadas. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:50 \n  \nAtividade f\u00edsica na terceira idade. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T13:46:17.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "095780025f26c201391395e8f8b16d7abb467c1c", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sh27qNo9x.VMxmqpkym2npeG2pcCyiOOk", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "title_full": "A charge de Amarildo Noblat", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "https://s2.glbimg.com/Td7twtQqz01feCbUgEbEo2Aov9c=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/06/amarildo_06-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 16, "comments": 0, "shares": 16}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "095780025f26c201391395e8f8b16d7abb467c1c", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sh27qNo9x.VMxmqpkym2npeG2pcCyiOOk", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "text": "Por Maria Helena Rubinato Rodrigues de Sousa 06/10/2017 - 01h25", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T14:12:36.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6483449dade65e8a18599e4d9d08a334cbfaa12a", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPSN0kmTxeLN4.SXMqkNzAReMMJAhWKzy1iCXnzMfgbGltV_NB39PjvpE4rbbvj8hNzmX3MO6r1fuLD5fykjXMATc9tTuCU6oA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Chuck Porter participa de evento na capital paulista", "title_full": "Chuck Porter participa de evento na capital paulista", "published": "2017-10-06T15:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/07/7dd92b5d-2b3f-4ef9-82b8-d3dfec3a5990.jpg.640x360_q75_box-0%2C68%2C1024%2C643_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6483449dade65e8a18599e4d9d08a334cbfaa12a", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPSN0kmTxeLN4.SXMqkNzAReMMJAhWKzy1iCXnzMfgbGltV_NB39PjvpE4rbbvj8hNzmX3MO6r1fuLD5fykjXMATc9tTuCU6oA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T15:30:00.000+03:00", "title": "Chuck Porter participa de evento na capital paulista", "text": "SEXTA, 06/10/2017, 09:26 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Chuck Porter participa de evento de publicidade na capital paulista Um dos publicit\u00e1rios mais importantes do mundo, o norte-americano esteve essa semana no Brasil, para participar do MaxiM\u00eddia 2017, evento que aconteceu em S\u00e3o Paulo reunindo lideran\u00e7as dos setores de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e m\u00eddia. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:48 \nCopie o c\u00f3digo abaixo para usar no seu site: C\u00f3digo copiado! \nVista a\u00e9rea da cidade de S\u00e3o Paulo. Foto: Ricardo Stuckert/Fotos P\u00fablicas CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T15:47:22.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bc37c7d25c89fc2aaa53e93de7a7ca11c1aa0757", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmnkl6zcJg_4IWc70_ltAfoujxGadFijvbQs2XlzVnXQrXgQk60ttuoiZcyXEa9FsRk.3Ue69EXwzA--", "site_full": "redeglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media", "television", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Rede Amaz\u00f4nica > Programa\u00e7\u00e3o", "title_full": "Rede Amaz\u00f4nica > Programa\u00e7\u00e3o", "published": "2017-10-06T08:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.179, "main_image": "http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/img/rede-globo_200x200.png", "performance_score": 4, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 491, "comments": 0, "shares": 491}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bc37c7d25c89fc2aaa53e93de7a7ca11c1aa0757", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmnkl6zcJg_4IWc70_ltAfoujxGadFijvbQs2XlzVnXQrXgQk60ttuoiZcyXEa9FsRk.3Ue69EXwzA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T08:00:00.000+03:00", "title": "Rede Amaz\u00f4nica > Programa\u00e7\u00e3o", "text": "Tooth Fairy Elenco Dwayne Johnson, Ashley Judd, Stephen Merchant, Ryan Sheckler, Julie Andrews, Seth MacFarlane|| Elenco de dublagem: Derek Thompson/Fada Do Dente: Affonso Amajones/ Carly: Cec\u00edlia Lemes/ Lily: Isaura Gomes/ Fada Inventor: Marcelo Pissardini/ Tess: Giulia De Brito/ Randy: Daniel Garcia/ Tracy: \u00c9lcio Sodr\u00e9/ Mick Donnelly: F\u00e1bio Lucindo/ Ziggy: Wendel Bezerra/ Duke: Wendel Bezerra/ Treinador: Luiz Ant\u00f4nio Lobue/ Jim/ Narrador Esportivo: Alexandre Marconato/ Hank/ Comentarista Esportivo: Wellington Lima/ Steve/ Reporter Esportivo: Marco Ant\u00f4nio Abreu/ Vov\u00f3 Com Amn\u00e9sia: Zayra Zordan/ Locutor: Marco Ant\u00f4nio Abreu/ Dire\u00e7\u00e3o ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "seth", "sentiment": "negative"}, {"name": "ashley judd", "sentiment": "negative"}, {"name": "stephen merchant", "sentiment": "negative"}, {"name": "julie andrews", "sentiment": "negative"}, {"name": "dwayne johnson", "sentiment": "negative"}, {"name": "ryan sheckler", "sentiment": "negative"}, {"name": "marcelo pissardini", "sentiment": "none"}, {"name": "alexandre marconato", "sentiment": "none"}, {"name": "derek thompson/fada do dente", "sentiment": "none"}, {"name": "wendel bezerra", "sentiment": "none"}, {"name": "marco ant\u00f4nio abreu", "sentiment": "none"}, {"name": "luiz ant\u00f4nio lobue", "sentiment": "none"}, {"name": "f\u00e1bio lucindo", "sentiment": "none"}, {"name": "ziggy", "sentiment": "none"}, {"name": "jim", "sentiment": "none"}, {"name": "hank", "sentiment": "none"}, {"name": "steve", "sentiment": "none"}, {"name": "tess", "sentiment": "none"}, {"name": "mick donnelly", "sentiment": "none"}, {"name": "dire\u00e7\u00e3o", "sentiment": "none"}, {"name": "affonso amajones", "sentiment": "none"}, {"name": "daniel garcia", "sentiment": "none"}, {"name": "isaura gomes", "sentiment": "none"}, {"name": "cec\u00edlia lemes", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "programa\u00e7\u00e3o tooth fairy elenco", "sentiment": "negative"}, {"name": "giulia de brito/ randy", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "wellington lima", "sentiment": "none"}, {"name": "zayra zordan", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T20:19:48.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "84db3bc8fbc6ef6c10b9ced906cf10b1a745a730", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9SkS0EXpOSB60We9_mAuQQLDMXsf2jX.7d6OFvJDNaO2NYxVqtbB9YoNyWCDiRxo5Z9BT.3fcMIWS58DEqk9Z4voUkxpaQ5rUK7G_HEiLlMNSUgIKAicqZ0-", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/noticias/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  - Not\u00edcias", "title": "S&P 500 interrompe sequ\u00eancia de recordes ap\u00f3s dados de emprego nos EUA", "title_full": "S&P 500 interrompe sequ\u00eancia de recordes ap\u00f3s dados de emprego nos EUA", "published": "2017-10-06T21:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "84db3bc8fbc6ef6c10b9ced906cf10b1a745a730", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9SkS0EXpOSB60We9_mAuQQLDMXsf2jX.7d6OFvJDNaO2NYxVqtbB9YoNyWCDiRxo5Z9BT.3fcMIWS58DEqk9Z4voUkxpaQ5rUK7G_HEiLlMNSUgIKAicqZ0-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T21:28:00.000+03:00", "title": "S&P 500 interrompe sequ\u00eancia de recordes ap\u00f3s dados de emprego nos EUA", "text": "S&P 500 interrompe sequ\u00eancia de recordes ap\u00f3s dados de emprego nos EUA   \nNOVA YORK (Reuters) - O \u00edndice S&P 500 recuou nesta sexta-feira, interrompendo uma s\u00e9rie de seis dias de recordes, com o primeiro decl\u00ednio mensal de vagas de emprego nos Estados Unidos em sete anos afetando a confian\u00e7a, enquanto as a\u00e7\u00f5es de redes de farm\u00e1cias recuaram por temores de competi\u00e7\u00e3o com a Amazon. \nO Nasdaq, no entanto, fechou em alta pelo nono dia consecutivo e estabeleceu o seu sexto recorde consecutivo de fechamento. \u00c9 a sequ\u00eancia mais longa desde os sete recordes registrados em fevereiro. \nO \u00edndice Dow Jones caiu 0,01 por cento, a 22.773 pontos, enquanto o S&P 500 perdeu 0,11 por cento, a 2.549 pontos. O \u00edndice de tecnologia Nasdaq avan\u00e7ou 0,07 por cento, a 6.590 pontos. \nNa semana, o S&P 500 subiu 1,2 por cento, o Dow avan\u00e7ou 1,6 por cento e o Nasdaq ganhou 1,5 por cento. \nAs a\u00e7\u00f5es das redes de drogarias Walgreens Boots Alliance e da CVS Health ficaram entre as maiores quedas do S&P 500, ap\u00f3s a not\u00edcia da CNBC de que a Amazon est\u00e1 perto de tomar uma decis\u00e3o sobre a venda de medicamentos prescritos. As a\u00e7\u00f5es do Walgreens ca\u00edram 4,9 por cento e da CVS recuaram 4,9 por cento, enquanto os pap\u00e9is da Amazon subiram 0,9 por cento. \nO relat\u00f3rio do mercado de trabalho mostrou que foram fechadas 33 mil vagas de trabalho em setembro nos EUA, excluindo o setor agr\u00edcola, j\u00e1 que os furac\u00f5es Harvey e Irma deixaram trabalhadores deslocados temporariamente desempregados e atrasaram novas contrata\u00e7\u00f5es. Um ponto positivo foi aumento maior do que o esperado nos sal\u00e1rios m\u00e9dios. \n\"\u00c9 surpreendente o qu\u00e3o resiliente est\u00e1 o nosso mercado de a\u00e7\u00f5es dos EUA, subindo sem not\u00edcias ou com m\u00e1s not\u00edcias\", disse Jake Dollarhide, diretor executivo da Longbow Asset Management em Tulsa, Oklahoma.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "harvey", "sentiment": "none"}, {"name": "jake dollarhide", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "reuters", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "eua s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "eua reuters    nova york", "sentiment": "neutral"}, {"name": "eua", "sentiment": "none"}, {"name": "cvs", "sentiment": "none"}, {"name": "longbow asset management em tulsa", "sentiment": "none"}, {"name": "walgreens boots alliance e da cvs health", "sentiment": "none"}, {"name": "estados unidos", "sentiment": "none"}, {"name": "amazon", "sentiment": "none"}, {"name": "walgreens", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "oklahoma", "sentiment": "none"}, {"name": "amazon", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T00:38:47.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7a27a1f8f2c5ed1187c123b5164a6635b1e6a063", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirvJrv7bY.q0csoezVxca2PVDsWSE1Iism1ZopQPNzJb0zwPPsaqrFBIChCllulaWWncAY3OSJrxXmA30R4qpplC3IrfN2wlIxFKYlQg3vp.3khmd7yms9yYbnihh0Mhd7FTP82tq5FUZ.V5QUcG1hwg--", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Reitoria da UEPB define nova data para realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico - G1 Para\u00edba - JPB 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Reitoria da UEPB define nova data para realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico - G1 Para\u00edba - JPB 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-07T18:27:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.76, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6202028.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7a27a1f8f2c5ed1187c123b5164a6635b1e6a063", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirvJrv7bY.q0csoezVxca2PVDsWSE1Iism1ZopQPNzJb0zwPPsaqrFBIChCllulaWWncAY3OSJrxXmA30R4qpplC3IrfN2wlIxFKYlQg3vp.3khmd7yms9yYbnihh0Mhd7FTP82tq5FUZ.V5QUcG1hwg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T18:27:00.000+03:00", "title": "Reitoria da UEPB define nova data para realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico - G1 Para\u00edba - JPB 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Veja qual ser\u00e1 a nova data. Edi\u00e7\u00f5es ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "edi\u00e7\u00f5es", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T00:17:36.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bc0143dffa0f3ed37f089dbda0ecd25bb1a5f17f", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENRgqr9HYF43r8KroelySq65r1RbCdu_rY_YFHbAoRlTjs2ZjvYqjVir", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/jornal-nacional", "site_categories": ["media"], "section_title": "Jornal Nacional ", "title": "Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (8) em todo o pa\u00eds", "title_full": "Jornal Nacional - Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (8) em todo o pa\u00eds", "published": "2017-10-08T03:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.482, "main_image": "http://s2.glbimg.com/9-hkLJ2JpMMsRk9CoWLca_0fp4s=/1200x630/filters:max_age(3600)/s02.video.glbimg.com/deo/vi/77/23/6202377", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bc0143dffa0f3ed37f089dbda0ecd25bb1a5f17f", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENRgqr9HYF43r8KroelySq65r1RbCdu_rY_YFHbAoRlTjs2ZjvYqjVir", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-08T03:31:00.000+03:00", "title": "Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (8) em todo o pa\u00eds", "text": "NORTE\n NORDESTE\nCENTRO-OESTE\nSUDESTE\nSUL\nLink", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://glo.bo/2xqj27v", "http://s2.glbimg.com/9-hkLJ2JpMMsRk9CoWLca_0fp4s=/1200x630/filters:max_age(3600)/s02.video.glbimg.com/deo/vi/77/23/6202377"], "entities": {"persons": [{"name": "veja", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T03:42:46.015+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ac722520aa22862e13fbca4b1c73453252122e58", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sZ.DxvifRC2QZ3SWC2bmhHLZ98ywwttA.", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "title_full": "A charge de Amarildo Noblat", "published": "2017-10-08T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "https://s2.glbimg.com/bdWq_2ql6efYGAtIV5qsUY26dN4=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/08/amarildo_08-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 9, "comments": 0, "shares": 9}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ac722520aa22862e13fbca4b1c73453252122e58", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sZ.DxvifRC2QZ3SWC2bmhHLZ98ywwttA.", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-08T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "text": "Por Maria Helena Rubinato Rodrigues de Sousa 06/10/2017 - 01h25 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "amarildo noblat por maria helena rubinato rodrigues de sousa", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T12:10:46.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "54431f3b04c9a8cd8c341e0aaa830308cbd74e66", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZoqL8QxqNE9DcBSwYatrsx1NJZIvnRrgScwfuVufLACs6wGo_6DsubAiXTx.z98csdHocgDoJssN4p2tJJDVqm7B7u_Jimb3H5AdgajuGC7LPPyAY6ecFQ5vhQjaMpAdXPlfWGd9qPguJn4mxrWZf1PNdHHwi8CnF_tY0DwJy4LgW", "site_full": "gshow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://gshow.globo.com/RBS-TV-RS/Galpao-Crioulo/noticia/2015/08/confira-textos-publicados-na-coluna-posteira-de-shana-muller.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Confira textos publicados na coluna #Posteira, de Shana M\u00fcller - not\u00edcias em Galp\u00e3o Crioulo ", "title": "Thomas Machado canta 'Tert\u00falia' para o site do '' | Extras Galp\u00e3o Crioulo | Gshow", "title_full": "Thomas Machado canta 'Tert\u00falia' para o site do 'Galp\u00e3o Crioulo' | Extras Galp\u00e3o Crioulo | Gshow", "published": "2017-10-08T18:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.518, "main_image": "https://s2.glbimg.com/pbSiRgMgrsTWiNMVsVPPf8y3LgE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/6200312.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "54431f3b04c9a8cd8c341e0aaa830308cbd74e66", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZoqL8QxqNE9DcBSwYatrsx1NJZIvnRrgScwfuVufLACs6wGo_6DsubAiXTx.z98csdHocgDoJssN4p2tJJDVqm7B7u_Jimb3H5AdgajuGC7LPPyAY6ecFQ5vhQjaMpAdXPlfWGd9qPguJn4mxrWZf1PNdHHwi8CnF_tY0DwJy4LgW", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-08T18:30:00.000+03:00", "title": "Thomas Machado canta 'Tert\u00falia' para o site do '' | Extras Galp\u00e3o Crioulo | Gshow", "text": " \"Tert\u00falia\" para o site do 'Galp\u00e3o'", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://s01.video.glbimg.com/x720/6200312.jpg"], "entities": {"persons": [{"name": "thomas machado", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T15:12:31.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4ba990cac96ad505e7a238f7fcc0bc763071c0f1", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0lrwr1SSa16zEu1XVO4.rrCmulKf0E6G0V4Jl0BZg6fizmKZ3fG2cF8ZjVhw7FABqVMaocllo9tHRQO3oJk98Q7HlAgY9.mgC", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Vai pra casa, Dilma (8/10/2015) Noblat", "title_full": "Vai pra casa, Dilma (8/10/2015) Noblat", "published": "2017-10-08T16:03:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.03, "main_image": "http://i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/static/_img/fb_noblat.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4ba990cac96ad505e7a238f7fcc0bc763071c0f1", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0lrwr1SSa16zEu1XVO4.rrCmulKf0E6G0V4Jl0BZg6fizmKZ3fG2cF8ZjVhw7FABqVMaocllo9tHRQO3oJk98Q7HlAgY9.mgC", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-08T16:03:00.000+03:00", "title": "Vai pra casa, Dilma (8/10/2015) Noblat", "text": "Por Maria Helena Rubinato Rodrigues de Sousa 06/10/2017 - 01h25 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "maria helena rubinato rodrigues de sousa", "sentiment": "negative"}, {"name": "dilma", "sentiment": "negative"}, {"name": "vai", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T19:24:31.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c7d11dac988b239cc35f3ea4fcfeafcd0060d7a2", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXMNJsM2s36oeSADA6hu7mxhfU.rjm822TmEMRxjBtMVlE3zs3epzVPelQDM666Ko6yvzbtQSAkEDMQVSyk8myFLmNqu2Pnze93GKtW7tJorMuOWUFKQltzJLAHBBGGf5pC2Ip_rv5WoDVVABHgR45cNpDmIN1MzFcWBdvAlDs8CEXgvh3KA6eJU-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Michael Oreskes fala sobre lideran\u00e7a e a utiliza\u00e7\u00e3o de diversas m\u00eddias na profiss\u00e3o - GloboNews \u2013 Jornal GloboNews - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Michael Oreskes fala sobre lideran\u00e7a e a utiliza\u00e7\u00e3o de diversas m\u00eddias na profiss\u00e3o - GloboNews \u2013 Jornal GloboNews - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-08T21:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.197, "main_image": "http://s03.video.glbimg.com/x720/6203382.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c7d11dac988b239cc35f3ea4fcfeafcd0060d7a2", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXMNJsM2s36oeSADA6hu7mxhfU.rjm822TmEMRxjBtMVlE3zs3epzVPelQDM666Ko6yvzbtQSAkEDMQVSyk8myFLmNqu2Pnze93GKtW7tJorMuOWUFKQltzJLAHBBGGf5pC2Ip_rv5WoDVVABHgR45cNpDmIN1MzFcWBdvAlDs8CEXgvh3KA6eJU-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-08T21:30:00.000+03:00", "title": "Michael Oreskes fala sobre lideran\u00e7a e a utiliza\u00e7\u00e3o de diversas m\u00eddias na profiss\u00e3o - GloboNews \u2013 Jornal GloboNews - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Vice-presidente da r\u00e1dio p\u00fablica americana NPR comanda mesa de discuss\u00f5es do Festival Piau\u00ed GloboNews de Jornalismo. V\u00eddeos ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "michael oreskes", "sentiment": "negative"}, {"name": "v\u00eddeos", "sentiment": "none"}, {"name": "de jornalismo", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "jornal globonews", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T01:55:31.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4126dd96fd3420ad93bb191091e099beef7ab413", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCRt_XAskv6.Vhv_wnuRmBrtILfIZgoo1aCd5cDT0M062PCqQBvNjegdBWDzhawSAIfWb5Hre.umKlBFKG30KrBXHv80CIiUuA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Rede de fast food Habib\u2019s inaugura posto de combust\u00edveis", "title_full": "Rede de fast food Habib\u2019s inaugura posto de combust\u00edveis", "published": "2017-10-09T15:36:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/2ec792a9-d328-4659-a7e8-04cb30cd16ed.jpg.640x360_q75_box-0%2C52%2C1000%2C614_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4126dd96fd3420ad93bb191091e099beef7ab413", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCRt_XAskv6.Vhv_wnuRmBrtILfIZgoo1aCd5cDT0M062PCqQBvNjegdBWDzhawSAIfWb5Hre.umKlBFKG30KrBXHv80CIiUuA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T15:36:00.000+03:00", "title": "Rede de fast food Habib\u2019s inaugura posto de combust\u00edveis", "text": "  09:33 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Rede de fast food Habib\u2019s inaugura posto de combust\u00edveis O objetivo \u00e9 usar a experi\u00eancia que a empresa j\u00e1 tem com franquias e aliar, no mesmo ambiente, a venda de combust\u00edveis, comida e loja de conveni\u00eancia. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:56 \n  \nRede de fast food Habib\u2019s inaugura posto de combust\u00edveis CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "habib", "sentiment": "neutral"}, {"name": "alexandre zaghi lemos rede", "sentiment": "neutral"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "neutral"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T16:20:21.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e0754281bb1ca81f07fcff72c209e6f8b2360727", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCRt_XAskv6.9gh__iOQQiQIfnCRwpDzaNdeB3Mq_q2usWO4FWgt5d1a0l4bHyfenCZS2hldk3fwof9vf8.zjIM-", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Artrose n\u00e3o deve impedir a pr\u00e1tica de atividades", "title_full": "Artrose n\u00e3o deve impedir a pr\u00e1tica de atividades", "published": "2017-10-09T13:48:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/97b4e5a3-23c6-4c51-bb14-2eb3179452d6.jpg.640x360_q75_box-0%2C208%2C540%2C512_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e0754281bb1ca81f07fcff72c209e6f8b2360727", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCRt_XAskv6.9gh__iOQQiQIfnCRwpDzaNdeB3Mq_q2usWO4FWgt5d1a0l4bHyfenCZS2hldk3fwof9vf8.zjIM-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T13:48:00.000+03:00", "title": "Artrose n\u00e3o deve impedir a pr\u00e1tica de atividades", "text": "  07:39 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Artrose n\u00e3o deve impedir a pr\u00e1tica de atividades Pacientes que sofrem com a doen\u00e7a, no entanto, devem evitar exerc\u00edcios f\u00edsicos que exijam muito impacto. \u00c9 importante tamb\u00e9m procurar o acompanhamento m\u00e9dico e ter modera\u00e7\u00e3o. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:08 \n  \nDores nos joelhos s\u00e3o comuns entre os atletas. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla artrose", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T16:20:27.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3cf5bccb899b5c65d8b1e14fc8303562a99e152b", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJAD4D5LsZMaQMOBSSoS0dLWgEKUo7g1MU6MOtn8BjNxRMC.jatDhJVdtEMVrZn9rOdjZd9zK8cSVVwBShCj41gAX0sn.3YXaJWZXi0SB9oQAq8XUq1PKQEVTkPkF3rL_os2FuLIQ3YzovtNNIYFaVSE4.zR9DzYfdHyNsdMPa.DM-", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  -", "title": "Partida do Campeonato Paraguaio \u00e9 suspensa ap\u00f3s briga generalizada, que terminou com quatro feridos graves", "title_full": "Partida do Campeonato Paraguaio \u00e9 suspensa ap\u00f3s briga generalizada, que terminou com quatro feridos graves", "published": "2017-10-09T14:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 13, "comments": 0, "shares": 13}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3cf5bccb899b5c65d8b1e14fc8303562a99e152b", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJAD4D5LsZMaQMOBSSoS0dLWgEKUo7g1MU6MOtn8BjNxRMC.jatDhJVdtEMVrZn9rOdjZd9zK8cSVVwBShCj41gAX0sn.3YXaJWZXi0SB9oQAq8XUq1PKQEVTkPkF3rL_os2FuLIQ3YzovtNNIYFaVSE4.zR9DzYfdHyNsdMPa.DM-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T14:25:00.000+03:00", "title": "Partida do Campeonato Paraguaio \u00e9 suspensa ap\u00f3s briga generalizada, que terminou com quatro feridos graves", "text": "Tweetar Partida do Campeonato Paraguaio \u00e9 suspensa ap\u00f3s briga generalizada, que terminou com quatro feridos graves Hooligans of Paraguay's Olimpia clash between them during the Olimpia vs Sol de America football match, in Pedro Juan Caballero, some 550km norteast of Asuncion, on October 8, 2017. About 30 people were injured and the match was immediately suspended. / AFP PHOTO / FAVIO FALCON Foto: FAVIO FALCON / STR Extra Tamanho do texto A A A \nA partida entre o Olimpia e o Sol de America, pelo Campeonato Paraguaio, neste fim de semana, terminou em trag\u00e9dia. Com apenas oito minutos de jogo, hooligans do Olimpia come\u00e7aram a brigar entre si e o jogo foi suspenso. A confus\u00e3o foi grande em Pedro Juan Caballero, como pode-se ver nas fotos, e quatro torcedores ficaram feridos gravemente. \nA partida estava empatada em 0 a 0 quando foi interrompida e n\u00e3o se sabe se ter\u00e1 sequ\u00eancia. O Olimpia luta pelo t\u00edtulo do Campeonato Paraguaio, estando a apenas dois pontos do Sportivo Luque\u00f1o, o l\u00edder. \nDurante a briga, jogadores dos dois times chegaram junto \u00e0s grades do est\u00e1dio pedindo calma, mas n\u00e3o adiantou. O \u00e1rbitro Eber Aquino teve mesmo que cancelar o jogo. \nRobert Harrison, presidente da Federa\u00e7\u00e3o Paraguaia de Futebol, condenou o fato no Twitter. \n\u201cCondenamos a viol\u00eancia. Repudiamos totalmente os atos de vandalismo no jogo entre Olimpia e Sol de America\u201d, escreveu o cartola. \nHooligans of Paraguay's Olimpia clash between them during the Olimpia vs Sol de America football match, in Pedro Juan Caballero, some 550km norteast of Asuncion, on October 8, 2017. About 30 people were injured and the match was immediately suspended. / AFP PHOTO / FAVIO FALCON Foto: FAVIO FALCON / STR \nHooligans of Paraguay's Olimpia clash between them during the Olimpia vs Sol de America football match, in Pedro Juan Caballero, some 550km norteast of Asuncion, on October 8, 2017. About 30 people were injured and the match was immediately suspended. / AFP PHOTO / FAVIO FALCON Foto: FAVIO FALCON / STR \nA woman comforts an injured fan, after hooligans of Paraguay's Olimpia clashed between them during the Olimpia vs Sol de America football match, in Pedro Juan Caballero, some 550km norteast of Asuncion, on October 8, 2017. About 30 people were injured and the match was immediately suspended. / AFP PHOTO / FAVIO FALCON Foto: FAVIO FALCON / STR", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "campeonato paraguaio", "sentiment": "negative"}, {"name": "sportivo luque\u00f1o", "sentiment": "none"}, {"name": "pedro juan caballero", "sentiment": "none"}, {"name": "olimpia", "sentiment": "none"}, {"name": "robert harrison", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "tweetar partida do campeonato paraguaio", "sentiment": "negative"}, {"name": "sol de america", "sentiment": "none"}, {"name": "campeonato paraguaio", "sentiment": "none"}, {"name": "federa\u00e7\u00e3o paraguaia de futebol", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "sol de america", "sentiment": "none"}, {"name": "olimpia", "sentiment": "none"}, {"name": "paraguay", "sentiment": "none"}, {"name": "asuncion", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T17:49:34.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "147918f63b1e4e706ce3b9ad7b7e92b536e7ad71", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLwsRoqdnwO0jmxsjXI8Ciw3tR3S2EDro.6w.4OwE.bBFQ774bFTx1AWmhIk8GgdeJP5ScTWn94uZ.4BjvSL_AieG12IqxQusDkO05Kdkx.3qbJMvxqLbF8w--", "site_full": "globotv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "non_standard_content", "entertainment"], "section_title": "", "title": "EPTV Esporte - Botafogo-SP anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico L\u00e9o Cond\u00e9 | globo.tv", "title_full": "EPTV Esporte - Botafogo-SP anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico L\u00e9o Cond\u00e9 | globo.tv", "published": "2017-10-10T01:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.042, "main_image": "https://s02.video.glbimg.com/320x200/6205837.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "147918f63b1e4e706ce3b9ad7b7e92b536e7ad71", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLwsRoqdnwO0jmxsjXI8Ciw3tR3S2EDro.6w.4OwE.bBFQ774bFTx1AWmhIk8GgdeJP5ScTWn94uZ.4BjvSL_AieG12IqxQusDkO05Kdkx.3qbJMvxqLbF8w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-10T01:33:00.000+03:00", "title": "EPTV Esporte - Botafogo-SP anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico L\u00e9o Cond\u00e9 | globo.tv", "text": "Ele vai ser o comandante do time no ano do centen\u00e1rio. 00:37 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T02:31:17.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "379392c1fc8faae88318879f0e2f8d6979581362", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENTgs21Tbl4kizKTEEKOJJR6HLASn.8Sk6c2a9TKva_s73SXipyAFsRW", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1 - O portal de not\u00edcias da Globo ", "title": "Veja a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (10) em todo o pa\u00eds", "title_full": "Jornal Nacional - Veja a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (10) em todo o pa\u00eds", "published": "2017-10-10T03:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.477, "main_image": "http://s2.glbimg.com/gkB4W4UMlqH-OPRvUgVxGptxkw8=/1200x630/filters:max_age(3600)/s04.video.glbimg.com/deo/vi/43/60/6206043", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "379392c1fc8faae88318879f0e2f8d6979581362", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENTgs21Tbl4kizKTEEKOJJR6HLASn.8Sk6c2a9TKva_s73SXipyAFsRW", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-10T03:33:00.000+03:00", "title": "Veja a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (10) em todo o pa\u00eds", "text": "NORTE\n NORDESTE\nCENTRO-OESTE\nSUDESTE\nSUL\nLink", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["http://s2.glbimg.com/gkB4W4UMlqH-OPRvUgVxGptxkw8=/1200x630/filters:max_age(3600)/s04.video.glbimg.com/deo/vi/43/60/6206043", "https://glo.bo/2xv0Dqa"], "entities": {"persons": [{"name": "veja", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T04:50:39.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b54ee94a6fce82b9ce6267ce1c78368131f2585c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUBquNTxVtPjnAGkuC5XUVVxhs0o2n7EIAF.TqpNR.Bz2iEjv1HBkchFHGYTQVgxcNyHX_FDridBkxgEchJFdgQOhoLj5dRJ2SQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Ao completar 20 anos, muitas pessoas abandonam as atividades f\u00edsicas", "title_full": "Ao completar 20 anos, muitas pessoas abandonam as atividades f\u00edsicas", "published": "2017-10-10T13:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/b62558a5-afc1-46a6-beea-e3b5578327a0.jpg.640x360_q75_box-0%2C50%2C960%2C590_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b54ee94a6fce82b9ce6267ce1c78368131f2585c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUBquNTxVtPjnAGkuC5XUVVxhs0o2n7EIAF.TqpNR.Bz2iEjv1HBkchFHGYTQVgxcNyHX_FDridBkxgEchJFdgQOhoLj5dRJ2SQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-10T13:40:00.000+03:00", "title": "Ao completar 20 anos, muitas pessoas abandonam as atividades f\u00edsicas", "text": "TER\u00e7A, 10/10/2017, 07:34 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Ao deixar a faculdade, muitas pessoas abandonam as atividades f\u00edsicas Quando se formam na universidade e entram de vez no mercado de trabalho, muitos jovens deixam de lado os exerc\u00edcios. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel retomar uma rotina saud\u00e1vel em outro momento da vida. DURA\u00c7\u00c3O: 00:04:15 \n  \nSempre \u00e9 poss\u00edvel retomar as atividades f\u00edsicas. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "copie", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T13:46:21.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4c5cfc862285d41698dc2b2519e5994b88d83324", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0Tp4sP.XPU6roZ_lv3iZZgfHSlhV.84HT.dca2xRNzwRP.IpKAv9pbPBL.WgggptomHmw9TdZf2UVDjggkp25grnhjVqGXATVinQLmfh9juirjFZVDayJ.REd4LTA1Z2h", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://noblat.oglobo.globo.com/rss/ultimas.feed", "site_categories": ["media"], "section_title": "Blog do Noblat", "title": "Procuradoria defende que J&F indenize BNDES em R$ 2,1 bilh\u00f5es, por Vinicius Sassine, O Globo", "title_full": "Procuradoria defende que J&F indenize BNDES em R$ 2,1 bilh\u00f5es, por Vinicius Sassine, O Globo", "published": "2017-10-10T13:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s2.glbimg.com/TID6gxAoFg4Sr_pr-bj7rlaa9j8=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/06/07/23312148.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 52, "comments": 0, "shares": 52}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4c5cfc862285d41698dc2b2519e5994b88d83324", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0Tp4sP.XPU6roZ_lv3iZZgfHSlhV.84HT.dca2xRNzwRP.IpKAv9pbPBL.WgggptomHmw9TdZf2UVDjggkp25grnhjVqGXATVinQLmfh9juirjFZVDayJ.REd4LTA1Z2h", "ord_in_thread": 0, "author": "Vinicius Sassine, O Globo", "published": "2017-10-10T13:41:00.000+03:00", "title": "Procuradoria defende que J&F indenize BNDES em R$ 2,1 bilh\u00f5es, por Vinicius Sassine, O Globo", "text": "Procuradoria defende que J&F indenize BNDES em R$ 2,1 bilh\u00f5es 10/10/2017 - 07h41 \nVinicius Sassine , O Globo \nO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) defende que o grupo J&F indenize o BNDES com um valor superior ao previsto no acordo de leni\u00eancia, em raz\u00e3o de aportes do banco num fundo de investimentos que ainda n\u00e3o foram alvo de investiga\u00e7\u00e3o e sobre os quais h\u00e1 suspeita de preju\u00edzo para a institui\u00e7\u00e3o. \nO montante a ser indenizado ao banco de fomento seria de, ao menos, R$ 2,1 bilh\u00f5es. A defesa \u00e9 feita no pedido da Procuradoria da Rep\u00fablica no Distrito Federal para ampliar o bloqueio de bens dos donos da J&F e de seus familiares \u2014 a indisponibilidade do patrim\u00f4nio foi determinada pela Justi\u00e7a Federal em Bras\u00edlia no fim de setembro. \nO acordo de leni\u00eancia foi assinado entre a J&F e o MPF e prev\u00ea pagamento de R$ 10,3 bilh\u00f5es em 25 anos. Deste montante, R$ 1,75 bilh\u00e3o deve se destinar ao BNDES. Mas o valor a ser ressarcido ao banco de fomento pode ser ainda maior quando se inclui na conta outras opera\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal. \nSomente as investiga\u00e7\u00f5es da Opera\u00e7\u00e3o Bullish \u2014 que ficaram de fora do acordo assinado \u2014 j\u00e1 detectaram preju\u00edzos de R$ 1,6 bilh\u00e3o em contratos da J&F com o banco. Al\u00e9m disso, \u201co preju\u00edzo do BNDES apenas no Fundo Prot deveria ser no m\u00ednimo de R$ 500 milh\u00f5es\u201d, como consta no pedido do MPF para ampliar o bloqueio de bens. \u201cIsso refor\u00e7a a possibilidade de que o grupo J&F necessite indenizar o BNDES em valores superiores aos constantes do acordo de leni\u00eancia\u201d, escreveu o procurador da Rep\u00fablica Ivan Marx. \nSaiba mais Joesley Batista e Wesley Batista, donos da JBS (Foto: Claudio Belli / Valor Econ\u00f4mico / Ag\u00eancia O Globo)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "vinicius sassine", "sentiment": "negative"}, {"name": "wesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "rep\u00fablica ivan marx", "sentiment": "none"}, {"name": "joesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "claudio belli", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "o globo procuradoria", "sentiment": "negative"}, {"name": "bndes", "sentiment": "negative"}, {"name": "valor econ\u00f4mico / ag\u00eancia o globo", "sentiment": "none"}, {"name": "o globo  o minist\u00e9rio p\u00fablico federal", "sentiment": "none"}, {"name": "jbs", "sentiment": "none"}, {"name": "justi\u00e7a federal", "sentiment": "none"}, {"name": "procuradoria da rep\u00fablica no distrito federal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "bras\u00edlia", "sentiment": "none"}, {"name": "pol\u00edcia federal", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T13:48:42.056+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f23d4241a878f940fc93177984ec37679b98effa", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZonvAp8dBNYxbUWjXngh7upzANFWyVm9cLqc4Srg4PNV2fwZ70nsnO3vWOdY8A8Xl4wGA59D_zUuC0hd6PfkL8aI43RGjnbR.xv65KnMKe17L", "site_full": "gshow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://gshow.globo.com/novelas/pega-pega/capitulo/capitulo-de-hoje.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Ant\u00f4nia e Dom\u00eanico concluem que existe quarta pessoa envolvida no roubo | Pega Pega | gshow", "title": "Malagueta trama contra Eric", "title_full": "Malagueta trama contra Eric | vem por a\u00ed | Gshow", "published": "2017-10-10T17:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.549, "main_image": "https://s2.glbimg.com/ODS9Q5ZXbB_1wOM5Spd5cHNCx9Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2017/f/T/TB4kWGSXaOkeNoi6oAqg/001.png", "performance_score": 10, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 8825, "comments": 0, "shares": 8825}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f23d4241a878f940fc93177984ec37679b98effa", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZonvAp8dBNYxbUWjXngh7upzANFWyVm9cLqc4Srg4PNV2fwZ70nsnO3vWOdY8A8Xl4wGA59D_zUuC0hd6PfkL8aI43RGjnbR.xv65KnMKe17L", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-10T17:52:00.000+03:00", "title": "Malagueta trama contra Eric", "text": "Enquanto Sabine ( Irene Ravache ) est\u00e1 hospitalizada, Malagueta ( Marcelo Serrado ) aproveita para ir \u00e0 casa dela. O homem vasculha todo o apartamento atr\u00e1s das provas contra Eric ( Mateus Solano ) que Arlete ( Elizabeth Savala ) havia escondido em um chap\u00e9u.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://s2.glbimg.com/4XWR2Xng0-mK6Fqi_myijpKshj8=/0x0:1347x760/1008x0/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2017/f/T/TB4kWGSXaOkeNoi6oAqg/001.png", "https://s2.glbimg.com/7KsrkfewkICxRBP04KSIaC1BV1E=/0x0:1347x760/1600x0/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2017/f/T/TB4kWGSXaOkeNoi6oAqg/001.png"], "entities": {"persons": [{"name": "marcelo serrado", "sentiment": "negative"}, {"name": "irene ravache", "sentiment": "negative"}, {"name": "eric enquanto sabine", "sentiment": "negative"}, {"name": "eric", "sentiment": "none"}, {"name": "mateus solano", "sentiment": "none"}, {"name": "elizabeth savala", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T16:47:43.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a2cdb2b76ad6226f2c3b06e1e89742248500ffe0", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUItqZaYvQyqrcq0Qlr.uUaF2iqvEczPOTpN7a00uhcDiuVrE7Be5soeV_jl.W5R0rgFiZHwcs8wXFcrmpCiGTPovW2YzSvE_yw--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Dove \u00e9 acusada de racismo ap\u00f3s mensagem publicit\u00e1ria nas redes sociais", "title_full": "Dove \u00e9 acusada de racismo ap\u00f3s mensagem publicit\u00e1ria nas redes sociais", "published": "2017-10-10T15:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/f0091150-9f9b-44b6-aca1-cc1eed168db6.jpg.640x360_q75_box-0%2C2%2C840%2C475_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 15}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a2cdb2b76ad6226f2c3b06e1e89742248500ffe0", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUItqZaYvQyqrcq0Qlr.uUaF2iqvEczPOTpN7a00uhcDiuVrE7Be5soeV_jl.W5R0rgFiZHwcs8wXFcrmpCiGTPovW2YzSvE_yw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-10T15:26:00.000+03:00", "title": "Dove \u00e9 acusada de racismo ap\u00f3s mensagem publicit\u00e1ria nas redes sociais", "text": "TER\u00e7A, 10/10/2017, 09:20 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Dove \u00e9 acusada de racismo ap\u00f3s mensagem publicit\u00e1ria nas redes sociais O v\u00eddeo de apenas tr\u00eas segundos foi postado na sexta-feira passada na p\u00e1gina da marca no Facebook para divulgar um de seus sabonetes l\u00edquidos para o corpo e mostrava uma mulher negra tirando a camiseta e fazendo surgir outra, branca. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:59 \n  \nCampanha da 'Dove' \u00e9 acusada de racismo. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos dove", "sentiment": "negative"}, {"name": "reprodu\u00e7\u00e3o conte\u00fado relacionado", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "facebook", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T17:41:52.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a19d2713db7d15a590494ac37f70b8af68e4b8d7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXKl8A86hsGbTEXylbQFKYyPUPM84vH6TSiFfE..wtq7Aobv0qOF2.D7j2UIfJ0GpFIjeKNJKmPoXwl_cwscXQ5mWVqysxCwT.UNKI6i5zEx207Z6.HsmrNM.exOYol6TNQ--", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Iguatu avan\u00e7a para as semifinais da Ta\u00e7a Fares Lopes - G1 Cear\u00e1 - CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Iguatu avan\u00e7a para as semifinais da Ta\u00e7a Fares Lopes - G1 Cear\u00e1 - CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-11T01:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.411, "main_image": "http://s02.video.glbimg.com/x720/6208649.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a19d2713db7d15a590494ac37f70b8af68e4b8d7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXKl8A86hsGbTEXylbQFKYyPUPM84vH6TSiFfE..wtq7Aobv0qOF2.D7j2UIfJ0GpFIjeKNJKmPoXwl_cwscXQ5mWVqysxCwT.UNKI6i5zEx207Z6.HsmrNM.exOYol6TNQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T01:09:00.000+03:00", "title": "Iguatu avan\u00e7a para as semifinais da Ta\u00e7a Fares Lopes - G1 Cear\u00e1 - CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Expectativa do time \u00e9 grande para enfrentar Cear\u00e1 ou Fortaleza Edi\u00e7\u00f5es ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "ta\u00e7a fares lopes", "sentiment": "negative"}, {"name": "cetv", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T14:21:56.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7b86a105ca0120e9f87a42fe07053debc11e24a5", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUI0m8z1nnlajrwLpnwh14151XeabG2ArmqlHJOV04mpzDmiZYnGL4OIVmAYuVlpy4346.a_ZrM.Qq44wYpC.F2oFBdCnhG55mQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Estudo aponta crescimento das compras pela internet", "title_full": "Estudo aponta crescimento das compras pela internet", "published": "2017-10-11T16:54:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/01/99e01ab4-f4b3-4f54-8b67-d0f742a85f30.jpg.640x360_q75_box-35%2C0%2C919%2C500_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7b86a105ca0120e9f87a42fe07053debc11e24a5", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUI0m8z1nnlajrwLpnwh14151XeabG2ArmqlHJOV04mpzDmiZYnGL4OIVmAYuVlpy4346.a_ZrM.Qq44wYpC.F2oFBdCnhG55mQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T16:54:00.000+03:00", "title": "Estudo aponta crescimento das compras pela internet", "text": "QUARTA, 11/10/2017, 10:49 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Estudo aponta crescimento das compras pela internet An\u00e1lise comparativa de diversas pesquisas feito pela Kantar e apresentada na semana passada tamb\u00e9m pretende desmentir algumas informa\u00e7\u00f5es com as quais o mercado de marketing trabalha. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:54 \n  \nUsu\u00e1rio no computador. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos estudo", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay   abrir", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T17:22:44.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "967c9fa88df7c43435d2d86e28b825105c8a2649", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUI0m8z1nnlajsgifo2LSDauiUzrQ_I8w8PfooyejqXVAklBHiiIO2LCFBHKWn3CvwNPugrOv9lsILbrCtc7TKzgm4toVN8olEQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Beber cerveja pode ajudar na reidrata\u00e7\u00e3o ap\u00f3s exerc\u00edcios", "title_full": "Beber cerveja pode ajudar na reidrata\u00e7\u00e3o ap\u00f3s exerc\u00edcios", "published": "2017-10-11T13:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/4e2b3aa2-a469-4fdb-924e-65c91e05cb6a.jpg.640x360_q75_box-0%2C45%2C960%2C585_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 22, "comments": 0, "shares": 22}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "967c9fa88df7c43435d2d86e28b825105c8a2649", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUI0m8z1nnlajsgifo2LSDauiUzrQ_I8w8PfooyejqXVAklBHiiIO2LCFBHKWn3CvwNPugrOv9lsILbrCtc7TKzgm4toVN8olEQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T13:41:00.000+03:00", "title": "Beber cerveja pode ajudar na reidrata\u00e7\u00e3o ap\u00f3s exerc\u00edcios", "text": "QUARTA, 11/10/2017, 07:35 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Beber cerveja pode ajudar na reidrata\u00e7\u00e3o ap\u00f3s exerc\u00edcios Ingest\u00e3o deve ser acompanhada de um prato rico em s\u00f3dio depois da pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas. \u00c9 importante, entretanto, n\u00e3o exagerar no volume de bebida alco\u00f3lica. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:10 \n  \nCaneca de chopp. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla beber", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay   abrir", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T17:22:59.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b7fb781c455a6ebbcd6fd2a46baa73bc7c251369", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXEpciz90wwgLlIipt6fHEtCbmQELai5DFlGzNWfkfe6zI7Etq5Vx3hpHCtunZ5AobZLOwG.h7zTMsG_umKjb8a0cp4c3tK85WOn7wdPlPuDj1yZz60_UxwwsZ2b4Zedoh2W1mLqwi6942DTCpZ1sFFZCFiBXXKAmITQ7FLiwb_KVYjcq7e9lsyII_P3IwNxOxWKghtu6gbGi", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/concursos-e-emprego/", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1 - Campinas e Regi\u00e3o - Concursos e Empregos ", "title": "PAT de Indaiatuba tem vagas de emprego para costureira e outras 15 ocupa\u00e7\u00f5es", "title_full": "PAT de Indaiatuba tem vagas de emprego para costureira e outras 15 ocupa\u00e7\u00f5es | Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o | G1", "published": "2017-10-11T06:02:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.476, "main_image": "https://s2.glbimg.com/Tq-GIyHA47QKyXvDFqpM_U6TFRg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2017/07/06/costureira_620.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b7fb781c455a6ebbcd6fd2a46baa73bc7c251369", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXEpciz90wwgLlIipt6fHEtCbmQELai5DFlGzNWfkfe6zI7Etq5Vx3hpHCtunZ5AobZLOwG.h7zTMsG_umKjb8a0cp4c3tK85WOn7wdPlPuDj1yZz60_UxwwsZ2b4Zedoh2W1mLqwi6942DTCpZ1sFFZCFiBXXKAmITQ7FLiwb_KVYjcq7e9lsyII_P3IwNxOxWKghtu6gbGi", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-11T06:02:00.000+03:00", "title": "PAT de Indaiatuba tem vagas de emprego para costureira e outras 15 ocupa\u00e7\u00f5es", "text": ",", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://s2.glbimg.com/CVMxoUp8h5tHuSuAXbW5mfNLdoA=/0x0:1000x750/1008x0/smart/filters:strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2017/07/06/costureira_620.jpg", "https://s2.glbimg.com/gsxLJ0ddZ9l9u33E0bVpZqvbRL8=/0x0:1000x750/1600x0/smart/filters:strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2017/07/06/costureira_620.jpg"], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": [{"name": "indaiatuba", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T18:29:32.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "45dcc45d7a070ab5c895eca050b2fa3e4e52a3c7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaLDjka2zrcfGIc4tx7MeeAMEUX7FQYczNaE4sxjJ.Y9i02Ln9rmNCRoeiR5S4Et49n1joYf7ElSCP8y6yVQknqfBLCl24rOW4cOV6duVq0Lu5VL9eHNtNcmURfAWW5yinhwUkY8cVIebA--", "site_full": "globotv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "non_standard_content", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Conmebol anuncia \u00e1rbitro de v\u00eddeos para as semifinais da Ta\u00e7a Libertadores | globo.tv", "title_full": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Conmebol anuncia \u00e1rbitro de v\u00eddeos para as semifinais da Ta\u00e7a Libertadores | globo.tv", "published": "2017-10-11T22:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://s02.video.glbimg.com/x720/6210797.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "45dcc45d7a070ab5c895eca050b2fa3e4e52a3c7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaLDjka2zrcfGIc4tx7MeeAMEUX7FQYczNaE4sxjJ.Y9i02Ln9rmNCRoeiR5S4Et49n1joYf7ElSCP8y6yVQknqfBLCl24rOW4cOV6duVq0Lu5VL9eHNtNcmURfAWW5yinhwUkY8cVIebA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T22:04:00.000+03:00", "title": "Sele\u00e7\u00e3o SporTV - Conmebol anuncia \u00e1rbitro de v\u00eddeos para as semifinais da Ta\u00e7a Libertadores | globo.tv", "text": "Conmebol anuncia \u00e1rbitro de v\u00eddeos para as semifinais da Ta\u00e7a Libertadores Publicado 11/10/2017 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-12T11:01:01.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b9876cf84c4aaca0ed7dd38f084e03283ff52f0c", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpOeTLNkdB7XYuEa92UVbxGTMZIO9_8LRysRlgKRv1Nv37A9MUBuVMwMtqoqNJRAGZGPUz7sOiQGejxPk1L.PxM", "site_full": "sportv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["travel", "africa"], "section_title": "", "title": "Troca de tapas #8 - combate | v\u00eddeos combate - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Troca de tapas #8 - combate | v\u00eddeos combate - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-12T14:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://s02.video.glbimg.com/x720/6205769.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b9876cf84c4aaca0ed7dd38f084e03283ff52f0c", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpOeTLNkdB7XYuEa92UVbxGTMZIO9_8LRysRlgKRv1Nv37A9MUBuVMwMtqoqNJRAGZGPUz7sOiQGejxPk1L.PxM", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-12T14:00:00.000+03:00", "title": "Troca de tapas #8 - combate | v\u00eddeos combate - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "BESbswy BESbswy BESbswy BESbswy BESbswy Troca de tapas #8 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T05:41:59.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "604d4a428bf92f79c5de8906c7b3096dcad30116", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6saEYoNwq1b_eZ4ES8qt1SXE2rThcLhOmz", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://noblat.oglobo.globo.com/rss/ultimas.feed", "site_categories": ["media"], "section_title": "Blog do Noblat", "title": "A charge de Amarildo", "title_full": "A charge de Amarildo", "published": "2017-10-13T12:05:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s2.glbimg.com/V6Df8bm7LwnJPqokO5vsW66jTiw=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/13/amarildo_13-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "604d4a428bf92f79c5de8906c7b3096dcad30116", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6saEYoNwq1b_eZ4ES8qt1SXE2rThcLhOmz", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T12:05:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo", "text": "Por Maria Helena Rubinato Rodrigues de Sousa 13/10/2017 - 01h25", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T15:25:34.329+03:00"}, {"thread": {"uuid": "1506134c3df146d59cabce281411fc94894b9a9d", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XE0dzMYK5f47m1QP1fN57B._kDorkgdEFw--", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://noblat.oglobo.globo.com/rss/ultimas.feed", "site_categories": ["media"], "section_title": "Blog do Noblat", "title": "A charge de Miguel", "title_full": "A charge de Miguel", "published": "2017-10-13T12:05:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s2.glbimg.com/v1rzGEYN8s8yjzR4vRNQ1WX6ypI=/500x417/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/13/miguel_13-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 7, "comments": 0, "shares": 7}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1506134c3df146d59cabce281411fc94894b9a9d", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XE0dzMYK5f47m1QP1fN57B._kDorkgdEFw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T12:05:00.000+03:00", "title": "A charge de Miguel", "text": "Por Maria Helena Rubinato Rodrigues de Sousa 13/10/2017 - 01h25", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T15:48:03.539+03:00"}, {"thread": {"uuid": "89073aa164fb3bf8a3ecec438b8a428eea3d9622", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOxThzrqSYhtAjZOxwgpVfDmHL3lT5Tj9162oseP5flrBgSa81lMno0pclnoJm0q86a1zjDkwHfQeOTcH29F2jYPrQD8yZpk_w--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Tr\u00eas pessoas morrem ap\u00f3s bandidos armados dispararem contra um bar em Duque de Caxias (RJ)", "title_full": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Tr\u00eas pessoas morrem ap\u00f3s bandidos armados dispararem contra um bar em Duque de Caxias (RJ)", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.203, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/6596ce9a-fc42-44cd-b843-c9bc74751180.jpg.640x360_q75_box-1%2C0%2C1279%2C719_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "89073aa164fb3bf8a3ecec438b8a428eea3d9622", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOxThzrqSYhtAjZOxwgpVfDmHL3lT5Tj9162oseP5flrBgSa81lMno0pclnoJm0q86a1zjDkwHfQeOTcH29F2jYPrQD8yZpk_w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Tr\u00eas pessoas morrem ap\u00f3s bandidos armados dispararem contra um bar em Duque de Caxias (RJ)", "text": "Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o); ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T16:15:13.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b8ba6732d98956481817ff968a67d7d450626725", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZog7TDq0lDFoMqWkiTrj1k32Pb5AYdYbm1584g0OeK2CpnGVUTtnmAKVnIdOWEsZPWwqaB9FNI4QbK7YEKCTCttVWRh09hnOSvA--", "site_full": "gshow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://gshow.globo.com/TV-Gazeta-ES/Em-Movimento/noticia/2016/01/fale-com-o-em-movimento.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Fale com o 'Em Movimento'! - not\u00edcias em Em Movimento ", "title": "#AGENDAEMME 13 a 15/10 | | Gshow", "title_full": "#AGENDAEMME 13 a 15/10 | Em Movimento | Gshow", "published": "2017-10-13T23:03:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.416, "main_image": "https://s2.glbimg.com/gr_fYClnu6xCKWyDLEcLRtMOK38=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2017/R/7/bAH6PSSZuTMlj6GGpcGA/sandy.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b8ba6732d98956481817ff968a67d7d450626725", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZog7TDq0lDFoMqWkiTrj1k32Pb5AYdYbm1584g0OeK2CpnGVUTtnmAKVnIdOWEsZPWwqaB9FNI4QbK7YEKCTCttVWRh09hnOSvA--", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-13T23:03:00.000+03:00", "title": "#AGENDAEMME 13 a 15/10 | | Gshow", "text": "N\u00f3s separamos as melhores op\u00e7\u00f5es pra voc\u00ea curtir o fim de semana. Vem ver o que vai rolar neste fim de semana!\nSEXTA\nBAILE DO COMANDANTE | Lazul | 23h | Ingressos a partir de R$ 40\nLINN DA QUEBRADA | Fluente | 21h | Ingressos a partir de R$30\nFORR\u00d3 DA PRAIA | Clube \u00c1lvares Cabral |22h | Ingressos R$5 com nome na lista/ R$12 sem nome na lista\nCOVERS DE LOS HERMANOS E RAUL SEIXAS | Correria Music Bar | 23h | Entrada franca at\u00e9 \u00e0s 23h/ Ap\u00f3s R$15\nS\u00c1BADO\nSANDY - Turn\u00ea Meu Canto | \u00c1rea de eventos do Shopping Vila Velha | 21h |Ingressos a partir de R$60\nS\u00d3 TRACK BOA | Pedreira Adventure Park | 20h | Ingressos a partir de R$120\nBALACOBACO | Terra\u00e7o do Ros\u00e1rio | 22h | Ingressos a partir de R$20\nDOMINGO\nENSAIO SHOW DA MUG |Quadra da MUG | 19h | Ingressos R$15\nTARDEZINHA | Point do Durango | 15h | Ingressos a partir de R$20\nPE\u00c7A: O QUADRO DE TODOS JUNTOS | Teatro SESC Gl\u00f3ria |19 h | Ingressos: R$ 6 (inteira), R$ 3 (meia) e R$ 3,60 (conveniados e comerciantes)\nE mais\nFESTA DA POLENTA | Venda Nova do Imigrante | de 6 a 15 de outubro de 2017 | Centro de Eventos Padre Cleto Caliman\nFESTIVAL GASTRON\u00d4MICO DE FOOD TRUCKS | Pra\u00e7a do Papa | 11 a 15 de outubro\nIndique eventos\nVoc\u00ea pode indicar seu evento atrav\u00e9s do e-mail: grupoemmmovimento@redegazeta.com.br", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://www.facebook.com/events/478646369158375/", "https://www.facebook.com/events/143633376248423/?acontext=%7B%22source%22%3A2%2C%22source_dashboard_filter%22%3A%22discovery%22%2C%22action_history%22%3A%22%5B%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22dashboard%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22dashboard_home_discovery_filter%5C%22%7D%2C%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22discover_filter_list%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22surface%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%7B%5C%22dashboard_filter%5C%22%3A%5C%22discovery%5C%22%7D%7D%5D%22%2C%22has_source%22%3Atrue%7D", "https://www.facebook.com/degustafestival/", "https://www.facebook.com/events/1175165165961135/", "https://www.facebook.com/events/305176489959201/?ref=br_rs", "https://www.facebook.com/events/1811218112494387", "https://www.facebook.com/events/119669308724659", "https://www.facebook.com/events/1928370454047829/", "https://www.facebook.com/events/118245378881965/?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22%5B%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22page_upcoming_events_card%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%5B%5D%7D%5D%22%2C%22has_source%22%3Atrue%7D", "https://www.facebook.com/events/778178255697187/?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22%5B%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22page_upcoming_events_card%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%5B%5D%7D%5D%22%2C%22has_source%22%3Atrue%7D", "https://www.facebook.com/Pointdodurango", "https://www.facebook.com/FestadaPolenta/"], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "linn da quebrada", "sentiment": "none"}, {"name": "sexta baile", "sentiment": "none"}, {"name": "centro de eventos padre cleto caliman festival gastron\u00f4mico", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "durango", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T19:46:13.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b60162723c21c312e77d006d55253120946e8b70", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXD2wq5Sdz3.2bHKRUxWu5Klu5K3rDC5kF4fOvdBANIIZrY52N6.ljSxC3C310itPJ8BR._VqI2ya0vlwY4iJlGlTEuJoWPEx1fZHfmk5fla6bwBoI9Fyru4C7GzgJl8h0Qv0Yw6LpD0ed1LPFwKfWu1b.PLRDi3JvE2YVlQtuVKUpVS05Lnb.oNiYxuxeBCkCg--", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1 \u2013 Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o: not\u00edcias e v\u00eddeos da TV Vanguarda ", "title": "Devotos lotam prociss\u00e3o e missa em Aparecida no Dia da Padroeira; veja fotos | 2017", "title_full": "Devotos lotam prociss\u00e3o e missa em Aparecida no Dia da Padroeira; veja fotos | 2017 | G1", "published": "2017-10-13T06:32:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.509, "main_image": "https://s2.glbimg.com/NuHKQE7HS_jRc6HXz35s6oihjNo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/w/s/EXTfz9QBSoy7Krq7j44w/thiago-leon-2.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b60162723c21c312e77d006d55253120946e8b70", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXD2wq5Sdz3.2bHKRUxWu5Klu5K3rDC5kF4fOvdBANIIZrY52N6.ljSxC3C310itPJ8BR._VqI2ya0vlwY4iJlGlTEuJoWPEx1fZHfmk5fla6bwBoI9Fyru4C7GzgJl8h0Qv0Yw6LpD0ed1LPFwKfWu1b.PLRDi3JvE2YVlQtuVKUpVS05Lnb.oNiYxuxeBCkCg--", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-13T06:32:00.000+03:00", "title": "Devotos lotam prociss\u00e3o e missa em Aparecida no Dia da Padroeira; veja fotos | 2017", "text": "Aparecida", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "aparecida", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "aparecida no dia da padroeira", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T19:59:34.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "34692fda21a1d7b4d6c6adfda3a9cf5950676e3d", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3I6jRtaumFhKbP0GftCh2KPj..uoWGk5rDITKJPybnnkO3xdVYC5fdelg8u1FvRMrYha655ieyD.ULIPjcO4MccUsNGsA3X_T0aLokXM1xfY67_cLE8LcnL13MSatsVIcoPjmZorrrDFw--", "site_full": "epocanegocios.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://epocanegocios.globo.com/", "site_categories": ["tennis", "sports"], "section_title": "\u00c9poca NEG\u00d3CIOS | Tudo sobre economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as ", "title": "Marco. 2017: As empresas de maior prest\u00edgio do Brasil Marketing", "title_full": "Marco. 2017: As empresas de maior prest\u00edgio do Brasil - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS | Marketing", "published": "2017-10-13T22:06:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.936, "main_image": "http://s2.glbimg.com/0tQbnJv7OxPtoUZBtjj6QKCzXGs=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/11/m2.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 50, "comments": 0, "shares": 50}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 300}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "34692fda21a1d7b4d6c6adfda3a9cf5950676e3d", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3I6jRtaumFhKbP0GftCh2KPj..uoWGk5rDITKJPybnnkO3xdVYC5fdelg8u1FvRMrYha655ieyD.ULIPjcO4MccUsNGsA3X_T0aLokXM1xfY67_cLE8LcnL13MSatsVIcoPjmZorrrDFw--", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-13T22:06:00.000+03:00", "title": "Marco. 2017: As empresas de maior prest\u00edgio do Brasil Marketing", "text": "Foto: Thinkstock", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["http://s2.glbimg.com/Ra1hXVaMgWxfUvVQzUPAX_z53-o=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/11/m4.jpg", "http://s2.glbimg.com/1U8AY-CEX51HusPRd2YyVKu1Nbw=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/07/09/linha_braca_legenda.jpg", "http://s2.glbimg.com/0tQbnJv7OxPtoUZBtjj6QKCzXGs=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/11/m2.jpg"], "entities": {"persons": [{"name": "marco", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T21:52:06.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "df2c93b0506dce1fefe19628ace59616aa61b6fb", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMJ9gNhYspcE.akhFzWD1PZTwWAMEUYozyH2VB26mOPZjGAdRFBWu2vniVAuJD1eKOSYW7FWeX_2W1afqPCC7JcH6iaIpPm7FQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Ir de bicicleta at\u00e9 o trabalho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem ao tem tempo", "title_full": "Ir de bicicleta at\u00e9 o trabalho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem ao tem tempo", "published": "2017-10-13T13:59:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/7bf10edd-33ba-482e-98f2-7412b36d0d27.jpg.640x360_q75_box-0%2C115%2C1920%2C1196_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "df2c93b0506dce1fefe19628ace59616aa61b6fb", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUMJ9gNhYspcE.akhFzWD1PZTwWAMEUYozyH2VB26mOPZjGAdRFBWu2vniVAuJD1eKOSYW7FWeX_2W1afqPCC7JcH6iaIpPm7FQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T13:59:00.000+03:00", "title": "Ir de bicicleta at\u00e9 o trabalho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem ao tem tempo", "text": "SEXTA, 13/10/2017, 07:51 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Ir de bicicleta at\u00e9 o trabalho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem ao tem tempo Dentro da realidade de cada um \u00e9 poss\u00edvel encontrar sa\u00eddas para se movimentar. Trocar a moto pela bicicleta num trajeto de 7km \u00e9 boa alternativa. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:04 \n  \nCiclismo, bicicleta. Foto: Pixabay / Dom\u00ednio p\u00fablico Cr\u00e9dito: Pixabay/Dom\u00ednio p\u00fablico Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}, {"name": "dentro", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "pixabay / dom\u00ednio", "sentiment": "none"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T22:34:31.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b0ac74c4c4103febfb2864344e282ac0a770c3a1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6Vh5YBKMvRfbzCejXRrgdC2nHbl0Ft8Obu1syyZ7O04FXgWYXKDHFBTjc2.nzQyMuIbkBF8qjB9Kgq_YUxpnYUH4JRG6USdjCambeUfMOehky_2nAeuvKWvw--", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "AO VIVO - APRENDA A FAZER O ESFUMADO PERFEITO PARA ARRASAR NESTA SEXTA 13 - Jornal O Globo", "title_full": "AO VIVO - APRENDA A FAZER O ESFUMADO PERFEITO PARA ARRASAR NESTA SEXTA 13 - Jornal O Globo", "published": "2017-10-13T16:36:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.585, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b0ac74c4c4103febfb2864344e282ac0a770c3a1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6Vh5YBKMvRfbzCejXRrgdC2nHbl0Ft8Obu1syyZ7O04FXgWYXKDHFBTjc2.nzQyMuIbkBF8qjB9Kgq_YUxpnYUH4JRG6USdjCambeUfMOehky_2nAeuvKWvw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T16:36:00.000+03:00", "title": "AO VIVO - APRENDA A FAZER O ESFUMADO PERFEITO PARA ARRASAR NESTA SEXTA 13 - Jornal O Globo", "text": "AO VIVO - APRENDA A FAZER O ESFUMADO PERFEITO PARA ARRASAR NESTA SEXTA 13 \nAO VIVO - APRENDA A FAZER O ESFUMADO PERFEITO PARA ARRASAR NESTA SEXTA 13 Mais vistos ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "jornal o globo ao vivo", "sentiment": "negative"}, {"name": "nesta sexta", "sentiment": "negative"}, {"name": "ao vivo", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T03:16:31.017+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b3441255675f257ab92816e8a6212d745034ebc8", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLx.R0rGGCx3Wz1Gd.KTEqMrb89pw91UrFi8uGwWmmPxBnmpHENoV1y64In7bTDqjCZmUHuDkLOuTip37OzsV1DcQtMKfivb_OWxCXE0mkgbUZHLmIf6FbwvunbE8I6yFcbZwdFbaQ4dEh0BDAuYa9AaC6gzLt2xUK5RBEbVdml6xqmqKfVIsSE-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Oktoberfest de Cerro Largo, RS, oferece shows, desfiles e comida t\u00edpica - G1 Rio Grande do Sul - Jornal do Almo\u00e7o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Oktoberfest de Cerro Largo, RS, oferece shows, desfiles e comida t\u00edpica - G1 Rio Grande do Sul - Jornal do Almo\u00e7o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-13T18:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.519, "main_image": "http://s02.video.glbimg.com/x720/6215865.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b3441255675f257ab92816e8a6212d745034ebc8", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLx.R0rGGCx3Wz1Gd.KTEqMrb89pw91UrFi8uGwWmmPxBnmpHENoV1y64In7bTDqjCZmUHuDkLOuTip37OzsV1DcQtMKfivb_OWxCXE0mkgbUZHLmIf6FbwvunbE8I6yFcbZwdFbaQ4dEh0BDAuYa9AaC6gzLt2xUK5RBEbVdml6xqmqKfVIsSE-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T18:00:00.000+03:00", "title": "Oktoberfest de Cerro Largo, RS, oferece shows, desfiles e comida t\u00edpica - G1 Rio Grande do Sul - Jornal do Almo\u00e7o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "No domingo o show nacional \u00e9 com Luan Santana. pr\u00f3ximo ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "luan santana", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "oktoberfest de cerro largo", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "rio grande", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T05:06:13.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "60126a824ccf2800eaab7aff5c8313ece872cecd", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6ViZ6Kix25Mu40Mq3fUHr0nEuy0GiQCFspaW6_PrYa7wegXqXWivHiuspm8tQL2HjRDZ1LoxcgKWHQBPswlvpI984CZjWjx8ZfklqzYjlgno8-", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://oglobo.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "OGlobo", "title": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro", "title_full": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro", "published": "2017-10-14T03:01:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 10, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 2116, "comments": 0, "shares": 2116}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 3}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "60126a824ccf2800eaab7aff5c8313ece872cecd", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6ViZ6Kix25Mu40Mq3fUHr0nEuy0GiQCFspaW6_PrYa7wegXqXWivHiuspm8tQL2HjRDZ1LoxcgKWHQBPswlvpI984CZjWjx8ZfklqzYjlgno8-", "ord_in_thread": 0, "author": "Jailton de Carvalho", "published": "2017-10-14T03:01:00.000+03:00", "title": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro", "text": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro Em v\u00eddeo divulgado hoje, operador afirma que ex-deputado atuava como 'banco da corrup\u00e7\u00e3o' por Jailton de Carvalho \nPublicidade \nBRAS\u00cdLIA - O operador L\u00facio Bolonha Funaro afirmou, depois de fazer acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada, que parte da propina que recebia de Joesley Batista, um dos donos do grupo J&F, era repassada a v\u00e1rios pol\u00edticos vinculados ao ex-deputado Eduardo Cunha , entre eles o presidente Michel Temer . Funaro mencionou Temer ao falar sobre desvios do Fundo de Investimentos do FGTS (Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o) destinados a projetos de interesse da Eldorado Celulose, uma das empresas do grupo J&F. As dela\u00e7\u00f5es de Funaro e Joesley Batista s\u00e3o os pilares da den\u00fancia em que a Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) acusa Temer de integrar organiza\u00e7\u00e3o criminosa e de obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a. Veja tamb\u00e9m Ap\u00f3s den\u00fancia, Temer deve ser submetido a cateterismo \nEm depoimento \u00e0 PGR em 23 de agosto, Funaro disse que recebeu v\u00e1rias remessas de dinheiro de Joesley Batista. As transa\u00e7\u00f5es eram intermediadas por um doleiro identificado como Tony. Uma vez com os recursos em m\u00e3os, ele repassava a propina a Cunha. O ex-deputado, hoje preso em Curitiba, fazia a partilha final. \n- Chegando a minha m\u00e3o (a propina de Joelsey) eu distribu\u00eda para quem eu tinha que pagar que, neste caso, era o Eduardo Cunha, que fazia o repasse para quem de direito no PMDB, que eram as mesmas pessoas que apoiavam ele no PMDB - afirma Funaro. \nUma procuradora, \u00e0 frente do interrogat\u00f3rio, pergunta, ent\u00e3o, \"quem eram\" os destinat\u00e1rios do dinheiro. Sem qualquer dificuldade, Funaro responde: \n- Henrique Alves, Michel Temer. Todas essas pessoas. A bancada que a gente chamava \"a bancada do Eduardo Cunha\". \nPublicidade \nO v\u00eddeo com o depoimento de Funaro foi divulgado pelo jornal \"Folha de S. Paulo\" na tarde desta sexta-feira. O conte\u00fado das declara\u00e7\u00f5es foi confirmado ao GLOBO por uma fonte vinculada ao caso. \nEm outro trecho do depoimento, Funaro explica que Cunha atuava como \"um banco da corrup\u00e7\u00e3o\". Ele recebia dinheiro de empres\u00e1rios e repassa a deputados. A partir da\u00ed, controlava o mandato destes deputados corrompidos. \nO deputado J\u00falio Delgado (PSB-MG) disse que as acusa\u00e7\u00f5es de Funaro s\u00e3o extremamente graves e devem ser devidamente esclarecidas. Para ele, Funaro e Joesley Batista devem apontar quem s\u00e3o os deputados da bancada do Cunha. As principais not\u00edcias do dia no seu e-mail. Receber \nJ\u00e1 recebe a newsletter di\u00e1ria? Veja mais op\u00e7\u00f5es. Digite as letras da imagem: Receber \nAcesse sua caixa de e-mail e confirme sua inscri\u00e7\u00e3o para come\u00e7ar a receber nossa newsletter. Ocorreu um erro.Tente novamente mais tarde. Email inv\u00e1lido. {{mensagemErro}} 16 coment\u00e1rios Paulo \u2022 h\u00e1 6 horas As acusa\u00e7\u00f5es feitas por Funaro, Joesley e todos os outros que fizeram ou vierem a fazer a dela\u00e7\u00e3o, n\u00e3o servir\u00e3o de mais nada pois, com a vota\u00e7\u00e3o de 6 a 5 em favor do legislativo, o STF enterrou todo o trabalho feito pela policia federal e minist\u00e9rio p\u00fablico. O STF perdeu a chance de se firmar como um \u00f3rg\u00e3o independente e de respeito. Se acovardou e certamente continuar\u00e1 pagando caro pelo ero pois, o crime organizado n\u00e3o perdoa, mata. Pedro Sousa Montanha \u2022 h\u00e1 6 horas A vergonha t\u00e1 tomando conta do Pais presidente envolvido e corrup\u00e7\u00e3o. judici\u00e1rio passando a m\u00e3o por cima de corrupto, Stf passando tb a m\u00e3o por cima de um corruptos, pergunto gente quando vamos reagir ser\u00e1 que o povo brasileiro \u00e9 t\u00e3o covarde assim,. Fernando Garcia de Oliveira \u2022 h\u00e1 6 horas Bandido jugando bandido s\u00f3 termina em festa, se fosse um pai de fam\u00edlia trabalhador j\u00e1 tava na cadeia. Falta compromisso com o povo, pol\u00edtico 99% vagabundo. Alexandra Castro Oliveira \u2022 h\u00e1 7 horas \u00e9 vergonhoso, se um dia o povo aprender a votar mudaremos todos as figurinhas marcadas, mas segundo pesquisa Lula seria reeleito, como mudar essa realidade Alexandra Castro Oliveira \u2022 h\u00e1 7 horas Infelizmente no Brasil n\u00e3o h\u00e1 justi\u00e7a pros ricos, Temer vem comprando votos pra se livrar das denuncias e todos sabem, inclusive STF e nada \u00e9 feito, mas uma vez nada acontecer\u00e1, pois os ministros e todo o judici\u00e1rio fecharam os olhos.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "temer", "sentiment": "negative"}, {"name": "cunha", "sentiment": "negative"}, {"name": "funaro propina", "sentiment": "negative"}, {"name": "michel temer", "sentiment": "none"}, {"name": "tony", "sentiment": "none"}, {"name": "eduardo cunha", "sentiment": "none"}, {"name": "chegando", "sentiment": "none"}, {"name": "henrique alves", "sentiment": "none"}, {"name": "joesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "funaro", "sentiment": "none"}, {"name": "j\u00falio delgado", "sentiment": "none"}, {"name": "l\u00facio bolonha funaro", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "eldorado celulose", "sentiment": "none"}, {"name": "pmdb", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "curitiba", "sentiment": "none"}, {"name": "bras\u00edlia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T05:59:21.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "585b24eb88d483930bab348e5657f471671122d7", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0Tp4sP.XPU6roZ_lv3iZZgfHSlhV.84HT.dca2xRNzwT3Qb1E3iOruigcIR3GUyLNH46XWiNq9LiyJeLHBYJTS1OX6BaO.14FfpxRJcr4iXq6hp1VxuE91jykwaENABcGBT.reBJKk7w-", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://noblat.oglobo.globo.com/rss/ultimas.feed", "site_categories": ["media"], "section_title": "Blog do Noblat", "title": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro , por Jailton de Carvalho, O Globo", "title_full": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro , por Jailton de Carvalho, O Globo", "published": "2017-10-14T06:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s2.glbimg.com/7REp60VmdgzE7Y9IzpN6UU_qfrw=/699x420/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/02/10/funaro.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 4, "comments": 0, "shares": 4}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "585b24eb88d483930bab348e5657f471671122d7", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0Tp4sP.XPU6roZ_lv3iZZgfHSlhV.84HT.dca2xRNzwT3Qb1E3iOruigcIR3GUyLNH46XWiNq9LiyJeLHBYJTS1OX6BaO.14FfpxRJcr4iXq6hp1VxuE91jykwaENABcGBT.reBJKk7w-", "ord_in_thread": 0, "author": "Jailton de Carvalho, O Globo", "published": "2017-10-14T06:13:00.000+03:00", "title": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro , por Jailton de Carvalho, O Globo", "text": "Propina da J&F era repassada a Temer e 'bancada de Cunha', diz Funaro 14/10/2017 - 00h13 \nJailton de Carvalho, O Globo \nO operador L\u00facio Bolonha Funaro afirmou, depois de fazer acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada, que parte da propina que recebia de Joesley Batista, um dos donos do grupo J&F, era repassada a v\u00e1rios pol\u00edticos vinculados ao ex-deputado Eduardo Cunha, entre eles o presidente Michel Temer. Funaro mencionou Temer ao falar sobre desvios do Fundo de Investimentos do FGTS (Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o) destinados a projetos de interesse da Eldorado Celulose, uma das empresas do grupo J&F. As dela\u00e7\u00f5es de Funaro e Joesley Batista s\u00e3o os pilares da den\u00fancia em que a Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) acusa Temer de integrar organiza\u00e7\u00e3o criminosa e de obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a. \nEm depoimento \u00e0 PGR em 23 de agosto, Funaro disse que recebeu v\u00e1rias remessas de dinheiro de Joesley Batista. As transa\u00e7\u00f5es eram intermediadas por um doleiro identificado como Tony. Uma vez com os recursos em m\u00e3os, ele repassava a propina a Cunha. O ex-deputado, hoje preso em Curitiba, fazia a partilha final. \n- Chegando a minha m\u00e3o (a propina de Joelsey) eu distribu\u00eda para quem eu tinha que pagar que, neste caso, era o Eduardo Cunha, que fazia o repasse para quem de direito no PMDB, que eram as mesmas pessoas que apoiavam ele no PMDB - afirma Funaro. \nSaiba mais", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "diz funaro", "sentiment": "negative"}, {"name": "jailton de carvalho", "sentiment": "negative"}, {"name": "temer", "sentiment": "negative"}, {"name": "cunha", "sentiment": "negative"}, {"name": "funaro", "sentiment": "negative"}, {"name": "michel temer", "sentiment": "none"}, {"name": "tony", "sentiment": "none"}, {"name": "carvalho", "sentiment": "none"}, {"name": "eduardo cunha", "sentiment": "none"}, {"name": "chegando", "sentiment": "none"}, {"name": "joesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "l\u00facio bolonha funaro", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "o globo propina", "sentiment": "negative"}, {"name": "o globo  o", "sentiment": "none"}, {"name": "pgr", "sentiment": "none"}, {"name": "eldorado celulose", "sentiment": "none"}, {"name": "pmdb", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "curitiba", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T08:05:49.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9db60d7a249bd239c0fba0c8d6fbde7365e90b17", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZonvAp8dBNYxbswX1lah81DXiWN.mWETe12xmE.jSD3mI99S0.qoBb97nMUQcYMCGiqWaINIt9vT7RmASDVY_uo6Vmd3qaYinsugpECJ3JCdY", "site_full": "gshow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Edgar dispensa B\u00f3ris | Malha\u00e7\u00e3o | gshow", "title_full": "Edgar dispensa B\u00f3ris | Malha\u00e7\u00e3o | gshow", "published": "2017-10-13T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.199, "main_image": "http://s2.glbimg.com/AOqEqmW06AN3YeOKAuxADLGTXT0=/300x170/filters:max_age(3600)/s01.video.glbimg.com/deo/vi/80/63/6216380", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9db60d7a249bd239c0fba0c8d6fbde7365e90b17", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZonvAp8dBNYxbswX1lah81DXiWN.mWETe12xmE.jSD3mI99S0.qoBb97nMUQcYMCGiqWaINIt9vT7RmASDVY_uo6Vmd3qaYinsugpECJ3JCdY", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T03:00:00.000+03:00", "title": "Edgar dispensa B\u00f3ris | Malha\u00e7\u00e3o | gshow", "text": "13 de Outubro Edgar dispensa B\u00f3ris \nTato se instala na casa de Roney, com a ajuda de K2. Deco se incomoda com o comportamento de Keyla por causa de Tato. Das Dores e Ellen incentivam Anderson a voltar para a escola. Ben\u00ea lamenta com Josefina e Julino a sa\u00edda de Ellen do Cora Coralina. Roney e Valdemar ficam apreensivos com o entrosamento entre Deco, Keyla e Tato. Edgar repreende B\u00f3ris por deixar o col\u00e9gio. Ben\u00ea e Fio homenageiam Ellen, que se emociona. Nena insiste para que Anderson fa\u00e7a exames preventivos sobre sua sa\u00fade sexual. Malu afirma a Edgar que deixar\u00e1 a escola e se afastar\u00e1 dele, caso n\u00e3o ocupe o cargo de B\u00f3ris. Edgar dispensa B\u00f3ris. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "edgar", "sentiment": "negative"}, {"name": "roney", "sentiment": "negative"}, {"name": "ben\u00ea", "sentiment": "none"}, {"name": "ellen", "sentiment": "none"}, {"name": "julino", "sentiment": "none"}, {"name": "keyla", "sentiment": "none"}, {"name": "malu", "sentiment": "none"}, {"name": "josefina", "sentiment": "none"}, {"name": "anderson", "sentiment": "none"}, {"name": "nena", "sentiment": "none"}, {"name": "cora coralina", "sentiment": "none"}, {"name": "tato", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T11:00:06.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f063a86759dcf8b016bbf275cb0bccf4497c85ea", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCnrUn9PX_t3na1mvBam8ttiWBpL2oxRRuf6qGYVVRt_9gKtoW9Cprpx5uObU2.JR3H0dlS2qAgMnzyhu0Y3AEouLxZOHjzbgQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Moradores relatam tiroteio no Pav\u00e3o-Pav\u00e3ozinho, na Zona Sul do Rio", "title_full": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Moradores relatam tiroteio no Pav\u00e3o-Pav\u00e3ozinho, na Zona Sul do Rio", "published": "2017-10-07T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.07, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/791bfeeb-86e7-4e10-aaac-36d0f0c2bd66.JPG.640x360_q75_box-0%2C115%2C1400%2C903_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f063a86759dcf8b016bbf275cb0bccf4497c85ea", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCnrUn9PX_t3na1mvBam8ttiWBpL2oxRRuf6qGYVVRt_9gKtoW9Cprpx5uObU2.JR3H0dlS2qAgMnzyhu0Y3AEouLxZOHjzbgQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T03:00:00.000+03:00", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Moradores relatam tiroteio no Pav\u00e3o-Pav\u00e3ozinho, na Zona Sul do Rio", "text": "Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o); ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "abrir o menu de transmiss\u00e3o ao viv", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "cbn", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "rio abrir", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T00:04:34.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f1156ddd87477337c74651b7ae274f136a69e02d", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXB8h9EvCgDZ0PkD9Xuhz45IErVwtsrYZOgFtEW.pw5mL13crduJchm5zYvVQtibVlsaMVUNYBN7acKBV6hp38MTIJvoKyk7FsnVtFXVkpDUuEtC73Zlu15yJtj8lZKt6Rmxx0NJmwuVDANKT8bASYyg-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/dynamo/rss2.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1", "title": "Victor & Leo d\u00e3o vozes a 12 m\u00fasicas in\u00e9ditas de Victor em 'Na luz do som'", "title_full": "Victor & Leo d\u00e3o vozes a 12 m\u00fasicas in\u00e9ditas de Victor em 'Na luz do som'", "published": "2017-10-15T00:50:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://s2.glbimg.com/igVvT1w1l2OPqAo8Jgyj6cR1QEg=/200x200/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/blog/3b8aeb58-578d-4116-9aff-ca12fdfad008_victoreleonaluzdosom.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 17, "comments": 0, "shares": 17}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f1156ddd87477337c74651b7ae274f136a69e02d", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXB8h9EvCgDZ0PkD9Xuhz45IErVwtsrYZOgFtEW.pw5mL13crduJchm5zYvVQtibVlsaMVUNYBN7acKBV6hp38MTIJvoKyk7FsnVtFXVkpDUuEtC73Zlu15yJtj8lZKt6Rmxx0NJmwuVDANKT8bASYyg-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-15T00:50:00.000+03:00", "title": "Victor & Leo d\u00e3o vozes a 12 m\u00fasicas in\u00e9ditas de Victor em 'Na luz do som'", "text": "Victor & Leo d\u00e3o vozes a 12 m\u00fasicas in\u00e9ditas de Victor em 'Na luz do som' \nNas lojas at\u00e9 o fim deste ano de 2017, em edi\u00e7\u00e3o da gravadora Som Livre, o s\u00e9timo \u00e1lbum de est\u00fadio da dupla Victor & Leo, Na luz do som , alinha no repert\u00f3rio 12 m\u00fasicas in\u00e9ditas de autoria de Victor Chaves. Somente uma, Valsa do vento , \u00e9 assinada por Victor com o irm\u00e3o Leo Chaves. As demais s\u00e3o da lavra solit\u00e1ria de Victor. Entre elas, A magia de uma l\u00e1grima , Na luz do som \u2013 a balada rom\u00e2ntica que d\u00e1 nome ao disco e que j\u00e1 vai ser lan\u00e7ada como single em novembro \u2013 e a j\u00e1 conhecida Senhorita . O \u00e1lbum Na luz do som festeja os 25 anos de carreira da dupla sertaneja de origem mineira.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "victor", "sentiment": "negative"}, {"name": "leo", "sentiment": "negative"}, {"name": "leo chaves", "sentiment": "none"}, {"name": "valsa", "sentiment": "none"}, {"name": "victor chaves", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T01:34:18.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c1e6744c99848495732a0996e9fa662276b1810e", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZoqL8QxqNE9DcBSwYatrsx1NJZIvnRrgScwfuVufLACs6wGo_6DsubAiXTx.z98csdHocgDoJssN4o85WoDsk5IaLHswF5ae.4d1OhqOYS4wfzt06kSRluCl3SdTKrO.wo2pHVNLc8GkCl8tciS.k92T6BtSCdJ28xPzonzOrBc9MEkm8cVwmlHhnhkly5Tt9SA--", "site_full": "gshow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://gshow.globo.com/RBS-TV-RS/Galpao-Crioulo/noticia/2014/12/saiba-tudo-sobre-o-trofeu-origens-premiacao-entregue-pelo-galpao.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Saiba tudo sobre o Trof\u00e9u Origens, premia\u00e7\u00e3o entregue pelo Galp\u00e3o - not\u00edcias em Galp\u00e3o Crioulo ", "title": "Edson Dutra canta 'Dan\u00e7ador de Xote', de Adelar Bertussi, no 'Galp\u00e3o Crioulo'", "title_full": "Edson Dutra canta 'Dan\u00e7ador de Xote', de Adelar Bertussi, no 'Galp\u00e3o Crioulo' | Extras Galp\u00e3o Crioulo | Gshow", "published": "2017-10-16T00:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.5, "main_image": "https://s2.glbimg.com/-ovFXUFcyIWjB2QW_BwICNMJJeE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/6216276.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c1e6744c99848495732a0996e9fa662276b1810e", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoxQLbBIfpZoqL8QxqNE9DcBSwYatrsx1NJZIvnRrgScwfuVufLACs6wGo_6DsubAiXTx.z98csdHocgDoJssN4o85WoDsk5IaLHswF5ae.4d1OhqOYS4wfzt06kSRluCl3SdTKrO.wo2pHVNLc8GkCl8tciS.k92T6BtSCdJ28xPzonzOrBc9MEkm8cVwmlHhnhkly5Tt9SA--", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-16T00:33:00.000+03:00", "title": "Edson Dutra canta 'Dan\u00e7ador de Xote', de Adelar Bertussi, no 'Galp\u00e3o Crioulo'", "text": "Edson Dutra relembra sucesso de Adelar Bertussi", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://s01.video.glbimg.com/x720/6216276.jpg"], "entities": {"persons": [{"name": "galp\u00e3o crioulo", "sentiment": "negative"}, {"name": "adelar bertussi", "sentiment": "negative"}, {"name": "de adelar bertussi", "sentiment": "negative"}, {"name": "edson dutra", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T23:38:19.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d74817b6d990b6e77f17705d91e177c62b732e6c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUIHkglYQJQjRA0f_dzseviCqbDOdM6HFseGxHnaTrQBchsRdCkNmkyrdkqKDe0bcecTNqxO4Wwwkk3cpARs0oH.HnQGav5DS9A--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Sal\u00e1rio m\u00e9dio nas ag\u00eancias de publicidade de S\u00e3o Paulo teve alta nominal de 3% neste ano", "title_full": "Sal\u00e1rio m\u00e9dio nas ag\u00eancias de publicidade de S\u00e3o Paulo teve alta nominal de 3% neste ano", "published": "2017-10-16T14:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/23b08205-9135-4dd5-b86b-c416fc1c1bee.jpg.640x360_q75_box-0%2C50%2C960%2C590_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d74817b6d990b6e77f17705d91e177c62b732e6c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUIHkglYQJQjRA0f_dzseviCqbDOdM6HFseGxHnaTrQBchsRdCkNmkyrdkqKDe0bcecTNqxO4Wwwkk3cpARs0oH.HnQGav5DS9A--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-16T14:25:00.000+03:00", "title": "Sal\u00e1rio m\u00e9dio nas ag\u00eancias de publicidade de S\u00e3o Paulo teve alta nominal de 3% neste ano", "text": "BH  20 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Sal\u00e1rio m\u00e9dio nas ag\u00eancias de publicidade de S\u00e3o Paulo teve alta nominal de 3% neste ano Sal\u00e1rio m\u00e9dio nas ag\u00eancias de publicidade paulistas subiu de R$ 5.850 no ano passado para R$ 6 mil agora. Nas grandes ag\u00eancias da capital que faturam mais de R$ 50 milh\u00f5es por ano o valor m\u00e9dio do sal\u00e1rio pago aos funcion\u00e1rios \u00e9 maior: de R$ 8.470,00. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:06 \n  \nPublicit\u00e1rio em a\u00e7\u00e3o. Foto: Pixabay  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos sal\u00e1rio", "sentiment": "negative"}, {"name": "nas", "sentiment": "none"}, {"name": "pixabay", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bh", "sentiment": "negative"}, {"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T14:32:47.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "41c4e4f61801feb2da8d891fee10bec81230111c", "url": "http://omgili.com/ri/vkc1Z8ITDMu3sDHdcQoJ131r82SXErqge1XIiFR6WdNhy4ibVunPsddpEvZ8tu334AmjQ9p5OScYDlDuDLbIRJQDIBAAD76bk_KXIzHul8TMxCcNHQ5h1NtlW06hvVrO", "site_full": "vogue.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://vogue.globo.com/", "site_categories": ["fashion", "style_and_fashion"], "section_title": "Vogue | Moda, Beleza, Desfiles, Lifestyle e Celebridades ", "title": "Olivier Theyskens: \u201cShe Walks in Beauty\u201d - | En", "title_full": "Olivier Theyskens: \u201cShe Walks in Beauty\u201d - Vogue | En", "published": "2017-10-16T17:19:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.002, "main_image": "http://s2.glbimg.com/i4UDRRilbpo37Co62RBireteSz8=/620x620/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/a-view-of-the-olivier-theyskens-she-walks-in-beauty-exibition-at-momu-antwerp_-credit-momu-antwerp-stany-dederen-1.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "41c4e4f61801feb2da8d891fee10bec81230111c", "url": "http://omgili.com/ri/vkc1Z8ITDMu3sDHdcQoJ131r82SXErqge1XIiFR6WdNhy4ibVunPsddpEvZ8tu334AmjQ9p5OScYDlDuDLbIRJQDIBAAD76bk_KXIzHul8TMxCcNHQ5h1NtlW06hvVrO", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-16T17:19:00.000+03:00", "title": "Olivier Theyskens: \u201cShe Walks in Beauty\u201d - | En", "text": "An installation at the Olivier Theyskens 'She Walks in Beauty' exhibition at MoMu Antwerp. The exhibition designers have left traces of previous exhibitions on the floors to underscore a moment of pause in MoMu's history - next year it will close for refu (Foto: MOMU ANTWERP/STANY DEDEREN) The yellow fabric writhed like an uncontrollable animal as a team of four tried to keep it under control. \u201cWe just received it from Madonna this morning. There was a general strike in Belgium and it was stuck at customs,\u201d Olivier Theyskens explained, recalling the moment, two decades ago, when, as a young and unknown designer, he had folded the Madonna dress in a big box and driven wildly through two red lights on Paris streets to get the dress on to a train and send it on its way to Los Angeles.\nMadonna chose a corseted Olivier Theyskens gown for the VH1 Fashion Awards in 1998 (Foto: GETTY) \u201cWe were just a team of friends, basically, and we had to sew 500 hooks and eyes by hand,\u201d Olivier said, remembering how it felt to be chosen by a superstar at the age of 20, when he was barely on the Paris fashion radar. \u201cThere is also a second dress in black-coated jersey that Madonna wore when she sang \u2018Frozen\u2019 from the album \u2018Ray of Light\u2019,\u201d Theyskens recalled.\nAn installation at the Olivier Theyskens exhibition, 'She Walks in Beauty' at MoMu Antwerp (Foto: MOMU ANTWERP/STANY DEDEREN)\nBy the time the grey light of Antwerp had faded into night, those two dresses sent by the American superstar had to be in place at MoMu, the Belgian fashion museum that is staging an exhibition of Theyskens work, \u201cShe Walks in Beauty\u201d (until 18 March 2018; www.momu.be). The unfolding story of the darkly romantic Theyskens encompasses his work for the historic Paris maisons, Rochas and Nina Ricci; then the affordable ready-to-wear label, Theory in New York; and finally the recent re-launch of his own brand.\nOlivier Theyskens, Spring/Summer 2018. The designer made his re-entry on the Paris fashion stage in 2016 with his own label, Olivier Theyskens NOW (Foto: NOW) Kaat Debo, MoMu\u2019s director, chose the Belgian designer to close a chapter at the museum, which is about to undergo a two-year refurbishment. \u201cIf you look at Olivier\u2019s career \u2013 especially at a time when the big houses change their creative directors so often \u2013 Olivier\u2019s career has a very interesting past, Debo said. \u201cHe is 40 and started when he was 20,\u201d she continued. \u201cHe is so young and has already spent half his life in fashion, so we can see his evolution from his own brand, and his DNA throughout.\u201d\nExperiments with Victoriana at the MoMu Antwerp exhibition, & Olivier Theyskens: She Walks in Beauty (Foto: MOMU ANTWERP/STANY DEDEREN) As well as the drama of Madonna\u2019s travelling wardrobe; the vision of exquisite lace on vaporous Rochas bodices; and the final displays of recent outfits in the designer\u2019s delicate colours with modern prettiness, another touching story in the exhibition comes from his latest Spring/Summer 2018 collection, which few international commentators saw because last month\u2019s Paris Fashion Week schedule pitted Theyskens against the massive Saint Laurent show, timed to start on the hour with a twinkling Eiffel Tower.\nDramatic looks from Olivier Theyskens & tenure at Rochas (2003-2006). Shown above, Rochas Autumn/Winter 2006 (Foto: MARCIO MADEIRA/COND\u00c9 NAST ARCHIVE)\nI was fascinated by a glimpse of history on the floor of the museum. As I walked the rooms with Olivier and the curator, underfoot there were strokes of colour, shaded and smudged \u2013 traces of previous exhibitions, such as Antwerp designer Dries van Noten\u2019s, whose installation and removal marks were purposely left behind by Debo as fashion memories.\nFor museums to bring fashion shows to life there have to be these glimpses of the past. And MoMu has done that so well for Theyskens, displaying not only the clothes \u2013 the subtle sensuality of satin slithering over skin and a spread of blood-red flowers taken from upholstery design \u2013 but also the designer\u2019s drawings, so skilfully done that they are almost as effective as the videos of the shows. Set at the back of the displays, the clothes in motion are a welcome nod to the digital world and a vision of how the clothes looked on the body, while the drawings are exceptionally complete, each detail drawn in.\nOlivier Theyskens' collection for Nina Ricci Spring/Summer 2009 was inspired by Monet and featured delicately coloured floral prints and motifs worked in lace. Theyskens was creative director of Nina Ricci from 2007-2009 (Foto: MARCIO MADEIRA/COND\u00c9 NAST ARCHIVE)\n\u201cOlivier is someone who is in different times at the same time,\u201d said Karen Von Godtsenhoven, who curated this Antwerp show with Lydia Kamitsis from the Sorbonne in Paris. \u201cHe uses so many different influences,\u201d Karen continued. \u201cAlthough he was only at La Cambre [a Belgian fashion school] for a short time, his teacher said that Olivier was someone out of time, who was already very accomplished when he started as a student.\u201d\n\u201cWe think of him as a Belgian designer,\u201d she explained, \u201cbut the Belgian touch is mostly in his atmosphere and colours. His use of materials and technique label him as a French designer.\u201d\nNell Diamond's wedding dress at the Olivier Theyskens 'She Walks in Beauty' exhibition at MoMu Antwerp. Covered in hand embroidery, the silk-satin train alone required three months's work (Foto: MOMU ANTWERP/STANY DEDEREN) The Theyskens touch is, indeed, subtle in the way of Paris couture: a tiny bird created in feathers on an evening shoe; or the particular shades of the Nina Ricci years, from 2006-2009, when mud brown and apple green created an autumnal symphony. The fashion shows themselves rest in my memory, especially when young models, their bodies undulating inside silken dresses, walked a Ricci show in an open-ended tent in the Jardin des Tuileries in Paris, bringing nature inside from outside.\nThe Antwerp exhibition is chronological, starting with the first line of Lord Byron\u2019s 1813 poem, \u201cShe walks in beauty, like the night\u201d, hand-written on the walls by the designer, followed by his Autumn/Winter 1997/98 works of Gothic romance, played out mostly in black with the textures of lace, satin and silver embroidery turning black into a colour. Futurism-meets-historicism is a good way to describe the compelling melds of crinoline dresses with modern coats.\nAnother poetic sign from the designer is a line from Edgar Allen Poe: \u201cThere is no exquisite beauty\u2026 without some strangeness in the proportion.\u201d\n\u201cIt fits very well with the work, because Olivier is not a narrative designer; he is someone within his own world that stays consistent,\u201d Karen said. \u201cThe best way to describe that, instead of using many references, is to have these literary interventions.\u201d\nTo find the exquisite is to look at Theyskens work for Rochas and then Nina Ricci. The designer laughed at himself in retrospect. Without ever visiting Japan, he imagined fashion of the Far East, finishing with patterns and textures that included Monet flowers worked in lace and printed with watercolours for a mix of the historic and futuristic.\nOlivier\u2019s work in Paris was so compelling that I must admit to being less engaged by the ready-to-wear of the Theory years (2010-2014), although it shows a fresher, less historic way for the designer to explore his fashion vision. After the eerie colours and lush fabrics, the American interlude seems mundane, although perhaps important as a reality check for the designer.\nA vast, 35-metre-long, subtly embroidered wedding gown for socialite Nell Diamond offers a pause before the \u201cFashion Now\u201d section of the exhibition. In this room, the designer managed to put his life in a checkered coat \u201cinspired by my Normandy roots and those flat lands, the girls of the village in French tartan and little boots\u201d.\nThe exhibition ends, perhaps deliberately, with a question mark. Where will the Olivier Theysken\u2019s woman \u201cwalk in beauty\u201d now? The idea of a museum fashion show for a living designer is relatively new. The Yves Saint Laurent exhibition in New York\u2019s Metropolitan Museum in 1983 was the first exploration of a fashion designer past and present. But presenting a designer at age 40 suggests a pause in his career, not an end.\nThere is something strange and compelling about Theysken\u2019s work, made more so by the ripped ceiling and stains on the floor of a museum about to be uprooted, while fashion artworks will continue to be shown in various temporary locations, including the Maurice Verbaet Art Center in Antwerp (www.verbaet.com).\nTheyskens\u2019 vision extends to his own choice of photographers who have made the Rizzoli book accompanying the exhibition a work of art in itself. As Kaat Debo says, \u201cOlivier Theyskens continually succeeds in parenting an image of fashion that is entirely his own and entirely up-to-date.\u201d\nBut what is his future? Let\u2019s hope there will be a second museum act as the designer\u2019s career enters a new chapter.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["http://s2.glbimg.com/CAcfoqzLoperg1Aw03AgI7eFT7M=/640x413/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/spring-summer-2018-looks-olivier-theyskens-made-his-re-entry-on-the-paris-stage-in-2016-with-his-own-label-olivier-theyskens-credit-now-.jpg", "http://s2.glbimg.com/37mUEqNwr0b0j-DL9f_vFE8Wjvo=/640x413/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/rochas-by-olivier-theyskens-left-fall-2006-and-right-fall-2006-theyskens-stayed-at-rochas-from-2003-2006-credit-marcio-madeira-conde-nast-archive.jpg", "http://s2.glbimg.com/i4UDRRilbpo37Co62RBireteSz8=/620x620/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/a-view-of-the-olivier-theyskens-she-walks-in-beauty-exibition-at-momu-antwerp_-credit-momu-antwerp-stany-dederen-1.jpg", "http://s2.glbimg.com/9hjv06RH8Iwu7em6rVv4zdMEIOo=/620x930/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/maddona-chose-a-corseted-olivier-theysens-gown-to-the-vh1-fashion-awards-in-1998-credit-getty.jpg", "http://s2.glbimg.com/uOHPcGSQk0H72hafr10bj6-22E0=/640x413/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/nell-diamond-wedding-dress-at-the-olivier-theyskens-she-walks-in-beauty-exibition-at-momu-antwerp-the-silk-satin-train-required-three-months-work-itself_-credit-momu-antwerp-stany-dederen.jpg", "http://s2.glbimg.com/FpfpSD7j6KdnrvURLAKKp2N3nRc=/640x413/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/a-view-of-the-olivier-theyskens-she-walks-in-beauty-exibition-at-momu-antwerp_-credit-momu-antwerp-stany-dederen-3.jpg", "http://s2.glbimg.com/bypZdxYQ5-VBjfaDcj3EzRWhVKw=/640x413/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/a-view-of-the-olivier-theyskens-she-walks-in-beauty-exibition-at-momu-antwerp_-credit-momu-antwerp-stany-dederen-4.jpg", "http://s2.glbimg.com/RojvnQvlIJWLl0YtilhRaW_wRIk=/620x930/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/nina-ricci-by-olivier-theyskens-spring-2009-with-floral-prints-inspired-by-monet-he-designed-at-ricci-from-2007-2009-credit-marcio-madeira-conde-nast-archive.jpg"], "entities": {"persons": [{"name": "olivier theyskens", "sentiment": "positive"}, {"name": "lydia kamitsis", "sentiment": "none"}, {"name": "byron", "sentiment": "none"}, {"name": "edgar allen poe", "sentiment": "none"}, {"name": "ricci", "sentiment": "none"}, {"name": "dries van noten", "sentiment": "none"}, {"name": "rizzoli", "sentiment": "none"}, {"name": "monet", "sentiment": "none"}, {"name": "theysken", "sentiment": "none"}, {"name": "karen", "sentiment": "none"}, {"name": "momu", "sentiment": "none"}, {"name": "debo", "sentiment": "none"}, {"name": "theyskens", "sentiment": "none"}, {"name": "olivier theysken", "sentiment": "none"}, {"name": "karen von godtsenhoven", "sentiment": "none"}, {"name": "nell diamond", "sentiment": "none"}, {"name": "kaat debo", "sentiment": "none"}, {"name": "madonna", "sentiment": "none"}, {"name": "olivier", "sentiment": "none"}, {"name": "laurent", "sentiment": "none"}, {"name": "nina ricci", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "la cambre", "sentiment": "none"}, {"name": "maurice verbaet art center", "sentiment": "none"}, {"name": "monet", "sentiment": "none"}, {"name": "paris fashion week", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "momu antwerp", "sentiment": "none"}, {"name": "new york", "sentiment": "none"}, {"name": "japan", "sentiment": "none"}, {"name": "eiffel tower", "sentiment": "none"}, {"name": "rochas", "sentiment": "none"}, {"name": "momu", "sentiment": "none"}, {"name": "jardin des tuileries", "sentiment": "none"}, {"name": "belgium", "sentiment": "none"}, {"name": "sorbonne", "sentiment": "none"}, {"name": "antwerp", "sentiment": "none"}, {"name": "metropolitan museum", "sentiment": "none"}, {"name": "los angeles", "sentiment": "none"}, {"name": "normandy", "sentiment": "none"}, {"name": "far east", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T17:58:22.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9a40d7ca2ca80852a5930242337cda2557a49f3b", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.UphV9UCQCcQR5vluM1YHqvz6NjeT1gIq9jHjl968IK7M07d.3wiXUaQ51Cdi_MZ1nJJ8jOTkWHCK1iEU8xqXpHXhaZ.8F9k1i5fTzdcfwx4NxdiKPnF.VX1wCsozVilvS5Ioaq5xam_JxWwf0pPcpre2Jg6MB5JF4fVkMm6Did6g--", "site_full": "kogut.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://kogut.oglobo.globo.com/rss/ultimas.feed", "site_categories": ["television", "entertainment"], "section_title": "Patr\u00edcia Kogut", "title": "Crime da d\u00e9cada de 1980 vira s\u00e9rie da franquia 'Law & order'", "title_full": "Crime da d\u00e9cada de 1980 vira s\u00e9rie da franquia 'Law & order'", "published": "2017-10-17T11:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://s2.glbimg.com/1TvmRFHJWn_aGgNdc3_lTFhf-_8=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2017/10/16/law.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 60, "comments": 0, "shares": 60}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9a40d7ca2ca80852a5930242337cda2557a49f3b", "url": "http://omgili.com/ri/3_Ka6nIrU.UphV9UCQCcQR5vluM1YHqvz6NjeT1gIq9jHjl968IK7M07d.3wiXUaQ51Cdi_MZ1nJJ8jOTkWHCK1iEU8xqXpHXhaZ.8F9k1i5fTzdcfwx4NxdiKPnF.VX1wCsozVilvS5Ioaq5xam_JxWwf0pPcpre2Jg6MB5JF4fVkMm6Did6g--", "ord_in_thread": 0, "author": "Patr\u00edcia Kogut", "published": "2017-10-17T11:30:00.000+03:00", "title": "Crime da d\u00e9cada de 1980 vira s\u00e9rie da franquia 'Law & order'", "text": "Crime da d\u00e9cada de 1980 vira s\u00e9rie da franquia 'Law & order' Patr\u00edcia Kogut Edie Falco em 'Law & Order: True Crime' (Foto: Diivulga\u00e7\u00e3o/NBC) \n\n\nCorria o ano de 1989 e O.J. Simpson nem sonhava em dominar as p\u00e1ginas policiais. Foi quando Jose Menendez, um executivo do ramo do entretenimento, e sua mulher, Kitty, morreram assassinados em sua mans\u00e3o, em Beverly Hills. O crime congregava um sem-n\u00famero de ingredientes de tempero forte. Agora, virou tema de \u201cLaw & order: True crime\u201d\u2014 um novo ramo da franquia mais prol\u00edfica da televis\u00e3o americana. \nMenendez era um cubano radicado nos EUA desde os 16 anos e se tornara um milion\u00e1rio e uma pessoa conhecida. Kitty, uma mulher submissa, vivia \u00e0 base de calmantes. O casal tinha dois filhos, Lyle e Erik Menendez. Tal viol\u00eancia era incomum naquela \u00e1rea pr\u00f3spera da cidade. A princ\u00edpio, os filhos, Lyle, ent\u00e3o com 21 anos, e Erik, de 18, alegaram estar no cinema na hora da trag\u00e9dia. Mas, \u00e0 medida em que as investiga\u00e7\u00f5es avan\u00e7aram, ficou claro que era mentira. A desconfian\u00e7a se agravou com a descoberta de que eles tinham sido deserdados. Acusados de parric\u00eddio, acabaram admitindo a autoria do crime e alegando abuso sexual desde a inf\u00e2ncia. Foram condenados \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua sem direito a condicional. O julgamento teve ampla cobertura jornal\u00edstica e mobilizou o pa\u00eds. \nA s\u00e9rie tem altos e baixos, mas conta com pelo menos um grande trunfo: Edie Falco. A atriz, para quem n\u00e3o lembra, fazia par com James Gandolfini em \u201cFam\u00edlia Soprano\u201d (e levou o Emmy e o Globo de Ouro pelo papel de Carmela). Aqui, ela \u00e9 Leslie Abramson, a advogada de defesa dos irm\u00e3os. Diferentemente das hist\u00f3rias do repert\u00f3rio \u201cLaw & order\u201d, nessa n\u00e3o h\u00e1 aquela m\u00fasica tradicional abrindo os epis\u00f3dios. A dramaturgia tamb\u00e9m foge ao padr\u00e3o. \u00c9 f\u00e1cil notar que a inten\u00e7\u00e3o foi navegar no sucesso de muitas produ\u00e7\u00f5es sobre crimes reais, como \u201cMaking a murderer\u201d, \u201cThe Jinx\u201d e \u201cAmerican crime\u201d. \n\u201cL&O: True crime\u201d se arrasta e poderia ter bem menos do que os oito epis\u00f3dios que contabiliza, mas, mesmo assim, merece a sua aten\u00e7\u00e3o. Tags", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "edie falco", "sentiment": "negative"}, {"name": "o.j. simpson", "sentiment": "none"}, {"name": "jose menendez", "sentiment": "none"}, {"name": "lyle", "sentiment": "none"}, {"name": "kitty", "sentiment": "none"}, {"name": "erik menendez", "sentiment": "none"}, {"name": "menendez", "sentiment": "none"}, {"name": "james gandolfini", "sentiment": "none"}, {"name": "erik", "sentiment": "none"}, {"name": "leslie abramson", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "eua", "sentiment": "none"}, {"name": "corria", "sentiment": "none"}, {"name": "diivulga\u00e7\u00e3o/nbc", "sentiment": "none"}, {"name": "globo de ouro", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "beverly hills", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T14:18:53.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "fcf9f774e75d82c09ce79c64d81dfcf97a95a25a", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCvwINLlbEhzBUIj5x6kjMidbXwlxQDMyVmUrX7gNvFyLcnxAKkKHM1t982kuRjGa2gln4SbebwT", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "A\u00e7\u00facar n\u00e3o \u00e9 um vil\u00e3o na alimenta\u00e7\u00e3o", "title_full": "A\u00e7\u00facar n\u00e3o \u00e9 um vil\u00e3o na alimenta\u00e7\u00e3o", "published": "2017-10-17T12:38:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/c1d0b9e0-3ecc-4a9b-a78a-91939b10b4fe.jpg.640x360_q75_box-0%2C139%2C785%2C581_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 12}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "fcf9f774e75d82c09ce79c64d81dfcf97a95a25a", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUCvwINLlbEhzBUIj5x6kjMidbXwlxQDMyVmUrX7gNvFyLcnxAKkKHM1t982kuRjGa2gln4SbebwT", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-17T12:38:00.000+03:00", "title": "A\u00e7\u00facar n\u00e3o \u00e9 um vil\u00e3o na alimenta\u00e7\u00e3o", "text": "TER\u00e7A, 17/10/2017, 07:29 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla A\u00e7\u00facar n\u00e3o \u00e9 um vil\u00e3o na alimenta\u00e7\u00e3o At\u00e9 a d\u00e9cada de 1980, n\u00e3o havia ado\u00e7ante no Brasil. Existe uma orienta\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) para controlar o consumo. No entanto, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio abolir esse ingrediente da dieta. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:42 \n  \nTorr\u00e3o de a\u00e7\u00facar. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla a\u00e7\u00facar", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}, {"name": "organiza\u00e7\u00e3o mundial da sa\u00fade", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "brasil", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T16:42:55.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "41417fb14df6ab9746f380984c8292fc7f9cfb87", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCWLrcAEqR3fgbQa3yyc_YzCejdxbYffEF4015AvdVlbQK4R2wDb61SOL71rHxvZMdcm1qXRLeU4EtvkIqeo07Nn2orsZ2t0dRzQvQzA6NVaH_G2Xif8u.sbiYB2qIbJphI-", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/noticias/brasil/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  - Brasil", "title": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "title_full": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "published": "2017-10-17T19:32:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "41417fb14df6ab9746f380984c8292fc7f9cfb87", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCWLrcAEqR3fgbQa3yyc_YzCejdxbYffEF4015AvdVlbQK4R2wDb61SOL71rHxvZMdcm1qXRLeU4EtvkIqeo07Nn2orsZ2t0dRzQvQzA6NVaH_G2Xif8u.sbiYB2qIbJphI-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-17T19:32:00.000+03:00", "title": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "text": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia Bela Megale - O Globo   \nBRAS\u00cdLIA - A J&F, controladora da JBS , contratou o ex-procurador da Rep\u00fablica e advogado Eug\u00eanio Pacelli para impedir que o eventual cancelamento da dela\u00e7\u00e3o dos executivos da empresa prejudique o acordo de leni\u00eancia assinado pela empresa. \nNa tratativa, que funciona como uma dela\u00e7\u00e3o premiada da pessoa jur\u00eddica para que a companhia n\u00e3o se torne inid\u00f4nea, a multa acertada foi de R$ 10,3 bilh\u00f5es a serem pagos 25 anos. \n\u2014 Estamos mostrando que o acordo de leni\u00eancia \u00e9 de interesse p\u00fablico e n\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Ignorar uma negocia\u00e7\u00e3o de mais de R$ 10 bilh\u00f5es levar\u00e1 \u00e0 quebra da empresa e impedir\u00e1 que os danos causados ao er\u00e1rio sejam ressarcidos \u2014 afirmou o advogado. \nAtualmente a leni\u00eancia da J&F est\u00e1 v\u00e1lida, mas um procedimento interno foi instaurado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal para apurar se cl\u00e1usulas do acordo foram descumpridas. \nPacelli tamb\u00e9m passou a atuar na defesa de Jos\u00e9 Batista J\u00fanior, (J\u00fanior da Friboi), irm\u00e3o de Joesley e Wesley Batista, ambos presos em S\u00e3o Paulo. \nCom a deten\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os, J\u00fanior assumiu informalmente a presid\u00eancia do grupo e teve parte de seus bens bloqueados pela Justi\u00e7a Federal do Distrito Federal. Na semana passada, o juiz Ricardo Leite, da 10a. Vara Federal de Bras\u00edlia autorizou a amplia\u00e7\u00e3o de bloqueios de bens e valores da fam\u00edlia Batista. \nO ex-procurador tamb\u00e9m defende o governador de Minas Gerais Fernando Pimentel (PT) na opera\u00e7\u00e3o Acr\u00f4nimo.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bela megale", "sentiment": "negative"}, {"name": "globo    bras\u00edli", "sentiment": "neutral"}, {"name": "jos\u00e9 batista j\u00fanior", "sentiment": "none"}, {"name": "wesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "j\u00fanior", "sentiment": "none"}, {"name": "batista", "sentiment": "none"}, {"name": "fernando pimentel", "sentiment": "none"}, {"name": "eug\u00eanio pacelli", "sentiment": "none"}, {"name": "pacelli", "sentiment": "none"}, {"name": "minist\u00e9rio p\u00fablico", "sentiment": "none"}, {"name": "ricardo leite", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minas gerais", "sentiment": "none"}, {"name": "vara federal de bras\u00edlia", "sentiment": "none"}, {"name": "jbs", "sentiment": "none"}, {"name": "justi\u00e7a federal do distrito federal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T21:40:26.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3420f748850e4baabbf8351182e9c08c2a0e10f8", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6ViZ6Kix25Mu66U0D11oxoNsAhU5HOh8jS3v3ArKfjU6yjCaeOvs6yFy6ruy1mP8z6ZbWf8t9dVersB3AVumJPykbQ6wZMFipOGH.PjoPYXw4sLQsvyQqOxA--", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://oglobo.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "OGlobo", "title": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "title_full": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "published": "2017-10-17T21:29:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3420f748850e4baabbf8351182e9c08c2a0e10f8", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6ViZ6Kix25Mu66U0D11oxoNsAhU5HOh8jS3v3ArKfjU6yjCaeOvs6yFy6ruy1mP8z6ZbWf8t9dVersB3AVumJPykbQ6wZMFipOGH.PjoPYXw4sLQsvyQqOxA--", "ord_in_thread": 0, "author": "Bela Megale", "published": "2017-10-17T21:29:00.000+03:00", "title": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia", "text": "J&F contrata advogado para tentar impedir cancelamento de leni\u00eancia MP instaurou procedimento interno para apurar se cl\u00e1usulas foram descumpridas. por Bela Megale \nPublicidade \nBRAS\u00cdLIA - A J&F, controladora da JBS , contratou o ex-procurador da Rep\u00fablica e advogado Eug\u00eanio Pacelli para impedir que o eventual cancelamento da dela\u00e7\u00e3o dos executivos da empresa prejudique o acordo de leni\u00eancia assinado pela empresa. \nNa tratativa, que funciona como uma dela\u00e7\u00e3o premiada da pessoa jur\u00eddica para que a companhia n\u00e3o se torne inid\u00f4nea, a multa acertada foi de R$ 10,3 bilh\u00f5es a serem pagos 25 anos. \n\u2014 Estamos mostrando que o acordo de leni\u00eancia \u00e9 de interesse p\u00fablico e n\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Ignorar uma negocia\u00e7\u00e3o de mais de R$ 10 bilh\u00f5es levar\u00e1 \u00e0 quebra da empresa e impedir\u00e1 que os danos causados ao er\u00e1rio sejam ressarcidos \u2014 afirmou o advogado. \nAtualmente a leni\u00eancia da J&F est\u00e1 v\u00e1lida, mas um procedimento interno foi instaurado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal para apurar se cl\u00e1usulas do acordo foram descumpridas. \nPublicidade \nPacelli tamb\u00e9m passou a atuar na defesa de Jos\u00e9 Batista J\u00fanior, (J\u00fanior da Friboi), irm\u00e3o de Joesley e Wesley Batista, ambos presos em S\u00e3o Paulo. \nCom a deten\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os, J\u00fanior assumiu informalmente a presid\u00eancia do grupo e teve parte de seus bens bloqueados pela Justi\u00e7a Federal do Distrito Federal. Na semana passada, o juiz Ricardo Leite, da 10a. Vara Federal de Bras\u00edlia autorizou a amplia\u00e7\u00e3o de bloqueios de bens e valores da fam\u00edlia Batista. \nO ex-procurador tamb\u00e9m defende o governador de Minas Gerais Fernando Pimentel (PT) na opera\u00e7\u00e3o Acr\u00f4nimo.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jos\u00e9 batista j\u00fanior", "sentiment": "none"}, {"name": "wesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "j\u00fanior", "sentiment": "none"}, {"name": "bela megale  publicidade", "sentiment": "none"}, {"name": "batista", "sentiment": "none"}, {"name": "fernando pimentel", "sentiment": "none"}, {"name": "eug\u00eanio pacelli", "sentiment": "none"}, {"name": "publicidade  pacelli", "sentiment": "none"}, {"name": "minist\u00e9rio p\u00fablico", "sentiment": "none"}, {"name": "ricardo leite", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minas gerais", "sentiment": "none"}, {"name": "vara federal de bras\u00edlia", "sentiment": "none"}, {"name": "jbs", "sentiment": "none"}, {"name": "justi\u00e7a federal do distrito federal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}, {"name": "bras\u00edlia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T21:40:41.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f7d6b69e37c8bcab4dd86aa128fe100ce8d15a53", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGExWn2Mfc4IGyAkKrXWF_DtkQGClmT3ICiR0CI4eOQ1oKz.tY_XZVlQI6Z99shf2S44dR.gti5GX6GHtgluM6bXLZYauLwIQQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Consumidores compram at\u00e9 25% mais movidos por convic\u00e7\u00f5es", "title_full": "Consumidores compram at\u00e9 25% mais movidos por convic\u00e7\u00f5es", "published": "2017-10-18T14:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/bd87f9f9-ba5f-4e97-9b69-d1ba2d4ba84e.jpg.640x360_q75_box-0%2C136%2C2781%2C1701_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f7d6b69e37c8bcab4dd86aa128fe100ce8d15a53", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGExWn2Mfc4IGyAkKrXWF_DtkQGClmT3ICiR0CI4eOQ1oKz.tY_XZVlQI6Z99shf2S44dR.gti5GX6GHtgluM6bXLZYauLwIQQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T14:26:00.000+03:00", "title": "Consumidores compram at\u00e9 25% mais movidos por convic\u00e7\u00f5es", "text": "QUARTA, 18/10/2017, 09:22 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Consumidores compram at\u00e9 25% mais movidos por convic\u00e7\u00f5es A pesquisa global da ag\u00eancia de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas Edelman foi realizada em 14 pa\u00edses e entrevistou 14 mil pessoas para medir a for\u00e7a da rela\u00e7\u00e3o com as marcas e descobrir o que os consumidores esperam das empresas. E a maior expectativa do consumidor \u00e9 justamente que a marca se posicione, n\u00e3o se omita. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:56 \n  \nNo fim do ano, a popula\u00e7\u00e3o vai \u00e0s compras. Foto: Wilson Dias/arquivo ABr CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos consumidores", "sentiment": "negative"}, {"name": "wilson", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T17:19:39.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ba8ea9be9af6eea77a2e21f4c9b3f513046619bc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULXMOZUguxr3zoI1EB4qUOhlyq_WEXwJsmsJyDduQSbbw2NZXdhh3cO4WKo38aloF03IKoYl5yGIZpv7bzMFG5WXRIqyJwOetA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Flacidez na barriga tem rela\u00e7\u00e3o com predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica", "title_full": "Flacidez na barriga tem rela\u00e7\u00e3o com predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica", "published": "2017-10-18T12:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2016/09/6c289fcf-9d2a-4be8-b700-80af29bffcbb.jpg.640x360_q75_box-0%2C30%2C600%2C369_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ba8ea9be9af6eea77a2e21f4c9b3f513046619bc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULXMOZUguxr3zoI1EB4qUOhlyq_WEXwJsmsJyDduQSbbw2NZXdhh3cO4WKo38aloF03IKoYl5yGIZpv7bzMFG5WXRIqyJwOetA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T12:41:00.000+03:00", "title": "Flacidez na barriga tem rela\u00e7\u00e3o com predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica", "text": "QUARTA, 18/10/2017, 07:34 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Flacidez na barriga tem rela\u00e7\u00e3o com predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica Fator gen\u00e9tico \u00e9 decisivo para a constitui\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o abdominal. Existem interven\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas que t\u00eam como objetivo combater exatamente esse problema, que atinge muitas pessoas a partir dos 40 anos. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:28 \n  \nGordura se concentra na regi\u00e3o abdominal. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla flacidez", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T17:19:40.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0c46d6e68b5dbfc9082de8f865b9eefb4d79015a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VJiQ060CoR.mbfQU5DDea1TYtLq7Ls4G4.Sm2G_hNfhkbXZuS34igTbuAEfp4i_CedxtCdVbsSyvoykaajzOyYUMM1AiNP6sR6ZmBEl.XSTabBvQpBWfoDaxr_YQfEHf_EuqPqXFG67Y-", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://oglobo.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "OGlobo", "title": "Casa&V\u00eddeo \u00e9 condenada a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a cliente por danos morais", "title_full": "Casa&V\u00eddeo \u00e9 condenada a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a cliente por danos morais", "published": "2017-10-18T21:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0c46d6e68b5dbfc9082de8f865b9eefb4d79015a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VJiQ060CoR.mbfQU5DDea1TYtLq7Ls4G4.Sm2G_hNfhkbXZuS34igTbuAEfp4i_CedxtCdVbsSyvoykaajzOyYUMM1AiNP6sR6ZmBEl.XSTabBvQpBWfoDaxr_YQfEHf_EuqPqXFG67Y-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T21:00:00.000+03:00", "title": "Casa&V\u00eddeo \u00e9 condenada a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a cliente por danos morais", "text": "Casa&V\u00eddeo \u00e9 condenada a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a cliente por danos morais Loja n\u00e3o aceitou a troca de liquidificador que quebrou um m\u00eas depois da compra por O Globo \nPublicidade \nRIO - A Casa & V\u00eddeo ter\u00e1 que pagar para a cliente Vera da Concei\u00e7\u00e3o Cardoso uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 5 mil por danos morais. A decis\u00e3o \u00e9 da 26\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio. A loja n\u00e3o aceitou a troca de um liquidificador que quebrou um m\u00eas depois da compra, mesmo tendo a consumidora apresentado o certificado de garantia e comprovado o defeito. \nNo ac\u00f3rd\u00e3o, o relator do processo, desembargador Wilson Nascimento Reis, destaca que a cliente tentou solucionar o caso diretamente com a empresa, em um acordo extrajudicial, mas n\u00e3o conseguiu. O magistrado tamb\u00e9m afirma que o caso foi frustrante e n\u00e3o pode ser considerado como \u201cmero aborrecimento\u201d. \n\u201cCaracterizada, pois, a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. De modo que, a parte autora faz jus \u00e0 repara\u00e7\u00e3o por dano moral, advinda da m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o da r\u00e9, uma vez que os transtornos por ela experimentados extrapolam os dissabores cotidianos, tendo em vista que muito embora tenha diligenciado a fim de obter o devido reparo do liquidificador, ficou sem poder utiliz\u00e1-lo plenamente\u201d, destacou o relator. \nProcurada, a Casa&V\u00eddeo n\u00e3o havia se manifestado at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da nota", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "procurada", "sentiment": "none"}, {"name": "de justi\u00e7a", "sentiment": "none"}, {"name": "wilson nascimento reis", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "casa&v\u00eddeo", "sentiment": "neutral"}, {"name": "o globo  publicidade  rio - a casa & v\u00eddeo", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "loja", "sentiment": "none"}, {"name": "rio", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-18T21:23:09.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "db06c78e971a2657623ce863b582dac31490126d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VJiQ060CoR.lnfZtHFEiUN9WSm8OcXGyANOsNkJzfgQaO6Z3WVuCjQdTLmg3C3Iz7L1dfFRU1FjuNkrE1EFUDi4RRrKC_ZDYar89Nn_ODjRumoahvR5eg8BhWXchs1y49", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://oglobo.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "OGlobo", "title": "O que a fus\u00e3o entre Time Warner e AT&T tem a ver com o seu \u2018Game of Thrones\u2019?", "title_full": "O que a fus\u00e3o entre Time Warner e AT&T tem a ver com o seu \u2018Game of Thrones\u2019?", "published": "2017-10-19T02:49:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "db06c78e971a2657623ce863b582dac31490126d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VJiQ060CoR.lnfZtHFEiUN9WSm8OcXGyANOsNkJzfgQaO6Z3WVuCjQdTLmg3C3Iz7L1dfFRU1FjuNkrE1EFUDi4RRrKC_ZDYar89Nn_ODjRumoahvR5eg8BhWXchs1y49", "ord_in_thread": 0, "author": "Marcello Corr\u00eaa", "published": "2017-10-19T02:49:00.000+03:00", "title": "O que a fus\u00e3o entre Time Warner e AT&T tem a ver com o seu \u2018Game of Thrones\u2019?", "text": "O que a fus\u00e3o entre Time Warner e AT&T tem a ver com o seu \u2018Game of Thrones\u2019? Restri\u00e7\u00f5es \u00e0 megaopera\u00e7\u00e3o devem garantir pre\u00e7o e disponibilidade de pacotes de canais por Marcello Corr\u00eaa \nPublicidade \nRIO - N\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de \u201cGame of Thrones\u201d, da HBO, ou se seu filho n\u00e3o desgruda os olhos dos desenhos do Cartoon Network. O an\u00fancio do governo feito nesta quarta-feira sobre as condi\u00e7\u00f5es para a venda da Time Warner \u2014 dona deste e de outros canais de TV a cabo, como TNT e CNN \u2014 tem tudo a ver com sua programa\u00e7\u00e3o favorita. A gigante americana est\u00e1 sendo comprada pela AT&T, que \u00e9 dona indireta da Sky no Brasil. Mas a decis\u00e3o desta quarta prev\u00ea algumas restri\u00e7\u00f5es para essa compra. O que, na pr\u00e1tica, deve ser bom para o consumidor. \nA opera\u00e7\u00e3o entre as duas empresas foi anunciada no ano passado. A AT&T comprou a Time Warner por mais de US$ 85 bilh\u00f5es. Mas, aqui no Brasil e em outros pa\u00edses, o neg\u00f3cio gera preocupa\u00e7\u00e3o. Isso porque, com a fus\u00e3o, a mesma empresa seria controladora do conte\u00fado e do servi\u00e7o de operadora de TV a cabo. \nPor isso, o Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (Cade), que defende a concorr\u00eancia, decidiu que o neg\u00f3cio s\u00f3 poder\u00e1 ir \u00e0 frente com algumas restri\u00e7\u00f5es. As duas empresas ter\u00e3o que operar com CNPJs diferentes, por exemplo. Al\u00e9m disso, os canais da Time Warner \u2014 como a HBO e o Cartoon \u2014 ter\u00e3o que ser oferecidos a operadoras de TV com mesmas condi\u00e7\u00f5es, como pre\u00e7os e pacotes. A Sky, sob a nova empresa, portanto, n\u00e3o poder\u00e1 ter vantagens na negocia\u00e7\u00e3o. \nPublicidade \nPara o consumidor, isso significa que pre\u00e7os e disponibilidade de servi\u00e7os devem ser mantidos. Hoje, o mercado de operadoras de TV a cabo j\u00e1 est\u00e1 na m\u00e3o de poucas empresas. Segundo o Cade, Sky, NET e Claro t\u00eam 80% do setor. Se ficar mais dif\u00edcil para concorrentes oferecerem os mesmos pacotes, a competi\u00e7\u00e3o perde for\u00e7a \u2014 o que costuma ser ruim para a qualidade e os pre\u00e7os. \nNo interior do pa\u00eds, a preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 maior. Um advogado ligado \u00e0s empresas de menor porte, que n\u00e3o quis se identificar, afirmou que a piora das condi\u00e7\u00f5es de negocia\u00e7\u00e3o, como os descontos por volume de assinantes oferecidos nos contratos de licenciamento, poderiam at\u00e9 inviabilizar a opera\u00e7\u00e3o de algumas empresa menores, que muitas vezes t\u00eam poucos milhares de assinantes. \nVale lembrar que, hoje, nada muda para o assinante. Primeiro, porque o neg\u00f3cio ainda n\u00e3o est\u00e1 completamente fechado \u2014 falta a avalia\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel), que pode at\u00e9 mesmo determinar que a AT&T venda sua participa\u00e7\u00e3o na Sky. Al\u00e9m disso, se a regula\u00e7\u00e3o articulada pelo Cade for bem-sucedida, a ideia \u00e9 que as condi\u00e7\u00f5es do mercado sejam minimamente afetadas pela megaopera\u00e7\u00e3o.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T03:01:56.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d6d579c74b031e9218efe48b96f38b0ec3766119", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXPe02ycYoDD_uuMCrgY5uppydAIEvnrZZQr_HCBHpEscZyI_ST8mM0n1H8uCeinA5Q--", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/dynamo/rss2.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1", "title": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter - 18/10/2017", "title_full": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter - 18/10/2017", "published": "2017-10-19T05:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 36, "comments": 0, "shares": 36}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d6d579c74b031e9218efe48b96f38b0ec3766119", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXPe02ycYoDD_uuMCrgY5uppydAIEvnrZZQr_HCBHpEscZyI_ST8mM0n1H8uCeinA5Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T05:20:00.000+03:00", "title": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter - 18/10/2017", "text": "18 Outubro 2017", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T08:16:27.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8f345c361f1cdb6fa9260af50b91c2c3bd9d2f24", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLiLrLfmnMkXA8yPevtEvs1bYIu2wZ0uiE0j4bSgacxyqX9KXThUREQ-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/dynamo/rss2.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1", "title": "Hora 1 - 19/10/2017", "title_full": "Hora 1 - 19/10/2017", "published": "2017-10-19T10:24:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 42, "comments": 0, "shares": 42}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8f345c361f1cdb6fa9260af50b91c2c3bd9d2f24", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLiLrLfmnMkXA8yPevtEvs1bYIu2wZ0uiE0j4bSgacxyqX9KXThUREQ-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T10:24:00.000+03:00", "title": "Hora 1 - 19/10/2017", "text": "19 Outubro 2017", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "hora", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T11:02:42.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7154e0a17726d9ba4fea09c337ab42fbf5f0228e", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPGCcC7fFTAM1Zo23t03XpAAKh2PUxAmsnIEhD3wROq7kG1SoBFxTxoap4l8ipoGAZ3fNrLCKgdwee025FJ9YSL_taUZ8TJK7A--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "'Qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre os resultados com o pilates, hidrogin\u00e1stica e muscula\u00e7\u00e3o?'", "title_full": "'Qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre os resultados com o pilates, hidrogin\u00e1stica e muscula\u00e7\u00e3o?'", "published": "2017-10-19T12:44:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/09/43a48ac1-e483-409d-b4a8-526f8d1d9f4a.jpg.640x360_q75_box-0%2C90%2C960%2C630_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7154e0a17726d9ba4fea09c337ab42fbf5f0228e", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPGCcC7fFTAM1Zo23t03XpAAKh2PUxAmsnIEhD3wROq7kG1SoBFxTxoap4l8ipoGAZ3fNrLCKgdwee025FJ9YSL_taUZ8TJK7A--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T12:44:00.000+03:00", "title": "'Qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre os resultados com o pilates, hidrogin\u00e1stica e muscula\u00e7\u00e3o?'", "text": "QUINTA, 19/10/2017, 07:35 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla 'Qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre os resultados com o pilates, hidrogin\u00e1stica e muscula\u00e7\u00e3o?' Existem alternativas para todos os perfis. Pilates aumenta a flexibilidade. Os exerc\u00edcios realizados dentro da \u00e1gua s\u00e3o mais din\u00e2micos. A terceira op\u00e7\u00e3o \u00e9 a que oferece maior ganho de massa muscular. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:30 \n  \nPilates \u00e9 uma atividade com pouco impacto. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay   abrir", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "quinta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T14:03:05.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "59c1adb675ac346fbfc3749386dccb491b0081e1", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPGCcC7fFTAM5.FBuWheJaJpHqXe3oJCzuTxrwJm6Enpgk5ANqmvfTei7hugq2pX38HlVyRVBkV6lKu.9mWuieRpQs9xBKWl1g--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Noite de gala homenageou os premiados na 39\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Profissionais do Ano", "title_full": "Noite de gala homenageou os premiados na 39\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Profissionais do Ano", "published": "2017-10-19T14:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/08/98e727d0-df5c-4cdd-97e5-baa0d3bc26d4.png.640x360_q75_box-0%2C12%2C1328%2C759_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "59c1adb675ac346fbfc3749386dccb491b0081e1", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUPGCcC7fFTAM5.FBuWheJaJpHqXe3oJCzuTxrwJm6Enpgk5ANqmvfTei7hugq2pX38HlVyRVBkV6lKu.9mWuieRpQs9xBKWl1g--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T14:25:00.000+03:00", "title": "Noite de gala homenageou os premiados na 39\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Profissionais do Ano", "text": " 17 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Noite de gala homenageou os premiados na 39\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Profissionais do Ano Melhor comercial deste ano foi o filme chamado 'P\u00e9 na porta', criado pela ag\u00eancia de publicidade AlmapBBDO, de S\u00e3o Paulo, para a Volkswagen, com produ\u00e7\u00e3o das empresas Paranoid e Cabaret. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:54 \n  \nSite do Pr\u00eamio Profissionais do Ano. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos noite", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}, {"name": "volkswagen", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T14:38:55.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9d5303b85633543415f2112eb4bf7de6dbfb2d7a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9SkS0EXpOSB6ha6_PM2PFIU8_I1OJU6cphky3k03aU3A6eg7J8oUKGI93EEc9krtC5Ob2oRs787jzRWkZu4DL1p753C8Wun5_N5n43aakNDfoMmBJNPMYgo-", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/noticias/economia/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  - Economia", "title": "S&P 500 reage no final, ap\u00f3s reportagem sobre candidato \u00e0 chair do Fed", "title_full": "S&P 500 reage no final, ap\u00f3s reportagem sobre candidato \u00e0 chair do Fed", "published": "2017-10-19T22:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9d5303b85633543415f2112eb4bf7de6dbfb2d7a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9SkS0EXpOSB6ha6_PM2PFIU8_I1OJU6cphky3k03aU3A6eg7J8oUKGI93EEc9krtC5Ob2oRs787jzRWkZu4DL1p753C8Wun5_N5n43aakNDfoMmBJNPMYgo-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T22:35:00.000+03:00", "title": "S&P 500 reage no final, ap\u00f3s reportagem sobre candidato \u00e0 chair do Fed", "text": "S&P 500 reage no final, ap\u00f3s reportagem sobre candidato \u00e0 chair do Fed Reuters   \nNOVA YORK (Reuters) - O Dow e o S&P 500 registram fechamentos recordes nesta quinta-feira, reagindo no \u00faltimo minuto ap\u00f3s uma reportagem do Politico indicar que o membro do Federal Reserve, Jerome Powell, \u00e9 o principal candidato \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de chair do Fed. \nO Dow Jones subiu 0,02 por cento, a 23.163 pontos, o S&P 500 ganhou 0,03 por cento, a 2.562 pontos e o Nasdaq recuou 0,29 por cento, a 6.605 pontos. \nOs \u00edndices se recuperavam de perdas de mais cedo durante boa parte da tarde antes da reportagem, um dia ap\u00f3s a Casa Branca dizer que o presidente Donald Trump anunciar\u00e1 sua decis\u00e3o sobre o tema nos \"pr\u00f3ximos dias\". \n\"Claramente, no fim teve tudo a ver com a especula\u00e7\u00e3o sobre Jerome Powell\", disse Mark Luschini, estrategista-chefe de investimentos da Janney Montgomery Scott na Filad\u00e9lfia. \"Eu n\u00e3o consigo ver nenhuma outra raz\u00e3o para terminar em alta.\" \n\"Ele \u00e9 visto como uma esp\u00e9cie de extens\u00e3o da (atual chair do Fed) Janet Yellen pelo modo de ser um dovish... e, com o mercado gostando do mais do mesmo no que diz respeito a pol\u00edticas monet\u00e1rias super acomodativas, \u00e9 mais bem-vindo do que as alternativas\", disse ele. \nPowell est\u00e1 entre os v\u00e1rios nomes que t\u00eam circulado como poss\u00edveis escolhas, inclusive Yellen. Outros nomes incluem o principal assessor econ\u00f4mico de Trump, Gary Cohn, o ex-membro do Fed, Kevin Warsh, e o economista da Universidade de Stanford, John Taylor. \nAs a\u00e7\u00f5es de tecnologia ficaram entre as maiores quedas do dia, lideradas pela Apple, que caiu 2,4 por cento ap\u00f3s a estrat\u00e9gia de duplo lan\u00e7amento de iPhone levantar receios de investidores. \n(Por Caroline Valetkevitch)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T03:14:32.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2be490141fe597b7c633d85081467428f81cfbf1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQZXS.img88yfbQBHYsSusvXYXVYPBBRWcPXlSPYUV8a8_1cs77zc3y0KgP1T_wkNtnxsh5ayHsaraRd_O94ZIxzdZJcCSaY0EzpykqC8b4PA--", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/dynamo/rss2.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1", "title": "U2 abre s\u00e9rie de shows em SP; FOTOS", "title_full": "U2 abre s\u00e9rie de shows em SP; FOTOS", "published": "2017-10-20T04:53:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s2.glbimg.com/8JIkXUKlPha5CDGjFHRkR2Mch3A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/V/F/uXBmXHQvCL4QRGMtzG2Q/1.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 41, "comments": 0, "shares": 41}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 2}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2be490141fe597b7c633d85081467428f81cfbf1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQZXS.img88yfbQBHYsSusvXYXVYPBBRWcPXlSPYUV8a8_1cs77zc3y0KgP1T_wkNtnxsh5ayHsaraRd_O94ZIxzdZJcCSaY0EzpykqC8b4PA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T04:53:00.000+03:00", "title": "U2 abre s\u00e9rie de shows em SP; FOTOS", "text": "U2 abre s\u00e9rie de shows em SP; FOTOS Veja imagens do 1\u00ba show do U2 em S\u00e3o Paulo, no Morumbi. U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1 ) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt / G1) MAIS DO G1", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcelo brandt", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T08:38:24.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "67611776ad2b837db1a335e14233a4638d4540bc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOA0z9Edg4EFNEITudUZ9ApvfASFVqsa2YfnaG3PKdW2ciOY_GyP9sGHyEi0SOoT.z8bU_WAEimGRudo2DsGK.8BzgC7addEjQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel precisa estar atrelada a um estilo de vida", "title_full": "Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel precisa estar atrelada a um estilo de vida", "published": "2017-10-20T12:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/05c2fc49-f453-47f6-a44f-16ef4dde64a6.jpg.640x360_q75_box-0%2C89%2C2000%2C1213_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "67611776ad2b837db1a335e14233a4638d4540bc", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOA0z9Edg4EFNEITudUZ9ApvfASFVqsa2YfnaG3PKdW2ciOY_GyP9sGHyEi0SOoT.z8bU_WAEimGRudo2DsGK.8BzgC7addEjQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T12:46:00.000+03:00", "title": "Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel precisa estar atrelada a um estilo de vida", "text": "SEXTA, 20/10/2017, 07:40 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel precisa estar atrelada a um estilo de vida Grande pol\u00eamica no caso da pol\u00edtica com 'farinata', do prefeito de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Doria, \u00e9 o fato de n\u00e3o serem observadas outras quest\u00f5es do cotidiano das pessoas mais humildes da capital paulista. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:57 \n  \nJo\u00e3o Doria anunciou programa de alimenta\u00e7\u00e3o. Foto: Ballarini/SECOM   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla alimenta\u00e7\u00e3o", "sentiment": "negative"}, {"name": "jo\u00e3o doria", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "sexta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T13:13:47.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "cfc47a376c43cd6633b3c2720a018cc1b7535a00", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jfm0ipceAQVoJec4xkXT.h9.LK7vcs7X7.maCwcwL6PAJDCTjHnEjRV1UEONX4dLT2yzoQGE_d1X6n79IRNZrWMcfIcDg7vDy9V2F6yWagm6sjz63TREFN2qYn4hWSGUke2kaPmQGb7qczBb6PR7FLD", "site_full": "casavogue.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://casavogue.globo.com/rss/ultimas/feed.xml", "site_categories": ["interior_decorating", "real_estate", "home_and_garden", "architects"], "section_title": "Casa Vogue", "title": "O existencialismo na dire\u00e7\u00e3o de arte de Blade Runner 2049", "title_full": "O existencialismo na dire\u00e7\u00e3o de arte de Blade Runner 2049", "published": "2017-10-16T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://s2.glbimg.com/UImD3g0Ez7_MXziV25GF1IDW2F8=/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/16/blade-runner-2049-set-design-007.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cfc47a376c43cd6633b3c2720a018cc1b7535a00", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jfm0ipceAQVoJec4xkXT.h9.LK7vcs7X7.maCwcwL6PAJDCTjHnEjRV1UEONX4dLT2yzoQGE_d1X6n79IRNZrWMcfIcDg7vDy9V2F6yWagm6sjz63TREFN2qYn4hWSGUke2kaPmQGb7qczBb6PR7FLD", "ord_in_thread": 0, "author": "Da reda\u00e7\u00e3o de Casa Vogue", "published": "2017-10-16T03:00:00.000+03:00", "title": "O existencialismo na dire\u00e7\u00e3o de arte de Blade Runner 2049", "text": "Lazer&Cultura - 06h01 O existencialismo na dire\u00e7\u00e3o de arte de Blade Runner 2049 David Doran Bence Erdely e Lydia Fry encantam os espectadores com cores, ambientes abandonados e muita tecnologia, claro 19/10/2017| POR PAULA JACOB Assine j\u00e1! \nUma das sequ\u00eancias mais aguardadas dos \u00faltimos tempos (al\u00e9m de Star Wars ), Blade Runner 2049 estreou dividindo opini\u00f5es - os que amaram incondicionalmente, tanto quanto o primeiro, e os que n\u00e3o gostaram nem um pouco do novo filme de Denis Villeneuve. Eu achei bem interessante e me emocionei em dois momentos, quando Harrison Ford aparece pela primeira vez e quando toca a grava\u00e7\u00e3o do di\u00e1logo dele com Rachel na vers\u00e3o de Ridley Scott. Emo\u00e7\u00f5es \u00e0 parte, o que me deixou extasiada no fim das contas foi a dire\u00e7\u00e3o de arte, assinada por David Doran, com assist\u00eancia de Bence Erdely e Lydia Fry. E MAIS: A distopia art\u00edstica de 'The Handmaid\u2019s Tale' \nA hist\u00f3ria d\u00e1 continuidade para a Terra j\u00e1 p\u00f3s apocal\u00edptica de Blade Runner: O Ca\u00e7ador de Andr\u00f3ides . Portanto, nenhuma surpresa quanto ao cen\u00e1rio com falta de esperan\u00e7a, falta de vida, natureza, espa\u00e7o al\u00e9m dos enormes pr\u00e9dios e tecnologia pulsando entre as in\u00fameras janelas de uma Los Angeles basicamente falida. O que torna o trabalho de Doran t\u00e3o genial \u00e9 o modo como ele resolveu representar este cen\u00e1rio, afinal, filmes de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica n\u00e3o faltam para o nosso repert\u00f3rio visual - pense em E.T. , 2001 , Her (de certa forma) e Wall-E, e na variedade de proje\u00e7\u00e3o de futuro que existe nesta pequena lista. \nNa primeira cena a est\u00e9tica minimalista de Villeneuve, vista em A Chegada , j\u00e1 dita o resto dos takes do filme (com fotografia bel\u00edssima de Roger Deakins, queridinho dos irm\u00e3os Coen). Planos (ultra) abertos exigem da equipe de arte precis\u00e3o quanto aos espa\u00e7os a serem preenchidos na tela. Na contra m\u00e3o dos filmes fant\u00e1sticos, como Harry Potter ou Senhor dos An\u00e9is, Blade Runner 2049 desconfigura nossa ideia de futuro e critica o comportamento social contempor\u00e2neo, revelando anos nada promissores para a continuidade da nossa exist\u00eancia. Chuvas, ambientes escuros, neon e carros voadores trazem a nostalgia do primeiro filme, e o suspense da trama ficcional. \nA simplicidade \u00e9 uma constante e a paleta de cores que dita a diferencia\u00e7\u00e3o de cidades presentes ao longo do filme. Los Angeles \u00e9 o reduto tecno-quase-T\u00f3quio e Las Vegas ganha atmosfera radioativa com o laranja estourado na tela inteira. A cor tamb\u00e9m aparece em nuances estrat\u00e9gicos na sede da empresa Niander Wallace (respons\u00e1vel por criar os replicantes), outro ponto alto da dire\u00e7\u00e3o de arte. O espa\u00e7o bem misterioso joga com o poder da arquitetura na concep\u00e7\u00e3o de luz e sombra. \nComo o filme fala sobre a busca de K (Ryan Gosling) por respostas sobre uma crian\u00e7a gerada por uma replicante e questionamentos sobre a sua pr\u00f3pria exist\u00eancia, a fotografia e a dire\u00e7\u00e3o de arte fazem o cen\u00e1rio consumir os personagens - principalmente Gosling -, com takes abertos, cidades vazias e constru\u00e7\u00f5es enormes. Portanto, al\u00e9m do impacto de Blade Runner 2049 na vida dos amantes do cl\u00e1ssico de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (e mesmo que voc\u00ea seja do time que n\u00e3o goste do filme), a est\u00e9tica visual do filme \u00e9 excepcional. \nQuer acessar mais conte\u00fados da Revista Casa Vogue ? Baixe j\u00e1 o nosso aplicativo , dispon\u00edvel tamb\u00e9m no Globo Mais . Nele voc\u00ea tem acesso a reportagens exclusivas e \u00e0s edi\u00e7\u00f5es das melhores publica\u00e7\u00f5es do Brasil. Cadastre-se e experimente 30 dias gr\u00e1tis . LEIA MAIS", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "david doran bence er", "sentiment": "negative"}, {"name": "paula jacob assine", "sentiment": "none"}, {"name": "niander wallace", "sentiment": "none"}, {"name": "harrison ford", "sentiment": "none"}, {"name": "rachel", "sentiment": "none"}, {"name": "villeneuve", "sentiment": "none"}, {"name": "bence erdely", "sentiment": "none"}, {"name": "harry potter", "sentiment": "none"}, {"name": "nele", "sentiment": "none"}, {"name": "ridley scott", "sentiment": "none"}, {"name": "denis villeneuve", "sentiment": "none"}, {"name": "leia mais", "sentiment": "none"}, {"name": "ryan gosling", "sentiment": "none"}, {"name": "lydia fry", "sentiment": "none"}, {"name": "david doran", "sentiment": "none"}, {"name": "roger deakins", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "globo mais", "sentiment": "none"}, {"name": "revista casa vogue", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "los angeles", "sentiment": "none"}, {"name": "las vegas", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T17:38:11.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8cf5902536a85e200e6b328ae0518250126e8a87", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9cQrE8DaePcbRUztrfkAmIUoBZOw5P8CvFYSFeAV1or7WH6Wrv9JeemGF2b80gwWAy9VaWSp_XQo", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/noticias/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  - Not\u00edcias", "title": "Vendas trimestrais da P&G decepcionam", "title_full": "Vendas trimestrais da P&G decepcionam", "published": "2017-10-20T15:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8cf5902536a85e200e6b328ae0518250126e8a87", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9cQrE8DaePcbRUztrfkAmIUoBZOw5P8CvFYSFeAV1or7WH6Wrv9JeemGF2b80gwWAy9VaWSp_XQo", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T15:28:00.000+03:00", "title": "Vendas trimestrais da P&G decepcionam", "text": "Vendas trimestrais da P&G decepcionam Reuters   \n(Reuters) - A gigante dos bens de consumo Procter & Gamble reportou nesta sexta-feira lucro trimestral acima do esperado, mas as vendas ficaram um pouco abaixo das estimativas de Wall Street. \nAs vendas l\u00edquidas subiram para 16,65 bilh\u00f5es de d\u00f3lares, ante 16,52 bilh\u00f5es de d\u00f3lares no mesmo per\u00edodo do ano anterior, pouco abaixo das expectativas dos analistas de 16,69 bilh\u00f5es de d\u00f3lares, de acordo com a Thomson Reuters I/B/E/S. \nA empresa, que abriga mais de 60 marcas, viu maiores vendas de produtos de beleza, amaciantes de tecidos e sab\u00e3o para roupa. O neg\u00f3cio de beleza, que tem a marca Olay, cresceu 5 por cento, impulsionado pela crescente popularidade de seus produtos de pele SK-II na \u00c1sia. \nA empresa manteve previs\u00f5es para vendas org\u00e2nicas do ano e de lucros ajustados, apesar do impacto de 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares causado pelos furac\u00f5es que atingiram os Estados Unidos. \nA P&G espera que as vendas org\u00e2nicas aumentem de 2 para 3 por cento no ano fiscal que termina em 30 de junho, e crescimento do lucro por a\u00e7\u00e3o de 5 a 7 por cento. \nO lucro l\u00edquido atribu\u00eddo \u00e0 empresa aumentou para 2,85 bilh\u00f5es de d\u00f3lares ou 1,06 d\u00f3lar por a\u00e7\u00e3o no trimestre encerrado em 30 de setembro, ante 2,71 bilh\u00f5es de d\u00f3lares, ou 0,96 d\u00f3lar por a\u00e7\u00e3o, no mesmo per\u00edodo do ano anterior. \nExcluindo itens, a empresa ganhou 1,09 d\u00f3lar por a\u00e7\u00e3o, superando a estimativas m\u00e9dias de analistas em 0,01 d\u00f3lar, de acordo com a Thomson Reuters I/B/E/S. \n(Por Siddharth Cavale)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "siddharth cavale", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "p&g", "sentiment": "negative"}, {"name": "reuters", "sentiment": "negative"}, {"name": "thomson reuters", "sentiment": "none"}, {"name": "estados unidos", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T17:44:34.019+03:00"}, {"thread": {"uuid": "11642bdc459dac32c7c7cf288666713ba9e8bef1", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOA0z9Edg4EF4GbgK9NXB2Z3C_ARFytm4Baabu.rC5dPh69bRnSpdzuxfiWRWggxgTVY5bGHqajIvZk3t_bzJ_3WoYRVptw6eg--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Setor de higiene e beleza supera instabilidade da economia brasileira e volta a crescer", "title_full": "Setor de higiene e beleza supera instabilidade da economia brasileira e volta a crescer", "published": "2017-10-20T14:48:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/e982425d-467c-463e-bbc0-ae4bcf791126.jpg.640x360_q75_box-0%2C137%2C1280%2C857_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "11642bdc459dac32c7c7cf288666713ba9e8bef1", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUOA0z9Edg4EF4GbgK9NXB2Z3C_ARFytm4Baabu.rC5dPh69bRnSpdzuxfiWRWggxgTVY5bGHqajIvZk3t_bzJ_3WoYRVptw6eg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T14:48:00.000+03:00", "title": "Setor de higiene e beleza supera instabilidade da economia brasileira e volta a crescer", "text": "SEXTA, 20/10/2017, 09:42 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Setor de higiene e beleza supera instabilidade da economia brasileira e volta a crescer Segundo a consultoria Euromonitor, o mercado deve movimentar R$ 109 bilh\u00f5es no ano que vem, o que representaria alta de 4% em rela\u00e7\u00e3o ao montante previsto para este ano. As maiores categorias de produtos nesse setor s\u00e3o as de perfumes, a de produtos para os cabelos e a de produtos masculinos, incluindo a\u00ed artigos de barbear. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:47 \n  \nSetor de higiene e beleza voltou a crescer. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos setor", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay conte\u00fado relacionado", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "sexta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T18:30:53.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0022592f44bb6efb2bd63ec5730ff087ce16237d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6V0bBig2w_R9Yu6Wk3ECxhkgbRpMCGLIbRW26W1O6ONt3k35Fbo1F0.mWKhZwCi6ZZneD2ZlrTmeSfOsspTmLLTVEuaOlBFxJ_FoIGI0RXUrAb8rqKBe0fvRI1tVQyd60yiYMy0MQcKi4-", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Manifestantes se re\u00fanem no v\u00e3o do MASP para protestar contra a censura nas artes - Jornal O Globo", "title_full": "Manifestantes se re\u00fanem no v\u00e3o do MASP para protestar contra a censura nas artes - Jornal O Globo", "published": "2017-10-20T00:07:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.585, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0022592f44bb6efb2bd63ec5730ff087ce16237d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6V0bBig2w_R9Yu6Wk3ECxhkgbRpMCGLIbRW26W1O6ONt3k35Fbo1F0.mWKhZwCi6ZZneD2ZlrTmeSfOsspTmLLTVEuaOlBFxJ_FoIGI0RXUrAb8rqKBe0fvRI1tVQyd60yiYMy0MQcKi4-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T00:07:00.000+03:00", "title": "Manifestantes se re\u00fanem no v\u00e3o do MASP para protestar contra a censura nas artes - Jornal O Globo", "text": "\nPublicidade Manifestantes se re\u00fanem no v\u00e3o do MASP para protestar contra a censura nas artes \nManifestantes se re\u00fanem no v\u00e3o do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo para protestar contra a censura nas artes Mais vistos ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "jornal o globo  publicidade manifestantes", "sentiment": "neutral"}], "locations": [{"name": "museu de arte de s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T19:28:34.012+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3757398eaa08d3b4affd6c1fde884ddf2f85fcf9", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirvJrv7bY.q0eQhXwcTP3cbQhURG7nSg2fD_zfIn3Dsp3yMrzM2bEpx0gmIfBycbM9mR_AXyioNl4_ByFVEWSzU3WPiTSRaj0RPUhqc_wfLv0bqeLWGdfMrGUkrK5MY_dxWowiBpcELdCK.aYU7yHCc3sgS_d1L2.G", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "JPB2JP: Auto Esporte anuncia novo t\u00e9cnico e parceria com time da segunda divis\u00e3o - G1 Para\u00edba - JPB 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "JPB2JP: Auto Esporte anuncia novo t\u00e9cnico e parceria com time da segunda divis\u00e3o - G1 Para\u00edba - JPB 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-20T01:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.418, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6230168.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3757398eaa08d3b4affd6c1fde884ddf2f85fcf9", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXHzdzVvidcirvJrv7bY.q0eQhXwcTP3cbQhURG7nSg2fD_zfIn3Dsp3yMrzM2bEpx0gmIfBycbM9mR_AXyioNl4_ByFVEWSzU3WPiTSRaj0RPUhqc_wfLv0bqeLWGdfMrGUkrK5MY_dxWowiBpcELdCK.aYU7yHCc3sgS_d1L2.G", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T01:40:00.000+03:00", "title": "JPB2JP: Auto Esporte anuncia novo t\u00e9cnico e parceria com time da segunda divis\u00e3o - G1 Para\u00edba - JPB 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Severino Maia no comando do time em 2018. Edi\u00e7\u00f5es ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T20:48:16.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "172b9cb8e91a7fc7ae6b72ce3345ad7091c2e5d7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENRgqr9HYF43r84GMjinsnxP2dvSBiugpzGHisgZRk0fjhtqsEPCS2UY", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/jornal-nacional/", "site_categories": ["media"], "section_title": "Jornal Nacional ", "title": "Jornal Nacional - Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (22) em todo o pa\u00eds", "title_full": "Jornal Nacional - Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (22) em todo o pa\u00eds", "published": "2017-10-22T01:58:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.485, "main_image": "http://s2.glbimg.com/mCHsznmqlvGJBr9z_L_BiUDeoJI=/1200x630/filters:max_age(3600)/s03.video.glbimg.com/deo/vi/78/47/6234778", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "172b9cb8e91a7fc7ae6b72ce3345ad7091c2e5d7", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXIgfOcMLZSuS5EsHbG8okKfOsqeWSXfPLCdPDRk8Nkvy4YN0ucDW17MM9asKeazHGKQ2SzvYg8nmizI3XR8kENRgqr9HYF43r84GMjinsnxP2dvSBiugpzGHisgZRk0fjhtqsEPCS2UY", "ord_in_thread": 0, "author": "globo.com", "published": "2017-10-22T01:58:00.000+03:00", "title": "Jornal Nacional - Veja a previs\u00e3o do tempo para este domingo (22) em todo o pa\u00eds", "text": "NORTE\n NORDESTE\n CENTRO-OESTE\n SUDESTE\n SUL\nLink", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["http://s2.glbimg.com/mCHsznmqlvGJBr9z_L_BiUDeoJI=/1200x630/filters:max_age(3600)/s03.video.glbimg.com/deo/vi/78/47/6234778", "https://glo.bo/2iqkZyZ"], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T01:32:47.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b4d2e6306822a71846535086b6093904147119f8", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6V0bBig2w_R9aB7WsRhBOFNb.0dtqd417ICp.GyKNg.j4dP_VVmQfSjRaUm_.A53PI0RNWhtl8rAINF55M1eQ528xcBLL61bbNhhYYlc.KMS3N0IYccmu_jQ--", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "'The walking dead': quem morreu depois dessas cenas? - Jornal O Globo", "title_full": "'The walking dead': quem morreu depois dessas cenas? - Jornal O Globo", "published": "2017-10-22T10:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b4d2e6306822a71846535086b6093904147119f8", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6V0bBig2w_R9aB7WsRhBOFNb.0dtqd417ICp.GyKNg.j4dP_VVmQfSjRaUm_.A53PI0RNWhtl8rAINF55M1eQ528xcBLL61bbNhhYYlc.KMS3N0IYccmu_jQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "O Globo", "published": "2017-10-22T10:31:00.000+03:00", "title": "'The walking dead': quem morreu depois dessas cenas? - Jornal O Globo", "text": "Fontes: walkingdead.wikia, thewalkingdead.com, fandom.wikia, moviepilot.com, mlive.com Cr\u00e9dito: Ana Luiza Costa, Christiano Benicio, Daniel Lima, Emanuel Alves, Nathany Santos e Rubens Paiva Fontes: walkingdead.wikia, thewalkingdead.com, fandom.wikia, moviepilot.com, mlive.comCr\u00e9dito: Ana Luiza Costa, Christiano Benicio, Daniel Lima, Emanuel Alves, Nathany Santos e Rubens Paiva ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ana", "sentiment": "neutral"}, {"name": "rubens paiva fontes", "sentiment": "none"}, {"name": "ana luiza costa", "sentiment": "none"}, {"name": "luiza costa", "sentiment": "none"}, {"name": "rubens paiva", "sentiment": "none"}, {"name": "emanuel alves", "sentiment": "none"}, {"name": "christiano benicio", "sentiment": "none"}, {"name": "daniel lima", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "jornal o globo fontes", "sentiment": "neutral"}, {"name": "nathany santos", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T18:24:56.020+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4ea3784d9b94bf041c859fb4596b01a2ee77bed4", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XFxW4EJbydmmVlZEpXcUKcceng2KAdcjLoynV1pi2StJ", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Chico Caruso Noblat", "title_full": "A charge de Chico Caruso Noblat", "published": "2017-10-22T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.159, "main_image": "https://s2.glbimg.com/liX1o4CQ7Jb6DWspyItr9tR0Sf0=/500x418/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/22/chico_caruso_23-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4ea3784d9b94bf041c859fb4596b01a2ee77bed4", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XFxW4EJbydmmVlZEpXcUKcceng2KAdcjLoynV1pi2StJ", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-22T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Chico Caruso Noblat", "text": "Jazz & Tal A r\u00e1dio do blog Arquivo do blog ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "chico caruso noblat jazz", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T11:17:48.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3f2c8397a5322ec5e5548495dd1a4afc1248c2ab", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLiLrLfmnMkXA8yPevtEvs1bYIu2wZ0uiN4nTFdWacttYkSTuFqFt2M-", "site_full": "g1.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://g1.globo.com/dynamo/rss2.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "G1", "title": "Hora 1 - 23/10/2017", "title_full": "Hora 1 - 23/10/2017", "published": "2017-10-23T10:51:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 25, "comments": 0, "shares": 25}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3f2c8397a5322ec5e5548495dd1a4afc1248c2ab", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFpMnKgQTSXjXLiLrLfmnMkXA8yPevtEvs1bYIu2wZ0uiN4nTFdWacttYkSTuFqFt2M-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T10:51:00.000+03:00", "title": "Hora 1 - 23/10/2017", "text": "23 Outubro 2017", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "hora", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T11:18:18.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4f211ca0f6c80a5d2342e3353d25b1addde3fd82", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUH73P8S1uzI.2r8ANF9xGJ7tlhleQOGOyXOBde315gBrrv6pW1wLTqvOd7RsOb2LlMqBjpRBc4u0e9D214XFkU4-", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "'\u00c9 melhor caminhas antes ou depois do almo\u00e7o?'", "title_full": "'\u00c9 melhor caminhas antes ou depois do almo\u00e7o?'", "published": "2017-10-23T12:36:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/08/de16c24f-4e6b-4784-b9ad-ff5800b4aca3.jpg.640x360_q75_box-0%2C18%2C960%2C557_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4f211ca0f6c80a5d2342e3353d25b1addde3fd82", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUH73P8S1uzI.2r8ANF9xGJ7tlhleQOGOyXOBde315gBrrv6pW1wLTqvOd7RsOb2LlMqBjpRBc4u0e9D214XFkU4-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T12:36:00.000+03:00", "title": "'\u00c9 melhor caminhas antes ou depois do almo\u00e7o?'", "text": "  07:33 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla '\u00c9 melhor caminhar antes ou depois do almo\u00e7o?' \u00c9 preciso levar em considera\u00e7\u00e3o a intensidade do exerc\u00edcio. Caso a atividade f\u00edsica exija uma grande quantidade de esfor\u00e7o, \u00e9 melhor deixar para antes do momento das refei\u00e7\u00f5es. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:42 \n  \nCaminhadas s\u00e3o \u00f3timas alternativas de exerc\u00edcio. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "copie", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bem-estar & movimento", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "segunda", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T13:04:02.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3f1073ab2edc8a4ea6305e45d525ccdec7f561dd", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUH73P8S1uzI.5emvcHIa36kPpTTkAYNxtgYfJ2vcM6b0CgyTXQe_7cfzBCEI3pkQYEtPPo98mjmhI03YQb6G0iVv3NA9PavgXA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Black Friday deve registrar alta de at\u00e9 20% nas vendas este ano", "title_full": "Black Friday deve registrar alta de at\u00e9 20% nas vendas este ano", "published": "2017-10-23T14:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/2146dfa0-5ed2-4ce5-be50-29a9390d4a4c.jpg.640x360_q75_box-0%2C40%2C960%2C579_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3f1073ab2edc8a4ea6305e45d525ccdec7f561dd", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUH73P8S1uzI.5emvcHIa36kPpTTkAYNxtgYfJ2vcM6b0CgyTXQe_7cfzBCEI3pkQYEtPPo98mjmhI03YQb6G0iVv3NA9PavgXA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T14:26:00.000+03:00", "title": "Black Friday deve registrar alta de at\u00e9 20% nas vendas este ano", "text": "  09:21 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Black Friday deve registrar alta de at\u00e9 20% nas vendas este ano Previs\u00e3o \u00e9 do Google. Produtos eletrodom\u00e9sticos, de inform\u00e1tica e telefonia celular continuam sendo os que mais atraem vendas no per\u00edodo. Amazon, gigante global do com\u00e9rcio eletr\u00f4nico, come\u00e7a venda online de eletr\u00f4nicos no Brasil \u00e0s v\u00e9speras da data. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:36 \n  \nBlack Friday deve movimentar o mercado. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "pixabay conte\u00fado relacionado", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem - alexandre zaghi lemos black", "sentiment": "negative"}, {"name": "google", "sentiment": "none"}, {"name": "amazon", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T14:38:51.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "98b03fa7c2530d0df8a5d95f591ae7c0f43e91fe", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VA2qJ.WdpqhaHGnnN7tKV_avRjssxexlqP2VMJ4uZzm4rmIkgwhNWl2rpuHMV8Rjy.v2e7kIc8lGjp__jfTQLNezQxacnYWXF", "site_full": "oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Queda do petr\u00f3leo e san\u00e7\u00f5es aumentam a pobreza na R\u00fassia - Jornal O Globo", "title_full": "Queda do petr\u00f3leo e san\u00e7\u00f5es aumentam a pobreza na R\u00fassia - Jornal O Globo", "published": "2017-10-23T07:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.2, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "98b03fa7c2530d0df8a5d95f591ae7c0f43e91fe", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSe3VUA1ie6EJ2yQ1BS9y6VA2qJ.WdpqhaHGnnN7tKV_avRjssxexlqP2VMJ4uZzm4rmIkgwhNWl2rpuHMV8Rjy.v2e7kIc8lGjp__jfTQLNezQxacnYWXF", "ord_in_thread": 0, "author": "Vivian Oswald", "published": "2017-10-23T07:30:00.000+03:00", "title": "Queda do petr\u00f3leo e san\u00e7\u00f5es aumentam a pobreza na R\u00fassia - Jornal O Globo", "text": "Queda do petr\u00f3leo e san\u00e7\u00f5es aumentam a pobreza na R\u00fassia No centen\u00e1rio da revolu\u00e7\u00e3o, desigualdade econ\u00f4mica e social \u00e9 cada vez mais patente Elderly women wait for customers as they sell their self-made food products at a street market, with a graffiti depicting Russian President Vladimir Putin on the wall of a house seen in the background, in the town of Kashira, outside Moscow, Russia Octobe - STRINGER / REUTERS/10-10-2017 por Vivian Oswald, Enviada Especial 23/10/2017 4:30 \nPublicidade \nPETUSHKI, R\u00daSSIA \u2014 Sob o frio e a chuva fina, a viagem de mais de duas de \u201celetritchka\u201d entre Moscou e Petushki parece ainda mais penosa. Nestes velhos trens suburbanos, com inc\u00f4modos bancos de madeira e quase nenhuma calefa\u00e7\u00e3o, o tempo passa devagar. Encasacados, alguns passageiros aproveitam o sacolejo da longa viagem para dormir, enquanto outros bebem cerveja e falam alto. A \u00fanica distra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as dezenas de ambulantes. Vendem de meias e brinquedos de crian\u00e7as a tesouras e jogos de facas. Ironicamente, neste ano em que a Revolu\u00e7\u00e3o de 1917 comemora o seu centen\u00e1rio, o velho Vladiosha, vestido com o seu casaco cinzento e boina de couro, deveria ser motivo de reflex\u00e3o para os presentes. O aposentado que n\u00e3o consegue viver com a pens\u00e3o mensal complementa a renda tentando convencer os trabalhadores que saem de Petushki entre 3h e 4h da manh\u00e3 todos os dias para trabalhar em Moscou a comprar foices. Veja tamb\u00e9m \nRelembre: Em Petushki, uma R\u00fassia esquecida pela prosperidade \nA cidade-dormit\u00f3rio entrou para a posteridade a partir romance \u201cMoscou-Petushki\u201d, de Venedict Yerofeyev, que descreve as agruras da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica pela hist\u00f3ria de um intelectual alco\u00f3latra, que toma o trem suburbano para visitar a mulher e o filho. Escrito entre 1969 e 1970, s\u00f3 p\u00f4de ser publicado na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica em 1989, por seu conte\u00fado cr\u00edtico. Quase meio s\u00e9culo depois, o trajeto ainda exp\u00f5e as mazelas russas e mostra as diferen\u00e7as entre a capital e o resto do pa\u00eds. \nN\u00e3o \u00e9 preciso ir t\u00e3o longe. H\u00e1 dez anos, O GLOBO fez o mesmo percurso para observar as desigualdades na R\u00fassia de Vladimir Putin, \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o que al\u00e7ou \u00e0 Presid\u00eancia o ef\u00eamero Dmitri Medvedev, atual premier. De l\u00e1 para c\u00e1, Petushki ganhou o recapeamento do trecho de cinco quil\u00f4metros da estrada da esta\u00e7\u00e3o de trem at\u00e9 a Pra\u00e7a Sovi\u00e9tica, a principal da cidade, onde surgiu um pr\u00e9dio novo. Com poucos andares, est\u00e1 vazio, em busca de compradores para espa\u00e7os de escrit\u00f3rio e resid\u00eancia. Petushki tamb\u00e9m recebeu um novo monumento, um galo de concreto, homenagem ao s\u00edmbolo da cidade. E s\u00f3. \n\u2014 Mas voc\u00ea est\u00e1 atr\u00e1s de novidades aqui? N\u00e3o tem nada novo. Somos periferia \u2014 disse o taxista Anton, que cobra 50 rublos a corrida (R$ 2,76). A DOM KULTURI, centro c\u00edvico de Petushki: cidade \u00e9 exemplo de que prosperidade teria se concentrado na capital russa nos anos Putin - Vivian Oswald/2008 \nDas f\u00e1bricas de tradicionais fornos a lenha usados antigamente para aquecer as casas, sobraram apenas as carca\u00e7as dos pr\u00e9dios. Desapareceram quase que junto com a URSS no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1990. Mais do que nunca, Petushki virou cidade-dormit\u00f3rio para quem n\u00e3o consegue viver na capital. Com a crise econ\u00f4mica e as san\u00e7\u00f5es do Ocidente desde 2014, o dinheiro escasseou. O trem \u00e9 caro: 600 rublos, ou R$33,30, cada perna. Muitos optam por fazer plant\u00f5es de tr\u00eas dias para economizar na passagem e descansar outros tr\u00eas em casa. \nPublicidade \n\u2014 A crise agora pegou para valer. Estamos sentindo as san\u00e7\u00f5es. As pessoas continuam frequentando a igreja. Mas pararam de comprar at\u00e9 velas. V\u00e1rios aposentados se mudaram para c\u00e1. Em Moscou, n\u00e3o conseguem viver com dignidade. Alugam seus apartamentos l\u00e1 para aumentar a renda \u2014 conta Sofia, aposentada que trabalha numa igreja ortodoxa na cidade. \nA popula\u00e7\u00e3o local caiu de 20 mil pessoas em 1989 para 15 mil no ano passado. Hoje, ficam ali um punhado de motoristas de t\u00e1xi, funcion\u00e1rios do pequeno com\u00e9rcio e da administra\u00e7\u00e3o local, al\u00e9m e prestadores de servi\u00e7os como mec\u00e2nicos e pedreiros. Num restaurante, amigas aposentadas aproveitavam a tarde de domingo para p\u00f4r a conversa em dia. Pouco ap\u00f3s reclamarem da vida e das pens\u00f5es com as quais mal conseguem viver, passaram a cantar para espantar os maus pensamentos. Certamente ter\u00e3o vida melhor do que os aposentados em Moscou. \nRECORDE DE RUSSOS NA LINHA DA POBREZA \nNo pa\u00eds onde os prolet\u00e1rios de todo o mundo foram convocados a se unir contra o capitalismo, as desigualdades econ\u00f4micas e sociais s\u00e3o cada vez mais patentes. Enquanto carros de luxo com pinturas feitas sob encomenda para os frequentadores de bares e restaurantes caros da moda desfilam pela capital, em Petushki, que nem est\u00e1 t\u00e3o longe de Moscou, o que se veem s\u00e3o velhos Volgas e Jigulis. O caf\u00e9 com leite, que pode sair a 230 rublos em Moscou, custa 60 rublos no restaurante Ladushka. \nPelo terceiro ano consecutivo, a R\u00fassia foi considerada o pa\u00eds mais desigual pelo Global Wealth Migration, com 62% da renda concentrados na m\u00e3os de milion\u00e1rios. O custo de vida \u00e9 uma das maiores queixas do cidad\u00e3o comum. \n\u2014 Gasto quase metade da minha aposentadoria de 17.000 rublos (R$ 940), que est\u00e1 muito acima das pens\u00f5es m\u00e9dias, s\u00f3 com rem\u00e9dios. Hoje, tenho de pagar quando preciso de m\u00e9dico ou dentista para um caso mais complicado \u2014 queixa-se Lyudimila Syzova, que prossegue: \u2014 Meus pais viviam muito bem com as pens\u00f5es deles na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica. Estou falando das d\u00e9cadas de 1970 e 1980. O arm\u00e1rio estava sempre cheio de comida. N\u00e3o era variado. Hoje, tem tudo no supermercado, mas ele est\u00e1 sempre vazio porque ningu\u00e9m tem dinheiro para comprar. \nDe acordo com a ag\u00eancia de estat\u00edsticas estatal Rostat, mais de 13% da popula\u00e7\u00e3o tiveram renda abaixo do considerado aceit\u00e1vel pelo pa\u00eds de 9.691 rublos (R$ 536) no quatro trimestre de 2016. O n\u00famero de russos vivendo na linha pobreza bateu os 19,8 milh\u00f5es, o mais alto dos \u00faltimos dez anos. Economistas atribuem o resultado \u00e0 queda dos pre\u00e7os do petr\u00f3leo \u2014 commodity que, desde o in\u00edcio da era Vladimir Putin, servia de combust\u00edvel ao crescimento econ\u00f4mico \u2014 e \u00e0s san\u00e7\u00f5es. S\u00f3 no ano passado, foram 300 mil pessoas a mais vivendo como pobres. \nPublicidade \nEm dez anos, Petushki, se mudou, foi quase nada, a R\u00fassia tampouco: Putin, a 125 quil\u00f4metros dali, continua poderoso como antes. E a est\u00e1tua de Vladimir Ilitch Lenin, coberta de tinta prateada, continua na Pra\u00e7a Sovi\u00e9tica, a apontar um horizonte t\u00e3o distante quando antes. Mapa da Petrogrado revolucion\u00e1ria J\u00e1 com o nome trocado devido \u00e0 Primeira Guerra Mundial, a antiga S\u00e3o Petersburgo foi o principal palco do drama 1km Fortaleza de Pedro e Paulo A \u201cBastilha\u201d russa foi rapidamente tomada pelos bolcheviques em 25/10 Avenida Nevsky Protesto das mulheres recebe ades\u00e3o de oper\u00e1rios e soldados e d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 primeira revolu\u00e7\u00e3o em 23/2 F\u00e1brica Putilov Oper\u00e1rios come\u00e7am greve em 18/2, e movimento se espalha pela cidade Pal\u00e1cio Tauride Sede do Soviete de Petrogrado ap\u00f3s a revolu\u00e7\u00e3o de fevereiro Pal\u00e1cio de Inverno Bolcheviques atacam e tomam sede do governo provis\u00f3rio em 25/10 Instituto Smolny QG do Partido Bolchevique durante a Revolu\u00e7\u00e3o de Outubro e morada de Lenin Esta\u00e7\u00e3o Finl\u00e2ndia Com outros 29 banidos, Lenin chega do ex\u00edlio na Su\u00ed\u00e7a em 16/4 TAMANHO DOS PA\u00cdSES, EM KM\u00b2 PA\u00cdS ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "em moscou", "sentiment": "none"}, {"name": "anton", "sentiment": "none"}, {"name": "em petushki", "sentiment": "none"}, {"name": "pra\u00e7a sovi\u00e9tica", "sentiment": "none"}, {"name": "lenin", "sentiment": "none"}, {"name": "petushki", "sentiment": "none"}, {"name": "putin", "sentiment": "none"}, {"name": "vivian oswald", "sentiment": "none"}, {"name": "lyudimila syzova", "sentiment": "none"}, {"name": "vladimir putin", "sentiment": "none"}, {"name": "dmitri medvedev", "sentiment": "none"}, {"name": "jigulis", "sentiment": "none"}, {"name": "de venedict yerofeyev", "sentiment": "none"}, {"name": "pedro", "sentiment": "none"}, {"name": "stringer", "sentiment": "none"}, {"name": "vladimir ilitch lenin", "sentiment": "none"}, {"name": "\u2014 gasto", "sentiment": "none"}, {"name": "f\u00e1brica putilov oper\u00e1rios", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "enviada especial", "sentiment": "none"}, {"name": "primeira guerra mundial", "sentiment": "none"}, {"name": "instituto smolny", "sentiment": "none"}, {"name": "avenida nevsky protesto", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "kashira", "sentiment": "none"}, {"name": "petushki", "sentiment": "none"}, {"name": "sofia", "sentiment": "none"}, {"name": "moscow", "sentiment": "none"}, {"name": "russia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T16:18:52.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "374e6d375711426adc852cabd3e27e5a346a39a4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCUqfKLsVHmzuFYs7sOnzJHeeV1ZKmsRrXZnXzcpGLEI4lhGfgZm179ybXbC2zhfktCaeHkOq0PaiKafctA.sYeJTMbn2.2yNflZFJDXFbybprQzKMjvZrncUc5j80QlKEwJ01RbitwjAvf2avA._YGa", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  -", "title": "S&P diz que reforma da Previd\u00eancia \u00e9 crucial para resolver perspectiva negativa do Brasil", "title_full": "S&P diz que reforma da Previd\u00eancia \u00e9 crucial para resolver perspectiva negativa do Brasil", "published": "2017-10-24T10:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "374e6d375711426adc852cabd3e27e5a346a39a4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCUqfKLsVHmzuFYs7sOnzJHeeV1ZKmsRrXZnXzcpGLEI4lhGfgZm179ybXbC2zhfktCaeHkOq0PaiKafctA.sYeJTMbn2.2yNflZFJDXFbybprQzKMjvZrncUc5j80QlKEwJ01RbitwjAvf2avA._YGa", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T10:28:00.000+03:00", "title": "S&P diz que reforma da Previd\u00eancia \u00e9 crucial para resolver perspectiva negativa do Brasil", "text": "S&P diz que reforma da Previd\u00eancia \u00e9 crucial para resolver perspectiva negativa do Brasil   \nLONDRES (Reuters) - A ag\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o de risco S&P Global Ratings afirmou que espera resolver a perspectiva negativa da classifica\u00e7\u00e3o do Brasil bem antes da elei\u00e7\u00e3o presidencial do pr\u00f3ximo ano, e apontou a reforma da Previd\u00eancia como essencial para a avalia\u00e7\u00e3o. \n\"A aprova\u00e7\u00e3o da reforma dar\u00e1 ao pr\u00f3ximo governo algum espa\u00e7o para respirar, o que ser\u00e1 necess\u00e1rio para aprovar mais reformas e levar as contas fiscais para um equil\u00edbrio\", afirmou o analista da S&P Joydeep Mukherji em comunicado. \n\"Se isso acontecer, o rating pode se estabilizar. Se n\u00e3o, podemos rebaix\u00e1-lo.\" \nEm meados de agosto, a ag\u00eancia manteve o rating soberano brasileiro em BB, citando um cen\u00e1rio mais est\u00e1vel desde as den\u00fancias de maio contra o presidente Michel Temer.[nL2N1L128G] \nA S&P ainda retirou a observa\u00e7\u00e3o negativa sobre o rating e passou a ter uma perspectiva negativa, o que significa na pr\u00e1tica que a ag\u00eancia tirou do radar a possibilidade de um corte da nota do pa\u00eds sem um aviso pr\u00e9vio. \n(Reportagem de Claire Milhench)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "michel temer", "sentiment": "none"}, {"name": "joydeep mukherji", "sentiment": "none"}, {"name": "claire milhench", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "brasil s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "brasil reuters", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p global ratings", "sentiment": "none"}, {"name": "reuters", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-24T12:40:01.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ecf75d44ed95a0911c318d0bc7b654921b69e5db", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEN7hYF9wmS3DHrjuUHnedrsuuK0cAW2SiEhHgBfI0.xTyxyjhYt6BlUlsAu.mBNmir2cGHDFY3Lvow8GR2HYO2nSHFls82NzQ--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Empresas apostam na expans\u00e3o do pagamento eletr\u00f4nico", "title_full": "Empresas apostam na expans\u00e3o do pagamento eletr\u00f4nico", "published": "2017-10-24T14:30:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/1cff7151-98f2-4435-8d28-62f344e301e9.jpg.640x360_q75_box-0%2C50%2C960%2C590_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ecf75d44ed95a0911c318d0bc7b654921b69e5db", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEN7hYF9wmS3DHrjuUHnedrsuuK0cAW2SiEhHgBfI0.xTyxyjhYt6BlUlsAu.mBNmir2cGHDFY3Lvow8GR2HYO2nSHFls82NzQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T14:30:00.000+03:00", "title": "Empresas apostam na expans\u00e3o do pagamento eletr\u00f4nico", "text": "TER\u00e7A, 24/10/2017, 09:27 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Empresas apostam na expans\u00e3o do pagamento eletr\u00f4nico Este ano, as transa\u00e7\u00f5es com cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito no Brasil devem somar um volume de R$ 1,2 trilh\u00e3o, gerados por cerca de 13 bilh\u00f5es de opera\u00e7\u00f5es. Os dados s\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e Servi\u00e7os e do Banco Central e d\u00e3o a dimens\u00e3o de como o brasileiro tem usado os pagamentos eletr\u00f4nicos. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:33 \n  \nEmpresas apostam na expans\u00e3o do pagamento eletr\u00f4nico. Foto: Pixabay  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos empresas", "sentiment": "negative"}, {"name": "servi\u00e7os", "sentiment": "none"}, {"name": "pixabay", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "banco central", "sentiment": "none"}, {"name": "associa\u00e7\u00e3o brasileira", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-24T19:17:14.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "746e6c40c1a4b2c315fe356cf8bf615939c78f3b", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEN7hYF9wmS3NttwYEiLMrN6sdItTIZCRmZYp_RA5H2xraEf0vLZhxvTxgOf0WyOLGuy5VaUicsNeFVR25rCW0M-", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Pilates ajuda a fortalecer a musculatura p\u00e9lvica", "title_full": "Pilates ajuda a fortalecer a musculatura p\u00e9lvica", "published": "2017-10-24T12:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/09/43a48ac1-e483-409d-b4a8-526f8d1d9f4a.jpg.640x360_q75_box-0%2C90%2C960%2C630_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "746e6c40c1a4b2c315fe356cf8bf615939c78f3b", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUEN7hYF9wmS3NttwYEiLMrN6sdItTIZCRmZYp_RA5H2xraEf0vLZhxvTxgOf0WyOLGuy5VaUicsNeFVR25rCW0M-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T12:35:00.000+03:00", "title": "Pilates ajuda a fortalecer a musculatura p\u00e9lvica", "text": "TER\u00e7A, 24/10/2017, 07:32 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Pilates ajuda a fortalecer a musculatura p\u00e9lvica Ap\u00f3s darem a luz e com o passar dos anos, as mulheres come\u00e7am a reclamar de 'bexiga ca\u00edda'. Os exerc\u00edcios realizados no pilates auxiliam no combate a esse problema. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:40 \n  \nPilates \u00e9 uma atividade com pouco impacto. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-24T19:17:23.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "40fbcf5ef50f05c3ae94aea49aea613f863793f0", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9e7SggwyiZ6e_ej7Od.GE4rxpoC6Oi3kYV80URu4iqxAKe_Uw9WcCTFxb21ifWlBFyX00.wOn1Orkj7YJlV2SGO5BxrMIqmekA--", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  -", "title": "S&P corta rating da JBS e mant\u00e9m perspectiva negativa", "title_full": "S&P corta rating da JBS e mant\u00e9m perspectiva negativa", "published": "2017-10-24T23:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "40fbcf5ef50f05c3ae94aea49aea613f863793f0", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9e7SggwyiZ6e_ej7Od.GE4rxpoC6Oi3kYV80URu4iqxAKe_Uw9WcCTFxb21ifWlBFyX00.wOn1Orkj7YJlV2SGO5BxrMIqmekA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T23:31:00.000+03:00", "title": "S&P corta rating da JBS e mant\u00e9m perspectiva negativa", "text": "S&P corta rating da JBS e mant\u00e9m perspectiva negativa Reuters   \nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A ag\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o de risco Standard & Poor's cortou nesta segunda-feira a nota de cr\u00e9dito da processadora de carne bovina JBS de B+ para B e decidiu manter negativa a perspectiva para a empresa. \n\"Ap\u00f3s a pris\u00e3o do presidente-executivo da JBS (ex-presidente executivo Wesley Batista) e os riscos cont\u00ednuos de not\u00edcias negativas, acreditamos agora que a empresa poder\u00e1 enfrentar maiores dificuldades para refinanciar seus vencimentos de curto prazo at\u00e9 meados de 2018\", afirmou a S&P em comunicado enviado \u00e0 imprensa. \nAs a\u00e7\u00f5es do grupo dono de marcas como Friboi, Swift e Seara, encerraram nesta ter\u00e7a-feira em queda de 0,13 por cento, enquanto o Ibovespa fechou em alta de 1,24 por cento. \nBatista foi preso em meados de setembro, acusado de se aproveitar no mercado financeiro de informa\u00e7\u00e3o privilegiada relativa ao seu pr\u00f3prio acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada. Na ocasi\u00e3o, tamb\u00e9m foi decretada pela Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Paulo a pris\u00e3o de Joesley Batista, irm\u00e3o de Wesley, que j\u00e1 estava preso por decis\u00e3o do ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Edson Fachin. \n\"A perspectiva negativa reflete nossa vis\u00e3o de continuidade nos riscos reputacionais, o que poder\u00e1 colocar obst\u00e1culos ao refinanciamento das d\u00edvidas da empresa (JBS) nos pr\u00f3ximos meses e poder\u00e1 enfraquecer sua flexibilidade financeira\", afirmou a S&P no comunicado. \n(Por Alberto Alerigi Jr.)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "edson fachin", "sentiment": "none"}, {"name": "wesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "wesley", "sentiment": "none"}, {"name": "alberto alerigi jr", "sentiment": "none"}, {"name": "joesley batista", "sentiment": "none"}, {"name": "batista", "sentiment": "none"}, {"name": "swift", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "reuters", "sentiment": "negative"}, {"name": "jbs", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "reuters    s\u00e3o paulo", "sentiment": "neutral"}, {"name": "standard & poor", "sentiment": "none"}, {"name": "stf", "sentiment": "none"}, {"name": "supremo tribunal federal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "justi\u00e7a federal de s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T01:39:02.015+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ad1c6c7a9105f822699df3aac93188f242420e87", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApv87JcS_botcTx7KpLlZXn8OjuPcBqjp2kW8V9et0ngBde8CBdmJPTLDXD4VAs0crzgdgob1hxEkQ--", "site_full": "multishow.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "music", "non_standard_content", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Pr\u00eamio Multishow 2017 \u2013 Assista ao vivo e confira vencedores, indicados e conte\u00fado exclusivo - MULTISHOW", "title_full": "Pr\u00eamio Multishow 2017 \u2013 Assista ao vivo e confira vencedores, indicados e conte\u00fado exclusivo - MULTISHOW", "published": "2017-10-24T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.454, "main_image": "http://g.glbimg.com/og/gs/gsat4/f/thumbs/programa/2017/10/24/WhatsApp_Image_2017-10-24_at_17.42.37.jpeg", "performance_score": 10, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 3175, "comments": 0, "shares": 3175}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ad1c6c7a9105f822699df3aac93188f242420e87", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApv87JcS_botcTx7KpLlZXn8OjuPcBqjp2kW8V9et0ngBde8CBdmJPTLDXD4VAs0crzgdgob1hxEkQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T03:00:00.000+03:00", "title": "Pr\u00eamio Multishow 2017 \u2013 Assista ao vivo e confira vencedores, indicados e conte\u00fado exclusivo - MULTISHOW", "text": "Melhor M\u00fasica Sim ou N\u00e3o - Anitta part. Maluma Fiat Argo Experimente Pabllo Vittar M\u00fasica Chiclete Loka - Simone & Simaria part. Anitta Melhor Cover da Web Lu\u00edsa Sonza - Fica (Anavit\u00f3ria part. Matheus & Kauan) Melhor Clipe TVZ Luan Santana Pr\u00eamio Multishow 2017 Ao vivo na TV e Multishow Play a partir das 22h Can\u00e7\u00e3o do Ano Chico Buarque - As Caravanas Melhor Disco Letrux - Letrux Em Noite de Clim\u00e3o Artista Revela\u00e7\u00e3o Rincon Sapi\u00eancia Disco - Melhor Capa Galanga Livre - Rincon Sapi\u00eancia Disco - Melhor Grava\u00e7\u00e3o Modo Avi\u00e3o - Lucas Santtana Disco - Melhor Produtor Galanga Livre - Rincon Sapi\u00eancia Clipe - Melhor Dire\u00e7\u00e3o N\u00e3o Espero Mais - O Terno Continua depois da publicidade ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "multishow melhor m\u00fasica sim", "sentiment": "negative"}, {"name": "luan santana pr\u00eamio multishow", "sentiment": "none"}, {"name": "ano chico buarque", "sentiment": "none"}, {"name": "rincon sapi\u00eancia clipe", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "letrux em noite de clim\u00e3o artista revela\u00e7\u00e3o rincon sapi\u00eancia disco - melhor capa galanga livre - rincon sapi\u00eancia disco - melhor grava\u00e7\u00e3o modo avi\u00e3o - lucas santtana disco - melhor produtor galanga livre", "sentiment": "none"}, {"name": "simone & simaria", "sentiment": "none"}, {"name": "matheus & kauan", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T07:33:36.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "62e8a7694fa993fe5402aac889af2dc836d25abc", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6smAYx7_.mpatEezdCrNqfTxFQhFd7a1xE", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "title_full": "A charge de Amarildo Noblat", "published": "2017-10-25T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "https://s2.glbimg.com/ogRHWGNe-Xd3M6-meW9h6Q23Ftk=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/25/amarildo_25-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "62e8a7694fa993fe5402aac889af2dc836d25abc", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6smAYx7_.mpatEezdCrNqfTxFQhFd7a1xE", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-25T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "text": "Jazz & Tal A r\u00e1dio do blog Arquivo do blog ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T17:11:30.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "af0f2c0af6a2440e634b8a9f39519cf02e4c7a51", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGsX2Zb1dyIU6Y1QF178Kc_dG4q99xioyy0eTmdA69tmSwjky9Hhs96.e4zx5oFrdGsWQQW1bgrQu5eSfa7XzDdZZ87TeKQh6w--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Document\u00e1rio 'O Segredo' mostra a experi\u00eancia de pais nas salas de aula", "title_full": "Document\u00e1rio 'O Segredo' mostra a experi\u00eancia de pais nas salas de aula", "published": "2017-10-25T14:24:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/9ab34cb6-4432-42c7-b80b-3e1c5a0219eb.jpg.640x360_q75_box-0%2C150%2C1600%2C1050_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "af0f2c0af6a2440e634b8a9f39519cf02e4c7a51", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGsX2Zb1dyIU6Y1QF178Kc_dG4q99xioyy0eTmdA69tmSwjky9Hhs96.e4zx5oFrdGsWQQW1bgrQu5eSfa7XzDdZZ87TeKQh6w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T14:24:00.000+03:00", "title": "Document\u00e1rio 'O Segredo' mostra a experi\u00eancia de pais nas salas de aula", "text": "QUARTA, 25/10/2017, 09:17 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Document\u00e1rio 'O Segredo' mostra a experi\u00eancia de pais nas salas de aula J\u00e1 se imaginou sentado na sala de aula, fazendo a \u00faltima prova do ano, igualzinha a que o seu filho faz na sala ao lado? O experimento foi feito pela marca Bic no final de 2015, no col\u00e9gio Santo Amaro, no Rio de Janeiro. DURA\u00c7\u00c3O: 00:02:08 \n  \nSala de aula. Foto: Free Images CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos document\u00e1rio", "sentiment": "negative"}, {"name": "santo amaro", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "quarta", "sentiment": "none"}, {"name": "rio de janeiro", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T21:16:40.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "19b839ea6693dd8a1066edcabccfa8dd63428d9d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGsX2Zb1dyIUQF3tCSG.pSnePbYb4jYLMIuCTdBx11Vso4TW6R9ikEi5wHDxx6Z_bLlIGCq49jzZXVaL3gv0lGhQ4VSAv6DIoA--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Postura ruim pode interferir no tamanho da barriga", "title_full": "Postura ruim pode interferir no tamanho da barriga", "published": "2017-10-25T12:43:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/1797fa1f-4f7e-4ce6-b4e4-6a958be1f5bd.jpg.640x360_q75_box-0%2C347%2C900%2C853_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "19b839ea6693dd8a1066edcabccfa8dd63428d9d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUGsX2Zb1dyIUQF3tCSG.pSnePbYb4jYLMIuCTdBx11Vso4TW6R9ikEi5wHDxx6Z_bLlIGCq49jzZXVaL3gv0lGhQ4VSAv6DIoA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T12:43:00.000+03:00", "title": "Postura ruim pode interferir no tamanho da barriga", "text": "QUARTA, 25/10/2017, 07:34 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Postura ruim pode interferir no tamanho da barriga \u00c9 poss\u00edvel que o corpo esteja projetado para frente de maneira errada. Exerc\u00edcios do 'Low Pressure Fitness' se notabilizam no pa\u00eds, mas n\u00e3o funcionam para a queima de gordura abdominal. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:08 \n  \nH\u00e1 exerc\u00edcios para quem est\u00e1 incomodado com a barriga. Foto: Free Images CONTE\u00daDO RELACIONADO Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla postura", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "quarta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T21:17:12.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c3d0bfaebfd445c745c48ddbad69d17bc25dc37a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz31MgKySTYYU1w--", "site_full": "globoplay.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Aut\u00f3dromo de Interlagos passa por vistoria - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Aut\u00f3dromo de Interlagos passa por vistoria - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-25T18:22:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.66, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6242528.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c3d0bfaebfd445c745c48ddbad69d17bc25dc37a", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz31MgKySTYYU1w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T18:22:00.000+03:00", "title": "Aut\u00f3dromo de Interlagos passa por vistoria - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Aut\u00f3dromo de Interlagos passa por vistoria. G1 em 1 minuto ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T08:23:14.026+03:00"}, {"thread": {"uuid": "95f1781a67e5e7089277ec11d8edda9d9ee6e4d4", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUKfC9EH1HITgA2ZEsMv.N7CF9tQ4kUZUt8rKeYFmM0T2d4gljzTPqG4dMXwMwnxkUg--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Quarta-feira de grande espera", "title_full": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Quarta-feira de grande espera", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/64a01fd7-c3a4-46ed-8178-d8968e792ae0.jpg.640x360_q75_box-0%2C197%2C4256%2C2591_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "95f1781a67e5e7089277ec11d8edda9d9ee6e4d4", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUKfC9EH1HITgA2ZEsMv.N7CF9tQ4kUZUt8rKeYFmM0T2d4gljzTPqG4dMXwMwnxkUg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T03:00:00.000+03:00", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Quarta-feira de grande espera", "text": "Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o); ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "abrir o menu de transmiss\u00e3o ao viv", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "cbn", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T11:29:21.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ba578a5332f8d90938b7cceff1d98be8102ab745", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaJ.UwE2YEY6gK2CWUhmQt.DPHGlI_tErucKlI0OzodkLQILQ_VbIEzxn2amHTu92KkOAODC6PXtvmfc8DnfV_KTU8r8bxX8b0ChCsC1qPhnbBybdg1gm5zQ", "site_full": "globotv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "non_standard_content", "entertainment"], "section_title": "", "title": "SporTVNews - Independiente faz 4 a 1 no Nacional do Paraguai na Sul-Americana | globo.tv", "title_full": "SporTVNews - Independiente faz 4 a 1 no Nacional do Paraguai na Sul-Americana | globo.tv", "published": "2017-10-26T05:18:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://s04.video.glbimg.com/x720/6244211.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ba578a5332f8d90938b7cceff1d98be8102ab745", "url": "http://omgili.com/ri/_DuQb1SwTFoVLNFNjmhKCpJ4iuJKakLLun60B6W5XaJ.UwE2YEY6gK2CWUhmQt.DPHGlI_tErucKlI0OzodkLQILQ_VbIEzxn2amHTu92KkOAODC6PXtvmfc8DnfV_KTU8r8bxX8b0ChCsC1qPhnbBybdg1gm5zQ", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T05:18:00.000+03:00", "title": "SporTVNews - Independiente faz 4 a 1 no Nacional do Paraguai na Sul-Americana | globo.tv", "text": "\nSantiago Tr\u00e9llez pede desculpas a Ren\u00e9 J\u00fanior por confus\u00e3o no Ba-Vi, mas nega racismo SporTVNews ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "sportvnews - independiente", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T13:42:12.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8751d7d31b38716206d42e7832af6b750944e7a8", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpOeTLNkdB7XYuEa92UVbxG5zq5yGj0rZafRBXqQ3uensFvdFXAll.yVyRTHhB9q0Xv6YZXHHkRKAYv2lER8CQVZyAFiI__G11vzApIRhKAl09VfU0bnT22Ivjh31l6MFEum69.xwCwzt67o6_5vbfgEk9bonKLaCc-", "site_full": "sportv.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["travel", "africa"], "section_title": "", "title": "Cavalieri e Dourado comentam derrota do Fluminense para o Flamengo - sportv.com | times: Fluminense - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Cavalieri e Dourado comentam derrota do Fluminense para o Flamengo - sportv.com | times: Fluminense - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-25T05:54:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.195, "main_image": "http://s02.video.glbimg.com/x720/6244237.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8751d7d31b38716206d42e7832af6b750944e7a8", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpOeTLNkdB7XYuEa92UVbxG5zq5yGj0rZafRBXqQ3uensFvdFXAll.yVyRTHhB9q0Xv6YZXHHkRKAYv2lER8CQVZyAFiI__G11vzApIRhKAl09VfU0bnT22Ivjh31l6MFEum69.xwCwzt67o6_5vbfgEk9bonKLaCc-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T05:54:00.000+03:00", "title": "Cavalieri e Dourado comentam derrota do Fluminense para o Flamengo - sportv.com | times: Fluminense - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Cavalieri e Dourado comentam derrota do Fluminense para o Flamengo anterior ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T16:18:57.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e2aa7514a56cab43ac017d4d0520c6bd6c2c75b9", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULaTmJvRwHzKba8YgOJqmPCM8odohsaTFgsASeviNpuZ0iMoYoT7B75tFJSaRNEF.oyX3E8.ycU17KIDcyJEB_cm4E8blBYapw--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Washington Olivetto se desliga da ag\u00eancia WMcCann", "title_full": "Washington Olivetto se desliga da ag\u00eancia WMcCann", "published": "2017-10-26T14:23:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/7e298c90-4f44-4617-a8ec-94b3087ea819.png.640x360_q75_box-0%2C0%2C761%2C428_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e2aa7514a56cab43ac017d4d0520c6bd6c2c75b9", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULaTmJvRwHzKba8YgOJqmPCM8odohsaTFgsASeviNpuZ0iMoYoT7B75tFJSaRNEF.oyX3E8.ycU17KIDcyJEB_cm4E8blBYapw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T14:23:00.000+03:00", "title": "Washington Olivetto se desliga da ag\u00eancia WMcCann", "text": "QUINTA, 26/10/2017, 09:16 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Washington Olivetto se desliga da ag\u00eancia WMcCann Morando com a sua fam\u00edlia em Londres desde agosto, Olivetto continuar\u00e1 sendo consultor da McCann, uma das grandes multinacionais da publicidade, que tem sede nos Estados Unidos e est\u00e1 presente em mais de cem pa\u00edses. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:58 \n  \nWashington Olivetto \u00e9 um dos publicit\u00e1rios mais importantes do pa\u00eds. Foto: Divulga\u00e7\u00e3o CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos washington olivetto", "sentiment": "negative"}, {"name": "divulga\u00e7\u00e3o conte\u00fado relacionado", "sentiment": "none"}, {"name": "morando", "sentiment": "none"}, {"name": "da mccann", "sentiment": "none"}, {"name": "washington olivetto", "sentiment": "none"}, {"name": "olivetto", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "estados unidos", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "washington olivetto", "sentiment": "none"}, {"name": "quinta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T20:27:20.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6548ef776d47d314a54808201dfc3fdfe85cfa14", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULaTmJvRwHzKO3p.DU5Q7BNcUc5EpBQ.9sbZmBwf9aQsmciRILfhh61mW16m5kUcEHujAxoQXi8gRGy9MR9ZwCI9l2SmpCm6cg--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Muscula\u00e7\u00e3o ajuda no combate ao emagrecimento na terceira idade", "title_full": "Muscula\u00e7\u00e3o ajuda no combate ao emagrecimento na terceira idade", "published": "2017-10-26T12:37:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/06/a7ee261c-e2bc-44d4-9226-f71fa89da2c0.jpg.640x360_q75_box-0%2C198%2C1920%2C1278_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6548ef776d47d314a54808201dfc3fdfe85cfa14", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXULaTmJvRwHzKO3p.DU5Q7BNcUc5EpBQ.9sbZmBwf9aQsmciRILfhh61mW16m5kUcEHujAxoQXi8gRGy9MR9ZwCI9l2SmpCm6cg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T12:37:00.000+03:00", "title": "Muscula\u00e7\u00e3o ajuda no combate ao emagrecimento na terceira idade", "text": "QUINTA, 26/10/2017, 07:28 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Muscula\u00e7\u00e3o ajuda no combate ao emagrecimento na terceira idade Muitas pessoas mais velhas apresentam perda de peso. A partir da quinta d\u00e9cada de vida, a muscula\u00e7\u00e3o passa a ser fundamental para evitar esse problema. Al\u00e9m disso, atividade f\u00edsica \u00e9 essencial conter as perdas de for\u00e7a com a idade. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:55 \n  \nMuscula\u00e7\u00e3o. foto: Pixabay / Dom\u00ednio p\u00fablico Cr\u00e9dito: Pixabay/Dom\u00ednio p\u00fablico", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla muscula\u00e7\u00e3o", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "pixabay / dom\u00ednio", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T20:27:31.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3ff5784f1f7776511219dab435ee50e31973f835", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9dNWl_Hlig5VrQi8XBK0nSCOoc18wZC1Xa_mn8CMDh3wDP8kDnr1KjRBXXi2BVZav5BuO5a7NHtljHB7wD4Y1fF5lLY3w27TyvXKPQdEwpfY", "site_full": "extra.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://extra.globo.com/noticias/rss.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "Extra Online  - Not\u00edcias", "title": "Dow e S&P avan\u00e7am, mas Nasdaq cai com fraqueza no setor de sa\u00fade", "title_full": "Dow e S&P avan\u00e7am, mas Nasdaq cai com fraqueza no setor de sa\u00fade", "published": "2017-10-26T22:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3ff5784f1f7776511219dab435ee50e31973f835", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSrLZWxJsdQOaJgNxrL4GZJPf5jGi2ylCVXFZ4roeQX9dNWl_Hlig5VrQi8XBK0nSCOoc18wZC1Xa_mn8CMDh3wDP8kDnr1KjRBXXi2BVZav5BuO5a7NHtljHB7wD4Y1fF5lLY3w27TyvXKPQdEwpfY", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T22:04:00.000+03:00", "title": "Dow e S&P avan\u00e7am, mas Nasdaq cai com fraqueza no setor de sa\u00fade", "text": "Dow e S&P avan\u00e7am, mas Nasdaq cai com fraqueza no setor de sa\u00fade Reuters Tamanho do texto A A A \nNOVA YORK (Reuters) - O Dow e o S&P 500 avan\u00e7aram nesta quinta-feira ap\u00f3s uma rodada de an\u00fancios positivos de resultados corporativos, mas os ganhos foram limitados e o Nasdaq perdeu ch\u00e3o com uma queda no setor de sa\u00fade. \nO Dow Jones .DJI> avan\u00e7ou 0,31 por cento, a 23.401 pontos, o S&P 500 .SPX> ganhou 0,13 por cento, a 2.560 pontos e o Nasdaq Composite .IXIC> recuou 0,11 por cento, a 6.556 pontos. \nA a\u00e7\u00e3o da DowDuPont DWDP.N> subiu 2,8 por cento, e foi o maior impulso do S&P 500. A empresa projetou o lucro do terceiro trimestre bem acima das expectativas de Wall Street antes do primeiro relat\u00f3rio de lucro da empresa combinada na pr\u00f3xima semana. \nO Twitter TWTR.N> subiu 18,5 por cento ap\u00f3s a companhia dizer que poderia registrar lucro pela primeira vez no quarto trimestre, ajudada por corte de gastos e novas fontes de renda. \n\"A temporada de resultados at\u00e9 agora parece boa, mista como sempre e obviamente ainda h\u00e1 muito para acontecer em termos de resultados\", disse Tim Ghriskey, presidente de investimentos da Solaris Asset Management em Nova York. \nO setor de sa\u00fade, que perdeu 1,03 por cento, manteve os ganhos sob controle, puxado para baixo por uma queda de 16,4 por cento da Celgene CELG.O>, o que mais pesou sobre o S&P 500 e Nasdaq. A companhia reportou vendas abaixo do esperado do seu rem\u00e9dio para psor\u00edase Otezla e reduziu sua proje\u00e7\u00e3o de vendas no geral para 2020. \nAs perdas ganharam for\u00e7a no setor ap\u00f3s o St. Louis Post-Dispatch reportar, citando registros p\u00fablicos, que a Amazon AMZN.O> ganhou aprova\u00e7\u00e3o de uma s\u00e9rie de conselhos farmac\u00eauticos para tornar-se distribuidora. Al\u00e9m disso, o presidente norte-americano, Donald Trump, anunciou passos para combater a crise de opi\u00f3ides nos Estados Unidos ao declar\u00e1-la uma emerg\u00eancia nacional de sa\u00fade p\u00fablica. \n(Por Chuck Mikolajczak)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T00:30:51.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f55204e485257055ec3cf228a5ea6005a6e71719", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz32yG2olYarmVQ--", "site_full": "globoplay.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Pol\u00edcia prende dois suspeitos do arrast\u00e3o na ponte do Morumbi - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Pol\u00edcia prende dois suspeitos do arrast\u00e3o na ponte do Morumbi - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-27T00:29:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.585, "main_image": "http://s03.video.glbimg.com/x720/6246334.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f55204e485257055ec3cf228a5ea6005a6e71719", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz32yG2olYarmVQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T00:29:00.000+03:00", "title": "Pol\u00edcia prende dois suspeitos do arrast\u00e3o na ponte do Morumbi - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Um deles disse que participou do assalto para comprar hamb\u00farguer. G1 em 1 minuto ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T08:58:53.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c386a67ac79731772a268f862d49e55e9b35ad63", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUB1PTR6JxFYh7D3.2kHREnvZ6jWiomDgdTrN7pMC2GlTdbksHIaxJ68bF76rNcGUAfIxBDDHshCp", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Sauna ajuda no relaxamento muscular", "title_full": "Sauna ajuda no relaxamento muscular", "published": "2017-10-27T12:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/875559ef-7309-4a92-a0bd-02de83715a69.jpg.640x360_q75_box-0%2C41%2C960%2C579_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c386a67ac79731772a268f862d49e55e9b35ad63", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUB1PTR6JxFYh7D3.2kHREnvZ6jWiomDgdTrN7pMC2GlTdbksHIaxJ68bF76rNcGUAfIxBDDHshCp", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T12:33:00.000+03:00", "title": "Sauna ajuda no relaxamento muscular", "text": " 28 Bem-Estar & Movimento - Marcio Atalla Sauna ajuda no relaxamento muscular Atividade deve ser feita ap\u00f3s a pr\u00e1tica de exerc\u00edcios. A redu\u00e7\u00e3o do peso n\u00e3o est\u00e1 entre os benef\u00edcios para quem faz sauna. N\u00e3o h\u00e1 queima de gorduras, somente ocorre perda de \u00e1gua. DURA\u00c7\u00c3O: 00:03:46 \n  \nMulher na sauna. Foto: Pixabay   Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o);", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "marcio atalla", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay   abrir", "sentiment": "none"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bem-estar & movimento", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T12:56:26.033+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b9d355f1628b32fb406d86084106881ac1cb4476", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sL7h.ddsq99qQAgFV9Wk.kPTIPsNXyBDJ", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "title_full": "A charge de Amarildo Noblat", "published": "2017-10-27T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "https://s2.glbimg.com/qaNCyv9U-xbnXBHu5cfI4uvABJ0=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/27/amarildo_27-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 10, "comments": 0, "shares": 10}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b9d355f1628b32fb406d86084106881ac1cb4476", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sL7h.ddsq99qQAgFV9Wk.kPTIPsNXyBDJ", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-27T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "text": "Jazz & Tal A r\u00e1dio do blog Arquivo do blog ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T18:21:50.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "514f7c8b1c3cc809fa5b17c876a1855aaf440bb2", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUE9E28KWhzuuEvVJnxMqIJgpMEZo77MRozljNxIOQgsgwxIudMdJgIwhgVC.KMyIKERHKNH8LVQpUsD8592cl2cFwKa3KNcaqg--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "http://imagens.globoradio.globo.com/cbn/podcast/cardapios/comentaristas.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "Comentaristas", "title": "Levantamento indica retomada nos neg\u00f3cios em ag\u00eancias de publicidade", "title_full": "Levantamento indica retomada nos neg\u00f3cios em ag\u00eancias de publicidade", "published": "2017-10-27T14:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "BR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/97644344-a660-47f8-b44b-35d0b7686147.jpg.640x360_q75_box-0%2C50%2C960%2C590_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "514f7c8b1c3cc809fa5b17c876a1855aaf440bb2", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUE9E28KWhzuuEvVJnxMqIJgpMEZo77MRozljNxIOQgsgwxIudMdJgIwhgVC.KMyIKERHKNH8LVQpUsD8592cl2cFwKa3KNcaqg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T14:35:00.000+03:00", "title": "Levantamento indica retomada nos neg\u00f3cios em ag\u00eancias de publicidade", "text": "SEXTA, 27/10/2017, 09:15 Minuto Meio & Mensagem - Alexandre Zaghi Lemos Levantamento indica retomada nos neg\u00f3cios em ag\u00eancias de publicidade Terceiro trimestre de 2017 foi melhor que o mesmo per\u00edodo de 2016 para 61% das ag\u00eancias de publicidade brasileiras, segundo o indicador Vis\u00e3o de Ambiente de Neg\u00f3cios, pesquisa regular da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Ag\u00eancias de Propaganda, a Fenapro. DURA\u00c7\u00c3O: 00:01:47 \n  \nAg\u00eancia de publicidade. Foto: Pixabay CONTE\u00daDO RELACIONADO", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alexandre zaghi lemos levantamento", "sentiment": "negative"}, {"name": "pixabay conte\u00fado relacionado", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "minuto meio & mensagem", "sentiment": "negative"}, {"name": "federa\u00e7\u00e3o nacional das ag\u00eancias de propaganda", "sentiment": "none"}, {"name": "vis\u00e3o de ambiente de neg\u00f3cios", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "sexta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T00:57:17.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "305cfd2c74750f086b9d396911f208bae7561738", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUD0Gpu40j50TDcdiTldtWEvOr49Cv5mkJZugax1tk4X3zsfArR862MFeQvrgcq2w5Q--", "site_full": "cbn.globoradio.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Uma sexta-feira de muitas contas", "title_full": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Uma sexta-feira de muitas contas", "published": "2017-10-13T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2017/10/1342f36a-89f1-43e3-a1e1-5554cd354738.jpg.640x360_q75_box-0%2C120%2C1280%2C840_crop_detail.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "305cfd2c74750f086b9d396911f208bae7561738", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jdV81_RiiENh7x3pXYBAuM06CaJa6oTODArtTzHpxlXUD0Gpu40j50TDcdiTldtWEvOr49Cv5mkJZugax1tk4X3zsfArR862MFeQvrgcq2w5Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T03:00:00.000+03:00", "title": "CBN - A r\u00e1dio que toca not\u00edcia - Uma sexta-feira de muitas contas", "text": "Abrir o Menu Principal: Alt + 1 (Windows) ou Option + 1 (Mac OS); Abrir o Menu de Transmiss\u00e3o Ao Vivo: Alt + 2 (Windows) ou Option + 2 (Mac OS); Ir para conte\u00fado: Alt + 3 (Windows) ou Option + 3 (Mac OS); Play ou Pause, no player: Alt + P (Windows) ou Option + P (Mac OS); Silenciar ou emitir som, no player : Alt + M (Windows) ou Option + M (Mac OS); Sair de um menu: Esc ; Abrir este assistente: '?' (ponto de interroga\u00e7\u00e3o); ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "abrir o menu de transmiss\u00e3o ao viv", "sentiment": "negative"}, {"name": "silenciar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "cbn", "sentiment": "negative"}, {"name": "sair", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T12:50:29.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "70aee239f9adcf0c338dd1c75003c4e9a6d8b422", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sFov1LUg6oPw6QBKZhmdYPGvC_bldZEfI", "site_full": "noblat.oglobo.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "title_full": "A charge de Amarildo Noblat", "published": "2017-10-28T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.165, "main_image": "https://s2.glbimg.com/01ZgkVUBSG92kJTkjzZB7vsCOWg=/500x363/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/28/amarildo_28-10-2017.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "70aee239f9adcf0c338dd1c75003c4e9a6d8b422", "url": "http://omgili.com/ri/snFTpiOKdJW5EDKsE2sTnB1l2JP4hTD0YQW2R3YihhObk3Af8mAeKWew.NpCanszbNpp2FrcKKCJ4AcrS0V0XL5TKebwIl6sFov1LUg6oPw6QBKZhmdYPGvC_bldZEfI", "ord_in_thread": 0, "author": "Ricardo Noblat", "published": "2017-10-28T03:00:00.000+03:00", "title": "A charge de Amarildo Noblat", "text": "Jazz & Tal A r\u00e1dio do blog Arquivo do blog ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T15:29:25.036+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4bad60d2234d4eba8409f7113abb5ecba0734079", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz30RdNBXyy0.Ig--", "site_full": "globoplay.globo.com", "site": "globo.com", "site_section": "", "site_categories": ["television", "entertainment"], "section_title": "", "title": "Giro Cultural d\u00e1 dicas para o final de semana - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "title_full": "Giro Cultural d\u00e1 dicas para o final de semana - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "published": "2017-10-28T17:44:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.569, "main_image": "http://s01.video.glbimg.com/x720/6250128.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 145, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4bad60d2234d4eba8409f7113abb5ecba0734079", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSJt1nidBN7yUdfk7m8SkuY1xrCa3Ggz30RdNBXyy0.Ig--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T17:44:00.000+03:00", "title": "Giro Cultural d\u00e1 dicas para o final de semana - G1 - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos", "text": "Mostra de filmes de rock e m\u00fasica paraense na Grande S\u00e3o Paulo. G1 em 1 minuto ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": [{"name": "grande s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T20:36:44.008+03:00"}], "totalResults": 118, "moreResultsAvailable": 18, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509212204008&q=language%3Aenglish+site%3Aglobo.com&sort=crawled", "requestsLeft": 659}