{"posts": [{"thread": {"uuid": "258c64c590d78acb064385a75c8b5c944c1a9995", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WotiNdS.E_9ZNi_X7Dh14Vit9Skgl.qqW_dKqF7dTPf91zCXwxDhApykXschzC4wMT4uVi6eSTcApzj091G9DSLw--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Hamit Alt\u0131ntop: Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamam - Son Dakika Haberleri", "title_full": "Hamit Alt\u0131ntop: Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamam - Son Dakika Haberleri", "published": "2017-10-04T13:11:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59d4b2f67af5073f6c2ab9e7.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "258c64c590d78acb064385a75c8b5c944c1a9995", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WotiNdS.E_9ZNi_X7Dh14Vit9Skgl.qqW_dKqF7dTPf91zCXwxDhApykXschzC4wMT4uVi6eSTcApzj091G9DSLw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T13:11:00.000+03:00", "title": "Hamit Alt\u0131ntop: Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamam - Son Dakika Haberleri", "text": "H\u00fcrriyet > D\u00fcnya > Hamit Alt\u0131ntop: Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamam Hamit Alt\u0131ntop: Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamam Ali VARLI / BERL\u0130N 04.10.2017 - 13:11 | Son G\u00fcncelleme: 04.10.2017 - 13:11 \u0130kinci Bundesliga ekiplerinden Darmstadt\u2019ta forma giyen Hamit Alt\u0131ntop, futbolu b\u0131rakt\u0131ktan sonra T\u00fcrkiye\u2019de ya\u015famak istedi\u011fini s\u00f6yledi. Almanya\u2019da ba\u015fka kul\u00fcpte oynamayaca\u011f\u0131n\u0131 belirten Alt\u0131ntop, \u201cBirka\u00e7 y\u0131l daha Darmstadt\u2019ta kal\u0131r\u0131m\u201d dedi. PAYLA\u015e A X \nHAM\u0130T Alt\u0131ntop, Bayern M\u00fcnih, Real Madrid ve Galatasaray'da oynad\u0131ktan sonra bu y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131nda Darmstadt'ta transfer oldu. Almanya, \u0130spanya ve T\u00fcrkiye\u2019de lig \u015fampiyonlu\u011fu ya\u015fayan 34 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu, Darmstadt\u2019\u0131n ikinci lige d\u00fc\u015fmesiyle kariyerinde ilk kez bir alt lige d\u00fc\u015fme \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc ya\u015fad\u0131. \u00dc\u00e7 \u00fclkede \u015fimdiye kadar tam 342 ma\u00e7a \u00e7\u0131kan Hamit, ilerleyen ya\u015f\u0131na ra\u011fmen yeni heyecanlar arad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu y\u00fczden de her ma\u00e7a yo\u011fun \u00e7al\u0131\u015farak haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \nKEND\u0130M\u0130 \u0130SPATLAMAK \u0130ST\u0130YORUM Ge\u00e7en sezon Bundesilga\u2019dan d\u00fc\u015fen Darmstadt ile s\u00f6zle\u015fmesini uzatan, \u015fimdi \u0130kinci Bundesliga\u2019da futbol oynayan Hamit, Alman Kicker Dergisi\u2019ne konu\u015ftu: \u201ckariyerime bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda Darmstadt\u2019ta olmam elbette s\u00fcrpriz. Real Madrid ve Bayern M\u00fcnih\u2019te oynad\u0131\u011f\u0131m d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde, burada olmam geri ad\u0131m olarak g\u00f6r\u00fcl\u00fcr ama ben \u015fimdi Darmstadt\u2019ta kendimi yeniden ispatlamak istiyorum. \u0130kinci Lig\u2019de oynamam, benim i\u00e7in yeni bir heyecan. Yeni oyuncular, yeni rakipler ve benim daha \u00f6nce bilmedi\u011fim deplasmanlarda yeni yapt\u0131r\u0131mlar var. Buna ra\u011fmen sahada 11\u2019e 11 oynuyoruz. Ma\u00e7lardan zevk almak istiyorum. Bu y\u00fczden de Damstadt benim i\u00e7in \u00e7ekici. Di\u011fer oynad\u0131\u011f\u0131m tak\u0131mlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda sportif olarak burada her \u015fey daha k\u00fc\u00e7\u00fck. Ama benim i\u00e7in futbol \u00f6nemli. Bu y\u00fczden buraya gelerek geriye d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc sanm\u0131yorum.\u201d \nB\u0130RKA\u00c7 YIL DAHA DARMSTADT\u2019TAYIM \n\u201cFutbolu b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131mda T\u00fcrkiye'de ya\u015famak istiyorum. Ama bir y\u0131l \u00f6nce Darmstadt\u2019a olaca\u011f\u0131m\u0131 hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnemezdim. Bu y\u00fczden gelecekte ne olaca\u011f\u0131n\u0131 ve olaylar\u0131n nas\u0131l geli\u015fece\u011fini kestirmek \u00e7ok zor. Belki birka\u00e7 y\u0131l daha burada, Darmstadt'ta kal\u0131r\u0131m. Ancak \u015fundan eminim ki, hemen yar\u0131n buradan ayr\u0131lmayaca\u011f\u0131m. Almanya'da ba\u015fka kul\u00fcpte top oynamayaca\u011f\u0131m benim i\u00e7in \u00e7ok a\u00e7\u0131k. \u00c7ok uzun bir yolumuz var. Bir \u00fcst lige \u00e7\u0131kmak i\u00e7in her \u015feyin yolunda gitmesi laz\u0131m. Belirsiz bir hedef koymaktansa, ma\u00e7tan ma\u00e7a plan yapmak daha iyi. Sakatl\u0131klar, form d\u00fc\u015f\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc ve futbolda bir \u00e7ok \u015fey olabilir.\u201d \n\u2018BU \u0130\u015e\u0130 BEDAVA YAPMIYORUM\u2019 \n\u201cSahada olaman\u0131n \u00f6nemini sakatl\u0131klar\u0131mdan \u00f6\u011frendim. Ba\u015far\u0131 i\u00e7in h\u0131rs\u0131m \u00e7ok \u00f6nemli. Ancak h\u0131rsl\u0131 olmam sakatl\u0131k d\u00f6neminde zarar verdi, \u00e7\u00fcnk\u00fc kendimi frenleyemiyordum. 34 ya\u015f\u0131nday\u0131m. \u0130\u015fimi seviyorum, her hafta sahada ve ba\u015far\u0131l\u0131 olmak istiyorum. Ben bu i\u015fi bedava yapm\u0131yorum. Bana para \u00f6deniyor. Antrenmanlar\u0131 \u00e7ok seviyorum. Kariyerim boyunca Louis van Gaal, Jose Mouriho ve Jupp Heynckes gibi \u00fcnl\u00fc teknik adamlarla \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. \u00dc\u00e7\u00fc de birbirinden \u00e7ok farkl\u0131yd\u0131. Ama \u00fc\u00e7\u00fc de ba\u015far\u0131ya odakl\u0131yd\u0131. Futbol uzman\u0131 olarak van Gaal en iyisiydi. Mourinho ise hisseden ve iyi motive eden biri. Heynckes sevgi dolu babacan biriydi. Ama o da futbol uzman\u0131yd\u0131.\u201d \n\u2018FUTBOLCULAR \u00c7OK KAZANIYOR\u2019 \n\u201cSon y\u0131llarda futbol de\u011fi\u015fti. Art\u0131k bir g\u00f6steri veya bir etkinlik haline geldi. Futbol e\u011fitimi profesyonel olarak veriliyor. Televizyon ve sosyal medya nedeniyle futbol ve m\u00fc\u015fterisi farkl\u0131 bir boyut kazand\u0131. Bunun dezavantajlar\u0131 da var. Art\u0131k \u00e7abuk de\u011fi\u015fiklikler ya\u015fan\u0131yor. Eskisi gibi \u015fahs\u0131na m\u00fcnhas\u0131r futbolcular yok. Ama \u00f6zel yetenekli futbolcular var. Paris\u2019te oynayan Mbappe mesela. Daha 18 ya\u015f\u0131nda. 10 y\u0131l daha sahnede kalacak. Futbolcular eskiye g\u00f6re daha \u00e7ok kazan\u0131yor \u00e7\u00fcnk\u00fc futbola \u00e7ok yat\u0131r\u0131m yap\u0131l\u0131yor.\u201d ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "almanya", "sentiment": "negative"}, {"name": "hamit alt\u0131ntop", "sentiment": "negative"}, {"name": "dakika haberleri h\u00fcrriyet", "sentiment": "negative"}, {"name": "ali varli", "sentiment": "none"}, {"name": "gaal", "sentiment": "none"}, {"name": "mourinho", "sentiment": "none"}, {"name": "sakatl\u0131klar", "sentiment": "none"}, {"name": "alman", "sentiment": "none"}, {"name": "heynckes", "sentiment": "none"}, {"name": "ben", "sentiment": "none"}, {"name": "bana", "sentiment": "none"}, {"name": "tayim", "sentiment": "none"}, {"name": "bayern m\u00fcnih", "sentiment": "none"}, {"name": "dergisi", "sentiment": "none"}, {"name": "jupp heynckes", "sentiment": "none"}, {"name": "louis van gaal", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307spanya", "sentiment": "none"}, {"name": "belirsiz", "sentiment": "none"}, {"name": "hami\u0307t alt\u0131ntop", "sentiment": "none"}, {"name": "hamit", "sentiment": "none"}, {"name": "jose mouriho", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "galatasaray", "sentiment": "none"}, {"name": "bayern m\u00fcnih", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "darmstadt", "sentiment": "none"}, {"name": "buna", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T00:15:50.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "84961b9f46837d801b50e775600990c75f1bfa70", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Woj4RUuEHs852vUyW0PhstmANFCXBXSLi8IbkDq7vjPxJikKicnxbCDK3SwRSfF_QhV4k4zbvLbi.ji7rfZCKSQiBShq1V7DcLFbTF0otR.R0-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "On the Record: P!nk - Beautiful Trauma k\u0131sa filmi Apple Music'e geliyor - Teknoloji Haberleri", "title_full": "On the Record: P!nk - Beautiful Trauma k\u0131sa filmi Apple Music'e geliyor - Teknoloji Haberleri", "published": "2017-10-05T09:57:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.01, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59d5d7c60f25443e6030e22f.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "84961b9f46837d801b50e775600990c75f1bfa70", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Woj4RUuEHs852vUyW0PhstmANFCXBXSLi8IbkDq7vjPxJikKicnxbCDK3SwRSfF_QhV4k4zbvLbi.ji7rfZCKSQiBShq1V7DcLFbTF0otR.R0-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-05T09:57:00.000+03:00", "title": "On the Record: P!nk - Beautiful Trauma k\u0131sa filmi Apple Music'e geliyor - Teknoloji Haberleri", "text": "H\u00fcrriyet > Teknoloji > On the Record: P!nk - Beautiful Trauma k\u0131sa filmi Apple Music'e geliyor On the Record: P!nk - Beautiful Trauma k\u0131sa filmi Apple Music'e geliyor H\u00fcrriyet Haber 05.10.2017 - 09:57 | Son G\u00fcncelleme: 05.10.2017 - 09:57 Grammy \u00f6d\u00fcll\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 P!nk yedinci st\u00fcdyo alb\u00fcm\u00fc Beautiful Trauma \u00f6ncesi haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 k\u0131sa film On the Record: P!nk \u2014 Beautiful Trauma ile 13 Ekim Cuma g\u00fcn\u00fc Apple Music'e geliyor. PAYLA\u015e A X \nFilmde P!nk samimi r\u00f6portajlar ve kamera arkas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve P!nk\u2019in hayran oldu\u011fumuz kendine has d\u00fcr\u00fcst ve mizahi diliyle sanat\u0131n\u0131, kariyerini, anneli\u011fi ve ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyaya bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor. Filmde ayr\u0131ca Los Angeles Ace Otel\u2019in tiyatro salonunda hen\u00fcz yay\u0131nlanmam\u0131\u015f yeni alb\u00fcm\u00fcnden yeni \u015fark\u0131lar\u0131 hayranlar\u0131na ilk defa dinletti\u011fi performans\u0131 s\u0131ras\u0131nda \u00e7ekilen etkileyici g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde bulunuyor. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T04:41:03.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b4ca7cb3049a4ac4d43a3bcea7367475d871be0b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKx9MvFatnNbs3xMqpJ.wrG4wJXKtpRbMTtc9KK_YBsY3JAwsSO_1XlBYrCExs0.ybGJ2G1OuTYhBWquG6o0GUg--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Bakan'dan G\u00fclen'in iadesiyle ilgili fla\u015f s\u00f6zler... - Son Dakika Haberler", "title_full": "Bakan'dan G\u00fclen'in iadesiyle ilgili fla\u015f s\u00f6zler... - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-06T16:57:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59d78bc618c7730b980f89a0.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b4ca7cb3049a4ac4d43a3bcea7367475d871be0b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKx9MvFatnNbs3xMqpJ.wrG4wJXKtpRbMTtc9KK_YBsY3JAwsSO_1XlBYrCExs0.ybGJ2G1OuTYhBWquG6o0GUg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T16:57:00.000+03:00", "title": "Bakan'dan G\u00fclen'in iadesiyle ilgili fla\u015f s\u00f6zler... - Son Dakika Haberler", "text": "H\u00fcrriyet > G\u00fcndem > Bakan'dan G\u00fclen'in iadesiyle ilgili fla\u015f s\u00f6zler... Bakan'dan G\u00fclen'in iadesiyle ilgili fla\u015f s\u00f6zler... Eyy\u00fcp BURUN- Mustafa KANLI/ GAZ\u0130ANTEP, (DHA) 06.10.2017 - 16:57 | Son G\u00fcncelleme: 06.10.2017 - 16:57 Adalet Bakan\u0131 Abd\u00fclhamit G\u00fcl, FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fethullah G\u00fclen\u2019in ABD\u2019den iadesi ile ilgili hi\u00e7bir engel kalmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"\u015eu anda bir hukuk devletine, demokrasiyi merkeze ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden her \u00fclkeye yak\u0131\u015fan bunun gere\u011fini yapmaktad\u0131r\" dedi. PAYLA\u015e A X \nAdalet Bakan\u0131 Abd\u00fclhamit G\u00fcl, \u00e7e\u015fitli temaslarda ve incelemelerde bulunmak i\u00e7in se\u00e7im b\u00f6lgesi Gaziantep\u2019e geldi. Burada gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 cevaplayan G\u00fcl, 15 Temmuz gecesi Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019a y\u00f6nelik yap\u0131lan suikast giri\u015fiminde bulunan 47 san\u0131k hakk\u0131nda verilen mahkeme kararlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi. G\u00fcl, yarg\u0131lamalar\u0131n hukuka uygun \u015fekilde devam etti\u011fini belirterek \u015funlar\u0131 s\u00f6yledi. \n\"Ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6nemli bir karar. Marmaris'te Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za y\u00f6nelik bir suikast giri\u015fimine kar\u015f\u0131 yap\u0131lan yarg\u0131lamada Mu\u011fla'da karar \u00e7\u0131kt\u0131. 47 san\u0131k yarg\u0131land\u0131 3\u2019\u00fc ile ilgili dosya tedarik edildi, 36 ki\u015fi hakk\u0131nda a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet, 4 ki\u015fi hakk\u0131nda m\u00fcebbet cezas\u0131, bir ki\u015fi hakk\u0131nda da beraat karar\u0131 verildi. Ger\u00e7ekten T\u00fcrkiye'de 15 Temmuz gecesi FET\u00d6 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn yapm\u0131\u015f oldu\u011fu darbe giri\u015fimi ne kar\u015f\u0131 hukuk adalet ve anayasa \u00e7er\u00e7evesinde yarg\u0131lamalar s\u00fcrmektedir. B\u00fct\u00fcn T\u00fcrk yarg\u0131 mensuplar\u0131na adliye \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na, hukuk \u00e7er\u00e7evesinde yapt\u0131klar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bu \u015funu g\u00f6steriyor; \u00fclkede hukuk i\u015flemektedir, T\u00fcrkiye bir hukuk devletidir. T\u00fcrkiye'de anayasay\u0131, hukuku ortadan kald\u0131rmak isteyenler vard\u0131r. Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 T\u00fcrkiye anayasa hukuk ve kanun \u00e7er\u00e7evesinde m\u00fccadelesini s\u00fcrd\u00fcrmektedir ve kararl\u0131 bir \u015fekilde bunu s\u00fcrd\u00fcrecektir. O gece Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019m\u0131z\u0131n can\u0131na, hayat hakk\u0131na kast etmek isteyen \u00fclkemizin 80 milyon hayat hakk\u0131na, T\u00fcrkiye Cumhuriyetinin hayat hakk\u0131na kast etmek isteyenler bug\u00fcn tek tek mahkeme \u00f6n\u00fcnde hesap veriyorlar ve gerekli cezay\u0131 alacaklar. Elbette kim hangi cezay\u0131 hak ediyorsa o cezay\u0131 alacak. Beraat etmesi gereken beraat ediyor, ceza alacak olanlar ceza al\u0131yor; bunun karar\u0131n\u0131 verecek olan da ba\u011f\u0131ms\u0131z T\u00fcrkiye mahkemeleridir. Yarg\u0131lamalar adil bir \u015fekilde; b\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveriyle gece ge\u00e7 saatlere kadar hakimlerimiz, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z fedakarl\u0131k yap\u0131yor. \u00c7\u00fcnk\u00fc adaletin bir an evvel tecelli etmesi laz\u0131m milletimizin beklentisi budur. Mensuplar\u0131m\u0131z bu beklentiler i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 ifa ediyorlar. Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019m\u0131z\u0131n can\u0131na kast etmek i\u00e7in \u2019biz buraday\u0131z, \u015fimdi nerede\u2019 diye hesap soracaklard\u0131. Kendilerini T\u00fcrkiye'nin e\u015fk\u0131yas\u0131 olarak g\u00f6ren ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri hak ettikleri cezay\u0131 alm\u0131\u015flard\u0131r.\" \nG\u00fcl, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla 80 milyonun T\u00fcrkiye'nin bekas\u0131na sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Bakan G\u00fcl, \"Milletimiz m\u00fcsterih olsun; T\u00fcrkiye sokakta bulunan bir \u00fclke de\u011fil. T\u00fcrkiye'de hangi ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc olursa olsun T\u00fcrkiye\u2019ye diz \u00e7\u00f6kt\u00fcrmek isteyen b\u00fct\u00fcn ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri ile b\u00fct\u00fcn kurumlar\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fccadelesi s\u00fcrecektir. Yarg\u0131da kendisine verilen yetkiler \u00e7er\u00e7evesinde yarg\u0131lamay\u0131 yapmaktad\u0131r\" dedi. \nErdo\u011fan\u2019\u0131n varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye Cumhuriyetinin bekas\u0131 i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli oldu\u011funu vurgulayan Bakan G\u00fcl, \"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z b\u00fct\u00fcn hayat\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye Cumhuriyeti\u2019nin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in adam\u0131\u015ft\u0131r ve hamdolsun milletimizin sayesinde o gece de b\u00fcy\u00fck bir suikast giri\u015fimi Allah'\u0131n yard\u0131m\u0131 ile milletin duas\u0131 ile alt edilmi\u015ftir. \u015eunu herkes bilsin ki T\u00fcrkiye kimse diz \u00e7\u00f6kt\u00fcremeyecek, Recep Tayyip Erdo\u011fan'a kimse diz \u00e7\u00f6kt\u00fcremeyecek. K\u0131yamete kadar \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z, bayra\u011f\u0131m\u0131z \u00f6zg\u00fcrce dalgalanacakt\u0131r. Verilen kararlarda elbette temyiz yolu da kanun yollar\u0131 da a\u00e7\u0131kt\u0131r. Bu yollara da herkes ba\u015fvuracakt\u0131r. Bu s\u00fcreci hep beraber takip edece\u011fiz, milletimiz ad\u0131na, T\u00fcrk milleti ad\u0131na ba\u011f\u0131ms\u0131z mahkemelerin verdi\u011fi kararlar olacakt\u0131r. Hukuka uygun bir \u015fekilde yarg\u0131lama devam edecektir. \u00d6nemli bir karard\u0131r, bu karar neticesinde \u00f6rg\u00fct\u00fcn de b\u00fcy\u00fck bir \u00e7\u00f6z\u00fclme i\u00e7erisinde oldu\u011funu ve r\u00fcyalarla birbirlerine farkl\u0131 \u015feylerle tarihler vererek gaz verenlerin T\u00fcrkiye Cumhuriyetinin ne kadar ciddi bir devlet oldu\u011funu g\u00f6rmeleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli bir geli\u015fme oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.\" \n\u2019FET\u00d6 ELEBA\u015eININ \u0130ADES\u0130NDE ENGEL KALMADI\u2019 \nFET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fethullah G\u00fclen\u2019in iade s\u00fcreci ile ilgili soruya da cevap veren Bakan G\u00fcl, ABD ile kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde gerekli prosed\u00fcr\u00fcn tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti. B\u00fct\u00fcn delillerin Amerikan makamlar\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getiren G\u00fcl \u015f\u00f6yle konu\u015ftu: \n\"FET\u00d6 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc eleba\u015f\u0131 hakk\u0131nda gerek Amerika ile yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz iade s\u00fcreci s\u00f6zle\u015fmesi uluslararas\u0131 anla\u015fmalar kapsam\u0131nda bir tak\u0131m prosed\u00fcrler uzun zamand\u0131r takip ediliyordu. Ancak \u015funu s\u00f6ylemek laz\u0131m k\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce uluslararas\u0131 s\u00f6zle\u015fmeler kapsam\u0131nda b\u00fct\u00fcn taahh\u00fctler yerine getirilmi\u015ftir. Yani iadesiyle ilgili hi\u00e7bir engel kalmam\u0131\u015ft\u0131r. Olas\u0131 bir neden halinde iadesi m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. B\u00fct\u00fcn deliller, b\u00fct\u00fcn klas\u00f6rler Amerika makamlar\u0131na ula\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \u015eu anda bir hukuk devleti demokrasiye merkeze ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden her \u00fclkeye yak\u0131\u015fan bunun gere\u011fini yapmaktad\u0131r. Biz de Amerika Birle\u015fik Devletlerinden, T\u00fcrkiye'de 250 cana k\u0131ym\u0131\u015f ve bu mahkeme karar\u0131 ile de belirlenmi\u015f delili olan bu ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn ba\u015f\u0131n\u0131n iadesini istiyoruz. Prosed\u00fcr \u015fekli anlamda tamamlanm\u0131\u015ft\u0131r. Umar\u0131z bunu yerine getirirler.\" \nADALET BAKANLI\u011eI\u2019NA 6 B\u0130N YEN\u0130 PERSONEL ALINACAK \nBakan G\u00fcl, Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fcnyesine yeni personel al\u0131m\u0131 yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 da dile getirerek \"K\u0131sa bir s\u00fcre sonra ilana \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z b\u00fcnyesinde 3 bin 500 cezaevi personeli ile 2 bin 500 zab\u0131t katibi ve m\u00fcba\u015fir al\u0131m\u0131 yapaca\u011f\u0131z. Bin 500 hakim ve savc\u0131 al\u0131m\u0131 ile ilgili ilan\u0131m\u0131zda \u00e7\u0131kt\u0131. Yani yak\u0131n bir zamanda yakla\u015f\u0131k 6 bin gencimizi kamuda istihdam edece\u011fiz\" dedi. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "dakika haberler h\u00fcrriyet", "sentiment": "negative"}, {"name": "dan g\u00fclen", "sentiment": "negative"}, {"name": "bakan", "sentiment": "negative"}, {"name": "i\u0307stiklal mar\u015f\u0131m\u0131z", "sentiment": "none"}, {"name": "cumhurba\u015fkan\u0131 erdo\u011fan", "sentiment": "none"}, {"name": "bakan g\u00fcl", "sentiment": "none"}, {"name": "yani", "sentiment": "none"}, {"name": "alinacak  bakan g\u00fcl", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u00fcrkiye cumhuriyetinin", "sentiment": "none"}, {"name": "hukuka", "sentiment": "none"}, {"name": "mustafa kanli", "sentiment": "none"}, {"name": "fethullah g\u00fclen", "sentiment": "none"}, {"name": "kendilerini t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}, {"name": "recep tayyip erdo\u011fan", "sentiment": "none"}, {"name": "tayyip erdo\u011fan", "sentiment": "none"}, {"name": "ger\u00e7ekten t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}, {"name": "erdo\u011fan", "sentiment": "none"}, {"name": "birle\u015fik devletlerinden", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}, {"name": "adalet bakan\u0131 abd\u00fclhamit g\u00fcl", "sentiment": "none"}, {"name": "kalmadi", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "eyy\u00fcp burun", "sentiment": "none"}, {"name": "dha", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "gaziantep", "sentiment": "none"}, {"name": "marmaris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T05:57:04.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d0adc53f5d951684b180e12233de3f2286ab9ce6", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1NA4CD3lnyc783zzijd6WthNG2fwC7XDyb.Ozj7AK0_1int3dXCzAoTLdm0PD1TZVo-", "site_full": "bigpara.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "http://www.bigpara.com/rss", "site_categories": ["investing", "financial_news", "finance"], "section_title": "bigpara- G\u00dcNDEM", "title": "S&P iki \u00fclkenin notunu korudu", "title_full": "S&P iki \u00fclkenin notunu korudu", "published": "2017-10-07T17:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://i.bigpara.com/i/55big/standard_poors_3.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d0adc53f5d951684b180e12233de3f2286ab9ce6", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1NA4CD3lnyc783zzijd6WthNG2fwC7XDyb.Ozj7AK0_1int3dXCzAoTLdm0PD1TZVo-", "ord_in_thread": 0, "author": "oneri@bigpara.com (Bigpara)", "published": "2017-10-07T17:09:00.000+03:00", "title": "S&P iki \u00fclkenin notunu korudu", "text": "S&P iki \u00fclkenin notunu korudu 07.10.2017 - 11:34 0 yorum S&P, Fransa'n\u0131n kredi notu \"AA\" seviyesinde, Suudi Arabistan'\u0131n kredi notu \"A-\" seviyesinde korundu. \nUluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Standard & Poor's'dan (S&P), yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, Fransa'n\u0131n kredi notunun \"AA\" seviyesinde korundu\u011fu, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn de \"dura\u011fan\" oldu\u011fu belirtildi. \nA\u00e7\u0131klamada, gelecek iki y\u0131lda Fransa ekonomisinin b\u00fcy\u00fcmesinin beklendi\u011fi kaydedilirken Frans\u0131z h\u00fck\u00fcmetinin ekonomi, b\u00fct\u00e7e ve yap\u0131sal reformlarla ilgili program\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011finin \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc bildirildi. \nFrans\u0131z ekonomisinin g\u00fc\u00e7lendi\u011fine ve kamu borcunun gayri safi yurti\u00e7i has\u0131laya (GSYH) oran\u0131n\u0131n \u00f6nemli derecede azald\u0131\u011f\u0131na i\u015faret edilen a\u00e7\u0131klamada, ekonominin \u00e7e\u015fitli, \u00fclkedeki kurumlar\u0131n da g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u011fu vurguland\u0131. \nA\u00e7\u0131klamada, Frans\u0131z ekonomisinin bu y\u0131l ve gelecek sene y\u00fczde 1,7, 2019'da da y\u00fczde 1,6 b\u00fcy\u00fcmesinin \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ifade edildi. \nSUUD\u0130 ARAB\u0130STAN'IN DA NOTUNU KORUDU \nS&P, ayr\u0131ca, Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunun \"A-\" seviyesinde korundu\u011funu, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn de \"dura\u011fan\" oldu\u011funu duyurdu. \nSuudi Arabistan'a dair a\u00e7\u0131klamada, \u00fclkenin kredi notunun g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u0131\u015f ve mali pozisyonuyla desteklendi\u011fi ancak d\u00fc\u015f\u00fck ekonomik b\u00fcy\u00fcme ve para politikalar\u0131ndaki s\u0131n\u0131rl\u0131 esneklik ile kamu sekt\u00f6r\u00fcndeki s\u0131n\u0131rl\u0131 \u015feffafl\u0131k nedeniyle bask\u0131 alt\u0131nda oldu\u011fu vurguland\u0131. \n\u00dclkenin kamu finansman\u0131nda bozulma veya siyasi istikrars\u0131zl\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131 durumunda Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunun indirilebilece\u011fi uyar\u0131s\u0131n\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, ekonomik b\u00fcy\u00fcme g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn beklentilerin \u00fczerine \u00e7\u0131kmas\u0131 halinde ise \u00fclkenin kredi notunun y\u00fckseltilebilece\u011fi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcne yer verildi. \nS&P, Suudi Arabistan ekonomisinin bu y\u0131l ve gelecek sene y\u00fczde 0,5 ve y\u00fczde 1,5, 2019'da da y\u00fczde 2 b\u00fcy\u00fcyece\u011fini tahmin ediyor. Bigpara", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "fransa", "sentiment": "negative"}, {"name": "suudi arabistan", "sentiment": "none"}, {"name": "bigpara", "sentiment": "none"}, {"name": "a\u00e7\u0131klamada", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "standard & poor", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T14:16:57.020+03:00"}, {"thread": {"uuid": "43b4750e3af05cb18ba7a9b40c2194512e142379", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKOMyEAwUkqCcxpWDsOu3j11F6QBb.Y6A5mC2kaFuVNguDtEyTfFS61SfK3nwwi4mO_hAQzs.yKC4ObaSmGQLwg--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Ambulansta oksijen t\u00fcp\u00fc patlad\u0131, hasta yanarak \u00f6ld\u00fc - Son Dakika Haberler", "title_full": "Ambulansta oksijen t\u00fcp\u00fc patlad\u0131, hasta yanarak \u00f6ld\u00fc - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-07T08:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.057, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59d86afa67b0a974c8ab0c37.jpg", "performance_score": 2, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 286, "comments": 0, "shares": 286}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "43b4750e3af05cb18ba7a9b40c2194512e142379", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKOMyEAwUkqCcxpWDsOu3j11F6QBb.Y6A5mC2kaFuVNguDtEyTfFS61SfK3nwwi4mO_hAQzs.yKC4ObaSmGQLwg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T08:52:00.000+03:00", "title": "Ambulansta oksijen t\u00fcp\u00fc patlad\u0131, hasta yanarak \u00f6ld\u00fc - Son Dakika Haberler", "text": "H\u00fcrriyet > G\u00fcndem > Ambulansta oksijen t\u00fcp\u00fc patlad\u0131, hasta yanarak \u00f6ld\u00fc Ambulansta oksijen t\u00fcp\u00fc patlad\u0131, hasta yanarak \u00f6ld\u00fc Mesut MADAN/BURDUR (DHA) 07.10.2017 - 08:52 | Son G\u00fcncelleme: 07.10.2017 - 13:15 BURDUR\u2019da ambulanstaki 2 oksijen t\u00fcp\u00fcn\u00fcn patlamas\u0131 sonucu \u00e7\u0131kan yang\u0131nda ara\u00e7taki hasta 58 ya\u015f\u0131ndaki \u0130smail Sarg\u0131n yanarak \u00f6ld\u00fc. PAYLA\u015e A X \nYe\u015filova \u0130l\u00e7esi Horoz K\u00f6y\u00fc\u2019nde oturan \u0130smail Sarg\u0131n rahats\u0131zlan\u0131nca ambulansla Ye\u015filova Devlet Hastanesi\u2019ne g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. Solunum yolu rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 bulunan \u0130smail Sarg\u0131n, buradaki m\u00fcdahalenin ard\u0131ndan Burdur Devlet Hastanesi\u2019ne sevk edildi. Hasta, Hamza Tokg\u00f6z\u2019\u00fcn kulland\u0131\u011f\u0131 15 DB 429 plakal\u0131 ambulansla yola \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. \nOKS\u0130JEN T\u00dcP\u00dc PATLADI \nTefenni-Burdur karayolunda hareket halindeki ambulans, G\u00f6l Evleri Mevkii\u2019ne saat 04.30 s\u0131ralar\u0131nda gelirken ara\u00e7taki oksijen t\u00fcp\u00fc bilinmeyen bir nedenle patlad\u0131. Patlama nedeniyle ambulansta yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Ambulans \u015fof\u00f6r\u00fc Hamza Tokg\u00f6z arac\u0131 durdururken ile sa\u011fl\u0131k memuru Levent Yaman, anestezi teknikeri \u0130brahim B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131 ve \u0130smail Sarg\u0131n\u2019\u0131n e\u015fi Teslime Sarg\u0131n kendilerini d\u0131\u015far\u0131 att\u0131. \nBir anda y\u00fckselen alevler ve ikinci oksijen t\u00fcp\u00fcn\u00fcn patlamas\u0131 nedeniyle yang\u0131n daha da b\u00fcy\u00fcd\u00fc. Alevler nedeniyle hastay\u0131 d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131karamayan sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerinin haber vermesiyle itfaiye ekipleri sevk edildi. Ekiplerin m\u00fcdahalesiyle yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcrken, k\u00fcle d\u00f6nen ambulanstaki \u0130smail Sarg\u0131n yanarak \u00f6ld\u00fc. Patlama s\u0131ras\u0131nda anestezi teknikeri \u0130brahim B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131\u2019n\u0131n hastan\u0131n yan\u0131nda oldu\u011fu kaydedildi. \n\u0130smail Sarg\u0131n\u2019\u0131n cenazesi polis, sa\u011fl\u0131k ekipleri ve cumhuriyet savc\u0131s\u0131n\u0131n incelemesi ard\u0131ndan Burdur Devlet Hastanesi morguna g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. Olaydan yara almadan kurtulan Hamza Tokg\u00f6z, Levent Yaman, \u0130brahim B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131 ve Teslime Sarg\u0131n kontrol amac\u0131yla hastaneye g\u00f6nderildi. \nOlay nedeniyle Burdur-Tefenni karayolu yakla\u015f\u0131k 1 saat trafi\u011fe kapand\u0131. \n\u0130smail Sarg\u0131n \nSA\u011eLIK BAKANLI\u011eI\u2019NDAN A\u00c7IKLAMA \nSa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, ambulanstaki 2 oksijen t\u00fcp\u00fcn\u00fcn patlamas\u0131 sonucu \u00e7\u0131kan yang\u0131nda hasta 58 ya\u015f\u0131ndaki \u0130smail Sarg\u0131n\u2019\u0131n yanarak \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc olayla ilgili yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. \nA\u00e7\u0131klamada, \u015fu ifadeler yer ald\u0131:\"Burdur\u2019da meydana gelen m\u00fcessif hadisede ambulansla hasta nakli yap\u0131l\u0131rken oksijen t\u00fcp\u00fc patlamas\u0131 sonucu hasta \u0130smail Sarg\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirmi\u015ftir. Olayda yan\u0131k tespit edilen hasta yak\u0131n\u0131 ve ambulans personeli Burdur Devlet Hastanesi\u2019nde tedavi alt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r. Ya\u015fanan \u00fcz\u00fcc\u00fc olayla ilgili Burdur \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz taraf\u0131ndan idari inceleme, savc\u0131l\u0131k taraf\u0131ndan adli soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Yap\u0131lacak inceleme sonucunda ihmal ya da kusuru olanlar hakk\u0131nda gerekli yasal i\u015flemler uygulanacakt\u0131r. \u00dcz\u00fcc\u00fc olay sonucu vefat eden \u0130smail Sarg\u0131n\u2019a Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r diliyoruz. Olayda ara\u00e7 i\u00e7inde bulunan ve yaralanan hasta yak\u0131n\u0131 ve sa\u011fl\u0131k personelimize acil \u015fifalar diliyoruz.\" ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "dakika haberler h\u00fcrriyet", "sentiment": "negative"}, {"name": "i\u0307brahim b\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "levent yaman", "sentiment": "none"}, {"name": "ye\u015filova devlet hastanesi", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6l evleri mevkii", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307smail sarg\u0131n", "sentiment": "none"}, {"name": "a\u00e7\u0131klamada", "sentiment": "none"}, {"name": "devlet hastanesi", "sentiment": "none"}, {"name": "hamza tokg\u00f6z", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "dha", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-08T09:50:51.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "633879099368cb81fef1f018ccd925f5d98e5807", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKOMyEAwUkqC8L7CT4unaJxO4aINK_J_iiIA_JfLi8oHoFvnlO7gPl.9LN8P7Uf2h1XTOXcZcN4Y-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Ambulans otomobille \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 - Son Dakika Haberler", "title_full": "Ambulans otomobille \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-08T17:21:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59da344f2269a2306830b257.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 86, "comments": 0, "shares": 86}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 1}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "633879099368cb81fef1f018ccd925f5d98e5807", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoKOMyEAwUkqC8L7CT4unaJxO4aINK_J_iiIA_JfLi8oHoFvnlO7gPl.9LN8P7Uf2h1XTOXcZcN4Y-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-08T17:21:00.000+03:00", "title": "Ambulans otomobille \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 - Son Dakika Haberler", "text": "H\u00fcrriyet > G\u00fcndem > Ambulans otomobille \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 Ambulans otomobille \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 H\u00fcsn\u00fc \u00dcmit AVCI/S\u0130VAS, (DHA) 08.10.2017 - 17:21 | Son G\u00fcncelleme: 08.10.2017 - 17:21 S\u0130VAS\u2019ta hasta ta\u015f\u0131yan ambulansla otomobilin \u00e7arp\u0131\u015fmas\u0131 sonucu meydana gelen kazada 1 sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlisi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 2 ki\u015fi de yaraland\u0131. PAYLA\u015e A X \nKaza, saat 12.30 s\u0131ralar\u0131nda Sivas-Erzincan karayolu, K\u0131lavuz Kav\u015fa\u011f\u0131\u2019nda meydana geldi. G\u00f6lova \u0130l\u00e7esi\u2019nden Sivas\u2019a hasta nakleden Bark\u0131m Macit y\u00f6netimindeki 58 TU 221 plakal\u0131 ambulans ile Nezih \u00c7elika\u011f\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 58 BU 238 plakal\u0131 otomobil, Sivas-Erzincan karayolu K\u0131lavuz Kav\u015fa\u011f\u0131\u2019nda \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. \n\u00c7arp\u0131\u015fman\u0131n etkisiyle kontrolden \u00e7\u0131kan ambulans yakla\u015f\u0131k 200 metre sonra yola devrildi. Kazada ambulans\u0131n arkas\u0131nda hasta yan\u0131nda bulunan Acil T\u0131p Teknisyeni (ATT) 23 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcseyin G\u00fcrhan ile otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc ve ara\u00e7ta bulunan karde\u015fi Sevin\u00e7 \u00c7elika\u011f yaraland\u0131. Yaral\u0131lar ambulanslarla Numune Hastanesi ve Cumhuriyet \u00dcniversitesi (C\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi Hastanesi\u2019ne kald\u0131r\u0131ld\u0131. \nATT H\u00fcseyin G\u00fcrhan, hastanede yap\u0131lan t\u00fcm m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamayarak hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Ambulansta bulunan hasta Sabit Ayan da C\u00dc T\u0131p Fak\u00fcltesi Hastanesi\u2019nde tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Ambulans s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Macit ile sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlisi Ay\u015fenur \u00c7akmak ise kazadan yara almadan kurtuldu. Kaza nedeniyle k\u0131sa s\u00fcre trafi\u011fe kapat\u0131lan Sivas- Erzincan kara yolu ambulans\u0131n yoldan \u00e7ekilmesiyle tekrar trafi\u011fe a\u00e7\u0131ld\u0131. Kazayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "dakika haberler h\u00fcrriyet", "sentiment": "negative"}, {"name": "acil t\u0131p teknisyeni", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6lova i\u0307l\u00e7esi", "sentiment": "none"}, {"name": "sabit ayan", "sentiment": "none"}, {"name": "k\u0131lavuz kav\u015fa\u011f\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u0131p fak\u00fcltesi hastanesi", "sentiment": "none"}, {"name": "numune hastanesi", "sentiment": "none"}, {"name": "kaza", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "dha", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "erzincan", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T12:50:11.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ea0ff901607392005faace77b11975ef72b3736c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WopX4nd2WWFCos7oYmXCLQYovyQNoa7RROR3OnhNxAklv.ebQsg.ulJqakhUNGaNtGaF9Oi4cM8JygwdVA234WV7oiGljeD5NJ", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "HDP\u2019li Ziya Pir, NATO-PA \u00dcst Komite Ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 oldu - Son Dakika Haberler", "title_full": "HDP\u2019li Ziya Pir, NATO-PA \u00dcst Komite Ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 oldu - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-08T16:55:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.202, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59da2eb32269a2306830b23c.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ea0ff901607392005faace77b11975ef72b3736c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WopX4nd2WWFCos7oYmXCLQYovyQNoa7RROR3OnhNxAklv.ebQsg.ulJqakhUNGaNtGaF9Oi4cM8JygwdVA234WV7oiGljeD5NJ", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-08T16:55:00.000+03:00", "title": "HDP\u2019li Ziya Pir, NATO-PA \u00dcst Komite Ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 oldu - Son Dakika Haberler", "text": "H\u00fcrriyet > G\u00fcndem > HDP\u2019li Ziya Pir, NATO-PA \u00dcst Komite Ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 oldu HDP\u2019li Ziya Pir, NATO-PA \u00dcst Komite Ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 oldu D\u0130YARBAKIR, (DHA) 08.10.2017 - 16:55 | Son G\u00fcncelleme: 08.10.2017 - 16:58 HALKLARIN Demkoratik Partisi (HDP) Diyarbak\u0131r Milletvekili Ziya Pir, B\u00fckre\u015f\u2019te devam eden 2017 sonbahar oturumunda NATO-PA G\u00fcvenlik ve Teknoloji E\u011filimleri \u00dcst Komite Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019na se\u00e7ildi. PAYLA\u015e A X \nHDP Genel Merkezinden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, Diyarbak\u0131r Millitvekili Ziya Pir\u2019in ge\u00e7en y\u0131l Kas\u0131m ay\u0131nda se\u00e7ildi\u011fi NATO-PA G\u00fcvenlik ve Teknoloji E\u011filimleri Alt Komite Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan, \u015fimdi de B\u00fckre\u015f\u2019te devam eden 2017 Sonbahar oturumunda NATO-PA G\u00fcvenlik ve Teknoloji E\u011filimleri \u00dcst Komite Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019na se\u00e7ildi\u011fi belirtildi. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "dakika haberler h\u00fcrriyet", "sentiment": "negative"}, {"name": "ziya pir", "sentiment": "negative"}, {"name": "diyarbak\u0131r millitvekili ziya pir", "sentiment": "none"}, {"name": "b\u00fckre\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "diyarbak\u0131r milletvekili ziya pir", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "hdp", "sentiment": "negative"}, {"name": "nato", "sentiment": "negative"}, {"name": "dha", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T12:50:26.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "96d216b97c3369ce0a6c4f75737f1f618a935119", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxX1ZQjqpMDGSJtesmd08ypN7vAzxkj31q5y4f2mZVjPKzUgFTPLzlFJ5RHOotapCE-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Ka\u00e7t\u0131k ama yakaland\u0131k! Ma\u00e7ta 4 gol...", "title_full": "Ka\u00e7t\u0131k ama yakaland\u0131k! Ma\u00e7ta 4 gol...", "published": "2017-10-09T23:51:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59dbd9be2269a2387488eab0.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "96d216b97c3369ce0a6c4f75737f1f618a935119", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxX1ZQjqpMDGSJtesmd08ypN7vAzxkj31q5y4f2mZVjPKzUgFTPLzlFJ5RHOotapCE-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T23:51:00.000+03:00", "title": "Ka\u00e7t\u0131k ama yakaland\u0131k! Ma\u00e7ta 4 gol...", "text": "\nSTAT: Veritas Stadyumu HAKEMLER: Benoit Bastien, Hicham Zakrani Fred, Frederic Haquette F\u0130NLAND\u0130YA: Lukas Hradecky, Paulus Arajuuri, Niklas Moisander, Robin Lod, Perparim Hetemaj (Dk. 60 Kasper Hamalainen), Teemu Pukki (Dk. 88 Pyry Soiri), Rasmus Sch\u00fcller, Sauli V\u0084is\u0084nen, Juha Pirinen, Thomas Lam (Dk. 86 Eero Markkanen), Joel Pohjanpalo T\u00dcRK\u0130YE: Volkan Babacan, Ozan Tufan, \u00d6mer Toprak, \u00c7a\u011flar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc, \u0130smail K\u00f6yba\u015f\u0131, Okay Yoku\u015flu, Sel\u00e7uk \u0130nan (Dk. 85 Mehmet Topal), Yusuf Yaz\u0131c\u0131 (Dk. 75 Emre Mor), O\u011fuzhan \u00d6zyakup, Hakan \u00c7alhano\u011flu, Cenk Tosun GOLLER: Dk. 76 Arajuuri, Dk. 88 Pohjanpalo (Finlandiya) - Dk. 57 - Dk. 83 Cenk Tosun (T\u00fcrkiye) SARI KARTLAR: Dk. 90 Moisander (Finlandiya) - Dk. 46 Sel\u00e7uk \u0130nan, Dk. 49 Okay Yoku\u015flu, Dk. 74 Yusuf Yaz\u0131c\u0131 (T\u00fcrkiye) \nNOTLAR: \nRumen \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, sakatl\u0131klar\u0131 nedeniyle kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131lan Arda Turan, Burak Y\u0131lmaz ve Nuri \u015eahin ile kart cezal\u0131s\u0131 Caner Erkin'in yan\u0131 s\u0131ra son antrenmanda sol \u00fcst adalesinde a\u011fr\u0131 olu\u015fan Kaan Ayhan, Mehmet Topal ve Emre Bel\u00f6zo\u011flu'nu bu ma\u00e7\u0131n ilk 11'inde sahaya s\u00fcrmedi. Yedek kul\u00fcbesinde ise Serkan K\u0131r\u0131nt\u0131l\u0131, Harun Tekin, Sabri Sar\u0131o\u011flu, Emre Bel\u00f6zo\u011flu, Yunus Mall\u0131, Mehmet Topal, Enes \u00dcnal, Cengiz \u00dcnder, Mevl\u00fct Erdin\u00e7, Volkan \u015een ve Emre Mor oturdu. Kaan Ayhan'\u0131n son anda kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 nedeniyle ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131 ekibin ma\u00e7 kadrosunda 22 oyuncu bulundu. KAPTAN SEL\u00c7UK \u0130NAN A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n, Finlandiya ile oynad\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7ta sahaya Sel\u00e7uk \u0130nan kaptan olarak \u00e7\u0131kt\u0131. Arda Turan'\u0131n sakatl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131, Emre Bel\u00f6zo\u011flu ve Mehmet Topal'\u0131n da yedek kul\u00fcbesinde yer almas\u0131 nedeniyle kaptanl\u0131k pazuband\u0131n\u0131 Sel\u00e7uk \u0130nan takt\u0131. \nF\u0130NLAND\u0130YA'DA 5 DE\u011e\u0130\u015e\u0130KL\u0130K Finlandiya Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Markku Kanerva, son oynad\u0131klar\u0131 H\u0131rvatistan ma\u00e7\u0131n\u0131n ilk 11'inde 5 de\u011fi\u015fikli\u011fe gitti. Ojala, Granlund, Skrabb, Sparv ve Hamalinen'in yerine, Vaisanen, Lam, Lod, Pirinen ve Pukki'ye ilk 11'de \u015fans verdi. SPARV KADRODAN \u00c7IKARILDI Ev sahibi tak\u0131mda ma\u00e7 \u00f6ncesinde \u0131s\u0131nma hareketleri s\u0131ras\u0131nda sakatlanan Sparv kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Teknik direkt\u00f6r Kanerva, Sparv'\u0131n yerine Sch\u00fcller'i ilk 11'de sahaya s\u00fcrd\u00fc. \nYILDIRIM DEM\u0130R\u00d6REN TR\u0130B\u00dcNDEN \u0130ZLED \u0130 Finlandiya ile T\u00fcrkiye aras\u0131nda Veritas Stad\u0131'nda oynanan m\u00fccadeleyi T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF) Ba\u015fkan\u0131 Y\u0131ld\u0131r\u0131m Demir\u00f6ren de trib\u00fcnden izledi. TFF Ba\u015fkan Vekili Ali D\u00fcr\u00fcst ve TFF Genel Sekreteri Kadir Karda\u015f da kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 trib\u00fcnden takip eden isimler aras\u0131nda yer ald\u0131. \nTURKU'DA SO\u011eUK HAVA Turku \u015fehrinde Finlandiya ile T\u00fcrkiye aras\u0131nda oynanan m\u00fccadele so\u011fuk bir havada ba\u015flad\u0131. Ma\u00e7\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 anlarda Turku'da hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 8 derecenin alt\u0131ndayd\u0131. TR\u0130B\u00dcNLER B\u00dcY\u00dcK \u00d6L\u00c7\u00dcDE DOLDU Finlandiya-T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131nda trib\u00fcnler b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde doldu. Turku'daki 9 bin 372 ki\u015fi kapasiteli Veritas Stad\u0131'nda oynanan ma\u00e7ta, yakla\u015f\u0131k 8 bin taraftar kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 trib\u00fcnden izledi. Kar\u015f\u0131la\u015fma i\u00e7in \u00e7ok say\u0131daki T\u00fcrk taraftar da trib\u00fcndeki yerini ald\u0131. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T00:04:48.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "29f89a67237f2eecb3a9506f48a3f703dd892487", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Woeqd.NCcaMLYpCwIvhGhiIYAV5Nf4bkSLQ9qJjxqlhJGFaFQDOgRWQJLOzi.5UoU4Id3F3e2lW7l2hcaKe2zxAVtVpVZrapabyKAL3bk7oFWZ0QKDWoDRCdSsSxWgLdQ3", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, Meral Ak\u015fener\u2019in partisine mi kat\u0131l\u0131yor? - Son Dakika Haberler", "title_full": "SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, Meral Ak\u015fener\u2019in partisine mi kat\u0131l\u0131yor? - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-09T19:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.207, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59dba6917152d80318e55ef4.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 153, "comments": 0, "shares": 153}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "29f89a67237f2eecb3a9506f48a3f703dd892487", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Woeqd.NCcaMLYpCwIvhGhiIYAV5Nf4bkSLQ9qJjxqlhJGFaFQDOgRWQJLOzi.5UoU4Id3F3e2lW7l2hcaKe2zxAVtVpVZrapabyKAL3bk7oFWZ0QKDWoDRCdSsSxWgLdQ3", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T19:41:00.000+03:00", "title": "SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, Meral Ak\u015fener\u2019in partisine mi kat\u0131l\u0131yor? - Son Dakika Haberler", "text": "H\u00fcrriyet > G\u00fcndem > SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, Meral Ak\u015fener\u2019in partisine mi kat\u0131l\u0131yor? SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, Meral Ak\u015fener\u2019in partisine mi kat\u0131l\u0131yor? H\u00fcrriyet Haber 09.10.2017 - 19:41 | Son G\u00fcncelleme: 09.10.2017 - 22:08 Eski SAT komandosu emekli Albay Ali T\u00fcrk\u015fen, sosyal medya hesab\u0131ndan yeni parti kuran Meral Ak\u015fener\u2019in kendisine teklif yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. T\u00fcrk\u015fen'in bir takip\u00e7isinin 'Sizin hatr\u0131n\u0131za bile oy vermem Ak\u015fener'e' tweetine verdi\u011fi cevap T\u00fcrk\u015fen'in Ak\u015fener'in partisine kat\u0131laca\u011f\u0131 \u015feklinde yorumlanmas\u0131na neden oldu. T\u00fcrk\u015fen, daha sonra yapt\u0131\u011f\u0131 ikinci a\u00e7\u0131klamayla Ak\u015fener'den partisine kat\u0131lma teklifi geldi\u011fini ve teklifi kabul etti\u011fini belirtti. PAYLA\u015e A X \nTwitter \u00fczerinden kendisin takip eden bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u201cAlbay, umar\u0131m Ak\u015fener sizi partiye davet etmez \u00e7\u00fcnk\u00fc zati \u015fahanelerinin FET\u00d6\u2019y\u00fc \u00f6ven videosunu izledim. Hatr\u0131n\u0131za bile oy veremem Ak\u015fener\u2019e\u201d payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 yapmas\u0131 \u00fczerine Ali T\u00fcrk\u015fen, \u201cSiz bilirsiniz. Bir eksik kalaca\u011f\u0131z, yapacak bir \u015fey yok\u201d ve \u201cVe ge\u00e7 kald\u0131n\u0131z. \u00c7oktan etti bile\u201d ifadesini kulland\u0131. \nAli T\u00fcrk\u015fen'in bu payla\u015f\u0131m\u0131, Meral Ak\u015fener\u2019den teklif geldi\u011fini ve teklifi kabul etti\u011fi \u015feklinde yorumland\u0131. \nK\u0131sa s\u00fcre \u00f6ncede bir r\u00f6portaj\u0131nda \u201cDavet geldi\u011fi takdirde kurulacak yeni partide aktif rol almay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr m\u00fcs\u00fcn\u00fcz?\u201d sorusuna yan\u0131t veren T\u00fcrk\u015fen, \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin hayr\u0131na olacak her t\u00fcrl\u00fc faaliyetin i\u00e7inde yer almak benim i\u00e7in bir vatan borcudur. B\u00f6yle bir teklif geldi\u011finde \u015fekli ve niteli\u011fine g\u00f6re bir karar verebilirim\u201d demi\u015fti. \n\u0130\u015fte Ali T\u00fcrk\u015fen\u2019in o payla\u015f\u0131mlar\u0131; \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "albay ali t\u00fcrk\u015fen", "sentiment": "negative"}, {"name": "meral ak\u015fener", "sentiment": "negative"}, {"name": "ali t\u00fcrk\u015fen", "sentiment": "negative"}, {"name": "dakika haberler h\u00fcrriyet", "sentiment": "neutral"}, {"name": "i\u0307\u015fte ali t\u00fcrk\u015fen", "sentiment": "none"}, {"name": "eski", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "albay ali t\u00fcrk\u015fen", "sentiment": "none"}, {"name": "albay", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T17:30:25.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7635f7e2ecb53cce314d949fd9a19975339ceef1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQw_i.Sff7hCkfaRtUA8j6qn5U_z6r1X_RUBjs2gYhJzPabJvpHk8.x5li.nDl.j_Q4-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Karab\u00fck'ten kritik galibiyet!", "title_full": "Karab\u00fck'ten kritik galibiyet!", "published": "2017-10-14T16:14:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.778, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e20d9c7152d8260c6db322.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7635f7e2ecb53cce314d949fd9a19975339ceef1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQw_i.Sff7hCkfaRtUA8j6qn5U_z6r1X_RUBjs2gYhJzPabJvpHk8.x5li.nDl.j_Q4-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-14T16:14:00.000+03:00", "title": "Karab\u00fck'ten kritik galibiyet!", "text": "\nSTAT:Dr. Necmettin \u015eeyho\u011fluHAKEMLER: Ali \u015eansalan(xx), Mehmet K\u0131sal(xx), Osman G\u00f6khan Bilir(xx)KARDEM\u0130R KARAB\u00dcKSPOR : Rybka(xx) - Kerim(xx), Dany(xxx), Bar\u0131\u015f(xx), Papp(x), Grozav(x)(Dk.74 \u0130lhan), Poko(xx), Tanase(x)(Dk.64 Ibanez x), Ceyhun(xx), Torje(xxx), Yatabare(x)(Dk.39 Seleznov xx) KAYSER\u0130SPOR : Silviu(xx) - Lopes(x), Levent(x), Kucher(x), Atila(x), Mendes(x)(Dk.46 Boldrin x), \u015eamil(x)(Dk.85 Stojiljkovic), Deniz(x), Badji(x), G\u00fcray(x)(Dk.71 Gyan x), Umut Bulut(x)GOL: Dk.77 Torje(Kardemir Karab\u00fckspor)SARI KARTLAR: Tanase, Bar\u0131\u015f, Ceyhun (Kardemir Karab\u00fckspor) \u015eamil (Kayserispor) \n9'uncu dakikada Torje'nin arka dire\u011fe do\u011fru kulland\u0131\u011f\u0131 korner at\u0131\u015f\u0131nda Dany'nin kafa vuru\u015fu kalecide kald\u0131.17'nci dakikada Grozav'\u0131n yakla\u015f\u0131k 25 metreden \u00e7ekti\u011fi \u015fut kalecide kald\u0131.29'uncu dakikada \u015eamil'in uzun pas\u0131nda topla bulu\u015fan G\u00fcray'\u0131n ceza yay\u0131 \u00fczerinden vuru\u015fu \u00fcstten auta gitti.35'inci dakikada Yatabare'nin pas\u0131nda topla bulu\u015fan Grozav'\u0131n sa\u011f \u00e7aprazdan a\u015f\u0131rtma vuru\u015fu \u00fcstten auta gitti.45+1'inci dakikada Torje'nin yakla\u015f\u0131k 30 metreden direkt kaleye g\u00f6nderdi\u011fi serbest vuru\u015fta kaleci topu uzand\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015feden kornere g\u00f6nderdi.\u0130lk yar\u0131 gols\u00fcz e\u015fitlikle tamamland\u0131.55'inci dakikada ceza sahas\u0131 sol \u00e7apraz\u0131nda kazan\u0131lan serbest vuru\u015fta topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en Deniz'in vuru\u015funu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle uzakla\u015ft\u0131rd\u0131.56'nc\u0131 dakikada Papp, sa\u011f ta\u00e7 \u00e7izgisi \u00fczerinde Deniz'e yapt\u0131\u011f\u0131 m\u00fcdahale sonras\u0131nda ikinci sar\u0131 kart sonrada k\u0131rm\u0131z\u0131 kartla oyun d\u0131\u015f\u0131nda kald\u0131.60'nc\u0131 dakikada so kanatta topla bulu\u015fan Atila'n\u0131n do\u011frudan kaleye vuru\u015funu g\u00fc\u00e7l\u00fckle uzakla\u015ft\u0131rd\u0131.73'\u00fcnc\u00fc dakikada Torje'nin uzakla\u015ft\u0131rmak istedi\u011fi topu \u00f6n\u00fcnde bulan Umut Bulut'un vuru\u015funu kale \u00e7izgisi \u00f6n\u00fcnden Dany uzakla\u015ft\u0131rd\u0131.77'nci dakikada sa\u011fdan \u0130lhan penalt\u0131 noktas\u0131na do\u011fru yerden g\u00f6nderdi. Torje, geli\u015fine bir vuru\u015fla topu a\u011flara g\u00f6nderdi.1-086'nc\u0131 dakikada Badji'nin sol kanattan ceza alan\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi ortas\u0131nda savunmadan seken topu \u00f6n\u00fcnde bulan Gyan'\u0131n kaleye g\u00f6nderdi\u011fi vuru\u015funu Dany son anda kale \u00e7izgisi \u00f6n\u00fcnden topu uzakla\u015ft\u0131rd\u0131.Ma\u00e7 Kardemir Karab\u00fckspor'un 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile sona erdi. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "osman g\u00f6khan bilir", "sentiment": "negative"}, {"name": "necmettin \u015feyho\u011fluhakemler", "sentiment": "negative"}, {"name": "mehmet k\u0131sal", "sentiment": "negative"}, {"name": "karab\u00fck", "sentiment": "neutral"}, {"name": "torje", "sentiment": "none"}, {"name": "atila", "sentiment": "none"}, {"name": "kucher", "sentiment": "none"}, {"name": "dany", "sentiment": "none"}, {"name": "grozav", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcray", "sentiment": "none"}, {"name": "badji", "sentiment": "none"}, {"name": "seleznov", "sentiment": "none"}, {"name": "kardemir karab\u00fckspor", "sentiment": "none"}, {"name": "rybka", "sentiment": "none"}, {"name": "silviu", "sentiment": "none"}, {"name": "emi\u0307r karab\u00fckspor", "sentiment": "none"}, {"name": "tanase", "sentiment": "none"}, {"name": "deniz", "sentiment": "none"}, {"name": "papp", "sentiment": "none"}, {"name": "lopes", "sentiment": "none"}, {"name": "levent", "sentiment": "none"}, {"name": "umut bulut", "sentiment": "none"}, {"name": "yatabare", "sentiment": "none"}, {"name": "mendes", "sentiment": "none"}, {"name": "ibanez", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "kayserispor", "sentiment": "none"}, {"name": "bar\u0131\u015f", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T04:18:14.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "77ebd9eb0b6ab57a657dac932892d1e312aac797", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoIzCIPDYD7kEvMV.UVca40.tZ.cspr9XFYi94ASvVVvMjKbsmGhw_C.7vngON67dXZNILJB4uWzOY13WnrsGPuw--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Son dakika: D\u00fcnyadan yard\u0131m istediler! Sava\u015f an meselesi - Son dakika Haberleri", "title_full": "Son dakika: D\u00fcnyadan yard\u0131m istediler! Sava\u015f an meselesi - Son dakika Haberleri", "published": "2017-10-14T12:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e1d8be67b0a9c1d8d2b595.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 174, "comments": 0, "shares": 174}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "77ebd9eb0b6ab57a657dac932892d1e312aac797", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoIzCIPDYD7kEvMV.UVca40.tZ.cspr9XFYi94ASvVVvMjKbsmGhw_C.7vngON67dXZNILJB4uWzOY13WnrsGPuw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-14T12:28:00.000+03:00", "title": "Son dakika: D\u00fcnyadan yard\u0131m istediler! Sava\u015f an meselesi - Son dakika Haberleri", "text": "Haberler > D\u00fcnya > B\u00f6lgede sava\u015f an meselesi! Pe\u015fmerge'ye 48 saat s\u00fcre B\u00f6lgede sava\u015f an meselesi! Pe\u015fmerge'ye 48 saat s\u00fcre H\u00fcrriyet Haber 14.10.2017 - 12:28 | Son G\u00fcncelleme: 14.10.2017 - 18:38 Irak Ordusu, Kerk\u00fck\u2019\u00fc i\u015fgal eden Pe\u015fmerge'ye 48 saat s\u00fcre tan\u0131rken, 700 PKK'l\u0131n\u0131n daha \u015fehre girmesiyle \u00e7ok s\u0131cak geli\u015fmeler ya\u015fanmaya ba\u015fland\u0131. T\u00fcrkmen \u015fehrinde sava\u015f an meselesi. PAYLA\u015e A X \nIrak K\u00fcrt B\u00f6lgesel Y\u00f6netimi (IKBY) i\u015fgali alt\u0131ndaki T\u00fcrkmen \u015fehri Kerk\u00fck \u2019te gerilim her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor. Irak Ordusu'na ba\u011fl\u0131 Ha\u015fdi \u015eabi g\u00fc\u00e7leri, Kerk\u00fck'\u00fcn bat\u0131 ve g\u00fcney b\u00f6lgelerine konu\u015flan\u0131p Pe\u015fmerge mevzilerine kar\u015f\u0131 y\u0131\u011f\u0131nak yap\u0131yor. B\u00f6lgede tansiyonun y\u00fcksek oldu\u011fu saatlerde AFP haber ajans\u0131, Irak ordusunun Kerk\u00fck\u2019\u00fc Pe\u015fmerge g\u00fc\u00e7lerinden geri almak i\u00e7in asker\u00ee harekat ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \nIrak ordusu ise bu iddiay\u0131 yalanlad\u0131. Ordunun bas\u0131n birimi ''Birliklerimiz h\u00e2l\u00e2 \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirilen b\u00f6lgeleri inceliyor ve temizliyor. Kamuoyunda kafa kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131na yol a\u00e7an bas\u0131n kurulu\u015flar\u0131n\u0131 uyar\u0131yoruz. Herkesi resm\u00ee kaynaklardan gelen bilgileri kullanmaya davet ediyoruz'' a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. \n700 \u00d6ZEL E\u011e\u0130T\u0130ML\u0130 PKK'LI YERLE\u015eT\u0130R\u0130LD\u0130 \nGe\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde, Irak T\u00fcrkmen Cephesi (ITC) Kerk\u00fck Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Seman A\u011fao\u011flu, ''Kerk\u00fck'te tansiyon y\u00fckselirken toplam 700 \u00f6zel e\u011fitimli PKK 'l\u0131 Kerk\u00fck'e girdi'' ifadelerini kullanarak b\u00f6lgede durumun ne kadar vahim bir hale d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirtmi\u015fti. \n6 B\u0130N PE\u015eMERGE G\u00d6NDER\u0130LD\u0130 \nIKBY Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Kosrat Rasul, on binlerce Pe\u015fmerge'nin Irak ordusunun Kerk\u00fck\u2019e y\u00f6nelik operasyon tehdidine kar\u015f\u0131 b\u00f6lgede konu\u015fland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Resul ''Geceden bu yana en az 6 bin Pe\u015fmerge daha konu\u015fland\u0131r\u0131ld\u0131'' dedi. \nIrak ordusu ilerlerken, Kerk\u00fck\u2019\u00fcn bat\u0131 ve g\u00fcneybat\u0131 b\u00f6lgeleri tamamen Ha\u015fdi \u015eabi\u2019nin kontrol\u00fcne ge\u00e7ti. Kerk\u00fck-Ba\u011fdat kara yolu \u00fczerinde \u00f6nemli bir etki alan\u0131 elde eden Ha\u015fdi \u015eabi\u2019ye kar\u015f\u0131 Pe\u015fmerge, mevcut mevzilerinde kalmaya devam ediyor. Pe\u015fmerge \u00e7at\u0131\u015fma ihtimaline kar\u015f\u0131l\u0131k S\u00fcleymaniye ve Erbil \u2019den ise destek kuvvet sevkiyat\u0131 yap\u0131yor. Ha\u015fdi \u015eabi ve Pe\u015fmerge g\u00fc\u00e7leri aras\u0131ndaki mesafenin baz\u0131 noktalarda yakla\u015f\u0131k 500 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc belirtiliyor. Ya\u015fanan geli\u015fmelerin ard\u0131ndan Pe\u015fmerge komutanlar\u0131 Kerk\u00fck\u2019te toplant\u0131 yapt\u0131. \nArd\u0131ndan a\u00e7\u0131klama yapan Pe\u015fmerge G\u00fc\u00e7leri 70 Birlikleri Komutan\u0131 Cafer \u015eeyh Mustafa ''\u00c7at\u0131\u015fma ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in Irak Ba\u015fbakan\u0131 Haydar \u0130badi ve di\u011fer bir\u00e7ok yetkiliyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Ger\u00e7ekten sava\u015f \u00e7\u0131ks\u0131n istemiyoruz ama sava\u015f kap\u0131m\u0131za dayan\u0131rsa, sava\u015f\u0131r\u0131z. G\u00fcney Cephesi Komutan\u0131 Westa Resul\u2019e mektup yazarak 48 saat i\u00e7inde b\u00fct\u00fcn asker\u00ee \u00fcsleri, havaalan\u0131n\u0131 ve petrol kuyular\u0131n\u0131 teslim etmelerini istedi. Kerk\u00fck\u2019e asker\u00ee bir g\u00fcc\u00fcn giri\u015fine izin vermeyece\u011fiz. Sava\u015f istemiyoruz ancak bize ate\u015f a\u00e7an olursa da ne yapaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6recek'' dedi. \nD\u00dcNYADAN YARDIM \u0130STED\u0130LER \nPe\u015fmerge g\u00fc\u00e7leri taraf\u0131ndan yap\u0131lan bir ba\u015fka a\u00e7\u0131klamada ise d\u00fcnyaya \u00e7a\u011fr\u0131da bulunularak ''Bu karga\u015fa hali, b\u00fcy\u00fck bir felakete d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Sava\u015fa ve kan d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131y\u0131z ama tehdit, sald\u0131r\u0131 ve sava\u015f naralar\u0131n\u0131 da kabul etmiyoruz'' denildi. \nPe\u015fmerge Bakanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revini vek\u00e2leten y\u00fcr\u00fcten Serbest Lezgin ise, ABD \u2019nin Erbil Ba\u015fkonsolosu Ken Gross ile Erbil\u2019de bir araya geldi. Bakanl\u0131ktan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada ''ABD \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcndeki uluslararas\u0131 koalisyon g\u00fc\u00e7lerinin bu durumdan haberdar olmas\u0131n\u0131 istedik'' denildi. \nGENELKURMAY BA\u015eKANI:GER\u0130 ALACA\u011eIZ \nIrak Savuma Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Osman El-Ganimi, \u201cBiz Kerk\u00fck\u2019e k\u00fc\u00e7\u00fck Irak deriz. \u00c7\u00fcnk\u00fc orada T\u00fcrkmenler, Araplar, K\u00fcrtler, Hristiyanlar ve ba\u015fka toplumlar ya\u015f\u0131yor. Kerk\u00fck bizim en \u00f6nemli b\u00f6lgelerimizden biridir. Kerk\u00fck Irak\u2019\u0131nd\u0131r ve her ne \u015fekilde olursa olsun geri al\u0131nacakt\u0131r\u201d dedi. \nGER\u0130 \u00c7EK\u0130LME BA\u015eLADI \nKerk\u00fck\u2019\u00fcn bat\u0131s\u0131nda yer alan Salahaddin\u2019in Tikrit kentinden hareket eden Irak g\u00fc\u00e7leri, \u015eii T\u00fcrkmenlerin \u00e7o\u011funlukta ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 Be\u015fir ve Tazehurmatu kasabalar\u0131na takviye yapt\u0131. Irak ordusunun y\u0131\u011f\u0131na\u011f\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Pe\u015fmerge temas hatt\u0131 olan b\u00f6lgelerden geri \u00e7ekildi. Be\u015fir ve Tazehurtmatu kasabas\u0131 aras\u0131ndaki kara yolu \u00fczerinde Pe\u015fmerge\u2019ye ait g\u00fcvenlik noktas\u0131n\u0131n kontrol\u00fc Irak g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerine ge\u00e7ti. \u0130lerlemeye devam eden Ha\u015fdi \u015eabi g\u00fc\u00e7leri, K\u00fcrt\u00e7e tabelalardaki yaz\u0131lar\u0131 silmeye, Pe\u015fmerge bayraklar\u0131n\u0131 indirmeye ba\u015flad\u0131. Ha\u015fdi \u015eabi g\u00fc\u00e7leri ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde hayat\u0131n\u0131 kaybeden eski Irak Cumhurba\u015fkan\u0131 Celal Talabani\u2019nin foto\u011fraflar\u0131n\u0131 da y\u0131rtarak yere att\u0131. T\u00fcrkiye ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "haberleri haberler", "sentiment": "negative"}, {"name": "irak ordusu", "sentiment": "none"}, {"name": "pe\u015fmerge g\u00fc\u00e7leri", "sentiment": "none"}, {"name": "kerk\u00fck", "sentiment": "none"}, {"name": "haydar i\u0307badi", "sentiment": "none"}, {"name": "irak t\u00fcrkmen cephesi", "sentiment": "none"}, {"name": "kerk\u00fck ba\u015fkan\u0131 mehmet seman a\u011fao\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "hristiyanlar", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcney cephesi komutan\u0131 westa resul", "sentiment": "none"}, {"name": "kosrat rasul", "sentiment": "none"}, {"name": "ha\u015fdi \u015fabi", "sentiment": "none"}, {"name": "birlikleri komutan\u0131 cafer \u015feyh mustafa", "sentiment": "none"}, {"name": "irak savuma bakan yard\u0131mc\u0131s\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "genelkurmay ba\u015fkan\u0131 osman el-ganimi", "sentiment": "none"}, {"name": "k\u00fcrtler", "sentiment": "none"}, {"name": "irak cumhurba\u015fkan\u0131 celal talabani", "sentiment": "none"}, {"name": "t\u00fcrkiye", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "pkk", "sentiment": "none"}, {"name": "itc", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "erbil ba\u015fkonsolosu ken gross ile erbil", "sentiment": "none"}, {"name": "araplar", "sentiment": "none"}, {"name": "salahaddin", "sentiment": "none"}, {"name": "tikrit", "sentiment": "none"}, {"name": "erbil", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-15T04:18:14.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "83fae56821ee05b2e6592a2692c2baa53bcb3ced", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQydQS8BfV3dbMhMouavC7Vsu_poZgw3SSh6jOsMTSiGoD5JEzW1vY2Yh.Z0HJTbWjV3u_03_l0JeQWSaSnpR4gw", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Fenerbah\u00e7e evinde Yeni Malatyaspor'u rahat ge\u00e7ti... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "title_full": "Fenerbah\u00e7e evinde Yeni Malatyaspor'u rahat ge\u00e7ti... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "published": "2017-10-15T21:43:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.042, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e3a2930f254409f0af6e6f.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 12, "comments": 0, "shares": 12}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "83fae56821ee05b2e6592a2692c2baa53bcb3ced", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQydQS8BfV3dbMhMouavC7Vsu_poZgw3SSh6jOsMTSiGoD5JEzW1vY2Yh.Z0HJTbWjV3u_03_l0JeQWSaSnpR4gw", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-15T21:43:00.000+03:00", "title": "Fenerbah\u00e7e evinde Yeni Malatyaspor'u rahat ge\u00e7ti... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "text": "\nStat: \u00dclker Hakemler: Alper Ulusoy, Mustafa Emre Eyisoy, Volkan Ahmet Narin\u00e7 Fenerbah\u00e7e: Kameni, Isla (Dk. 86 \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131), Neto, Neustaedter, Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m, De Souza, Ozan Tufan, Dirar, Giuliano, Valbuena (Dk. 71 Janssen), Soldado (Dk. 64 Fernandao) Evkur Yeni Malatyaspor: Erta\u00e7 \u00d6zbir, Sincere, Yal\u00e7\u0131n Ayhan, Sad\u0131k \u00c7iftp\u0131nar, Cissokho, Ayta\u00e7 Kara (Dk. 37 Murat Y\u0131ld\u0131r\u0131m), Diallo, Dening (Dk. 71 Pereira), Adem B\u00fcy\u00fck, Dia (Dk. 54 Batuhan Alt\u0131nta\u015f), Boutaib Goller: Dk. 4 Ozan Tufan, Dk. 6 Giuliano, Dk. 28 Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m ( Fenerbah\u00e7e ), Dk. 68 Batuhan Alt\u0131nta\u015f (Evkur Yeni Malatyaspor ) Sar\u0131 kartlar: Dk. 29 Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m (Fenerbah\u00e7e), Dk. 58 Murat Y\u0131ld\u0131r\u0131m (Evkur Yeni Malatyaspor) \nMA\u00c7IN GOL DAK\u0130KALARI 4. dakikada Fenerbah\u00e7e 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti. Sa\u011f kanatta hareketlenen Dirar'\u0131n ceza sahas\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 ortada, arka direkte iyi y\u00fckselen Ozan Tufan'\u0131n kafa vuru\u015funda top filelerle bulu\u015ftu: 1-0. 6. dakikada F.Bah\u00e7e fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131. Evkur Yeni Malatyaspor savunmas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 hata sonucu topla bulu\u015fan Valbuena, pas\u0131n\u0131 ceza alan\u0131na hareketlenen Giuliano'ya verdi. Brezilyal\u0131 oyuncunun ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u00e7ekti\u011fi \u015futta me\u015fin yuvarlak yerden filelere gitti: 2-0. 28. dakikada Fenerbah\u00e7e 3-0 \u00f6ne ge\u00e7ti. Dirar pas\u0131n\u0131 sol kanatta hareketlenen Hasan Ali'ye verdi. Hasan Ali, Dirar'dan ald\u0131\u011f\u0131 pas\u0131 tekrar ayn\u0131 oyucuya \u00e7\u0131kard\u0131. Ard\u0131ndan savunma araya girdi. Seken topu \u00f6n\u00fcnde bulan Hasan Ali'in yapt\u0131\u011f\u0131 vuru\u015fta, me\u015fin yuvarlak a\u011flarla bulu\u015ftu: 3-0.68. dakikada Evkur Yeni Malatyaspor fark\u0131 2'ye indirdi. Sol kanattan ceza sahas\u0131 i\u00e7ine giren Adem B\u00fcy\u00fck, Fenerbah\u00e7eli 2 oyuncuyu \u00e7al\u0131mlad\u0131ktan sonra topu Batuhan Alt\u0131nta\u015f'a \u00e7\u0131kard\u0131. Batuhan'\u0131n yerden bekletmeden yapt\u0131\u011f\u0131 vuru\u015fta, top a\u011flarla bulu\u015ftu: 3-1. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alper ulusoy", "sentiment": "negative"}, {"name": "volkan ahmet narin\u00e7 fenerbah\u00e7e", "sentiment": "negative"}, {"name": "mustafa emre eyisoy", "sentiment": "negative"}, {"name": "kameni", "sentiment": "negative"}, {"name": "yeni malatyaspor", "sentiment": "negative"}, {"name": "boutaib goller", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan ali", "sentiment": "none"}, {"name": "sad\u0131k \u00e7iftp\u0131nar", "sentiment": "none"}, {"name": "de souza", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan ali'in", "sentiment": "none"}, {"name": "adem b\u00fcy\u00fck", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan ali kald\u0131r\u0131m", "sentiment": "none"}, {"name": "valbuena", "sentiment": "none"}, {"name": "diallo", "sentiment": "none"}, {"name": "murat y\u0131ld\u0131r\u0131m", "sentiment": "none"}, {"name": "batuhan", "sentiment": "none"}, {"name": "dirar", "sentiment": "none"}, {"name": "pereira", "sentiment": "none"}, {"name": "evkur yeni malatyaspor", "sentiment": "none"}, {"name": "neto", "sentiment": "none"}, {"name": "janssen", "sentiment": "none"}, {"name": "soldado", "sentiment": "none"}, {"name": "giuliano", "sentiment": "none"}, {"name": "dening", "sentiment": "none"}, {"name": "ayta\u00e7 kara", "sentiment": "none"}, {"name": "batuhan alt\u0131nta\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "yal\u00e7\u0131n ayhan", "sentiment": "none"}, {"name": "ozan tufan", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "fenerbah\u00e7eli", "sentiment": "none"}, {"name": "fernandao", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "cissokho", "sentiment": "none"}, {"name": "neustaedter", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T06:58:08.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7560efacb101e32f7ab3d4eb332a2a23ee8c9a7d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoK_iw5ROQABs_jQiH5NwHe3sc41.09RiTQ2J4p2jqBIYAoOHi0IwqAg--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Mannheim\u2019da konser verecek - Son Dakika Haberler", "title_full": "Mannheim\u2019da konser verecek - Son Dakika Haberler", "published": "2017-10-17T09:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e5a70fd3806c1b00fde748.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 19, "comments": 0, "shares": 19}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7560efacb101e32f7ab3d4eb332a2a23ee8c9a7d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoK_iw5ROQABs_jQiH5NwHe3sc41.09RiTQ2J4p2jqBIYAoOHi0IwqAg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-17T09:45:00.000+03:00", "title": "Mannheim\u2019da konser verecek - Son Dakika Haberler", "text": "Haberler > D\u00fcnya > Mannheim\u2019da konser verecek Mannheim\u2019da konser verecek 17.10.2017 - 09:45 | Son G\u00fcncelleme: 17.10.2017 - 09:45 D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc besteci ve piyanist Faz\u0131l Say, 5 Kas\u0131m\u2019da Almanya\u2019n\u0131n Mannheim kentinde konser verecek. PAYLA\u015e X \nROSENGARTEN Mannheim Opera Salonu\u2019ndaki konser , Mannheim Belediye Ba\u015fkan\u0131 Dr. Peter Kurz\u2019un himayesinde d\u00fczenleniyor. Faz\u0131l Say konserinde Chopin, Beethoven gibi d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc bestecilerin eserlerinin yan\u0131 s\u0131ra kendi eserleri Ses, Naz\u0131m, Black Earth ve Sait Faik\u2019i de \u00e7alacakSaat 18.00\u2019de ba\u015flayacak konserden \u00f6nce Say\u2019\u0131n yapaca\u011f\u0131 provalar\u0131 Mannheim konservatuar\u0131 ve m\u00fczik okullar\u0131n\u0131n \u00f6\u011frencileri takip edebilecek, \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131ya soru sorabilecek. Bu etkinlik, klasik m\u00fczikseverlere, klasik T\u00fcrk m\u00fczi\u011fini tan\u0131tmay\u0131 ve gelece\u011fin m\u00fczisyenlerine Faz\u0131l Say\u2019\u0131n da katk\u0131 sa\u011flamas\u0131n\u0131 ama\u00e7l\u0131yor. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "g\u00fc", "sentiment": "negative"}, {"name": "dakika haberler haberler", "sentiment": "negative"}, {"name": "peter kurz", "sentiment": "none"}, {"name": "beethoven", "sentiment": "none"}, {"name": "chopin", "sentiment": "none"}, {"name": "mannheim belediye ba\u015fkan\u0131", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "black earth ve sait faik", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "naz\u0131m", "sentiment": "none"}, {"name": "rosengarten mannheim opera salonu", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T00:18:36.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "991e58d896b057153992eb96f145c11992268ab9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Wo9ytr7V8ub_D7GC3Bv3dxhqE8AzGsEqHZjJ9MQ9shPB3_jgo.HvFgMNl0mGkXOJd5nvZQBUQjegk-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Almanya\u2019da 16 kentte \u00e7ete operasyonu - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "title_full": "Almanya\u2019da 16 kentte \u00e7ete operasyonu - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "published": "2017-10-18T11:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e711c067b0a96cd42a09d5.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "991e58d896b057153992eb96f145c11992268ab9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Wo9ytr7V8ub_D7GC3Bv3dxhqE8AzGsEqHZjJ9MQ9shPB3_jgo.HvFgMNl0mGkXOJd5nvZQBUQjegk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T11:33:00.000+03:00", "title": "Almanya\u2019da 16 kentte \u00e7ete operasyonu - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "text": "Haberler > D\u00fcnya > Almanya\u2019da 16 kentte \u00e7ete operasyonu Almanya\u2019da 16 kentte \u00e7ete operasyonu Ali VARLI / BERL\u0130N 18.10.2017 - 11:33 | Son G\u00fcncelleme: 18.10.2017 - 16:03 Almanya\u2019n\u0131n Kuzey Ren Vestfalya eyaletindeki 16 kentte \u00e7etelere kar\u015f\u0131 e\u015f zamanl\u0131 operasyonlar d\u00fczenlendi. Organize su\u00e7a kar\u015f\u0131 m\u00fccadele ekiplerine \u00f6zel tim ve polis k\u00f6peklerinin e\u015flik etti\u011fi bask\u0131nlarda bir \u00e7ok silah, uyu\u015fturucu, 60 bin euro para ve 9 motosiklet ile oyun otomatlar\u0131na el konuldu. PAYLA\u015e A X \nALMANYA \u2019n\u0131n Kuzey Ren Vestfalya (KRV) eyaletinde polis , 16 kentte Cehennem Melekleri \u2019ne (Hells Angels) bu sabah b\u00fcy\u00fck bir operasyon d\u00fczenledi. 50\u2019den fazla i\u015fyeri ve konutta yap\u0131lan aramalarda bir tabanca, 13 b\u0131\u00e7ak, bir miktar uyu\u015fturucu, bir t\u00fcfek ve 60 bin euro ile dokuz motorsiklet ve oyun otomatlar\u0131na el konuldu. \n\u00d6NCE YASAK SONRA BASKIN\u00d6zel tim ve organize su\u00e7 \u015febekeleriyle m\u00fccadele ekiplerinin ortak operasyonunda polis k\u00f6pekleri de kullan\u0131ld\u0131. Eyalette \u00f6rg\u00fctlenen Cehennem Melekleri \u00f6rg\u00fct\u00fc ile \u00f6rg\u00fct\u00fcn bir alt kolu olan Clan 81 Germany \u00e7etesi \u00fcyelerinin de ev ve i\u015fyerlerinde arama yapan polis, \u00e7ok say\u0131da delil toplad\u0131. KRV \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 da eyalet s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7inde Hells Angels, MC Concrete ve Clan 81 Germany adl\u0131 gruplar\u0131n faaliyetlerinin bug\u00fcnden itibaren yasakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \n\u2018BUNLAR SU\u00c7 \u015eEBEKELER\u0130\u2019Operasyonlar\u0131n da bu yasak karar\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtilirken KRV \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Herbert Reul, \u201cHukuk devletinde bu tarz gruplar\u0131n \u015fiddet kullanmalar\u0131na ve otoritelerini hayata ge\u00e7irmelerine m\u00fcsaade edemeyiz. Bu gruplar\u0131n \u00fcyelerinin kriminal olduklar\u0131 zaten ispatl\u0131. Herg\u00fcn \u015fiddet kullan\u0131yorlar. Silahl\u0131lar, uyu\u015fturucu ticareti yap\u0131yorlar ve fuh\u015fa zorluyorlar. Bunlar romantik motorcular de\u011fil. \u00d6yle karde\u015flik de s\u00f6z konusu de\u011fil. Bunlar bir su\u00e7 \u015febekeleridir\u201d dedi. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "almanya", "sentiment": "negative"}, {"name": "ali var", "sentiment": "negative"}, {"name": "dakika g\u00fcncel haberler haberler", "sentiment": "negative"}, {"name": "herbert reul", "sentiment": "none"}, {"name": "silahl\u0131lar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "hells angels", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-20T02:38:49.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "325f3dc7dd1ee91f143296b1e2ee90a20a294c7a", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzK5nDGbAT0HKdqwcF1lW5CT8a9uuteH_jBGmDgUnJ_AziQ6GdBrV..xkj8wFBRDJs-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Futbolda haftan\u0131n program\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Futbolda haftan\u0131n program\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-20T09:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59e998712269a21e103dcfa0.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "325f3dc7dd1ee91f143296b1e2ee90a20a294c7a", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzK5nDGbAT0HKdqwcF1lW5CT8a9uuteH_jBGmDgUnJ_AziQ6GdBrV..xkj8wFBRDJs-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T09:33:00.000+03:00", "title": "Futbolda haftan\u0131n program\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\n14.00 Bayburt Grup \u00d6zel \u0130dare-Bergama Belediyespor (Bayburt Gen\u00e7 Osman) 14.00 Ofspor-Batman Petrolspor (Vali \u0130smet G\u00fcrb\u00fcz Civelek) 14.00 12 Bing\u00f6lspor-Orhangazi Belediyespor (Bing\u00f6l \u015eehir) 14.30 Erzin Belediyespor-Kemerspor 2003 (Erzin \u0130l\u00e7e) 14.30 D\u00fczcespor-Yomraspor (D\u00fczce 18 Temmuz) 15.00 Halide Edip Ad\u0131varspor-Kozan Belediyespor (Vefa) 19.00 \u00c7anakkale Dardanel-Bayrampa\u015fa (\u00c7anakkale 18 Mart) 22 Ekim Pazar: 13.30 Erbaaspor-Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor (Erbaa \u0130l\u00e7e) 14.30 Yeni Alt\u0131nda\u011f Belediyespor-\u00c7atalcaspor (Cebeci \u0130n\u00f6n\u00fc) \n2. Grup 14.00 Diyarbekirspor-Dar\u0131ca Gen\u00e7lerbirli\u011fi (Seyrantepe Spor Kompleksi) 14.00 Anagold 24 Erzincanspor-Yeni Orduspor (Erzincan 13 \u015eubat) 14.00 1461 Trabzon-Ankara Demirspor (Ahmet Suat \u00d6zyaz\u0131c\u0131) 14.00 Van B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor-G\u00f6lc\u00fckspor (Van Atat\u00fcrk) 14.30 K\u0131r\u0131khanspor-Pazarspor (K\u0131r\u0131khan \u0130l\u00e7e) 15.00 Tire 1922-Erokspor (Tire 4 Eyl\u00fcl) 15.00 Anadolu Ba\u011fc\u0131larspor-Mu\u011flaspor (Ba\u011fc\u0131lar Mahmutbey) 15.00 Ye\u015fil Bursa-Ergene Velime\u015fespor (Minareli \u00c7avu\u015f Spor Tesisleri) 22 Ekim Pazar: 15.00 Turgutluspor-Kayseri Erciyesspor (Turgutlu 7 Eyl\u00fcl) \n3. Grup 14.00 \u015eanl\u0131urfa Karak\u00f6pr\u00fc Belediyespor-Baysal \u0130n\u015faat D\u00fczyurtspor (Siverek Firkan T\u00fcys\u00fcz) 14.00 Arsinspor-Elaziz Belediyespor (Arsin \u0130l\u00e7e) 15.00 Sultanbeyli Belediyespor-B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Tepecikspor (Sultanbeyli G\u00f6let) 15.00 Ayd\u0131nspor 1923-Cizrespor (Adnan Menderes) 19.00 Tarsus \u0130dmanyurdu-\u00c7orum Belediyespor (Tarsus \u0130l\u00e7e) 19.00 Kocaelispor-Payasspor (\u0130zmit \u0130smetpa\u015fa) 14.30 Osmaniyespor-Ankara Adliyespor (Osmaniye 7 Ocak) 15.00 UTA\u015e U\u015fakspor-Karacabey Birlikspor (U\u015fak 1 Eyl\u00fcl) 15.00 Tekirda\u011fspor-K\u0131z\u0131lcab\u00f6l\u00fckspor (General Basri Saran) ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T08:05:16.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5ad33a33b8c077b51308e5181a6c6cfc8303d12f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzsMOqvWL6G0E.zVIIvn1uyB4CqCLCYOdL_ScCTx59tte_Z7fyYE_vT", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Dar\u00fc\u015f\u015fafaka, U\u015fak'ta kay\u0131p - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Dar\u00fc\u015f\u015fafaka, U\u015fak'ta kay\u0131p - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-21T15:14:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59eb3a28c9de3d0288fd66db.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5ad33a33b8c077b51308e5181a6c6cfc8303d12f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzsMOqvWL6G0E.zVIIvn1uyB4CqCLCYOdL_ScCTx59tte_Z7fyYE_vT", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-21T15:14:00.000+03:00", "title": "Dar\u00fc\u015f\u015fafaka, U\u015fak'ta kay\u0131p - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSALON: U\u015fak \u00dcniversitesiHAKEMLER: Mehmet Keseratar (xx), Kaan B\u00fcy\u00fck\u00e7il (xx), Duhan K\u00f6yi\u00e7i (xx) MURATBEY U\u015eAK : Hamilton (xxx) 20, \u015eafak (x) 3, Tayfun (xxx) 13, Ofoegbu (xxx) 17, Markota (xxx) 23, Dorsey (x) 3, Mutlu Akp\u0131nar (x), Murat (x), Miller (xx) 5 DAR\u00dc\u015e\u015eAFAKA : Wilbekin (xx) 5, Okben (x) 4, Johnson (xxx) 19, Olano (xxx) 11, Eric (x) 4, Cummings (xxx) 20, Do\u011fu\u015f (xx), Bell (xxx) 14, Kartal (x) 3 1. PER\u0130YOT: 15-203. PER\u0130YOT: 55-585 FAUL: Bell (37.48), Cummings (39.45) (Dar\u00fc\u015f\u015fafaka) \nU\u015fak \u00dcniversitesi Spor Salonu'ndaki kar\u015f\u0131la\u015fmaya sakatl\u0131klar\u0131 nedeniyle uzun s\u00fcre parkelerden uzak kalacak Solomon ve Miles'tan yoksun \u00e7\u0131kan U\u015fak temsilcisi, ilk periyodu 15-20, ilk yar\u0131y\u0131 36-40, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc periyodu ise 55-58 yenik ge\u00e7tikten sonra son 10 dakikal\u0131k b\u00f6l\u00fcmdeki etkili performans\u0131yla galibiyete uzand\u0131. Yeni sezondaki ilk galibiyetini elde eden ev sahibinde Markota 23 say\u0131, Hamilton ise 20 say\u0131yla skora b\u00fcy\u00fck katk\u0131 yapt\u0131. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kaan b\u00fcy\u00fck\u00e7il", "sentiment": "negative"}, {"name": "mehmet keseratar", "sentiment": "negative"}, {"name": "dar\u00fc\u015f\u015fafaka", "sentiment": "negative"}, {"name": "johnson", "sentiment": "none"}, {"name": "okben", "sentiment": "none"}, {"name": "kartal", "sentiment": "none"}, {"name": "eric", "sentiment": "none"}, {"name": "wilbekin", "sentiment": "none"}, {"name": "ofoegbu", "sentiment": "none"}, {"name": "mutlu akp\u0131nar", "sentiment": "none"}, {"name": "murat", "sentiment": "none"}, {"name": "olano", "sentiment": "none"}, {"name": "markota", "sentiment": "none"}, {"name": "tayfun", "sentiment": "none"}, {"name": "miller", "sentiment": "none"}, {"name": "hamilton", "sentiment": "none"}, {"name": "solomon", "sentiment": "none"}, {"name": "cummings", "sentiment": "none"}, {"name": "dorsey", "sentiment": "none"}, {"name": "\u015fafak", "sentiment": "none"}, {"name": "bell", "sentiment": "none"}, {"name": "u\u015fak \u00fcniversitesi spor salonu", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T06:00:26.021+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d5ccd9500c5b5e79f7657d15d230acd5b6485106", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwUGtDaAHTcvmEzDMSjr3UdZDVf22pj4NYK111SiJBDyfXldbfFaxgO", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "\u0130zmir'de gol d\u00fcellosu! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "\u0130zmir'de gol d\u00fcellosu! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-21T09:16:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ea478718c773244cce29db.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d5ccd9500c5b5e79f7657d15d230acd5b6485106", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwUGtDaAHTcvmEzDMSjr3UdZDVf22pj4NYK111SiJBDyfXldbfFaxgO", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-21T09:16:00.000+03:00", "title": "\u0130zmir'de gol d\u00fcellosu! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSTAT: Bornova \nHAKEMLER: F\u0131rat Ayd\u0131nus , Serkan Ok , Aleks Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \nG\u00d6ZTEPE: Beto (Dk. 46 G\u00fcnay )- Sabri , Kadu , Peybernes (Dk. 56 Kosanovic ), Traore , Tayfur (Dk. 84 Halil), Sel\u00e7uk , Rotman , Scarione , Castro , Jahovic \nAYTEM\u0130Z ALANYASPOR: Riou -Sackey (Dk. 46 Mbilla ), Nsakala , Gassama , Fofana (Dk. 71 Maniatis ) , Efecan , Fernandes , Taha , Emre , Welinton , Love GOLLER: Dk. 41 - Dk. 74 Jahovic, Dk. 72, Castro ( G\u00f6ztepe ) - Dk. 66 Efecan, Dk. 87 Mbilla, Dk. 90+2 Fernandes (Aytemiz Alanyaspor ) \nSARI KARTLAR: Dk. 57 Kosanovic, Dk. 90+2 Sabril (G\u00f6ztepe) - Dk. 11 Sackey, Dk. 57 Gassama, Dk. 89 Emre, Dk. 90+2 Fernandes, Dk. 90+4 Nsakala (Aytemiz Alanyaspor) S\u00fcper Lig'in 9. haftas\u0131nda Antalyaspor, evinde Kas\u0131mpa\u015fa'y\u0131 konuk etti. Akdeniz temsilcisi 1-0 geriye d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc m\u00fccadeleyi 2-1 galip bitirdi. Antalyaspor'un gollerini 43. dakikada Samuel Eto'o ve 74'te Deniz Kadah kaydetti. Kas\u0131mpa\u015fa Jhon Murillo ile skor buldu.Antalyaspor 9 puana y\u00fckselirken, Kas\u0131mpa\u015fa 8 puanda kald\u0131. Antalya temsilcisi ligde bir sonraki ma\u00e7\u0131n\u0131 Bursaspor deplasman\u0131nda oynayacak. Kas\u0131mpa\u015fa ise evinde G\u00f6ztepe'yi konuk edecek. \nS\u00fcper Lig \u2019de G\u00f6ztepe ile Aytemiz Alanyaspor\u2019un m\u00fccadelesi nefesleri kesti. Gol ya\u011fmurunun ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7ta sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar 3-1 \u00f6ne ge\u00e7mesine ra\u011fmen son dakikalarda \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc koruyamad\u0131: 3-3. G\u00f6z-G\u00f6z ilk yar\u0131y\u0131 Jahovic\u2019in gol\u00fcyle 1-0 \u00f6nde kapat\u0131rken, Efecan 66\u2019da skoru dengeledi. G\u00f6ztepe 72\u2019de Castro ve 74\u2019te Jahovic\u2019le fark\u0131 2\u2019ye \u00e7\u0131kard\u0131. Ancak Trabzon\u2019da oldu\u011fu gibi pes etmeyen Alanyaspor'u 87\u2019de Mbilla ve 90+2\u2019de Fernandes ipten ald\u0131. \nMA\u00c7TAN DAK\u0130KALAR \n11'inci dakikada G\u00f6ztepe ilk etkili ata\u011f\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Sabri\u2019nin ara pas\u0131nda ceza sahas\u0131na giren Traore\u2019den \u00f6nce kaleci Riou topa m\u00fcdahale ederek b\u00fcy\u00fck bir tehlikeyi \u00f6nledi. \n17'nci dakikada h\u0131zl\u0131 geli\u015fen Alanyaspor ata\u011f\u0131nda Wagner Love\u2019un pas\u0131na hareketlenen Gassama ceza sahas\u0131 sa\u011f \u00e7apraz\u0131ndan \u015futunu \u00e7ekti, me\u015fin yuvarlak yandan oyun alan\u0131n\u0131 terk etti. \n20'nci dakikada Peybernes\u2019in b\u00fcy\u00fck hatas\u0131 sonucu topu kap\u0131p kaleci Beto ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalan Wagner Love plase vuru\u015funu yapt\u0131. Ancak Beto topu ayaklar\u0131yla \u00e7elerek gole izin vermedi. \n27'nci dakikada G\u00f6ztepe uzun s\u00fcre penalt\u0131 itirazlar\u0131nda bulundu. Kaleci ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalan Jahovic, Nsakala\u2019n\u0131n m\u00fcdahalesiyle kendini yerde buldu. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar penalt\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kart beklerken, hakem F\u0131rat Ayd\u0131nus yard\u0131mc\u0131s\u0131na da dan\u0131\u015f\u0131p devam karar\u0131 verdi. \n41'inci dakikada G\u00f6ztepe gol\u00fc buldu. Sol kanattan Scarione\u2019nin kulland\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015fe at\u0131\u015f\u0131nda Jahovic topa iyi y\u00fckseldi, savunman\u0131n aras\u0131ndan kafay\u0131 vurdu: 1-0. \n52'nci dakikada G\u00f6ztepe 2\u2019nci gole \u00e7ok yakla\u015ft\u0131. Castro\u2019nun pas\u0131nda Jahovic topu Tayfur\u2019a indirdi. Tayfur kaleci ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya pozisyonda me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 \u00fcstten auta g\u00f6nderdi. \n54'\u00fcnc\u00fc dakikada Efecan\u2019\u0131n soldan yerden ortalad\u0131\u011f\u0131 topa Love\u2019dan \u00f6nce Kadu m\u00fcdahale ederek, rakibinin gol pozisyonuna girmesine son anda engel oldu. \n66'nc\u0131 dakikada konuk Alanyaspor beraberli\u011fi yakalad\u0131. Gassama\u2019n\u0131n sa\u011f kanattan getirdi\u011fi topa savunman\u0131n aras\u0131ndan ayak koyan Efecan tabelay\u0131 de\u011fi\u015ftirdi: 1-1. \n72'nci dakikada G\u00f6ztepe bir kez daha \u00f6ne ge\u00e7ti. Tayfur\u2019un sa\u011f \u00e7aprazdan \u00e7ekti\u011fi \u015futta kaleci Riou\u2019dan d\u00f6nen topu Castro tamamlad\u0131: 2-1. \n74'\u00fcnc\u00fc dakikada G\u00f6ztepe golleri \u00fc\u00e7ledi. Seri \u00e7al\u0131mlarla sa\u011f kanatta rakiplerini birer birer ge\u00e7en Sabri\u2019nin ortas\u0131nda topla bulu\u015fan Jahovic bombo\u015f durumda topu filelere g\u00f6nderdi: 3-1. \n87'nci dakikada Alanyaspor umutland\u0131. Fernandes\u2019in sol kanattan ortalad\u0131\u011f\u0131 topa Sabri m\u00fcdahale etmek istedi. Ancak olu\u015fan karambolde Love ile birlikte me\u015fin yuvarla\u011fa hareketlenen Mbilla a\u011flar\u0131 sarst\u0131: 3-2. \n90+2'nci dakikada skora denge geldi. Vagner Love\u2019un sol taraftan kesti\u011fi topu kaleci G\u00fcnay \u00e7eldi. Pozisyonu takip eden Efecan pas\u0131n\u0131 Fernandes\u2019e aktard\u0131, Brezilyal\u0131 oyuncunun sert \u015futu a\u011flar\u0131 sarst\u0131: 3-3.M\u00fccadele 3-3'l\u00fck e\u015fitlikle sona erdi. \nBETO DEVAM EDEMED\u0130 \nG\u00f6ztepe, Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n devre aras\u0131nda sakatl\u0131k \u015fokuyla sars\u0131ld\u0131. \u0130lk yar\u0131n\u0131n sonlar\u0131na do\u011fru bir yan top sonras\u0131 kas\u0131\u011f\u0131ndan sakatlanan kaleci Beto oyuna devam edemedi. A\u011fr\u0131 hisseden Portekizli eldivenin yerine kaleyi G\u00fcnay devrald\u0131. Beto, ligin 3'\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda oynanan Trabzonspor m\u00fcsabakas\u0131 \u00f6ncesi de yine kas\u0131\u011f\u0131ndan sakatlanm\u0131\u015f, ma\u00e7\u0131n ba\u015flamas\u0131na dakikalar kala kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Beto\u2019nun yar\u0131n MR\u2019\u0131 \u00e7ekilecek. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "beto", "sentiment": "negative"}, {"name": "bornova  hakemler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "aleks ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu  g\u00f6ztepe", "sentiment": "neutral"}, {"name": "wagner", "sentiment": "none"}, {"name": "efecan", "sentiment": "none"}, {"name": "akdeniz", "sentiment": "none"}, {"name": "beto devam edemedi\u0307  g\u00f6ztepe", "sentiment": "none"}, {"name": "nsakala", "sentiment": "none"}, {"name": "riou -sackey", "sentiment": "none"}, {"name": "deniz kadah", "sentiment": "none"}, {"name": "seri", "sentiment": "none"}, {"name": "tayfur", "sentiment": "none"}, {"name": "sabri", "sentiment": "none"}, {"name": "fernandes", "sentiment": "none"}, {"name": "kas\u0131mpa\u015fa", "sentiment": "none"}, {"name": "emre", "sentiment": "none"}, {"name": "riou", "sentiment": "none"}, {"name": "taha", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6ztepe", "sentiment": "none"}, {"name": "samuel eto'o", "sentiment": "none"}, {"name": "sel\u00e7uk", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6z-g\u00f6z", "sentiment": "none"}, {"name": "fofana", "sentiment": "none"}, {"name": "- sabri", "sentiment": "none"}, {"name": "maniatis", "sentiment": "none"}, {"name": "sackey", "sentiment": "none"}, {"name": "kas\u0131mpa\u015fa jhon murillo", "sentiment": "none"}, {"name": "goller", "sentiment": "none"}, {"name": "gassama", "sentiment": "none"}, {"name": "jahovic", "sentiment": "none"}, {"name": "traore", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6ztepe ile aytemiz alanyaspor", "sentiment": "none"}, {"name": "mbilla", "sentiment": "none"}, {"name": "vagner love\u2019un", "sentiment": "none"}, {"name": "kosanovic", "sentiment": "none"}, {"name": "rotman", "sentiment": "none"}, {"name": "castro", "sentiment": "none"}, {"name": "aytemiz alanyaspor", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "futbol ve spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "trabzonspor", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u00fcper lig", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "antalya", "sentiment": "none"}, {"name": "welinton", "sentiment": "none"}, {"name": "kadu", "sentiment": "none"}, {"name": "scarione", "sentiment": "none"}, {"name": "peybernes", "sentiment": "none"}, {"name": "nsakala", "sentiment": "none"}, {"name": "ancak trabzon", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T06:00:46.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f2e92dd3f31c74205c390c02307bf3b40f965df4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQyvS31gtJn97wa9LMzlRNiRwabVr5B49ObQjWyb5nZPxV0G_UDFojwuS4fMedPgHP8-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Galatasaray filede farkl\u0131 ma\u011flup! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Galatasaray filede farkl\u0131 ma\u011flup! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-22T18:24:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.057, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ecb8332269a224b423cbdb.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f2e92dd3f31c74205c390c02307bf3b40f965df4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQyvS31gtJn97wa9LMzlRNiRwabVr5B49ObQjWyb5nZPxV0G_UDFojwuS4fMedPgHP8-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-22T18:24:00.000+03:00", "title": "Galatasaray filede farkl\u0131 ma\u011flup! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nVoleybol : Efeler Ligi - Afyon Belediye Y\u00fcnta\u015f : 3 - Galatasaray HDI Sigorta: 0Salon: Atat\u00fcrk Hakemler: Ozan \u00c7a\u011f\u0131 Sar\u0131kaya, Tuncay Kandemir Afyon Belediye Y\u00fcnta\u015f: Caner \u00c7i\u00e7eko\u011flu, C\u00fcneyt Da\u011fc\u0131, Ojansivu, Mustedanovix, Bahov, Burak Hascan (Beytullah Hatipo\u011flu, Fatih Cihan, Burak K\u00f6se, Mehmet Hac\u0131o\u011flu, Oguzhan Tarak\u00e7\u0131) Galatasaray HDI Sigorta: Todorov, Akhrem, Yasin Ayd\u0131n, H\u00fcseyin Ko\u00e7, Emin G\u00f6k, Okello (Can Ayvazo\u011flu, Onurcan \u00c7ak\u0131r, Bo\u011fa\u00e7han Zambak, Melih S\u0131rat\u00e7a, Ertu\u011frul Gazi Metin, Ufuk Minici) Setler: 25-23, 25-19, 25-16 S\u00fcre: 74 dakika (30, 24, 20) \n\ufeff Bunlar\u0131 da Be\u011fenebilirsiniz ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "efeler ligi - afyon belediye y\u00fcnta\u015f", "sentiment": "negative"}, {"name": "- voleybol", "sentiment": "negative"}, {"name": "atat\u00fcrk hakem", "sentiment": "negative"}, {"name": "tuncay kandemir afyon belediye y\u00fcnta\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "burak k\u00f6se", "sentiment": "none"}, {"name": "okello", "sentiment": "none"}, {"name": "melih s\u0131rat\u00e7a", "sentiment": "none"}, {"name": "ufuk minici", "sentiment": "none"}, {"name": "mustedanovix", "sentiment": "none"}, {"name": "ozan \u00e7a\u011f\u0131 sar\u0131kaya", "sentiment": "none"}, {"name": "emin g\u00f6k", "sentiment": "none"}, {"name": "c\u00fcneyt da\u011fc\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "beytullah hatipo\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "burak hascan", "sentiment": "none"}, {"name": "bunlar\u0131 da be\u011fenebilirsiniz", "sentiment": "none"}, {"name": "ertu\u011frul gazi metin", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u00fcseyin ko\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "fatih cihan", "sentiment": "none"}, {"name": "todorov", "sentiment": "none"}, {"name": "mehmet hac\u0131o\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "oguzhan tarak\u00e7\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "yasin ayd\u0131n", "sentiment": "none"}, {"name": "bo\u011fa\u00e7han zambak", "sentiment": "none"}, {"name": "bahov", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "galatasaray", "sentiment": "negative"}, {"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "galatasaray hdi sigorta", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "akhrem", "sentiment": "none"}, {"name": "ojansivu", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T21:33:48.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f50d271a3d054755fb705b3c62d4a56a2cfcaf28", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzzxsuotOFdIODxSGBV0VsP2.LcNZWWV8wGUVkdbXluYnSqccoIrMjZbFXdLaZR5QY-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Goll\u00fc ma\u00e7ta e\u015fitlik bozulmad\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Goll\u00fc ma\u00e7ta e\u015fitlik bozulmad\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-22T17:53:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.057, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ecb0c92269a224b423cbba.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f50d271a3d054755fb705b3c62d4a56a2cfcaf28", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzzxsuotOFdIODxSGBV0VsP2.LcNZWWV8wGUVkdbXluYnSqccoIrMjZbFXdLaZR5QY-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-22T17:53:00.000+03:00", "title": "Goll\u00fc ma\u00e7ta e\u015fitlik bozulmad\u0131! - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nStat: Elaz\u0131\u011f Atat\u00fcrk Hakemler: Kadir Sa\u011flam, Engin Erdem, Ahmet Ayaz Elaz\u0131\u011fspor : Soner \u015eahin, Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk, Bjarnason (Dk. 90 Murat Kayal\u0131), Berk Y\u0131ld\u0131z (Dk. 59 Ahmet Aras), Sarpong, Onur G\u00fcney, Adem Alka\u015fi, Erman Bulucu, Tatos (Dk. 53 Kadir Pekmezci), Mehmet Yi\u011fit, Mertan Caner \u00d6zt\u00fcrk Samsunspor : Furkan K\u00f6se, Hasan Hatipo\u011flu, Kenan Kar\u0131\u015f\u0131k (Dk. 87 Ercan Yaz\u0131c\u0131), Chibuike, Halil \u0130brahim Pek\u015fen (Dk. 71 Samaras), Ahmet Cebe, Ufuk Budak, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Ca\u011fr\u0131 Ortakaya, Erkam Re\u015fmen, Ayite (Dk. 46 G\u00f6ksu T\u00fcrkdo\u011fan) Goller: Dk. 27 ve 44 Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk (Elaz\u0131\u011fspor), Dk. 34 ve 45 Halil \u0130brahim Pek\u015fen (Samsunspor) Sar\u0131 kartlar: Dk. 36 Mehmet Yi\u011fit, Dk. 77 Onur G\u00fcney, Dk. 86 Bjarnason, Dk. 90 Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk (Elaz\u0131\u011fspor), Dk. 74 Ufuk Budak (Samsunspor) \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alpa", "sentiment": "negative"}, {"name": "engin erdem", "sentiment": "negative"}, {"name": "ahmet ayaz elaz\u0131\u011fspor", "sentiment": "negative"}, {"name": "soner \u015fahin", "sentiment": "negative"}, {"name": "kadir sa\u011flam", "sentiment": "negative"}, {"name": "furkan k\u00f6se", "sentiment": "none"}, {"name": "goller", "sentiment": "none"}, {"name": "kenan kar\u0131\u015f\u0131k", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan hatipo\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "onur g\u00fcney", "sentiment": "none"}, {"name": "murat kayal\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "adem alka\u015fi", "sentiment": "none"}, {"name": "sarpong", "sentiment": "none"}, {"name": "ufuk budak", "sentiment": "none"}, {"name": "ercan yaz\u0131c\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "bjarnason", "sentiment": "none"}, {"name": "tatos", "sentiment": "none"}, {"name": "mehmet yi\u011fit", "sentiment": "none"}, {"name": "ahmet cebe", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6ksu t\u00fcrkdo\u011fan", "sentiment": "none"}, {"name": "ahmet aras", "sentiment": "none"}, {"name": "chibuike", "sentiment": "none"}, {"name": "ca\u011fr\u0131 ortakaya", "sentiment": "none"}, {"name": "halil i\u0307brahim pek\u015fen", "sentiment": "none"}, {"name": "kadir pekmezci", "sentiment": "none"}, {"name": "alpaslan \u00f6zt\u00fcrk", "sentiment": "none"}, {"name": "berk y\u0131ld\u0131z", "sentiment": "none"}, {"name": "erman bulucu", "sentiment": "none"}, {"name": "samaras", "sentiment": "none"}, {"name": "erkam re\u015fmen", "sentiment": "none"}, {"name": "abd\u00fclkerim bardakc\u0131", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "futbol ve spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "samsunspor", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T21:33:56.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c14cd13d42365754d1b1d6dd2696315064fa3145", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WojoSOo6BMRZu_05A_5mYurDGTBs0C94QeOyF3X1dHYT2OvfzTJKRcDhS6DISmq9zf", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "\u0130svi\u00e7reli iki milyarder, Bodrum'da - Ekonomi Haberleri", "title_full": "\u0130svi\u00e7reli iki milyarder, Bodrum'da - Ekonomi Haberleri", "published": "2017-10-22T15:22:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ec8d737af5074204f26535.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c14cd13d42365754d1b1d6dd2696315064fa3145", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WojoSOo6BMRZu_05A_5mYurDGTBs0C94QeOyF3X1dHYT2OvfzTJKRcDhS6DISmq9zf", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-22T15:22:00.000+03:00", "title": "\u0130svi\u00e7reli iki milyarder, Bodrum'da - Ekonomi Haberleri", "text": "Haberler > Ekonomi > \u0130svi\u00e7reli iki milyarder, Bodrum'da \u0130svi\u00e7reli iki milyarder, Bodrum'da 22.10.2017 - 15:22 | Son G\u00fcncelleme: 22.10.2017 - 15:26 \u0130SV\u0130\u00c7REL\u0130 d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc medya patronu Marco Stettler ve \u00fcnl\u00fc doktor Cornelia Romang, haftal\u0131\u011f\u0131 140 bin Euro\u2019ya kiralad\u0131klar\u0131 l\u00fcks yatla Bodrum\u2019a tatile geldi. Bodrum koylar\u0131n\u0131 dola\u015fan \u0130svi\u00e7reli iki milyarder, bir ma\u011fazadan toplam 65 bin Dolar vererek, 4 kilim ald\u0131. PAYLA\u015e Haberin di\u011fer foto\u011fraflar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \n\u0130svi\u00e7re\u2019nin Z\u00fcrih \u015fehrinde ya\u015fayan d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc doktor Romang ile \u00fcnl\u00fc yay\u0131n organlar\u0131n\u0131n \u0130svi\u00e7re temsilcili\u011fini yapan medya patronu Stettler arkada\u015flar\u0131yla kiralad\u0131\u011f\u0131 \u2019Azzurra 2\u2019\u00ffisimli 50 metelik s\u00fcper l\u00fcks yatla Bodrum\u2019a tatile geldi. \nHaftal\u0131k 140 bin Euro\u2019ya kiralad\u0131klar\u0131 50 metelik s\u00fcper l\u00fcks yatla Yunanistan\u2019\u0131n Tilos Adas\u0131\u2019ndan Bodrum\u2019a gelen ve yatlar\u0131n\u0131 G\u00fcm\u00fc\u015fl\u00fck koyuna demirleyen Romang ve Stettler, beraberlerindeki arkada\u015flar\u0131yla \u00f6\u011fle yeme\u011fi yedi. \nG\u00fcm\u00fc\u015fl\u00fck sahilindeki bir restoranda kalamar, \u00e7ipura ve salata yiyen grup, daha sonra \u00e7ar\u015f\u0131da al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131. M\u00fctevaz\u0131 tav\u0131rlar\u0131yla dikkat \u00e7eken grup, G\u00fcm\u00fc\u015fl\u00fck\u2019teki bir hal\u0131 ma\u011fazas\u0131ndan toplam 65 bin Dolar\u2019a el dokumas\u0131 4 kilim sat\u0131n ald\u0131. Yal\u0131kavak, G\u00f6lt\u00fcrkb\u00fck\u00fc ve Torba koylar\u0131n\u0131 gezen \u0130svi\u00e7reli milyarderlerin 2 hafta boyunca Yunan adalar\u0131 ve Bodrum koylar\u0131nda tatillerini s\u00fcrd\u00fcrece\u011fi \u00f6\u011frenildi. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ekonomi haberleri haberler", "sentiment": "negative"}, {"name": "dan bodrum", "sentiment": "none"}, {"name": "cornelia romang", "sentiment": "none"}, {"name": "stettler", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcm\u00fc\u015fl\u00fck", "sentiment": "none"}, {"name": "yal\u0131kavak", "sentiment": "none"}, {"name": "marco stettler", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6lt\u00fcrkb\u00fck\u00fc", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "azzurra", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "bodrum", "sentiment": "none"}, {"name": "yunan", "sentiment": "none"}, {"name": "z\u00fcrih", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T21:34:05.048+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f8028789c4416759b52d8929b09fff0d4a095bac", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxgzzANmn7eIxqykt6iprWyv6n1EICThnY3fSg45yyh_q4v3UvN6hILewIFSBLIz2U-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Arkas Spor Be\u015fikta\u015f'\u0131 devirdi! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Arkas Spor Be\u015fikta\u015f'\u0131 devirdi! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-22T16:18:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ec9a892269a224b423cb67.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f8028789c4416759b52d8929b09fff0d4a095bac", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxgzzANmn7eIxqykt6iprWyv6n1EICThnY3fSg45yyh_q4v3UvN6hILewIFSBLIz2U-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-22T16:18:00.000+03:00", "title": "Arkas Spor Be\u015fikta\u015f'\u0131 devirdi! - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSalon: BJK Akatlar Hakemler: Caner \u00c7\u0131ld\u0131r, Erol Akbulut Be\u015fikta\u015f : Muhammet Deliba\u015f, Ali Arslan, Y\u0131lmaz Baran, Batuhan Avc\u0131, Ahmet T\u00fcmer, Onur Soydan (O\u011fuzhan Alt\u0131nta\u015f, \u0130lker \u00c7ak\u0131r, Ahmet Boz) Arkas Spor : Hasan S\u0131kar, Muhammet Kaya, G\u00f6khan G\u00f6kg\u00f6z, Osman Durmaz, Bozhuleva, Fromm (Burak Mert, Mustafa Ko\u00e7, Lugumdz\u0131ja, Yi\u011fit G\u00fclmezo\u011flu) Setler: 13-25, 25-22, 16-25, 14-25 S\u00fcre: 88 dakika (22, 25, 21, 20) \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "muhammet deliba\u015f", "sentiment": "negative"}, {"name": "- voleybol", "sentiment": "negative"}, {"name": "erol akbulut be\u015fikta\u015f", "sentiment": "negative"}, {"name": "y\u0131", "sentiment": "negative"}, {"name": "ali arslan", "sentiment": "negative"}, {"name": "g\u00f6khan g\u00f6kg\u00f6z", "sentiment": "none"}, {"name": "ahmet t\u00fcmer", "sentiment": "none"}, {"name": "bozhuleva", "sentiment": "none"}, {"name": "mustafa ko\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "burak mert", "sentiment": "none"}, {"name": "muhammet kaya", "sentiment": "none"}, {"name": "fromm", "sentiment": "none"}, {"name": "baran", "sentiment": "none"}, {"name": "ahmet boz", "sentiment": "none"}, {"name": "onur soydan", "sentiment": "none"}, {"name": "o\u011fuzhan alt\u0131nta\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "osman durmaz", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan s\u0131kar", "sentiment": "none"}, {"name": "batuhan avc\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "yi\u011fit g\u00fclmezo\u011flu", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "lugumdz\u0131ja", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T21:34:06.030+03:00"}, {"thread": {"uuid": "83e0efd46624e64a6fa60693a17c56874b65d40f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwCd6.z.t_FnbV3XfCbwHSsR9ux_tfgHc0aNPIbKpj..JH8bbF07uAV7XoecYlLvepc0yyGqEgwMA--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Antetokounmpo'dan kariyer rekoru! NBA'de... - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Antetokounmpo'dan kariyer rekoru! NBA'de... - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-22T10:34:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ec4a192269a224b423c906.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "83e0efd46624e64a6fa60693a17c56874b65d40f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwCd6.z.t_FnbV3XfCbwHSsR9ux_tfgHc0aNPIbKpj..JH8bbF07uAV7XoecYlLvepc0yyGqEgwMA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-22T10:34:00.000+03:00", "title": "Antetokounmpo'dan kariyer rekoru! NBA'de... - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "Haberler > Spor Haberleri > Basketbol > Antetokounmpo'dan kariyer rekoru! NBA'de... Antetokounmpo'dan kariyer rekoru! NBA'de... Amerikan Basketbol Ligi'nde (NBA) Portland Trail Blazers'\u0131 113-110 yenen Milwaukee Bucks'\u0131n Yunan oyuncusu Giannis Antetokounmpo, 44 say\u0131yla kariyer rekorunu k\u0131rd\u0131. A.A SON G\u00dcNCELLEME 22.10.2017 - 10:34 \nNBA 'e 11 ma\u00e7la devam edildi. Milwaukee Bucks, seyircisi \u00f6n\u00fcnde oynad\u0131\u011f\u0131 Portland Trail Blazers kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 113-110 kazand\u0131. Bucks'ta 44 say\u0131 ve 8 ribauntla oynayan Antetokounmpo , galibiyetin mimar\u0131 oldu. Khris Middleton 18 ve Tony Snell 17 say\u0131 kaydetti. Trail Blazers'ta Damian Lillard ve C.J. McCollum 26'\u015far say\u0131, Yusuf Nurkic ise 17 say\u0131, 11 ribaunt \u00fcretti. - Curry ve Durant at\u0131ld\u0131, Warriors kaybetti Konuk oldu\u011fu Memphis Grizzlies'e 111-101 yenilen son \u015fampiyon Golden State Warriors, 3. ma\u00e7\u0131nda 2. ma\u011flubiyetini ald\u0131. M\u00fccadeleye, Warriors'\u0131n all-star oyuncular\u0131 Stephen Curry ve Kevin Durant'in oyundan at\u0131lmas\u0131 damga vurdu. Curry, bitime 45 saniye kala ya\u015fanan bir pozisyonun ard\u0131ndan karar\u0131n\u0131 be\u011fenmedi\u011fi hakeme di\u015fli\u011fini f\u0131rlatt\u0131. Hakem \u00f6nce Curry'yi sonras\u0131nda ise itiraz\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Durant'i oyundan ihra\u00e7 etti. Grizzlies'in \u0130spanyol pivotu Marc Gasol 34 say\u0131 ve 14 ribauntla \"double double\" yapt\u0131. Tyreke Evans 12 say\u0131, 7 ribaunt, Mike Conley de 10 say\u0131, 7 asistlik katk\u0131da bulundu. Warriors'ta Curry'nin 37 say\u0131, 6 ribaunt ve Kevin Durant'in 29 say\u0131, 13 ribaunt, 3 blokluk performans\u0131 yenilgiyi \u00f6nleyemedi. - Cavaliers'a evinde so\u011fuk du\u015f Orlando Magic, \u015fampiyonluk adaylar\u0131 aras\u0131ndaki Cleveland Cavaliers'\u0131 deplasmanda 114-93 ma\u011flup etti. Magic'i galibiyete, 23 say\u0131, 7 ribaunt, 5 asist \u00fcreten Nikola Vucevic, 12 say\u0131, 10 asistle \"double double\" yapan D.J. Agustin ve kenardan gelerek 19 say\u0131 atan Jonathon Simmons ta\u015f\u0131d\u0131. Cavaliers'ta LeBron James 22 say\u0131, Kevin Love 19 say\u0131, 9 ribaunt ve Iman Shumpert 21 say\u0131, 7 ribauntla oynad\u0131. Milli basketbolcu Cedi Osman ise, 8 dakika s\u00fcre ald\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fmada 1 asistlik performans sergiledi. NBA'e 3 ma\u00e7la devam edilecek. - Sonu\u00e7lar Chicago Bulls-San Antonio Spurs: 77-87 Cleveland Cavaliers-Orlando Magic: 93-114 Memphis Grizzlies-Golden State Warriors: 111-101 Miami Heat-Indiana Pacers: 112-108 New York Knicks-Detroit Pistons: 107-111 Milwaukee Bucks-Portland Trail Blazers: 113-110 Denver Nuggets-Sacramento Kings: 96-79 Utah Jazz-Oklahoma City Thunder: 96-87 Los Angeles Clippers-Phoenix Suns: 130-88 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "curry", "sentiment": "none"}, {"name": "stephen curry", "sentiment": "none"}, {"name": "lebron james", "sentiment": "none"}, {"name": "tony snell", "sentiment": "none"}, {"name": "nikola vucevic", "sentiment": "none"}, {"name": "kevin love", "sentiment": "none"}, {"name": "hakem \u00f6nce curry", "sentiment": "none"}, {"name": "durant", "sentiment": "none"}, {"name": "kevin durant", "sentiment": "none"}, {"name": "mike conley", "sentiment": "none"}, {"name": "tyreke evans", "sentiment": "none"}, {"name": "d.j. agustin", "sentiment": "none"}, {"name": "c.j. mccollum", "sentiment": "none"}, {"name": "khris middleton", "sentiment": "none"}, {"name": "giannis antetokounmpo", "sentiment": "none"}, {"name": "damian lillard", "sentiment": "none"}, {"name": "jonathon simmons", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcncelleme", "sentiment": "none"}, {"name": "iman shumpert", "sentiment": "none"}, {"name": "yusuf nurkic", "sentiment": "none"}, {"name": "marc gasol", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "nba", "sentiment": "negative"}, {"name": "basketbol ve spor haberleri spor arena'da haberler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "golden state warriors", "sentiment": "none"}, {"name": "cleveland cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "memphis grizzlies", "sentiment": "none"}, {"name": "cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "cleveland cavaliers-orlando magic", "sentiment": "none"}, {"name": "sonu\u00e7lar chicago bulls-san antonio spurs", "sentiment": "none"}, {"name": "heat-indiana pacers", "sentiment": "none"}, {"name": "knicks-detroit pistons", "sentiment": "none"}, {"name": "milwaukee bucks", "sentiment": "none"}, {"name": "orlando magic", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "milwaukee", "sentiment": "none"}, {"name": "new york", "sentiment": "none"}, {"name": "portland", "sentiment": "none"}, {"name": "portland trail blazers", "sentiment": "none"}, {"name": "denver", "sentiment": "none"}, {"name": "los angeles", "sentiment": "none"}, {"name": "utah jazz-oklahoma city", "sentiment": "none"}, {"name": "miami", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T21:34:45.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "759882e9cdb7b3453512e7f2603b2be2ae57ab15", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQziybmjukK3lVF_5UE9Z3gnjUf2kkVj5Azz0tys.62DWjliSLKC1BozOuz2wDpc1QNQwV.y5juofaN3.cIn4Jej", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Be\u015fikta\u015f evinde Ba\u015fak\u015fehir ile berabere kald\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Be\u015fikta\u015f evinde Ba\u015fak\u015fehir ile berabere kald\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-23T22:59:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.064, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ee396bc9de3d0af0b53519.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "759882e9cdb7b3453512e7f2603b2be2ae57ab15", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQziybmjukK3lVF_5UE9Z3gnjUf2kkVj5Azz0tys.62DWjliSLKC1BozOuz2wDpc1QNQwV.y5juofaN3.cIn4Jej", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-23T22:59:00.000+03:00", "title": "Be\u015fikta\u015f evinde Ba\u015fak\u015fehir ile berabere kald\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nStat: Vodafone Park Hakemler: Mete Kalkavan, Ceyhun Sesig\u00fczel, Erdem Bay\u0131k Be\u015fikta\u015f: Fabricio, Adriano (Dk. 82 G\u00f6khan G\u00f6n\u00fcl), Pepe, Tosic, Caner Erkin, Tolgay Arslan, Hutchinson, Quaresma, Talisca (Dk. 74 Negredo), Lens (Dk. 59 O\u011fuzhan \u00d6zyakup), Cenk Tosun Medipol Ba\u015fak\u015fehir: Volkan Babacan, Caicara, Attamah, Epureanu, Clichy, Mahmut Tekdemir, Emre Bel\u00f6zo\u011flu, Visca (Dk. 90+1 Tunay Torun), Mossoro (Dk. 80 Napoleoni), Elia (Dk. 65 Kerim Frei), Adebayor Goller: Dk. 89 Kerim Frei ( Medipol Ba\u015fak\u015fehir ), Dk. 90+2 Tosic ( Be\u015fikta\u015f ) Sar\u0131 kartlar: Dk. 6 Talisca, Dk. 86 O\u011fuzhan \u00d6zyakup, Dk. 86 Cenk Tosun, Dk. 87 Caner Erkin, Dk. 90+1 Quaresma (Be\u015fikta\u015f), Dk. 32 Elia, Dk. 57 Caicara (Medipol Ba\u015fak\u015fehir) \nMA\u00c7IN GOL DAK\u0130KALARI89. dakikada Medipol Ba\u015fak\u015fehir 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti. Sa\u011fdan ceza sahas\u0131na giren Caicara'n\u0131n i\u00e7eri \u00e7evirdi\u011fi topa Kerim Frei geli\u015fine sert vurdu ve me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 filelerle bulu\u015fturdu: 0-1 90+2. dakikada Be\u015fikta\u015f beraberli\u011fi yakalad\u0131. Quaresma'n\u0131n sa\u011fdan kulland\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015fe vuru\u015funda Tosic topu kafayla a\u011flara g\u00f6nderdi: 1-1 \nEMRE BEL\u00d6ZO\u011eLU GER\u0130 D\u00d6ND\u00dc Medipol Ba\u015fak\u015fehir'de ligde son oynanan Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ilk yar\u0131s\u0131nda sakatlanarak oyundan \u00e7\u0131kan kaptan Emre Bel\u00f6zo\u011flu, Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'deki yerine geri d\u00f6nd\u00fc. Deneyimli futbolcu, hafta i\u00e7inde tak\u0131m\u0131n\u0131n Hoffenheim ile deplasmanda oynad\u0131\u011f\u0131 m\u00fccadelede forma giyememi\u015fti. \nG\u00d6KHAN \u0130NLER VE KER\u0130M FRE\u0130 YEDEK Turuncu-lacivertli ekibin sezon ba\u015f\u0131nda kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 G\u00f6khan \u0130nler ve Kerim Frei, eski tak\u0131mlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 ilk 11'de sahaya \u00e7\u0131kmad\u0131. Teknik direkt\u00f6r Abdullah Avc\u0131, G\u00f6khan ve Kerim'i, yedekler aras\u0131nda tuttu. Siyah-beyazl\u0131 taraftarlar, eski oyuncular\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde trib\u00fcnlere \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131. Futbolcular da taraftarlar\u0131n\u0131n sevgi g\u00f6sterisine alk\u0131\u015flarla kar\u015f\u0131l\u0131k verdi. \nMOSSORO 100. L\u0130G MA\u00c7INDA Medipol Ba\u015fak\u015fehir'in orta sahas\u0131nda g\u00f6rev yapan Brezilyal\u0131 futbolcu Marcio Mossoro, Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 ile S\u00fcper Lig 'deki 100. ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. 2014-2015 sezonunda turuncu-lacivertli ekibe transfer olan deneyimli futbolcu, oynad\u0131\u011f\u0131 99 lig ma\u00e7\u0131nda 12 kez fileleri havaland\u0131rm\u0131\u015ft\u0131. \nAvrupa \u015eampiyonu Ampute Futbol Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z, kupas\u0131yla birlikte devre aras\u0131nda Ba\u015fkan Fikret Orman ve G\u00f6ksel G\u00fcm\u00fc\u015fda\u011f ile taraftarlar\u0131 selamlad\u0131. \nMETE KALKAVAN'A PROTESTO Ma\u00e7 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kan Mete Kalkavan ve yard\u0131mc\u0131lar\u0131 stad\u0131 dolduran taraftarlar\u0131n h\u0131\u015fm\u0131na u\u011frad\u0131. Sahaya ad\u0131mlar\u0131n\u0131 atar atmaz \u015fok bir protesto ile kar\u015f\u0131la\u015fan Kalkavan ve yard\u0131mc\u0131lar\u0131 ne oldu\u011funu anlayamaz bir tav\u0131rla \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi. Be\u015fikta\u015f taraftarlar\u0131 hakem Mete Kalkavan\u2019\u0131 yo\u011fun bir \u015fekilde \u0131sl\u0131klad\u0131. \nG\u00d6KHAN G\u00d6N\u00dcL YEDEK Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc \u015eenol G\u00fcne\u015f, ge\u00e7en hafta ilk onbirde yer verdi\u011fini G\u00f6khan G\u00f6n\u00fcl'\u00fc Ba\u015fak\u015fehirspor kar\u015f\u0131s\u0131nda kul\u00fcbede tuttu. G\u00fcne\u015f, Medel, O\u011fuzhan Negredo, Mitrovi\u00e7'i kul\u00fcbeye ald\u0131. \n200 B\u0130N TL DERS OLDU Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc \u015eenol G\u00fcne\u015f'in ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda alt yap\u0131dan A tak\u0131ma oyuncu almad\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esi ile kural gere\u011fi 200 bin TL ceza kesilmi\u015fti. Fakat d\u00fcn ak\u015fam G\u00fcne\u015f Necip ve Fatih Aksoy'u yedek kul\u00fcbesine alarak ceza kesilmesini \u00f6nledi. \nTR\u0130B\u00dcNLER KAPALI G\u0130\u015eE Be\u015fikta\u015f futbol tak\u0131m\u0131n\u0131n Monaco zaferinden sonra siyah beyazl\u0131 taraftarlar S\u00fcper Ligde Ba\u015fak\u015fehirspor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in biletleri \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn t\u00fcketmeleri \u00fczerine d\u00fcn Vodafone Park Stad\u0131n\u0131a gelen taraftarlar bilet bulakmad\u0131klar\u0131 i\u00e7in kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 \u00e7ar\u015f\u0131 i\u00e7inde izlediler. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "erdem bay\u0131k be\u015fikta\u015f", "sentiment": "negative"}, {"name": "adri", "sentiment": "negative"}, {"name": "fabricio", "sentiment": "negative"}, {"name": "tosic", "sentiment": "none"}, {"name": "quaresma", "sentiment": "none"}, {"name": "mahmut tekdemir", "sentiment": "none"}, {"name": "emre bel\u00f6zo\u011flu", "sentiment": "none"}, {"name": "kerim frei", "sentiment": "none"}, {"name": "napoleoni", "sentiment": "none"}, {"name": "cenk tosun", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6khan g\u00f6n\u00fcl", "sentiment": "none"}, {"name": "cenk tosun medipol ba\u015fak\u015fehir", "sentiment": "none"}, {"name": "adebayor goller", "sentiment": "none"}, {"name": "o\u011fuzhan negredo", "sentiment": "none"}, {"name": "abdullah avc\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "mitrovi\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "hoffenheim", "sentiment": "none"}, {"name": "pepe", "sentiment": "none"}, {"name": "avrupa \u015fampiyonu ampute futbol milli tak\u0131m\u0131m\u0131z", "sentiment": "none"}, {"name": "caner erkin", "sentiment": "none"}, {"name": "o\u011fuzhan \u00f6zyakup", "sentiment": "none"}, {"name": "hutchinson", "sentiment": "none"}, {"name": "volkan babacan", "sentiment": "none"}, {"name": "marcio mossoro", "sentiment": "none"}, {"name": "medipol ba\u015fak\u015fehir", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6khan", "sentiment": "none"}, {"name": "tolgay arslan", "sentiment": "none"}, {"name": "mossoro", "sentiment": "none"}, {"name": "elia", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcne\u015f necip", "sentiment": "none"}, {"name": "medel", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "futbol ve spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "monaco", "sentiment": "none"}, {"name": "lens", "sentiment": "none"}, {"name": "ba\u015fkan fikret orman", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "talisca", "sentiment": "none"}, {"name": "attamah", "sentiment": "none"}, {"name": "clichy", "sentiment": "none"}, {"name": "visca", "sentiment": "none"}, {"name": "tunay torun", "sentiment": "none"}, {"name": "caicara", "sentiment": "none"}, {"name": "epureanu", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-24T04:22:21.024+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c10613f61c53af408a342f35d5bb97fa8b5ad02e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxxwH_plbdqRSMaA93Yxar9QdW4sdflKg75Ea9FJfvpc7ODOSMrAESqqkaGxfC01j0-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Halkbank set vermeden kazand\u0131 - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Halkbank set vermeden kazand\u0131 - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-24T19:23:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.181, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59ef6914c9de3d2a00fd795c.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c10613f61c53af408a342f35d5bb97fa8b5ad02e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxxwH_plbdqRSMaA93Yxar9QdW4sdflKg75Ea9FJfvpc7ODOSMrAESqqkaGxfC01j0-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-24T19:23:00.000+03:00", "title": "Halkbank set vermeden kazand\u0131 - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSalon: TVF Ba\u015fkent Hakemler: Ay\u015fim Ergi?nay, Meryem Tekol Pelenk Halkbank: Asl\u0131han K\u0131l\u0131\u00e7, Fulden Ural, Perez, Ramirez, Salas, Ceyda Durukan (Derya \u00c7ay\u0131rgan, Tutku Burcu Y\u00fczgen\u00e7, Simge Yal\u00e7\u0131n) Seramiksan: Odina, Sinem Y\u0131ld\u0131z, Meryem Boz, Malasevic, Krsmanovic, S\u0131la \u00c7al\u0131\u015fkan (Sedef Sazl\u0131dere, Gizem M\u0131sra A\u015f\u00e7\u0131, I\u015f\u0131l \u00d6z, Rida Erlalelitepe, Ye\u015fim Astarlar) Setler: 25-14, 25-17, 25-19 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "meryem tekol pelenk halkbank", "sentiment": "negative"}, {"name": "fulden ur", "sentiment": "negative"}, {"name": "asl\u0131han k\u0131l\u0131\u00e7", "sentiment": "negative"}, {"name": "tutku burcu y\u00fczgen\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "meryem boz", "sentiment": "none"}, {"name": "gizem m\u0131sra a\u015f\u00e7\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "perez", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u015f\u0131l \u00f6z", "sentiment": "none"}, {"name": "ye\u015fim astarlar", "sentiment": "none"}, {"name": "malasevic", "sentiment": "none"}, {"name": "ramirez", "sentiment": "none"}, {"name": "derya \u00e7ay\u0131rgan", "sentiment": "none"}, {"name": "sedef sazl\u0131dere", "sentiment": "none"}, {"name": "sinem y\u0131ld\u0131z", "sentiment": "none"}, {"name": "salas", "sentiment": "none"}, {"name": "odina", "sentiment": "none"}, {"name": "ceyda durukan", "sentiment": "none"}, {"name": "simge yal\u00e7\u0131n", "sentiment": "none"}, {"name": "rida erlalelitepe", "sentiment": "none"}, {"name": "krsmanovic", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u0131la \u00e7al\u0131\u015fkan", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "halkbank", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T13:45:31.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b6d5bb3b477bcc0071d0283003a0c7158931517f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQyJ4Ye1pLMwZa058xBPvEZU9W2xUvzh.aXnN4avzscaIEwBQsl1G_FiyyBxC0Rdqu8-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "LaMarcus att\u0131, Spurs 4'te 4 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "LaMarcus att\u0131, Spurs 4'te 4 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-26T11:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f196fa7af50747ace73349.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b6d5bb3b477bcc0071d0283003a0c7158931517f", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQyJ4Ye1pLMwZa058xBPvEZU9W2xUvzh.aXnN4avzscaIEwBQsl1G_FiyyBxC0Rdqu8-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T11:04:00.000+03:00", "title": "LaMarcus att\u0131, Spurs 4'te 4 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "Haberler > Spor Haberleri > Basketbol > LaMarcus att\u0131, Spurs 4'te 4 yapt\u0131! LaMarcus att\u0131, Spurs 4'te 4 yapt\u0131! Amerikan Basketbol Ligi'nde (NBA) Miami Heat'i 117-100 ma\u011flup eden San Antonio Spurs, 4'te 4 yapt\u0131. H\u00fcrriyet Haber SON G\u00dcNCELLEME 26.10.2017 - 11:04 \nNBA 'e 10 ma\u00e7la devam edildi. San Antonio Spurs , konuk oldu\u011fu Miami Heat'i 117-100 yenerek bu sezon \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 4. kar\u015f\u0131la\u015fmadan da galip ayr\u0131ld\u0131. Spurs'\u00fcn all-star forveti LaMarcus Aldridge 31 say\u0131 ve 7 ribauntla sahan\u0131n en skoreri oldu. Rudy Gay 22 say\u0131, Danny Green 15 say\u0131, 7 ribaunt ve Kyle Anderson 12 say\u0131, 10 ribauntla oynad\u0131. Heat'te Tyler Johnson'\u0131n 23 say\u0131, James Johnson'\u0131n 21 say\u0131, 9 ribaunt ve Goran Dragic'in 20 say\u0131l\u0131k performans\u0131 yenilgiyi \u00f6nleyemedi. \nROCKETS SON SAN\u0130YE BASKET\u0130YLE KAZANDI Houston Rockets, deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Philadelphia 76ers'\u0131, Eric Gordon'\u0131n son saniyede att\u0131\u011f\u0131 3 say\u0131l\u0131k basketle 105-104 ma\u011flup etti. Rockets ad\u0131na ma\u00e7\u0131n kahraman\u0131 Gordon, 29 say\u0131 ve 5 asist \u00fcretti. James Harden 27 say\u0131, 13 asist, Clint Capela ise 16 say\u0131, 20 ribauntla \"double double\" yapt\u0131. 76ers'ta J.J. Redick 22 say\u0131, 5 ribaunt, Joel Embiid 21 say\u0131, 6 ribaunt, Robert Covington 20 say\u0131, 6 ribaunt ve Ben Simmons 14 say\u0131, 9 asist, 7 ribauntla m\u00fccadele etti. 5. ma\u00e7\u0131nda 4. ma\u011flubiyetini ya\u015fayan 76ers'ta Furkan Korkmaz s\u00fcre almad\u0131. \nCAVAL\u0130ERS'TA KAN KAYBI S\u00dcR\u00dcYOR Brooklyn Nets, Cleveland Cavaliers'\u0131 112-107 yenerek \u015fampiyonluk favorileri aras\u0131nda g\u00f6sterilen rakibine 5. ma\u00e7\u0131nda 2. ma\u011flubiyetini ya\u015fatt\u0131. Ev sahibi Nets'te Spencer Dinwiddie 22 say\u0131, 6 asist, 5 ribaunt, DeMarre Carroll 18 say\u0131, 7 ribaunt, 4 top \u00e7alma, Rondae Hollis-Jefferson ve Allen Crabbe 19'ar say\u0131 \u00fcretti. Cavaliers'\u0131n y\u0131ld\u0131z oyuncusu LeBron James 29 say\u0131, 13 asist, 10 ribauntla kariyerinin 56. \"triple double\"\u0131na imza att\u0131. Kyle Korver 22 say\u0131 ve Kevin Love 15 say\u0131, 12 ribauntla ma\u00e7\u0131 tamamlad\u0131. Milli basketbolcu Cedi Osman ise kar\u015f\u0131la\u015fmada s\u00fcre almad\u0131. NBA'e 5 ma\u00e7la devam edilecek. \nTOPLU SONU\u00c7LAR ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "- basketbol", "sentiment": "negative"}, {"name": "goran dragic", "sentiment": "none"}, {"name": "gordon", "sentiment": "none"}, {"name": "rudy gay", "sentiment": "none"}, {"name": "toplu sonu\u00e7lar", "sentiment": "none"}, {"name": "kyle anderson", "sentiment": "none"}, {"name": "j.j. redick", "sentiment": "none"}, {"name": "spencer dinwiddie", "sentiment": "none"}, {"name": "lebron james", "sentiment": "none"}, {"name": "allen crabbe", "sentiment": "none"}, {"name": "robert covington", "sentiment": "none"}, {"name": "ben simmons", "sentiment": "none"}, {"name": "eric gordon", "sentiment": "none"}, {"name": "rondae hollis-jefferson", "sentiment": "none"}, {"name": "james harden", "sentiment": "none"}, {"name": "kyle korver", "sentiment": "none"}, {"name": "clint capela", "sentiment": "none"}, {"name": "tyler johnson", "sentiment": "none"}, {"name": "demarre carroll", "sentiment": "none"}, {"name": "lamarcus aldridge", "sentiment": "none"}, {"name": "danny green", "sentiment": "none"}, {"name": "joel embiid", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcncelleme", "sentiment": "none"}, {"name": "james johnson", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spurs", "sentiment": "negative"}, {"name": "spor haberleri spor arena'da haberler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "cleveland cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "san antonio spurs", "sentiment": "none"}, {"name": "houston rockets", "sentiment": "none"}, {"name": "nba", "sentiment": "none"}, {"name": "miami heat", "sentiment": "none"}, {"name": "brooklyn nets", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "philadelphia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T19:02:04.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "64c24ca8dfffc7354877b785eff4ed6db3cfceea", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoZRXGMdEm2XZ5J2etLkWl73ioqZiOHrXwgFild_hKUDw8_0OEFwcfqB_MaJRll8UUVJ_GeGV_We8LFIXt62VwjA--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "\u2018Baba Bush beni tekerlekli sandalyeden taciz etti\u2019 - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "title_full": "\u2018Baba Bush beni tekerlekli sandalyeden taciz etti\u2019 - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "published": "2017-10-25T14:15:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.509, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f070ea7af50736902bfac0.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 8, "comments": 0, "shares": 8}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "64c24ca8dfffc7354877b785eff4ed6db3cfceea", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoZRXGMdEm2XZ5J2etLkWl73ioqZiOHrXwgFild_hKUDw8_0OEFwcfqB_MaJRll8UUVJ_GeGV_We8LFIXt62VwjA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T14:15:00.000+03:00", "title": "\u2018Baba Bush beni tekerlekli sandalyeden taciz etti\u2019 - Son Dakika G\u00fcncel Haberler", "text": "Haberler > D\u00fcnya > \u2018Baba Bush beni tekerlekli sandalyeden taciz etti\u2019 \u2018Baba Bush beni tekerlekli sandalyeden taciz etti\u2019 H\u00fcrriyet Haber 25.10.2017 - 14:15 | Son G\u00fcncelleme: 25.10.2017 - 14:18 Amerikal\u0131 aktris Heather Lind, 93 ya\u015f\u0131ndaki ABD Eski Ba\u015fkan\u0131 George H.W. Bush\u2019un, bir davette kendisini tekerlekli sandalyeden taciz etti\u011fini iddia etti. PAYLA\u015e A X \nDizilerle ad\u0131n\u0131 duyuran Lind (34), Instragram \u00fczerinden payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 bir foto\u011fraf ile iddias\u0131n\u0131 g\u00fcndeme ta\u015f\u0131d\u0131.Foto\u011fraf\u0131n alt\u0131na a\u00e7\u0131klama yazan g\u00fczel oyuncu, bundan tam 4 y\u0131l \u00f6nce yeni bir televizyon program\u0131 i\u00e7in ABD Eski Ba\u015fkan\u0131 George H. W. Bush ( Baba Bush ) ile bir araya geldi\u011fini ve payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011fraf \u00e7ekildi\u011fi s\u0131rada tacize u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. \nYazd\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada Lind, g\u00f6r\u00fc\u015fme sonras\u0131 foto\u011fraf \u00e7ekildi\u011fi s\u0131rada, Baba Bush\u2019un kendisini tekerlekli sandalyeden elle taciz etti\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Lind, Bush\u2019un e\u015fi Barbara Bush \u2019un da bu an\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirtiyor. Lind ayr\u0131ca, Bush\u2019un g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin yan\u0131na geldi\u011fini ve foto\u011fraf \u00e7ekimi s\u0131ras\u0131nda Bush\u2019un yan\u0131nda durmamas\u0131 i\u00e7in kendisini uyard\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6zlerine ekliyor. \nLind a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \u015fu ifadelere yer verdi: \u201cGeorge H. W. Bush ile, benim de yer ald\u0131\u011f\u0131m bir televizyon program\u0131 tan\u0131t\u0131m\u0131nda tan\u0131\u015fma f\u0131rsat\u0131 buldum. Foto\u011fraf i\u00e7in poz verdi\u011fimiz s\u0131rada bana cinsel tacizde bulundu. Elimi s\u0131kmad\u0131. E\u015fi Barbara yan\u0131ndayken tekerlekli sandalyesinden arkama dokundu. Bana pis bir \u015faka yapt\u0131.\u201d \n\u00d6Z\u00dcR D\u0130LED\u0130 \n\u0130ngiliz Daily Mail gazetesininin haberi \u00fczerine a\u00e7\u0131klama yapan ABD Eski Ba\u015fkan\u0131 Bush, ya\u015fananlar i\u00e7in \u00f6z\u00fcr dileyerek \u015faka yapmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131, amac\u0131n\u0131n Lind\u2019i rendice etmek olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "baba bush", "sentiment": "negative"}, {"name": "dakika g\u00fcncel haberler haberler", "sentiment": "negative"}, {"name": "eski ba\u015fkan\u0131 george h. w. bush", "sentiment": "none"}, {"name": "e\u015fi barbara", "sentiment": "none"}, {"name": "george h. w. bush", "sentiment": "none"}, {"name": "eski ba\u015fkan\u0131 bush", "sentiment": "none"}, {"name": "lind", "sentiment": "none"}, {"name": "bush", "sentiment": "none"}, {"name": "heather lind", "sentiment": "none"}, {"name": "barbara bush", "sentiment": "none"}, {"name": "bana", "sentiment": "none"}, {"name": "eski ba\u015fkan\u0131 george h.w. bush", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T19:02:58.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "fc0c91f61fc4a1bde8699be4ec111c67cdaa4f93", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1OSXfUFlaFmenBvCLxAynFjpEER7hkkwRXv3QWedmJowrzkBZvArgSDlsF71TVp0sba4myQ6D6dHo26c.vPsc5A_VOwtL1n8oA-", "site_full": "bigpara.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "http://www.bigpara.com/rss", "site_categories": ["investing", "financial_news", "finance"], "section_title": "bigpara- G\u00dcNDEM", "title": "S&P Almanya'n\u0131n kredi notunu korudu, \u0130talya'y\u0131 y\u00fckseltti", "title_full": "S&P Almanya'n\u0131n kredi notunu korudu, \u0130talya'y\u0131 y\u00fckseltti", "published": "2017-10-28T17:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://i.bigpara.com/i/55big/standard_poors_650_7.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "fc0c91f61fc4a1bde8699be4ec111c67cdaa4f93", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1OSXfUFlaFmenBvCLxAynFjpEER7hkkwRXv3QWedmJowrzkBZvArgSDlsF71TVp0sba4myQ6D6dHo26c.vPsc5A_VOwtL1n8oA-", "ord_in_thread": 0, "author": "oneri@bigpara.com (Bigpara)", "published": "2017-10-28T17:45:00.000+03:00", "title": "S&P Almanya'n\u0131n kredi notunu korudu, \u0130talya'y\u0131 y\u00fckseltti", "text": "S&P Almanya'n\u0131n kredi notunu korudu, \u0130talya'y\u0131 y\u00fckseltti 28.10.2017 - 14:42 S&P, Almanya ve \u0130talya'ya dair kredi notu de\u011ferlendirmelerini a\u00e7\u0131klad\u0131. \nUluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Standard & Poor's (S&P), Almanya ve \u0130talya'ya dair kredi notu de\u011ferlendirmelerini a\u00e7\u0131klad\u0131. \nS&P'den yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, Almanya'n\u0131n kredi notunun \"AAA\" seviyesinde korundu\u011fu, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn de \"dura\u011fan\" oldu\u011fu belirtildi. A\u00e7\u0131klamada, gelecek iki y\u0131lda Almanya'n\u0131n kamu finansman\u0131 ve g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u0131\u015f bilan\u00e7o tablosunun potansiyel finansal ve ekonomik \u015foklara dayanmas\u0131n\u0131n beklendi\u011fi belirtilirken, Almanya'n\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc kurumsal \u00e7er\u00e7evesi, istikrarl\u0131 siyasi sistemi y\u00fcksek refah seviyesi ve \u00e7e\u015fitlilik g\u00f6steren ekonomisine i\u015faret edildi. \n\u00d6te yandan, Almanya ekonomisinin beklenenden daha zay\u0131f b\u00fcy\u00fcme kaydetmesi durumunda \u00fclkenin kredi notunun d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclebilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulunan a\u00e7\u0131klamada, \u00fclkenin bor\u00e7lar\u0131n\u0131n beklenmedik \u015fekilde artmas\u0131 durumunda bunun kredi notu \u00fczerinde bask\u0131 uygulayabilece\u011fi vurguland\u0131. \nS&P, ge\u00e7en sene y\u00fczde 1,9 b\u00fcy\u00fcme yakalayan Almanya ekonomisinin, bu y\u0131l y\u00fczde 2,1 ve gelecek sene de y\u00fczde 1,7 oranlar\u0131nda geni\u015flemesinin \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc bildirdi. \nS&P \u0130TALYA'NIN KRED\u0130 NOTUNUN Y\u00dcKSELT\u0130LTT\u0130 \n\u0130talya'ya dair a\u00e7\u0131klamada, \u00fclkenin kredi notunun \"BBB-\" seviyesinden \"BBB\" seviyesine y\u00fckseltildi\u011fi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn \"dura\u011fan\" oldu\u011fu belirtildi. \nA\u00e7\u0131klamada, art\u0131\u015f g\u00f6steren \u00f6zel sekt\u00f6r yat\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131n ve istihdam seviyesinin \u0130talya'n\u0131n ekonomik toparlanmas\u0131n\u0131 destekledi\u011finin alt\u0131 \u00e7izilirken, \u00fclkenin bankac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fcnde risklein azald\u0131\u011f\u0131 ifade edildi. \n\u00d6te yandan, a\u00e7\u0131klamada, \u0130talya'n\u0131n ekonomik b\u00fcy\u00fcme h\u0131z\u0131nda ani d\u00fc\u015f\u00fc\u015f g\u00f6r\u00fclmesi durunda \u00fclkenin kredi notunun yeniden de\u011ferlendirilebilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu. \nS&P, ge\u00e7en sene y\u00fczde 0,9 b\u00fcy\u00fcme yakalayan \u0130talya ekonomisinin, bu y\u0131l y\u00fczde 1,4 ve gelecek sene de y\u00fczde 1,3 oranlar\u0131nda geni\u015flemesini \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor. Bigpara", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "almanya", "sentiment": "negative"}, {"name": "bigpara", "sentiment": "none"}, {"name": "a\u00e7\u0131klamada", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p almanya", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "standard & poor", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T14:47:56.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4d50c520e3e7a0a03b738b09c6a62ce67eb84cd8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzY2PKEKpMYWqqnyDQB04ernsjJycWDIcEMFvYCs0CG5YLd6fSDAZ_0", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Ne Alt\u0131nordu, ne Eski\u015fehir - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Ne Alt\u0131nordu, ne Eski\u015fehir - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-28T21:33:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.043, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f4cd78d3806c1914b1a33e.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4d50c520e3e7a0a03b738b09c6a62ce67eb84cd8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzY2PKEKpMYWqqnyDQB04ernsjJycWDIcEMFvYCs0CG5YLd6fSDAZ_0", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T21:33:00.000+03:00", "title": "Ne Alt\u0131nordu, ne Eski\u015fehir - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSTAT: BornovaHAKEMLER: Erkan Engin (xxx), Emin Y\u0131ld\u0131r\u0131m (xxx), Bilal G\u00f6len (xxx) ALTINORDU : Erce (xx) - Kerim Al\u0131c\u0131 (xx), Recep (xxx), U\u011fur Arslan (xx), Ali Mert (xx), Bar\u0131\u015f (x), Deniz (xx), Serkan (xx) (Dk. 76 Alican xx), Murat (x) (Dk. 72 Erdo\u011fan xx), Kerim Avc\u0131 (x), Mirkan (x) (Dk. 87 Fatih) ESK\u0130\u015eEH\u0130RSPOR : Kayacan (xxx) - Dorukhan (xx), Aykut (xx), Akaminko (xxx), Bilal Aziz (xx), H\u00fcrriyet (xx), Ofoedu (x), Hasan H\u00fcseyin (xx) (Dk. 81 Anda\u00e7 xx), Hasan Ayaro\u011flu (x) (Dk. 63 U\u011fur \u0130nceman xx), Erkan (x) (Dk. 89 \u0130brahim Halil), Bruno (x)SARI KARTLAR: U\u011fur Arslan, Deniz, Recep (Alt\u0131nordu), Aykut (Eski\u015fehirspor) \n15'inci dakikada Alt\u0131nordulu Murat soldan alt\u0131 pas\u0131n \u00f6n\u00fcne yerden kesti, Kerim Avc\u0131 geli\u015fine vurdu, top \u00fcstten auta \u00e7\u0131kt\u0131.20'nci dakikada ev sahibi ekip ata\u011f\u0131nda Bar\u0131\u015f soldan s\u0131f\u0131ra inip kale sahas\u0131na ortalad\u0131, kaleci Kayacan, Mirkan Ayd\u0131n\u2019dan \u00f6nce davran\u0131p topu bloke etti.22'nci dakikada Eski\u015fehirspor ata\u011f\u0131nda Ofoedu soldan uzak dire\u011fe g\u00f6nderdi, Bruno savunman\u0131n aras\u0131ndan y\u00fckselip kafay\u0131 vurdu, me\u015fin yuvarlak yandan az farkla d\u0131\u015far\u0131 gitti. \n37'nci dakikada Alt\u0131nordu savunmas\u0131 arkaya at\u0131lan topta ofsayt beklentisiyle duraklay\u0131nca ileri \u00e7\u0131kan Aykut bir anda kaleci Erce Karde\u015fler ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kal\u0131p vurdu, top dire\u011fin dibinden auta \u00e7\u0131kt\u0131.42'nci dakikadaki Kerim Avc\u0131 yay\u0131n \u00fczerinden tam k\u00f6\u015feye vurdu, kaleci Kayacan son anda uzan\u0131p topu kornere \u00e7eldi.54'\u00fcnc\u00fc dakikada Alt\u0131nordulu Deniz ceza sahas\u0131na doldurdu, Bar\u0131\u015f'\u0131n kafa vuru\u015funda top kaleci Kayacan'da kald\u0131.55'inci dakikada Eski\u015fehirspor ata\u011f\u0131nda Erkan'\u0131n sol \u00e7aprazdan vuru\u015funda me\u015fin yuvarlak \u00fcstten auta gitti. \n60'\u0131nc\u0131 dakikada Bar\u0131\u015f pas\u0131yla sa\u011fdan ceza sahas\u0131na giren Mirkan'\u0131n yerden vuru\u015funda top dire\u011fin yan\u0131ndan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131.78'inci dakikada ceza yay\u0131 \u00fczerinden Erdo\u011fan'\u0131n \u015f\u0131k vuru\u015funda Eski\u015fehir kalecisi Kayacan uzanarak gole engel oldu.81'inci dakikada Alican'\u0131n pas\u0131nda ceza yay\u0131 \u00fczerinde topla bulu\u015fan Kerim Avc\u0131 sert vurdu, kaleci Kayacan topu \u00e7\u0131kard\u0131.90+5'inci dakikada Bilal Aziz'in sa\u011fdan ortas\u0131nda arka direkte Anda\u00e7 ve Bruno topa dokunamay\u0131nca Eski\u015fehirspor golden oldu. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T00:08:53.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "18ffcf80fd51972f9ed5ed52927cabfe01c4778d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwXpMJFpK4zVmw3Q9JlJHk_fz5Ub0I8kDa.BdH1u5CwDn3SSObVxtFHvXc4APu7YXPbFNiiJJaYfg--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Yeni Malatyaspor deplasmanda galip - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Yeni Malatyaspor deplasmanda galip - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-28T16:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.006, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f483d7c03c0e46902ed782.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "18ffcf80fd51972f9ed5ed52927cabfe01c4778d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwXpMJFpK4zVmw3Q9JlJHk_fz5Ub0I8kDa.BdH1u5CwDn3SSObVxtFHvXc4APu7YXPbFNiiJJaYfg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T16:20:00.000+03:00", "title": "Yeni Malatyaspor deplasmanda galip - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nStat: Ankara 19 May\u0131s \nHakemler: H\u00fcseyin G\u00f6\u00e7ek , Esat Sancaktar , Erdem Bay\u0131k \nGen\u00e7lerbirli\u011fi: Hopf , Ahmet O\u011fuz , U\u011fut \u00c7ift\u00e7i , Sevich , Ahmet \u0130lhan \u00d6zek (Manu dk. 78 ?), Scekic , Vedat Muri\u00e7 , Ndiaye , Serdar \u00d6zkan (Skuletic dk. 88 ?), Khalili (Guidileye dk. 85 ?), Zeki Yavru ? \nYedekler: Cengiz Demirta\u015f, Santos, Murat Duruer, \u0130ssah, Alper Uluda\u011f, Orhan \u015eam, Da Silva \nTeknik Direkt\u00f6r: Mesut Bakkal \nEvkur Yeni Malatyaspor : Erta\u00e7 \u00d6zbir , Yal\u00e7\u0131n Ayhan , Pereira (Batuhan Alt\u0131nta\u015f dk. 90 ?), Murat Y\u0131ld\u0131r\u0131m , Boutaib , Nacer Barazite (Turgut Do\u011fan \u015eahin dk. 72 ), Sad\u0131k \u00c7iftp\u0131nar , Adem B\u00fcy\u00fck (Murat Ak\u00e7a dk. 83 ?), Cissokha , Chebake , Diallo \nYedekler: Farnolle, Emre Selen, Eren Tozlu, Sincere, Meza, \u0130ssiar Dia, Emanuel \nGol: Boutaib (dk. 68) (Evkur Yeni Malatyaspor) \nK\u0131rm\u0131z\u0131 Kart: Zeki Yavru (dk. 74) ( Gen\u00e7lerbirli\u011fi ) \nSar\u0131 kartlar: U\u011fur \u00c7ift\u00e7i (Gen\u00e7lerbirli\u011fi), Murat Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Sad\u0131k \u00c7iftp\u0131nar, Boutaib, Erta\u00e7 \u00d6zbir (Evkur Yeni Malatyaspor) \nMa\u00e7tan Dakikalar (\u0130lk yar\u0131) \n19. dakikada frikik i\u00e7in topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en Barazite\u2019nin orta \u015fut kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 vuru\u015funu kaleci Hopf tek yumrukla kornere \u00e7eldi. \n23. dakikada Ahmet O\u011fuz\u2019un sa\u011f kanattan ortas\u0131nda savunmadan d\u00f6nen topla ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda bulu\u015fan Khalili\u2019nin \u015futunu kaleci Erta\u00e7 soluna yatarak kurtard\u0131. \n26. dakikada Serdar\u2019\u0131n sol kanattan Ahmet \u0130lhan\u2019a g\u00f6nderdi\u011fi ara pasta kaleci Erta\u00e7 erken hamle yaparak topu kontrol etti. \n36. dakikada U\u011fur\u2019un sol kanattan ortas\u0131nda alt\u0131pas i\u00e7inde savunmadan d\u00f6nen top, penalt\u0131 noktas\u0131 \u00fczerindeki Zeki Yavru\u2019nun \u00f6n\u00fcnde kald\u0131. Zeki\u2019nin kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015futta top kalenin \u00fcst\u00fcnden auta att\u0131. \nMa\u00e7tan Dakikalar (\u0130kinci yar\u0131) \n56. dakikada savunmadan gelen uzun topla sol kanatta topla bulu\u015fan Adem B\u00fcy\u00fck, Ahmet O\u011fuz\u2019u \u00e7al\u0131mlayarak \u015futunu \u00e7ekti, kaleci Hopf\u2019u ge\u00e7en me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 \u00e7izgi \u00fczerinde bulunan Sevich kornere \u00e7eldi. \n65. dakikada sol kanattan Ahmet \u0130lhan\u2019\u0131n ortas\u0131nda Zeki Yavru'nun r\u00f6va\u015fatas\u0131 farkl\u0131 \u015fekilde auta \u00e7\u0131kt\u0131. \n68. dakikada sol kanattan ceza sahas\u0131na giren Adem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn pas\u0131nda alt\u0131pas i\u00e7inde Boutaib d\u00fczg\u00fcn bir vuru\u015fla me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 a\u011flarla bulu\u015fturdu. 0-1 \n74. dakikada Gen\u00e7lerbirli\u011fi'nden Zeki Yavru k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rerek tak\u0131m\u0131n\u0131 10 ki\u015fi b\u0131rakt\u0131. \n80. dakikada Boutaib\u2019in yakla\u015f\u0131k 25 metreden sert \u015futunu kaleci Hopf son anda uzanarak \u00e7eldi. D\u00f6nen topla bulu\u015fan Adem B\u00fcy\u00fck\u2019\u00fcn a\u015f\u0131rtma vuru\u015fu Hopf\u2019ta kald\u0131. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T00:09:01.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bfb003ec5e41ee1a82b26c78a4ab4134810417f5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxpoG_M05S1mLuix42J5R42ifxKRtPxbm38HRGhGSDNt_aPRcGgvV0TXg0CYXonmBk-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Kazanmay\u0131 hat\u0131rlad\u0131! Fenerbah\u00e7e... - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Kazanmay\u0131 hat\u0131rlad\u0131! Fenerbah\u00e7e... - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-28T16:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f48a10d3806c1914b1a1d6.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bfb003ec5e41ee1a82b26c78a4ab4134810417f5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQxpoG_M05S1mLuix42J5R42ifxKRtPxbm38HRGhGSDNt_aPRcGgvV0TXg0CYXonmBk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T16:46:00.000+03:00", "title": "Kazanmay\u0131 hat\u0131rlad\u0131! Fenerbah\u00e7e... - Voleybol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nHAKEMLER: B\u00fclent Bozkurt- Esat DanziliSETLER: 25- 22, 25-21, 22-25, 25-18S\u00dcRE: 106 Dk. (29, 28, 26, 23 ) FENERBAH\u00c7E : Queque 10, Gladyer 10, Sel\u00e7uk 3, Sket 20, Resul 5, Metin 15, Ahmet (L), Burak (L), Ferhat 1, O\u011fulcan -.JEOPARK KULA BELED\u0130YES\u0130 : Raphael 21, Fatih 5, Weber 5, Ali 12, Muhammet 3, Radke 6, Mehmet (L), Kemal 7, Halil 3, Bat\u0131 -, Burak 1. \nLigin ilk \u00fc\u00e7 kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 galibiyetle tamamlad\u0131ktan sonra son 3 ma\u00e7\u0131n\u0131 kaybeden Fenerbah\u00e7e 7. Ma\u00e7\u0131nda Kula Belediyesi galibiyetiyle y\u00fczleri g\u00fclerken b\u00fcy\u00fck moral buldular. Ma\u00e7\u0131n en skorer oyuncusu 21 say\u0131 ile Kula Belediyesi\u2019nden Raphael oldu. Onu Fenerbah\u00e7e\u2019den 20 say\u0131 ile Sket takip etti. Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 bloktan 12, servisten 6, ataktan 64 ve rakip tak\u0131m hatas\u0131ndan da ald\u0131\u011f\u0131 33 say\u0131 ile kazand\u0131. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T00:09:03.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "781726834b70e0d00c98a0294d03af1ec12364fc", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Wo9.4H.GU57PGm3OOFtqbo7FI4D47Pram_mebM29lSKRntHxK656f6Ag--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Yap\u0131 Kredi Faktoring\u2019e \u00f6d\u00fcl - Ekonomi Haberleri", "title_full": "Yap\u0131 Kredi Faktoring\u2019e \u00f6d\u00fcl - Ekonomi Haberleri", "published": "2017-10-28T00:50:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f3aa2fd3806d2eb0144431.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "781726834b70e0d00c98a0294d03af1ec12364fc", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3Wo9.4H.GU57PGm3OOFtqbo7FI4D47Pram_mebM29lSKRntHxK656f6Ag--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T00:50:00.000+03:00", "title": "Yap\u0131 Kredi Faktoring\u2019e \u00f6d\u00fcl - Ekonomi Haberleri", "text": "Haberler > Ekonomi > Yap\u0131 Kredi Faktoring\u2019e \u00f6d\u00fcl Yap\u0131 Kredi Faktoring\u2019e \u00f6d\u00fcl H\u00fcrriyet Haber 28.10.2017 - 00:50 | Son G\u00fcncelleme: 28.10.2017 - 00:50 YAPI Kredi Faktoring, Global Banking & Finance Review dergisinin 2017 de\u011ferlendirmesine g\u00f6re \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin En \u0130yi Faktoring \u015eirketi\u201d se\u00e7ildi. PAYLA\u015e A X \n200 farkl\u0131 \u00fclkede okunan finans dergisi, kendi uzmanl\u0131k alan\u0131nda ba\u015far\u0131lar\u0131yla \u00f6ne \u00e7\u0131kan kurumlar\u0131 2011 y\u0131l\u0131ndan bu yana \u00f6d\u00fcllendiriyor. Yap\u0131 Kredi Faktoring Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Bozkurt \u00c7\u00f6teli, \u201cUluslararas\u0131 yay\u0131nlardan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu gibi \u00f6d\u00fcller bizi daha b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131lar i\u00e7in motive ediyor. Global Finance & Review gibi yay\u0131nlar\u0131 da de\u011ferli buluyoruz. G\u0131dadan turizme, otomotivden kimyaya kadar \u00e7e\u015fitli sekt\u00f6rlere katk\u0131 sa\u011flayan faktoringi daha geni\u015f bir kitleye yaymak, faydalar\u0131n\u0131 anlatmak ad\u0131na \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz\u201d dedi. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T00:09:29.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "4ccc57940172c8e98a1c6bc87ce95f67fe8c8d2e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzbEqvEY1VjfDGbPa6KZ7fRWlM4dk3rTxHxGFlb3oq22nGwDYLEdvFx", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "\u0130BB potada g\u00fcle oynaya - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "\u0130BB potada g\u00fcle oynaya - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-29T21:37:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f62dbd18c7731ae4916f82.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4ccc57940172c8e98a1c6bc87ce95f67fe8c8d2e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzbEqvEY1VjfDGbPa6KZ7fRWlM4dk3rTxHxGFlb3oq22nGwDYLEdvFx", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-29T21:37:00.000+02:00", "title": "\u0130BB potada g\u00fcle oynaya - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSalon: Cebeci \nHakemler: \u00d6zlem Yalman, Ahmet Ersan Erg\u00fcler, Semih Vural \n\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor: Mert \u00c7evik 14, Bircevic 14, Klobucar 15, Buva 22, Thompson 4, \u0130lkan Karaman 8, Hakan Demirel 1, Buckner 14, Dulkys 7, U\u011fur Dokuyan, Ayberk Olmaz \nYe\u015filgiresun Belediyespor: James 33, Enes Berkay Ta\u015fk\u0131ran 5, Gagic 11, Boynton 8, Marinkovic 6, Efe Be\u015fok, Nikolov, Hosley 9, Dusan Cantekin 10, Erkan Y\u0131lmaz 5 \n1. Periyot: 22-20 \n3. Periyot: 76-65 \n\u0130lk periyotta rakibine 22-20 \u00fcst\u00fcnl\u00fck sa\u011flayan ev sahibi tak\u0131m, soyunma odas\u0131na da 43-40 \u00f6nde gitti. \nMa\u00e7\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131nda da \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc koruyan ve 3. periyotta 11 say\u0131l\u0131k fark (76-65) yakalayan \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor , kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 99-87 kazand\u0131. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ahmet ersan erg\u00fcler", "sentiment": "negative"}, {"name": "semih vural  i\u0307stanbul b\u00fcy\u00fck\u015fehir beledi", "sentiment": "neutral"}, {"name": "bircevic", "sentiment": "none"}, {"name": "u\u011fur dokuyan", "sentiment": "none"}, {"name": "james", "sentiment": "none"}, {"name": "buckner", "sentiment": "none"}, {"name": "hakan demirel", "sentiment": "none"}, {"name": "marinkovic", "sentiment": "none"}, {"name": "dusan cantekin", "sentiment": "none"}, {"name": "gagic", "sentiment": "none"}, {"name": "erkan y\u0131lmaz", "sentiment": "none"}, {"name": "mert \u00e7evik", "sentiment": "none"}, {"name": "hosley", "sentiment": "none"}, {"name": "thompson", "sentiment": "none"}, {"name": "ayberk olmaz  ye\u015filgiresun belediyespor", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307lkan karaman", "sentiment": "none"}, {"name": "nikolov", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307stanbul b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyespor", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "enes berkay ta\u015fk\u0131ran", "sentiment": "none"}, {"name": "boynton", "sentiment": "none"}, {"name": "efe be\u015fok", "sentiment": "none"}, {"name": "dulkys", "sentiment": "none"}, {"name": "klobucar", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-30T04:52:09.023+02:00"}, {"thread": {"uuid": "213987693ae45a2a97fb2b381a888361d4cebd88", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwLXd_2yABB5tYQlcOZbBvrHCwXe2ZZlenfvYu66_3upmMVajJxIw1g", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Efes'te farkl\u0131 tarife - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Efes'te farkl\u0131 tarife - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-30T20:38:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f77178c03c0e1194b293c3.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "213987693ae45a2a97fb2b381a888361d4cebd88", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQwLXd_2yABB5tYQlcOZbBvrHCwXe2ZZlenfvYu66_3upmMVajJxIw1g", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-30T20:38:00.000+02:00", "title": "Efes'te farkl\u0131 tarife - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSALON: Sinan Erdem \nHAKEMLER: Alper Altu\u011f K\u00f6selerli, Ozan \u00c7akar, Seher Ay\u015fe Nur Yaz\u0131c\u0131o\u011flu \nANADOLU EFES: Ledo 19, McCollum 21, Do\u011fu\u015f 4, Birkan 2, Arda 3, Berk 2, Motum 15, Stimac 11, Dunston 12, Simon 5, Muhaymin \nDEM\u0130R \u0130N\u015eAAT B\u00dcY\u00dcK\u00c7EKMECE : Wright 19, O\u011fulcan, Kairys 8, Simpson 6, Burak Can 11, Melih, Walker 18, Stojanovski 10, Moldoveanu 3, Merthan \n1'\u0130NC\u0130 PER\u0130YOT: 22-21 \n\u0130LK YAR I: 46-45 \n3'\u00dcNC\u00dc PER\u0130YOT: 77-57 \nSinan Erdem Spor Salonu'nda oynanan m\u00fccadeleye etkili ba\u015flayan Anadolu Efes , ilk \u00e7eyre\u011fi 22-21, ilk yar\u0131y\u0131 ise 46-45 \u00f6nde kapatt\u0131. 3'\u00fcnc\u00fc periyotta vitesi art\u0131ran ev sahibi ekip, son periyoda 20 say\u0131 farkla \u00f6nde girdi: 77-57. Son periyotta da oyun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc rakibe b\u0131rakmayan Anadolu Efes, Demir \u0130n\u015faat B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece 'yi 94-75 ma\u011flup etti. \nM\u00fccadelenin en skorer ismi att\u0131\u011f\u0131 21 say\u0131yla Anadolu Efes'ten Errick McCollum olurken, Demir \u0130n\u015faat B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmeceli Bracey Wright 19 say\u0131 \u00fcretti. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alper altu\u011f k\u00f6selerli", "sentiment": "negative"}, {"name": "ozan \u00e7akar", "sentiment": "negative"}, {"name": "sinan erdem  hakemler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "seher ay\u015fe nur yaz\u0131c\u0131o\u011flu  anadolu", "sentiment": "neutral"}, {"name": "ledo", "sentiment": "none"}, {"name": "berk", "sentiment": "none"}, {"name": "wright", "sentiment": "none"}, {"name": "walker", "sentiment": "none"}, {"name": "dunston", "sentiment": "none"}, {"name": "stimac", "sentiment": "none"}, {"name": "burak", "sentiment": "none"}, {"name": "simon", "sentiment": "none"}, {"name": "sinan erdem spor salonu", "sentiment": "none"}, {"name": "demir i\u0307n\u015faat b\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece", "sentiment": "none"}, {"name": "kairys", "sentiment": "none"}, {"name": "stojanovski", "sentiment": "none"}, {"name": "errick mccollum", "sentiment": "none"}, {"name": "mccollum", "sentiment": "none"}, {"name": "simpson", "sentiment": "none"}, {"name": "melih", "sentiment": "none"}, {"name": "demir i\u0307n\u015faat b\u00fcy\u00fck\u00e7ekmeceli bracey wright", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "birkan", "sentiment": "none"}, {"name": "arda", "sentiment": "none"}, {"name": "do\u011fu\u015f", "sentiment": "none"}, {"name": "anadolu efes", "sentiment": "none"}, {"name": "motum", "sentiment": "none"}, {"name": "moldoveanu", "sentiment": "none"}, {"name": "merthan", "sentiment": "none"}, {"name": "anadolu efes'", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T14:44:33.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "d6e6e93f6722eef7628a1e87ddec2332cc95db16", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQydQS8BfV3dbMhMouavC7VsyR5ARYvSUkY1QYjYwMMqVzZvO3656hv0BRxlaT_WDBWOyqGp7X1I18gFbGZ37lvwNU5Zrz0Tanc-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Fenerbah\u00e7e Kayseri kar\u015f\u0131s\u0131nda son saniyede y\u0131k\u0131ld\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Fenerbah\u00e7e Kayseri kar\u015f\u0131s\u0131nda son saniyede y\u0131k\u0131ld\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-30T21:26:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.009, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f77c8267b0a9d39c5802c7.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 55, "comments": 0, "shares": 55}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d6e6e93f6722eef7628a1e87ddec2332cc95db16", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQydQS8BfV3dbMhMouavC7VsyR5ARYvSUkY1QYjYwMMqVzZvO3656hv0BRxlaT_WDBWOyqGp7X1I18gFbGZ37lvwNU5Zrz0Tanc-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-30T21:26:00.000+02:00", "title": "Fenerbah\u00e7e Kayseri kar\u015f\u0131s\u0131nda son saniyede y\u0131k\u0131ld\u0131... \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri - Futbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nStat: \u00dclker Hakemler: Halil Umut Meler, Ekrem Kan, Kerem Ersoy Fenerbah\u00e7e: Kameni, Isla, Neustaedter, Neto, Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m, Dirar (Dk. 90+3 \u0130smail K\u00f6yba\u015f\u0131), Ozan Tufan (Dk. 76 Mehmet Topal), De Souza, Giuliano, Valbuena (Dk. 82 Alper Potuk), Janssen Kayserispor: Lung, Lopes, Kana B\u0131y\u0131k, Kucher, Atila Turan, \u015eamil \u00c7inaz (Dk. 90+1 Stojiljkovic), Badji, Mendes (Dk. 73 Gyan), Deniz T\u00fcr\u00fc\u00e7, G\u00fcray Vural (Dk. 58 Boldrin), Umut Bulut Goller: Dk. 41 Umut Bulut, Dk. 68 Neto (Kendi kalesine), Dk. 90+5 Gyan ( Kayserispor ), Dk. 45 Ozan Tufan, Dk. 50 Neustaedter, Dk. 62 De Souza ( Fenerbah\u00e7e ) Sar\u0131 kartlar: Dk. 61 Kucher (Kayserispor), Dk. 67 Neto, Dk. 88 Janssen, Dk. 90+1 Neustaedter (Fenerbah\u00e7e) \nMA\u00c7IN GOL DAK\u0130KALARI 41. dakikada Kayserispor, m\u00fccadelede \u00f6ne ge\u00e7ti. Neustaedter'in hatas\u0131n\u0131 de\u011ferlendirerek topu kapan Umut Bulut, sa\u011f \u00e7aprazdan ceza sahas\u0131na girdi. Deneyimli oyuncunun sert \u015futunda, me\u015fin yuvarlak a\u011flarla bulu\u015ftu: 0-1 45. dakikada Fenerbah\u00e7e, skora denge getirdi. Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m'\u0131n ara pas\u0131yla ceza sahas\u0131 sol \u00e7apraz\u0131nda topla bulu\u015fan Valbuena, pas\u0131n\u0131 penalt\u0131 noktas\u0131 civar\u0131ndaki Ozan Tufan'a \u00e7\u0131kard\u0131. Bu oyuncunun sert \u015futunda, me\u015fin yuvarlak kaleci Lung'un sa\u011f\u0131ndan filelere gitti: 1-1 50. dakikada Fenerbah\u00e7e, m\u00fcsabakada 2-1 \u00f6ne ge\u00e7ti. Hasan Ali Kald\u0131r\u0131m'\u0131n soldan pas\u0131nda ceza sahas\u0131nda Janssen'in bekletmeden vuru\u015funda, kaleci Lung me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 kornere \u00e7eldi. Soldan Valbuena'n\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 kornerde \u00f6n direkte Ozan Tufan'\u0131n kafayla a\u015f\u0131rtt\u0131\u011f\u0131 topu Neustaedter, alt\u0131pas \u00fczerinde kafayla filelere g\u00f6nderdi. 62. dakikada Fenerbah\u00e7e, fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131. Ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan sa\u011f kanattan kazan\u0131lan serbest vuru\u015fta topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en Valbuena, uzak mesafeye ra\u011fmen me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 kaleye g\u00f6nderdi. Bu oyuncunun \u015futunda yan direkten d\u00f6nen topu alt\u0131pas gerisinde De Souza tamamlad\u0131 ve fileleri havaland\u0131rd\u0131: 3-1 68. dakikada Kayserispor, fark\u0131 1'e indirdi. Deniz T\u00fcr\u00fc\u00e7'\u00fcn sa\u011fdan kulland\u0131\u011f\u0131 serbest vuru\u015fta alt\u0131pas i\u00e7indeki Neto'nun uzakla\u015ft\u0131rmak istedi\u011fi top kendi a\u011flar\u0131na gitti: 3-2 90+5. dakikada Kayserispor, m\u00fccadelede beraberli\u011fi yakalad\u0131. Deniz T\u00fcr\u00fc\u00e7'\u00fcn sa\u011f kanattan kulland\u0131\u011f\u0131 frikikte Fenerbah\u00e7e savunmas\u0131n\u0131n uzakla\u015ft\u0131ramad\u0131\u011f\u0131 top, arka direkteki Kana B\u0131y\u0131k'\u0131n \u00f6n\u00fcnde kald\u0131. Bu futbolcunun vuru\u015funda me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 alt\u0131pas i\u00e7indeki Gyan kafayla a\u011flara yollad\u0131: 3-3 \nCUMHUR\u0130YET BAYRAMI STATTA KUTLANDI S\u00fcper Lig 10'uncu haftan\u0131n kapan\u0131\u015f ma\u00e7\u0131nda Fenerbah\u00e7e, Kayserispor'u a\u011f\u0131rl\u0131yor. \u00dclker Stadyumu'nda oynanan ma\u00e7 \u00f6ncesi, sar\u0131-lacivertli taraftarlar co\u015fkuyla 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131'n\u0131 kutlad\u0131. Trib\u00fcnlerde yap\u0131lan koreografide \"Ya\u015fas\u0131n Cumhuriyet\" ve \"Baz\u0131 emanetler vard\u0131r, bizleri ayakta tutan\" s\u00f6zleri payla\u015f\u0131ld\u0131. Taraftarlar, \u0130zmir Mar\u015f\u0131'ndan 10'uncu Y\u0131l Mar\u015f\u0131'na, bir\u00e7ok mar\u015f s\u00f6yledi. KARABA\u011e'A DESTEK Azerbaycan ekiplerinden Karaba\u011f'da taraftarlar\u0131n, UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde oynanan Atletico Madrid m\u00fccadelesinde yapt\u0131\u011f\u0131 koreografi ile ilgili yaz\u0131lan bir yaz\u0131 sosyal medyada \u00e7ok tepki g\u00f6r\u00fcrken, Fenerbah\u00e7eli taraftarlar haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 pankart ile Karaba\u011f'a destek oldu. Trib\u00fcnlere as\u0131lan pankartta, \"Karaba\u011f g\u00f6nl\u00fcm\u00fczdesin\" yazarken, Azeri ekibine destek mesaj\u0131 verildi. KOCAMAN DERB\u0130 11'\u0130N\u0130 BOZMADI Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Aykut Kocaman, tak\u0131m\u0131n\u0131n S\u00fcper Lig 9'uncu haftas\u0131nda Galatasaray deplasman\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n ilk 11'inden de\u011fi\u015fikli\u011fe gitmedi. Sar\u0131-lacivertli ekip Kayserispor ma\u00e7\u0131na; Kameni, Isla, Neustadter, Neto, Hasan Ali, Josef, Ozan, Dirar, Giuliano, Valbuena, Janssen ilk 11'i ile \u00e7\u0131kt\u0131. U21'DE KAZANAN FENERBAH\u00c7E U21 Ligi 10'uncu hafta m\u00fccadelesinde, Fenerbah\u00e7e, Kayserispor'u 2-1 ma\u011flup etti. Derea\u011fz\u0131 Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Tesileri'nde oynanan m\u00fcsabakada, sar\u0131-lacivertli ekibe galibiyeti getiren golleri 4'\u00fcnc\u00fc ve 75'inci dakikalarda Yusuf kaydetti. Bu sonu\u00e7la puan\u0131n\u0131 21'e y\u00fckselten Fenerbah\u00e7e, ikinci s\u0131raya yerle\u015fti. PAYLA\u015e \ufeff Bunlar\u0131 da Be\u011fenebilirsiniz ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ekrem kan", "sentiment": "negative"}, {"name": "halil umut meler", "sentiment": "negative"}, {"name": "kameni", "sentiment": "negative"}, {"name": "kerem ersoy fenerbah\u00e7e", "sentiment": "negative"}, {"name": "neustaedte", "sentiment": "negative"}, {"name": "umut bulut goller", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307zmir mar\u015f\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "aykut kocaman", "sentiment": "none"}, {"name": "kucher", "sentiment": "none"}, {"name": "derea\u011fz\u0131 lefter k\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis tesileri", "sentiment": "none"}, {"name": "josef", "sentiment": "none"}, {"name": "valbuena", "sentiment": "none"}, {"name": "alper potuk", "sentiment": "none"}, {"name": "deniz t\u00fcr\u00fc\u00e7", "sentiment": "none"}, {"name": "\u015famil \u00e7inaz", "sentiment": "none"}, {"name": "yusuf", "sentiment": "none"}, {"name": "mehmet topal", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcray vural", "sentiment": "none"}, {"name": "janssen", "sentiment": "none"}, {"name": "giuliano", "sentiment": "none"}, {"name": "umut bulut", "sentiment": "none"}, {"name": "ozan tufan", "sentiment": "none"}, {"name": "gyan", "sentiment": "none"}, {"name": "ozan", "sentiment": "none"}, {"name": "janssen kayserispor", "sentiment": "none"}, {"name": "kayserispor", "sentiment": "none"}, {"name": "i\u0307smail k\u00f6yba\u015f\u0131", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan ali", "sentiment": "none"}, {"name": "soldan valbuena", "sentiment": "none"}, {"name": "de souza", "sentiment": "none"}, {"name": "payla\u015f \ufeff bunlar\u0131 da be\u011fenebilirsiniz", "sentiment": "none"}, {"name": "dakikada kayserispor", "sentiment": "none"}, {"name": "kocaman", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan ali kald\u0131r\u0131m", "sentiment": "none"}, {"name": "badji", "sentiment": "none"}, {"name": "dirar", "sentiment": "none"}, {"name": "neustadter", "sentiment": "none"}, {"name": "kana b\u0131y\u0131k", "sentiment": "none"}, {"name": "neto", "sentiment": "none"}, {"name": "lopes", "sentiment": "none"}, {"name": "mendes", "sentiment": "none"}, {"name": "atila turan", "sentiment": "none"}, {"name": "dakikada fenerbah\u00e7e", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "futbol ve spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "lig", "sentiment": "none"}, {"name": "uefa", "sentiment": "none"}, {"name": "galatasaray", "sentiment": "none"}, {"name": "atletico madrid", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "fenerbah\u00e7e kayseri", "sentiment": "none"}, {"name": "isla", "sentiment": "none"}, {"name": "dk", "sentiment": "none"}, {"name": "fenerbah\u00e7e", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T14:44:47.004+02:00"}, {"thread": {"uuid": "1ac7cde20cf721e6f8eb32233d97bbf3053fead0", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzzxsuotOFdIBB5goLJ6QkOal8a3z.2ux12sYiD7kAIjyQjAHWkOMuRZhQwdCLxlDtEDa8l_jJzng--", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Golde State Warriors'a Pistons engeli - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Golde State Warriors'a Pistons engeli - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-10-30T09:47:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f6d8b3c9de3d2ed0c8d877.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1ac7cde20cf721e6f8eb32233d97bbf3053fead0", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzzxsuotOFdIBB5goLJ6QkOal8a3z.2ux12sYiD7kAIjyQjAHWkOMuRZhQwdCLxlDtEDa8l_jJzng--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-30T09:47:00.000+02:00", "title": "Golde State Warriors'a Pistons engeli - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "Haberler > Spor Haberleri > Basketbol > Golde State Warriors'a Pistons engeli Golde State Warriors'a Pistons engeli Amerikan Basketbol Ligi'nde (NBA) Detroit Pistons, son \u015fampiyon Golden State Warriors'\u0131 deplasmanda 115-107 yendi. AA SON G\u00dcNCELLEME 30.10.2017 - 10:47 \nNBA 'e 7 ma\u00e7la devam edildi. Pistons, Oracle Arena'da konuk oldu\u011fu Warriors'\u0131 115-107 ma\u011flup ederek sezonun hen\u00fcz 7. ma\u00e7\u0131nda rakibine evindeki ikinci yenilgisini ya\u015fatt\u0131. \nBe\u015f galibiyetle Do\u011fu Konferans\u0131'n\u0131n zirvesinde bulunan Pistons'ta Avery Bradley 23, Reggie Jackson 22, Tobias Harris ve Ish Smith 16'\u015far say\u0131 \u00fcretti. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u011flubiyetini ya\u015fayan Warriors'ta Klay Thompson 29, Kevin Durant 28, Stephen Curry 27 say\u0131 att\u0131. \nCavaliers \u00fcst \u00fcste 3. kez yenildi \nMilli basketbolcu Cedi Osman'\u0131n forma giydi\u011fi Cleveland Cavaliers, Quicken Loans Arena'da konuk etti\u011fi New York Knicks'e 114-95 ma\u011flup olarak art arda 3. kez kaybetti. \nSezonun 4. ma\u011flubiyetini ya\u015fayan Cavaliers'ta LeBron James 16 say\u0131, 10 ribaunt, Kevin Love 22 say\u0131, 11 ribauntla \"double-double\" yapt\u0131. Cedi Osman kar\u015f\u0131la\u015fmada bir dakika 44 saniye s\u00fcre ald\u0131. \n\u0130kinci ma\u00e7\u0131n\u0131 kazanan Knicks'te Tim Hardaway Jr. 34 say\u0131yla galibiyette ba\u015frol oynad\u0131. Konuk tak\u0131mda Kristaps Porzingis 32 say\u0131, 12 ribaunt, Courtney Lee 15 say\u0131, 10 ribauntla \"double-double\"l\u0131k performans sergiledi. NBA'e 9 ma\u00e7la devam edilecek. \nSonu\u00e7lar: \nIndiana Pacers-San Antonio Spurs: 97-94 Brooklyn Nets-Denver Nuggets: 111-124 ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kristaps porzingis", "sentiment": "none"}, {"name": "ish smith", "sentiment": "none"}, {"name": "reggie jackson", "sentiment": "none"}, {"name": "stephen curry", "sentiment": "none"}, {"name": "lebron james", "sentiment": "none"}, {"name": "kevin love", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00fcncelleme", "sentiment": "none"}, {"name": "avery bradley", "sentiment": "none"}, {"name": "tobias harris", "sentiment": "none"}, {"name": "courtney lee", "sentiment": "none"}, {"name": "kevin durant", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "golde state warriors", "sentiment": "negative"}, {"name": "pistons", "sentiment": "negative"}, {"name": "golde state warriors'a pistons", "sentiment": "neutral"}, {"name": "spor haberleri spor arena'da haberler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "cleveland cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "cavaliers", "sentiment": "none"}, {"name": "indiana pacers-san antonio spurs", "sentiment": "none"}, {"name": "detroit pistons", "sentiment": "none"}, {"name": "warriors'ta klay thompson", "sentiment": "none"}, {"name": "nba", "sentiment": "none"}, {"name": "new york knicks", "sentiment": "none"}, {"name": "quicken loans arena", "sentiment": "none"}, {"name": "knicks", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "brooklyn", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T14:45:13.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "1daecb8644165e108fbe4dccfd6a4e8725b17b2c", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1MZmAPfsbk6ERa7hbsXNpV4MJOmK1nY7.Sb1EJpms8zFjXJdFc5Cc3oLR3DRxspqyrSCt7SDQ4LkGsmTNnkv.Sjh.5wYhEeTmwQT1muv9RQgky7e7v.k9e2", "site_full": "bigpara.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "http://www.bigpara.com/rss", "site_categories": ["investing", "financial_news", "finance"], "section_title": "bigpara- G\u00dcNDEM", "title": "S&P kritik 'T\u00fcrkiye' karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayacak! \u0130\u015fte ekonomistlerin beklentisi", "title_full": "S&P kritik 'T\u00fcrkiye' karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayacak! \u0130\u015fte ekonomistlerin beklentisi", "published": "2017-11-01T17:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://i.bigpara.com/i/55big/standardpoor.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 2, "comments": 0, "shares": 2}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "1daecb8644165e108fbe4dccfd6a4e8725b17b2c", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCrR.K9rCNBO9nhmdayfzAoYbn80XFBQZ5gxqgCk0zsQnhybjs9zRvbDOgCA7ZQHt1MZmAPfsbk6ERa7hbsXNpV4MJOmK1nY7.Sb1EJpms8zFjXJdFc5Cc3oLR3DRxspqyrSCt7SDQ4LkGsmTNnkv.Sjh.5wYhEeTmwQT1muv9RQgky7e7v.k9e2", "ord_in_thread": 0, "author": "oneri@bigpara.com (Bigpara)", "published": "2017-11-01T17:00:00.000+02:00", "title": "S&P kritik 'T\u00fcrkiye' karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayacak! \u0130\u015fte ekonomistlerin beklentisi", "text": "S&P kritik 'T\u00fcrkiye' karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayacak! \u0130\u015fte ekonomistlerin beklentisi 01.11.2017 - 13:29 0 yorum Ekonomistlerin \u00e7o\u011fu S&P'nin, 3 Kas\u0131m Cuma g\u00fcn\u00fc yapmas\u0131 beklenen de\u011ferlendirmede, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u0131 seviyede b\u0131rakaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc ta\u015f\u0131yor. \nYabanc\u0131 ekonomistler, uluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Standard & Poor's'un (S&P), 3 Kas\u0131m Cuma g\u00fcn\u00fc yapmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fclen de\u011ferlendirmesinde, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u0131 seviyede b\u0131rakmas\u0131n\u0131 bekliyor. \nT\u00fcrkiye ile ilgili son de\u011ferlendirmesini 5 May\u0131s 2017'de yapan S&P, yabanc\u0131 para cinsinden kredi notunu \"BB\", yerli para cinsinden notunu \"BB+\" seviyesinde, not g\u00f6r\u00fcm\u00fcn\u00fc de \"negatif\" olarak teyit etmi\u015fti. \nS&P a\u00e7\u0131klamas\u0131nda, h\u00fck\u00fcmetin bor\u00e7 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerinin d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011funa i\u015faret edilerek, bu alandaki art\u0131\u015f\u0131n sadece \"\u0131l\u0131ml\u0131\" olmas\u0131n\u0131n \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve T\u00fcrkiye'nin kredi notunun \u00fclkenin d\u00fc\u015f\u00fck seviyedeki bor\u00e7 y\u00fck\u00fc taraf\u0131ndan desteklendi\u011fi belirtilmi\u015fti. \n##$HABER_1441702$## \nEkonomik b\u00fcy\u00fcmenin, mali te\u015fvikler ve vergi istisnalar\u0131n\u0131n t\u00fcketimi art\u0131rmas\u0131 yoluyla desteklenmesinin beklendi\u011fi kaydedilen a\u00e7\u0131klamada, t\u00fcketimin ekonomik b\u00fcy\u00fcmenin \"temel g\u00fcc\u00fc\" olmaya devam edece\u011fi vurgulanm\u0131\u015ft\u0131. \n\nA\u00e7\u0131klamada, T\u00fcrkiye'nin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn \"negatif\"ten \"dura\u011fan\"a \u00e7ekilmesi i\u00e7in \u00fclkenin mali pozisyonunun kamu borcunun GSYH'ye oran\u0131yla \"\u0131l\u0131ml\u0131 bir uyum\" sa\u011flamas\u0131 gerekti\u011fi belirtilmi\u015fti. \n\"BEKLE-G\u00d6R TUTUMUNU UYGULAR\" \nABN Amro Ekonomisti Nora Neuteboom, yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, T\u00fcrkiye'nin kredi notu ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ayn\u0131 seviyede b\u0131rakaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcnde bulundu. Neuteboom, S&P'nin, T\u00fcrkiye ekonomisi hakk\u0131nda daha iyi bir fikir ve daha fazla veriye sahip olana kadar \"bekle-g\u00f6r\" tutumu uygulayaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \n\"ENFLASYONU YAKINDAN G\u00d6ZLEML\u0130YOR\" \nRabobank Geli\u015fen Piyasalar Kur Stratejisti Piotr Matys de T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcmesinin bu y\u0131l yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc olarak s\u00fcrpriz yapmas\u0131na kar\u015f\u0131n S&P'nin, kredi notu ve negatif olan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc teyit edebilece\u011fini bildirdi. \nMatys, TL \u00fczerinde tekrar ba\u015flayan sat\u0131\u015f bask\u0131s\u0131n\u0131n enflasyonun y\u00fckselece\u011fini i\u015faret etti\u011fini belirterek, enflasyonun, S&P'nin yak\u0131ndan g\u00f6zlemledi\u011fi fakt\u00f6rlerden bir tanesi oldu\u011funu vurgulad\u0131. \nS&P'nin, T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131'n\u0131n (TCMB) zay\u0131f TL'den dolay\u0131 enflasyon beklentilerinin bozulmas\u0131n\u0131 engellemek i\u00e7in para politikas\u0131nda daha fazla s\u0131k\u0131la\u015fmas\u0131 gerekti\u011fini vurgulayabilece\u011fine i\u015faret eden Matys, h\u00fck\u00fcmetin, b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131n\u0131n GSYH'ye oran\u0131ndaki art\u0131\u015f\u0131 \u00f6nlemesi gerekti\u011fini kaydetti. \nTD Securities Geli\u015fen Piyasalar K\u0131demli Stratejisti Cristian Maggio ise S&P'nin, T\u00fcrkiye'nin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve kredi notunda de\u011fi\u015fikli\u011fe gitmesini beklemedi\u011fini s\u00f6yledi. \n\"\u0130Y\u0130LE\u015eT\u0130RME BEKL\u0130YORUZ\" \nZiraat Bankas\u0131 Ekonomisti Bora Tamer Y\u0131lmaz, derecelendirme kurulu\u015flar\u0131na g\u00f6re bir kademe a\u015fa\u011f\u0131da ve negatif g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle izledi\u011fini an\u0131msatt\u0131. \nS&P'nin not de\u011fi\u015fiminden bug\u00fcne kadar ge\u00e7en s\u00fcrede T\u00fcrkiye ekonomisine ili\u015fkin \u00f6ng\u00f6r\u00fclebilirlik kapasitesinin art\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirten Y\u0131lmaz, \"Bu nedenle S&P'den g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ili\u015fkin iyile\u015ftirme beklemekteyiz.\" dedi. \nY\u0131lmaz, mevcut durumda hem k\u00fcresel hem de yurt i\u00e7i geli\u015fmeler a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha \u00f6ng\u00f6r\u00fclebilir bir konjonkt\u00fcrde bulunuldu\u011funu ifade etti. \nUluslararas\u0131 ticaret hacimleri artarken, k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmede \"senkronizasyon\" temas\u0131n\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Y\u0131lmaz, \"Finansal piyasalarda oynakl\u0131klar d\u00fc\u015f\u00fck seviyelerde seyrediyor. Bu nedenle kredi notlar\u0131 konusunda en k\u00f6t\u00fcn\u00fcn geride kald\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcndeyiz. Bundan sonra kredi derecelendirme kurulu\u015flar\u0131ndan gelecek a\u00e7\u0131klamalar\u0131n hep daha iyimser tonda ger\u00e7ekle\u015fece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz. Bu nedenle S&P'nin negatif g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc d\u00fczeltece\u011fini tahmin ediyoruz.\" diye konu\u015ftu. \nBora Tamer Y\u0131lmaz, S&P'nin endi\u015fe duydu\u011fu konulardan birisinin b\u00fcy\u00fcme oldu\u011funu ancak T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcme konusunda y\u0131l ba\u015f\u0131ndaki d\u00fc\u015f\u00fck oranl\u0131 piyasa beklentilerini a\u015ft\u0131\u011f\u0131na dikkati \u00e7ekti. \n\"B\u00dcY\u00dcME BEKLENT\u0130S\u0130N\u0130 ARTIRACAKTIR\" \nQNB Finansinvest Ba\u015fekonomisti Burak Kanl\u0131 da S&P'nin en son de\u011ferlendirmesinden sonra ge\u00e7en zamanda, T\u00fcrkiye'nin b\u00fcy\u00fcmesinin \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u011funu, TCMB'nin s\u0131k\u0131 duru\u015funu korudu\u011funu ve yak\u0131n d\u00f6neme kadar kurun istikrarl\u0131 hareket etti\u011fini kaydetti. \nDi\u011fer taraftan kamu b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131n\u0131n artt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bunun \u00fcst\u00fcne jeopolitik ve d\u0131\u015f ili\u015fkilerle ilgili risklerin \u00f6n plana \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Kanl\u0131, kredi derecelendirme kurulu\u015flar\u0131 i\u00e7in kamu dengesinin en \u00f6ncelikli kriter oldu\u011funu ve ard\u0131ndan da cari dengenin geldi\u011fini belirtti. \nKanl\u0131, zira temelinde bu kurulu\u015flar\u0131n \u00fclkenin bor\u00e7\u00f6deme kabiliyetini \u00f6l\u00e7mek i\u00e7in var olduklar\u0131n\u0131 ifade etti. \nS&P'nin T\u00fcrkiye'ye dair en temkinli derecelendirme kurulu\u015fu oldu\u011funa dikkati \u00e7eken Kanl\u0131, \"Notta ve negatif olan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm de\u011ferlendirmesinde bir de\u011fi\u015fikli\u011fe gitmemesi en olas\u0131 senaryo gibi duruyor. Ancak, g\u00fc\u00e7l\u00fc ekonomik b\u00fcy\u00fcme, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc dura\u011fana \u00e7evrilme ihtimalinin varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor.\" dedi. \nBa\u015fekonomist Kanl\u0131, S&P de\u011ferlendirmesinde bir yandan g\u00fc\u00e7l\u00fc talebe, di\u011fer yandan da artan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 ve cari a\u00e7\u0131\u011f\u0131n finansman\u0131 ihtiyac\u0131na dikkati \u00e7ekece\u011fini s\u00f6yledi. \nS&P'nin T\u00fcrkiye ekonomisine ili\u015fkin b\u00fcy\u00fcme beklentisini art\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 tahmin eden Kanl\u0131, \"T\u00fcrkiye\u2019nin tekrar yat\u0131r\u0131m seviyesine y\u00fckselmesi i\u00e7in b\u00fct\u00e7e dengesi disiplininin korunmas\u0131, art\u0131k pek konu\u015fmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z yap\u0131sal reformlara dair somut ad\u0131mlar\u0131n at\u0131lmas\u0131 ve politik/jeopolitik normalle\u015fme s\u00fcrecinin ger\u00e7ekle\u015fmesi en \u00f6nemli \u00fc\u00e7 ko\u015ful diye d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.\" ifadelerini kulland\u0131. \n\"REV\u0130ZYONA G\u0130D\u0130LMES\u0130 \u015eA\u015eIRTICI DE\u011e\u0130L\" \nDenizBank Yat\u0131r\u0131m Hizmetleri Grubu Strateji Y\u00f6netmeni Orkun G\u00f6dek ise not seviyesinde bir de\u011fi\u015fikli\u011fe gidilmesini beklemediklerini, g\u00f6r\u00fcn\u00fcm de dura\u011fan olarak revizyona gidilmesinin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 olmayaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \nG\u00f6dek, IMF'nin raporuna g\u00f6re 2017'de T\u00fcrkiye ekonomisinin b\u00fcy\u00fcme h\u0131z\u0131n\u0131n grup \u00fcyelerinin \u00f6n\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve de\u011fi\u015fen hesaplama y\u00f6ntemi sonras\u0131nda tasarruflardaki art\u0131\u015f\u0131n grup i\u00e7erisinde de T\u00fcrkiye'ye avantaj sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. \nT\u00fcrkiye'nin ihracat\u0131ndaki art\u0131\u015f ve br\u00fct bor\u00e7 stokunun milli gelire oran\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131n\u0131n pozitif de\u011ferlendirilece\u011fini tahmin eden G\u00f6dek, \u015funlar\u0131 kaydetti: \n\"S&P raporunda T\u00fcrkiye'nin 2017 y\u0131l\u0131 i\u00e7erisindeki b\u00fcy\u00fcme performans\u0131na dikkat \u00e7ekilmesini ancak t\u00fcketim ve te\u015fviklerin de etkisel olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rebiliriz. Devam eden OHAL uygulamas\u0131, cari a\u00e7\u0131k d\u00fczeyi, portf\u00f6y yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndaki art\u0131\u015f ve enflasyon gibi negatif unsurlara dikkat \u00e7ekildi\u011fini g\u00f6rmemiz muhtemel. \u00d6te yandan TCMB'nin uygulad\u0131\u011f\u0131 s\u0131k\u0131 para politikas\u0131 sayesinde son d\u00f6neme dek kurda ya\u015fanan volatilite d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcne de olumlu y\u00f6nde at\u0131f yap\u0131labilir. B\u00fcy\u00fcmenin gelecek y\u0131llar a\u00e7\u0131s\u0131ndan s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirli\u011fi ise S&P cephesinde tart\u0131\u015fma unsuru olarak belirebilir.\" \n\"DE\u011e\u0130\u015e\u0130KL\u0130K BEKLEM\u0130YORUM\" \nHalk Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma Direkt\u00f6r\u00fc Banu K\u0131vc\u0131 Tokal\u0131, y\u0131l ba\u015f\u0131nda yat\u0131r\u0131m yap\u0131labilir not d\u00fczeyinin alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de olumsuza \u00e7eken S&P'nin bu hafta herhangi bir de\u011fi\u015fikli\u011fe gitmesini beklemediklerini s\u00f6yledi. \nB\u00fcy\u00fcmenin, g\u00fc\u00e7l\u00fc b\u00fct\u00e7e dinamiklerinin T\u00fcrkiye ekonomisinin d\u0131\u015f \u015foklara kar\u015f\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc yanlar\u0131 olmaya devam etti\u011fini vurgulayan Tokal\u0131, \"Enflasyonun iki haneli seviyelerde bulunmas\u0131 ile i\u00e7 bor\u00e7lanma gereksinimindeki art\u0131\u015f ve d\u0131\u015f finansman ko\u015fullar\u0131n\u0131n devam eden kritik rol\u00fc temkinli yakla\u015f\u0131m\u0131 gerektiren unsurlar olarak \u00f6n plana \u00e7\u0131kar\u0131labilir.\" dedi. \nTokal\u0131, \u00f6zellikle k\u00fcresel likidite ko\u015fullar\u0131na y\u00f6nelik iyimserli\u011fin devam\u0131na y\u00f6nelik belirsizliklerin oldu\u011fu s\u00fcre\u00e7te,T\u00fcrkiye i\u00e7in tekrar yat\u0131r\u0131m yap\u0131labilir kategoriye \u00e7ekilmesine dair bir karar de\u011fi\u015fikli\u011fi beklemediklerini s\u00f6zlerine ekledi. Etiketler", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T14:01:56.002+02:00"}, {"thread": {"uuid": "e5c9ac605c09a9dc410841abce64c59c89a803c2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQziybmjukK3lYHdZYoGjEYvXjzhbHHqjBE9Rf5vfiZkq3Uh2uvT5RsKtAOTNMp8C_w-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Be\u015fikta\u015f, Monaco'yu elinden ka\u00e7\u0131rd\u0131! \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "title_full": "Be\u015fikta\u015f, Monaco'yu elinden ka\u00e7\u0131rd\u0131! \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "published": "2017-11-01T21:20:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59fa156567b0a9cfb07e69dc.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e5c9ac605c09a9dc410841abce64c59c89a803c2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQziybmjukK3lYHdZYoGjEYvXjzhbHHqjBE9Rf5vfiZkq3Uh2uvT5RsKtAOTNMp8C_w-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T21:20:00.000+02:00", "title": "Be\u015fikta\u015f, Monaco'yu elinden ka\u00e7\u0131rd\u0131! \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve istatistikleri", "text": "\nSTAT: Vodafone Park HAKEMLER: Paolo Tagliavento, Alessandro Giallatini, Filippo Meli Be\u015fikta\u015f: Fabri - G\u00f6khan, Pepe, Tosic (Dk. 69 Medel), Adriano, Atiba (Dk. 83 Talisca), Tolgay (Dk. 75 Mitrovic), Quaresma, O\u011fuzhan, Babel, Cenk Monaco: Subasic - Raggi, Jemerson, Glik, Jorge, Tielemans (Dk. 74 Carillo), Fabinho, Lopes (Dk. 85 Diakhaby), Moutinho, Lemar (Dk. 26 Jovetic), Keita GOLLER: Dk. (P) 54 Cenk Tosun ( Be\u015fikta\u015f ) - Dk. 45 Lopes ( Monaco ) SARI KARTLAR: Tolgay, Tosic, Quaresma, Medel (Be\u015fikta\u015f) - Lopes, Jorge, Diakhaby (Monaco) \nMA\u00c7IN \u00d6NEML\u0130 POZ\u0130SYONLARI: 37'nci dakikada Monaco tehlikeli geldi. Jovetic'in pas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Lopes'in vuru\u015funda kaleci Fabri'den seken topu Pepe uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 ba\u015fard\u0131. 45'inci dakikada savunmadan \u00e7\u0131karken Adriano'nun kapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 top Monacolu oyuncular\u0131n \u00f6n\u00fcne d\u00fc\u015ft\u00fc. Lopes ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00fczg\u00fcn bir vuru\u015fla topu Fabri'nin sa\u011f\u0131ndan a\u011flara g\u00f6nderdi: 0-1. 53'\u00fcnc\u00fc dakikada Tolgay'\u0131n ara pas\u0131yla ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Quaresma, Jorge'nin m\u00fcdahalesiyle yerde kald\u0131. Hakem Paolo Tagliavento penalt\u0131 noktas\u0131n\u0131 g\u00f6sterdi. 54'\u00fcnc\u00fc dakikada penalt\u0131 vuru\u015funda topun ba\u015f\u0131na gelen Cenk Tosun topu a\u011flara g\u00f6nderdi ve skoru 1-1 getirdi. 58'inci dakikada O\u011fuzhan'\u0131n ara pas\u0131na hareketlenen Babel kaleciyi ge\u00e7ti ve bo\u015f durumdaki Quaresma'ya pas\u0131n\u0131 aktard\u0131. Portekizli oyuncu bo\u015f kaleye bulamad\u0131 ve topu \u00fcstten d\u0131\u015far\u0131 yollad\u0131. 90'\u0131nc\u0131 dakikada Be\u015fikta\u015f h\u0131zl\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Monaco savunmas\u0131n\u0131 5'e 3 yakalayan siyah-beyazl\u0131 ekipte Talisca, Quaresma'y\u0131 savunman\u0131n arkas\u0131na ka\u00e7\u0131rd\u0131. Portekizli oyuncunun vuru\u015funda savunma topa son anda ayak koydu. NOTLAR: \n\u015eENOL G\u00dcNE\u015e'TEN TALISCA'YA KES\u0130K Teknik direkt\u00f6r \u015eenol G\u00fcne\u015f, son d\u00f6nemde performans\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fayan ve ele\u015ftiri oklar\u0131n\u0131n hedefinde olan Anderson Talisca'y\u0131 yedek kul\u00fcbesine \u00e7ekti. Brezilyal\u0131 y\u0131ld\u0131z Talisca'n\u0131n yerine, formay\u0131 Tolgay Arslan'a kapt\u0131ran ve Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi bir s\u00fcre m\u00fccadelelere yedek kul\u00fcbesinde ba\u015flayan O\u011fuzhan \u00d6zyakup, ilk 11'de kendisine yer buldu. CUMHURBA\u015eKANI ERDO\u011eAN DA KAR\u015eILAMAYI \u0130ZLEYECEK Be\u015fikta\u015f'\u0131n Monaco ile oynayaca\u011f\u0131 \u015eampiyonlar Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan locada takip etti. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile birlikte Gen\u00e7lik ve Spor Bakan\u0131 Osman A\u015f\u0131k Bak da stattaki yerini ald\u0131. S\u0130YAH-BEYAZLILAR BU MA\u00c7I KAZANIRSA, REKOR GELECEK Be\u015fikta\u015f'\u0131n Monaco'yu Vodafone Park'ta ma\u011flup etmesi halinde, siyah-beyazl\u0131 tak\u0131m Kupa 1'de 4'te 4 yapan ilk T\u00fcrk tak\u0131m\u0131 olarak tarihe ge\u00e7ecek. Be\u015fikta\u015f ayr\u0131ca bu m\u00fccadeleyi kazand\u0131\u011f\u0131 takdirde, UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde son 16 turuna kalmay\u0131 da garantileyecek. G\u00d6ZTEPE TEKN\u0130K D\u0130REKT\u00d6R\u00dc TAMER TUNA DA TR\u0130B\u00dcNDE S\u00fcper Lig 11'inci hafta m\u00fccadelesinde hafta sonu Be\u015fikta\u015f'\u0131 a\u011f\u0131rlayacak olan G\u00f6ztepe'de teknik direkt\u00f6r Tamer Tuna da kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 trib\u00fcnden takip etti. KAPALI G\u0130\u015eE! Siyah-beyazl\u0131 taraftarlar, Monaco kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131na b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6sterdi. Be\u015fikta\u015f tarihinin en \u00f6nemli kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131ndan biri olan Monaco ma\u00e7\u0131 i\u00e7in siyah-beyazl\u0131 taraftarlar sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan t\u00fcm biletleri t\u00fcketti. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T00:08:43.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "fa25a73639ab16f3652c6450bdd2637f8211f24c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzkPfgZErbKSTNmJq0TzM2G6qBCHt4QO_0Re0pZX6jJcvr_zMt2nt_3_rzJ5t_GHpk-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Zorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n galibi Banvit - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Zorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n galibi Banvit - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-11-01T20:09:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59fa0d787af5072d70e76f52.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "fa25a73639ab16f3652c6450bdd2637f8211f24c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQzkPfgZErbKSTNmJq0TzM2G6qBCHt4QO_0Re0pZX6jJcvr_zMt2nt_3_rzJ5t_GHpk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T20:09:00.000+02:00", "title": "Zorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n galibi Banvit - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSalon: Kara Ali Acar \nHakemler: Tomas Jasevicius (Litvanya), Aleksandar Mlojevic (Makedonya), Janusz Calik (Polonya) \nBanvit: Thomas 23, Kulig 17, Tolga Ge\u00e7im 3, Can Alt\u0131nt\u0131\u011f 5, Vidmar 13, Rautins 3, Taylor 16, Caloiaro 5 \nMedi Bayreuth: Robinson 15, Bransford, Linhart 4, Doreth 2, Seiferth 6, Wachalski 2, Brooks 26, York 19 \n1. Periyot: 18-22 \nDevre: 38-38 \n3. Periyot: 57-56 \nMa\u00e7a iyi ba\u015flayan Medi Bayreuth ; Seiferth, York ve Robinson ile buldu\u011fu say\u0131larla 3. dakikay\u0131 7-1 \u00f6nde ge\u00e7ti. Banvit 'ten Vidmar'\u0131n say\u0131lar\u0131na Brooks ve Seiferth ile cevap veren konuk tak\u0131m, 6. dakikada fark\u0131 11 say\u0131ya \u00e7\u0131kard\u0131: 3-14. Vidmar ve Kulig ile aradaki fark\u0131 kapatmaya \u00e7al\u0131\u015fan Banvit kar\u015f\u0131s\u0131nda h\u0131zl\u0131 h\u00fccumlarla skor \u00fcreten Medi Bayreuth, ilk \u00e7eyre\u011fi 22-18 \u00f6nde tamamlad\u0131. \n\u0130kinci periyoda da iyi ba\u015flayan konuk ekip, Brooks ile 13. dakikay\u0131 26-18 \u00f6nde ge\u00e7ti. \u00c7abuk toparlanan Banvit; Thomas, Taylor ve Vidmar'\u0131n say\u0131lar\u0131yla aradaki fark\u0131 kapatt\u0131 ve devre 38-38 e\u015fitlikle sona erdi. \n\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrek, York ve Vidmar'\u0131n kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 say\u0131lar\u0131yla ba\u015flad\u0131. Banvit, Taylor'\u0131n isabetiyle 26. dakikada 48-48 e\u015fitli\u011fi yakalad\u0131. Periyodun son dakikas\u0131nda Thomas ile skor \u00fcreten Banvit, final \u00e7eyre\u011fine 57-56 \u00f6nde girdi. \nSon periyotta Brooks ve York ile pota alt\u0131n\u0131 iyi kullanan Medi Bayreuth, 32. dakikada 60-57 \u00f6ne ge\u00e7ti. Turuncu-ye\u015filliler; Can Alt\u0131nt\u0131\u011f, Kulig ve Thomas ile buldu\u011fu say\u0131larla skoru yeniden lehine \u00e7evirdi ve 35. dakikay\u0131 71-65 \u00f6nde tamamlad\u0131. Son dakikaya girilirken Taylor'\u0131n serbest at\u0131\u015flardan kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 say\u0131larla fark\u0131 13'e \u00e7\u0131karan (85-72) Banvit, m\u00fcsabakadan 85-74 galip ayr\u0131ld\u0131. Banvit'te Thomas 23, Kulig 17 say\u0131 atarken, konuk ekipte Brooks 26, York ise 19 say\u0131 kaydetti. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "aleksandar mlojevic", "sentiment": "negative"}, {"name": "tomas jasevicius", "sentiment": "negative"}, {"name": "janus", "sentiment": "negative"}, {"name": "kara ali", "sentiment": "negative"}, {"name": "zorlu", "sentiment": "negative"}, {"name": "thomas", "sentiment": "none"}, {"name": "seiferth", "sentiment": "none"}, {"name": "york ve vidmar", "sentiment": "none"}, {"name": "robinson", "sentiment": "none"}, {"name": "brooks", "sentiment": "none"}, {"name": "taylor", "sentiment": "none"}, {"name": "linhart", "sentiment": "none"}, {"name": "calik", "sentiment": "none"}, {"name": "bransford", "sentiment": "none"}, {"name": "periyodun", "sentiment": "none"}, {"name": "tolga ge\u00e7im", "sentiment": "none"}, {"name": "kulig", "sentiment": "none"}, {"name": "banvit", "sentiment": "none"}, {"name": "periyotta brooks", "sentiment": "none"}, {"name": "vidmar", "sentiment": "none"}, {"name": "dakikas\u0131nda thomas", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena'da  salon", "sentiment": "neutral"}, {"name": "medi bayreuth", "sentiment": "none"}, {"name": "caloiaro", "sentiment": "none"}, {"name": "york", "sentiment": "none"}, {"name": "banvit", "sentiment": "none"}, {"name": "doreth", "sentiment": "none"}, {"name": "wachalski", "sentiment": "none"}, {"name": "york ve robinson", "sentiment": "none"}, {"name": "rautins", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "litvanya", "sentiment": "none"}, {"name": "makedonya", "sentiment": "none"}, {"name": "polonya", "sentiment": "none"}, {"name": "bayreuth", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T00:57:47.009+02:00"}, {"thread": {"uuid": "b3481c6166b39a5ce91a150af06e3feec0200229", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQw_i.Sff7hCkbgr5qdSGp6bMnSxf_VwkGSu_kpWEDByzk1ubajbIDGxpRG0bJlJ6ds-", "site_full": "www.hurriyet.com.tr", "site": "hurriyet.com.tr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Kar\u015f\u0131yaka Avrupa'da 4'te 3 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "title_full": "Kar\u015f\u0131yaka Avrupa'da 4'te 3 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "published": "2017-11-01T11:58:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "TR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/59f8de4dc03c0f1538456ef9.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 337, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b3481c6166b39a5ce91a150af06e3feec0200229", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.PAahAHEZfXw9YO7UXe3WoBXr0QhBmOQw_i.Sff7hCkbgr5qdSGp6bMnSxf_VwkGSu_kpWEDByzk1ubajbIDGxpRG0bJlJ6ds-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T11:58:00.000+02:00", "title": "Kar\u015f\u0131yaka Avrupa'da 4'te 3 yapt\u0131! - Basketbol ve Spor Haberleri Spor Arena'da", "text": "\nSALON: Mustafa Kemal Atat\u00fcrk \nHAKEMLER: Aleksandar Glisic (S\u0131rbistan) (xx), Luis Castillo (\u0130spanya) (xx), Gentian Cici (Arnavutluk) (xx) \nPINAR KAR\u015eIYAKA: Waters (xxx) 17, Alp (xx) 5, Wood (xxx) 13, Metin (xx) 8, Egemen (xxx) 13, Berk (xxx) 10, Kennedy (xxx) 24, G\u00f6rkem (xxx) 8, Mert (x), Berke (x) \nHAPOEL HOLON: Holloway (xxx) 15, Walden (xx) 10, Harrush (x), Alexander (xxx) 15, Thomas (xx) 8, Blatt (xx) 8, Pnini (xxx) 12, Glen Rice (xxx) 231'inci PER\u0130YOT: 22-19 \n3'\u00fcnc\u00fc PER\u0130YOT: 72-56 \n5 FAUL : Waters (35.15), Metin (39.18) (P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka ) \nGrupta 4 ma\u00e7ta 3 galibiyete ula\u015farak Tahincio\u011flu Basketbol S\u00fcper Ligi'ndeki k\u00f6t\u00fc gidi\u015ften sonra Avrupa'da teselli bulan \u0130zmir temsilcisinde Kennedy 24, Waters ise 17 say\u0131yla oynad\u0131. Ye\u015fil-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larda bonservis engeli nedeniyle lisans\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lamayan Dustin Hogue'un yan\u0131 s\u0131ra belinde sakatl\u0131k bulunan Jarrod Jones da forma giyemedi. \n\u0130lk periyotta Kar\u015f\u0131yaka, Egemen'in pota alt\u0131ndan etkili oyunuyla fark\u0131 8 say\u0131ya kadar \u00e7\u0131karsa da konuk ekip fark\u0131 kapatt\u0131 ve periyot 22-19 sonu\u00e7land\u0131. \u0130kinci periyotta kenardan gelen Kennedy ve G\u00f6rkem'in katk\u0131s\u0131yla 13 say\u0131l\u0131k avantaj yakalayan Kar\u015f\u0131yaka, soyunma odas\u0131na 51-40 \u00f6nde girdi. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc periyodun ilk dakikalar\u0131nda etkili oyununu s\u00fcrd\u00fcren ye\u015fil-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 ekip, Waters'\u0131n 3 say\u0131l\u0131k basketiyle durumu 61-43'e getirerek fark\u0131 18 say\u0131ya ta\u015f\u0131d\u0131. Son 10 dakikal\u0131k b\u00f6l\u00fcm 72-56 ba\u015flad\u0131. D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ve son periyotta taraftar\u0131n\u0131n deste\u011fiyle rahat bir oyun sergileyen temsilcimiz salondan 98-91 galip ayr\u0131ld\u0131. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kar\u015f\u0131yaka avrupa", "sentiment": "negative"}, {"name": "luis castillo", "sentiment": "negative"}, {"name": "- basketbol", "sentiment": "negative"}, {"name": "aleksandar glisic", "sentiment": "negative"}, {"name": "mustafa kemal atat\u00fcrk  hakemler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "thomas", "sentiment": "none"}, {"name": "jarrod jones", "sentiment": "none"}, {"name": "alexander", "sentiment": "none"}, {"name": "berk", "sentiment": "none"}, {"name": "blatt", "sentiment": "none"}, {"name": "glen rice", "sentiment": "none"}, {"name": "p\u0131nar kar\u015f\u0131yaka", "sentiment": "none"}, {"name": "egemen", "sentiment": "none"}, {"name": "metin", "sentiment": "none"}, {"name": "dustin hogue'un", "sentiment": "none"}, {"name": "kennedy", "sentiment": "none"}, {"name": "harrush", "sentiment": "none"}, {"name": "walden", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00f6rkem", "sentiment": "none"}, {"name": "berke", "sentiment": "none"}, {"name": "gentian cici", "sentiment": "none"}, {"name": "pnini", "sentiment": "none"}, {"name": "mert", "sentiment": "none"}, {"name": "holloway", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spor haberleri spor arena", "sentiment": "negative"}, {"name": "grupta", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "kar\u015f\u0131yaka", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T00:58:18.012+02:00"}], "totalResults": 39, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509577098012&q=language%3Aenglish+site%3Ahurriyet.com.tr&sort=crawled", "requestsLeft": 638}