{"posts": [{"thread": {"uuid": "aae4a3daa4cf7b824c2fac0a44e67b8d578c217b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKH77obj16m898pRJm.BrQV6R.oi4iPa2BDlvcFNH9DEKngQoAcOTQ7nWyzctzSk8U4Vcn40r4bZX4Pg3gim..bLPNx_Nipl_wvpDsPRtF9f4DOGWdiBm6bpSaJPm4OrmzVgIQN4LGSEZUCM3LjCwOTiy3s2mlHjd0SyUETVIXTQJc-", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "*** BILDplus Inhalt *** Z\u00e4hne: 20 Tops & Flops - Weg mit Ananas, her mit Kokos\u00f6l!", "title_full": "*** BILDplus Inhalt *** Z\u00e4hne: 20 Tops & Flops - Weg mit Ananas, her mit Kokos\u00f6l!", "published": "2017-10-04T11:34:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/von-ananas-bis-kokosoel---20-tops-und-flops-fuer-ihre-zaehne-200545203-53418488/Bild/2,club=bildplus.bild.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aae4a3daa4cf7b824c2fac0a44e67b8d578c217b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKH77obj16m898pRJm.BrQV6R.oi4iPa2BDlvcFNH9DEKngQoAcOTQ7nWyzctzSk8U4Vcn40r4bZX4Pg3gim..bLPNx_Nipl_wvpDsPRtF9f4DOGWdiBm6bpSaJPm4OrmzVgIQN4LGSEZUCM3LjCwOTiy3s2mlHjd0SyUETVIXTQJc-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T11:34:00.000+03:00", "title": "*** BILDplus Inhalt *** Z\u00e4hne: 20 Tops & Flops - Weg mit Ananas, her mit Kokos\u00f6l!", "text": "20 Tops & Flops f\u00fcr Ihre Z\u00e4hne - Weg mit der Ananas, her mit dem Kokos\u00f6l! 20 Tops & Flops f\u00fcr Ihre Z\u00e4hne | Weg mit der Ananas,<br />her mit dem Kokos\u00f6l! \nAnanas und Spinat schaden den Z\u00e4hnen, Erdn\u00fcsse und Schwarzbrot tun ihnen hingegen gut \u2013 schon gewusst? \nF\u00fcr BILD nennt Dr. Jochen H. Schmidt, leitender Zahnarzt und Implantologe des Carree Dental in K\u00f6ln, zehn Dinge, die Gift f\u00fcr unsere Z\u00e4hne sind \u2013 und zehn Wege, unserem Gebiss etwas Gutes zu tun.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "weg", "sentiment": "negative"}, {"name": "weg mit der ananas", "sentiment": "negative"}, {"name": "jochen h. schmidt", "sentiment": "none"}, {"name": "ananas", "sentiment": "none"}, {"name": "z\u00e4hnen", "sentiment": "none"}, {"name": "erdn\u00fcsse", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "implantologe des carree dental", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "k\u00f6ln", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T13:31:24.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2d7222b7e3a2a240d5db12c375289488d7ce0be1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk7V0kOkDDX1U3nE.lWX4EwaUvlPSwg8wpwqoSSjLVR3Ik_XKZ_jsmjtgphAEq5TuVvZLpFf8XAmZ1qRS_S8PIgbpT.Eq8TlrPhScxIhqvixwJtM.i5GQ4NK1nGfH8pQ4MQavbBoIbZCW", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "\u201eAlarmierend!\u201c - Jogi sorgt sich um unseren Fu\u00dfball-Ruf", "title_full": "\u201eAlarmierend!\u201c - Jogi sorgt sich um unseren Fu\u00dfball-Ruf", "published": "2017-10-04T17:24:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/jogi-loew-v-200545903-53423808/Bild/2.bild.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 3, "comments": 0, "shares": 3}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2d7222b7e3a2a240d5db12c375289488d7ce0be1", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk7V0kOkDDX1U3nE.lWX4EwaUvlPSwg8wpwqoSSjLVR3Ik_XKZ_jsmjtgphAEq5TuVvZLpFf8XAmZ1qRS_S8PIgbpT.Eq8TlrPhScxIhqvixwJtM.i5GQ4NK1nGfH8pQ4MQavbBoIbZCW", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-04T17:24:00.000+03:00", "title": "\u201eAlarmierend!\u201c - Jogi sorgt sich um unseren Fu\u00dfball-Ruf", "text": "Hummels, Boateng & Co. Die Ankunft der Krisen-Bayern bei Jogi In der Bundesliga stecken die Bayern in der Krise. In der Nationalelf wollen sie jetzt den Frust wegballern Und weiter: \u201eIch denke, dass man dar\u00fcber nachdenken muss. Es wird oft behauptet, dass wir die besten Talente haben, deshalb muss man alles gewinnen. Das ist ein Trugschluss \u2013 das hat man ja letzte Woche gesehen.\u201c Jogi geheimnisvoll: \u201eDaf\u00fcr gibt es Gr\u00fcnde. Aber heute ist nicht der richtige Tag, um dar\u00fcber zu sprechen.\u201c Auch Interessant Stattdessen will L\u00f6w morgen (20.45 Uhr, RTL und hier im Liveticker ) unbedingt die WM-Quali perfekt machen. Ein Punkt gegen die Nordiren - und wir sind ganz sicher in Russland dabei. Dem deutschen Fu\u00dfball-Ruf w\u00fcrde ein Erfolg auf internationaler Ebene auch mal wieder gut tun...", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "die ankunft der krisen-bayern", "sentiment": "negative"}, {"name": "aber", "sentiment": "none"}, {"name": "krise", "sentiment": "none"}, {"name": "jogi", "sentiment": "none"}, {"name": "ein punkt gegen", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bayern", "sentiment": "negative"}, {"name": "boateng & co", "sentiment": "neutral"}, {"name": "rtl", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "russland", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T21:24:16.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e3f0ab25ec89aea4573381a5e06eec3e067c7795", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHl9dcyYYHb4JATXGNR9osMVEmGqBbknmoJG3D.wXcAziMKABL_y6sQVFwpFxugcgn7s0BoNB0QK4.7nR9szZo6kCTeo6giFLr", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://feeds2.feedburner.com/businessinsider", "site_categories": ["media"], "section_title": "Feedburner", "title": "Catalonian president discusses his plans for the region as he moves to declare independence after historic vote", "title_full": "Catalonian president discusses his plans for the region as he moves to declare independence after historic vote", "published": "2017-10-05T05:36:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://static6.businessinsider.com/image/59d59552351ccf83028b8528-1190-625/catalonian-president-discusses-his-plans-for-the-region-as-he-moves-to-declare-independence-after-historic-vote.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 126, "comments": 0, "shares": 126}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e3f0ab25ec89aea4573381a5e06eec3e067c7795", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHl9dcyYYHb4JATXGNR9osMVEmGqBbknmoJG3D.wXcAziMKABL_y6sQVFwpFxugcgn7s0BoNB0QK4.7nR9szZo6kCTeo6giFLr", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-05T05:36:00.000+03:00", "title": "Catalonian president discusses his plans for the region as he moves to declare independence after historic vote", "text": "print \nCarles Puigdemont. Daniel Biskup/BILD \nOn Sunday, 90% of Catalans voted for their independence from Spain, despite the ban from the Spanish government. \nAs Spain's government refuses to recognize the referendum, Catalonia\u2019s regional president, Carles Puigdemont, announced his plan to declare independence from Spain on Monday. \nBelow is a translated interview between Puigdemont and BILD , where Puigdemont discussed his plans for the future of Catalonia: \nBILD : Mr. Puigdemont, do you see yourself as the president of a new state? \nCarles Puigdemont : Not quite yet. But the results of the referendum will have been counted by the end of this week. Then, we will declare our independence within 48 hours. I, however, already feel like a president of a free country, in which millions of people have made an important decision. Next steps will be made by the parliament. \nBILD : But there is a great deal of opposition. You are nothing but a separatist for those who are against the referendum. \nPuigdemont : The Spanish government has blocked everything we\u2019ve tried in the past few years. They did not want to negotiate. They didn\u2019t even want to have talks about the distribution of taxes. They didn\u2019t offer us an alternative. New states have been established across the globe. It\u2019s normal procedure. Because the free will of the people cannot be suppressed in the long run. \nBILD : But no one in Catalonia is being suppressed by the Spanish government. Or are you going to claim that Prime Minister Rajoy is a dictator? \nPuigdemont : The Spanish government is acting as if it were an authoritarian state. Look at what happened on Sunday. Violence broke out against peaceful people who intended to vote. The Spanish government has ordered the arrest of political opponents, has influenced the media and has blocked websites. And, do you hear the helicopter circling above our government building right now? We are being monitored all day and night. Are they acting differently than an authoritarian state? \nCatalonia's leader, Carles Puigdemont, speaks to a reporter. Daniel Biskup/BILD \nBILD : The Spanish government invoked the Spanish constitution and declared the referendum and the independence movement illegal. The King has also criticized you. Are you going to be arrested soon? \nPuigdemont : I\u2019m not afraid of being arrested. And, I\u2019m not surprised by anything that the Spanish government is doing. My arrest is a possibility. However, it would be a barbaric move. The Spanish government is making one error after another and they are closing their eyes to reality. \nThese things are disappointing to me: Why is no one in the EU criticizing police responses? Fundamental civil rights and liberties of European citizens have been violated. But the EU remains silent. If the same would have happened in Turkey, Poland or Hungary, it would have prompted massive outrage. \nBILD : The situation continues to escalate. How far do you intend to go? \nPuigdemont : We are going to go as far as people would like us to go. But without the use of force. We\u2019ve always been a peaceful movement. And I\u2019m sure that Spain cannot ignore the will of so many people. \nDaniel Biskup/BILD \nBILD : In Madrid, the government has threatened to take control over Catalonia. Is a civil war looming? \nPuigdemont : No, I\u2019ve already said, that our movement has been peaceful and will remain peaceful. However, the Spanish government has sent 10 000 members of the National Police and National Guard officers to the region who had a clear mission to attack peaceful civilians. Nevertheless, we are not going to use force. \nBILD : What\u2019s ahead for the next few days? \nPuigdemont : I\u2019ve always said that we are ready for talks. We\u2019ve been inspired by the Scottish-style independence referendum. We want the EU to finally get involved and talk to both sides and not only to the government in Madrid. We are prepared for independence. \nBILD : Soccer fans are asking themselves, where is FC Barcelona going to play once you\u2019ve declared independence? \nPuigdemont : Only the club will be able to make that decision. I can\u2019t imagine that the Spanish League will do without such an important club. And, that goes for the games between Madrid and Barca too. Although I\u2019m a Girona fan, I still like to watch the games. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "carles puigdemont", "sentiment": "negative"}, {"name": "daniel", "sentiment": "neutral"}, {"name": "daniel biskup/bild", "sentiment": "none"}, {"name": "puigdemont", "sentiment": "none"}, {"name": "rajoy", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bild", "sentiment": "none"}, {"name": "eu", "sentiment": "none"}, {"name": "fc barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "national police and national guard", "sentiment": "none"}, {"name": "barca", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "eu", "sentiment": "none"}, {"name": "catalonia", "sentiment": "none"}, {"name": "puigdemont", "sentiment": "none"}, {"name": "turkey", "sentiment": "none"}, {"name": "hungary", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "girona", "sentiment": "none"}, {"name": "poland", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-05T06:24:19.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5fb6e04a94efff8abb82062a89c6e583952888d2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHrE4z29P59AS.i9TKpB9aWIJWuc_vqkk9sDrc2n90z1Me0xKCmVOoJJ2vNtvrajaO_QI77mBQ_f.5XdO_w73Y90fxCG_s_yhVQTJh96hM3SbQyHjkDE_YMds_59Wk2E.mSZREOVQpsY1ZaIizvXCKrcPRXGBTb9RWelz8QjvdAF3703fh2JGJqA--", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "*** BILDplus Inhalt *** Axel Prahl & Jonas Nay - Wie wir uns durch die Ausmusterung mogelten", "title_full": "*** BILDplus Inhalt *** Axel Prahl & Jonas Nay - Wie wir uns durch die Ausmusterung mogelten", "published": "2017-10-06T00:10:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/jonas-nay-albert-mit-kollege-axel-prahl-200547351-53437212/Bild/2,club=bildplus.bild.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 9, "comments": 0, "shares": 9}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5fb6e04a94efff8abb82062a89c6e583952888d2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHrE4z29P59AS.i9TKpB9aWIJWuc_vqkk9sDrc2n90z1Me0xKCmVOoJJ2vNtvrajaO_QI77mBQ_f.5XdO_w73Y90fxCG_s_yhVQTJh96hM3SbQyHjkDE_YMds_59Wk2E.mSZREOVQpsY1ZaIizvXCKrcPRXGBTb9RWelz8QjvdAF3703fh2JGJqA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T00:10:00.000+03:00", "title": "*** BILDplus Inhalt *** Axel Prahl & Jonas Nay - Wie wir uns durch die Ausmusterung mogelten", "text": "Axel Prahl & Jonas Nay \u00fcber krumme Dinger - Wie wir uns durch die Ausmusterung mogelten Axel Prahl & Jonas Nay \u00fcber krumme Dinger | Wie wir uns durch die <br />Ausmusterung mogelten 05.10.2017 - 23:10 Uhr \nDiese zwei sind in TV-Deutschland ganz oben \u2013 nicht nur geografisch. \n\u201eTatort\u201c-Kommissar Axel Prahl (57) und Grimme-Preis-Tr\u00e4ger Jonas Nay (27, \u201eHomevideo\u201c) kommen beide aus Schleswig-Holstein. In der Kom\u00f6die \u201eVadder, Kutter, Sohn\u201c spielen die Nordlichter am Freitag (20.15 Uhr, ARD) Vater und Sohn. \nIm BILD-Interview spricht das Doppel \u00fcber die knappe Wortwahl der Nordlichter, wie sie es schaffen, Frauen zu beeindrucken \u2013 und wann sie mal mit richtig viel Einfallsreichtum ein krummes Ding gedreht haben. Denn bei ihrer Ausmusterung haben beide damals so richtig gemogelt ...", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T01:02:20.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7941b297b074f3cca547c386546d803c962165ca", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkyLzTOVxquXY56LUJAPCHwpLDY9ZOr0tv3TJa6snGgGdU82kMcV0jTg_yT3tOIbeiFZbP4NNwJsHhr1sJFbR8HQ-", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "London - Auto rast in Menschenmenge - News - Bild.de", "title_full": "London - Auto rast in Menschenmenge - News - Bild.de", "published": "2017-10-07T17:03:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.234, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/london-auto-rast-in-menschenmenge-200549522-53459586/Bild/3.bild.jpg", "performance_score": 10, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 1634, "comments": 0, "shares": 1634}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 3}}}, "uuid": "7941b297b074f3cca547c386546d803c962165ca", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkyLzTOVxquXY56LUJAPCHwpLDY9ZOr0tv3TJa6snGgGdU82kMcV0jTg_yT3tOIbeiFZbP4NNwJsHhr1sJFbR8HQ-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T17:03:00.000+03:00", "title": "London - Auto rast in Menschenmenge - News - Bild.de", "text": "\u2014 Metropolitan Police (@metpoliceuk) October 7, 2017 A number of people have been injured #Exhibition Road #South Kensington \u2014 Metropolitan Police (@metpoliceuk) October 7, 2017 A crime scene? Full armed police locked the whole area out outside of @V_and_A in London. The helicopter above us doesn\u2019t seem to leave pic.twitter.com/H9SlNFkD9h \u2014 Afra Wang (@afrazhaowang) October 7, 2017 Inmediaciones de Natural History Museum #Londres Hombre reducido en el suelo antes de que llegue polic\u00eda, no sabemos q pasa. @OndaCero_es pic.twitter.com/4tAQhwEpf5 \u2014 RR NEWS (@RosaRodaNews) October 7, 2017 \nMehr gleich bei BILD.de ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "afra wang", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "menschenmenge", "sentiment": "none"}, {"name": "london", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T17:29:26.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a5b7a2b99d0ab6111a0a3def4d22e7b446e85bc7", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAUPdplSneWpktKvybxniFAV64oUnx2h32lqA0ombdWMfckrDd37cbCkl9g5_WFbq0oZfyN1pX6XZrL.wAOSBAsvOvR8ws6fT0lmJ866pz_H", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Ito, Arp & Co. - Flucht oder neuer Vertrag? Kampf um vier HSV-Juwelen", "title_full": "Ito, Arp & Co. - Flucht oder neuer Vertrag? Kampf um vier HSV-Juwelen", "published": "2017-10-10T12:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/tatsuya-ito-200542621-53482002/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 166, "comments": 0, "shares": 166}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 1}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a5b7a2b99d0ab6111a0a3def4d22e7b446e85bc7", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAUPdplSneWpktKvybxniFAV64oUnx2h32lqA0ombdWMfckrDd37cbCkl9g5_WFbq0oZfyN1pX6XZrL.wAOSBAsvOvR8ws6fT0lmJ866pz_H", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-10T12:17:00.000+03:00", "title": "Ito, Arp & Co. - Flucht oder neuer Vertrag? Kampf um vier HSV-Juwelen", "text": "Ito, Arp & Co. | Flucht oder neuer Vertrag? Kampf um vier HSV-Juwelen Ito, Arp & Co. | Flucht oder neuer Vertrag? Kampf um vier HSV-Juwelen Vergr\u00f6\u00dfern \nTatsuya Ito (20 Jahre) \u2013 Linksau\u00dfen Foto: Witters per Mail versenden 10.10.2017 - 11:17 Uhr \nDer Hamburger SV k\u00e4mpft um den Verbleib von vier Top-Talenten. Neben den hoch gehandelten Offensiv-Juwelen Tatsuya Ito und Jann-Fiete Arp signalisieren auch U23-Torj\u00e4ger T\u00f6rles Kn\u00f6ll und Abwehr-Talent Patric Pfeiffer Bereitschaft, bleiben zu wollen \u2013 wenn die Perspektive stimmt. Auf Sportdirektor Jens Todt kommt viel Arbeit zu. \nVon allen Seiten erntete Tatsuya Ito Lob nach seinem Startelf-Deb\u00fct in der Bundesliga am 7. Spieltag gegen Werder Bremen (0:0). \u201eEr hatte ein paar grandiose Szenen im Spiel\u201c, sagte Trainer Markus Gisdol anschlie\u00dfend. \u201eEs macht Spa\u00df, ihm zuzuschauen\u201c, meinte Todt. \n20 Jahre ist der HSV -Linksau\u00dfen alt und begeistert Mitspieler und Fans gleicherma\u00dfen. Bisher trat Tatsuya Ito fast nur in der Regionalliga auf. Jetzt wirbelt der beschlagene Techniker auch in der Bundesliga. Ito, mit Stollenschuhen laut eigener Aussage 168 Zentimeter lang, zeigte im Nordderby, dass er ein belebendes Element sein kann \u2013 schon jetzt und auch in Zukunft. \nEben diese ist derzeit auch ein hei\u00df diskutiertes Thema in der Hansestadt. Der Vertrag des quirligen Japaners l\u00e4uft am Saisonende aus, der HSV will unbedingt verl\u00e4ngern. Laut Todt sei man diesbez\u00fcglich in \u201eintensiven Vertragsgespr\u00e4chen\u201c \u2013 das best\u00e4tigt auch Spielerseite: \u201eTatsuya will sehr gerne in Hamburg bleiben. Wir sind in den Verhandlungen auf der Zielgeraden\", verr\u00e4t Itos Berater Maurizio Morana gegen\u00fcber dem \u201eHamburger Abendblatt\u201c und erg\u00e4nzt: \u201eWenn alles stimmt, dann spricht nichts dagegen, beim HSV zu bleiben.\u201c Klingt nach baldiger Einigung. Vergr\u00f6\u00dfern Jann-Fiete Arp (17 Jahre) \u2013 St\u00fcrmer Foto: Witters \nDoch Ito ist nicht der einzige Hoffnungstr\u00e4ger, um dessen Zukunft die Hamburger derzeit intensiv k\u00e4mpfen. Top-Talent Jann-Fiete Arp ist in aller Munde. Durch die Einwechslung gegen Bremen in der 89. Spielminute ist Arp der erste Spieler des Jahrgangs 2000, der den Sprung in die h\u00f6chste deutsche Spielklasse geschafft hat. \nIm Sommer ballerte er sich bei der U17-EM mit sieben Toren in f\u00fcnf Spielen auf die Notizzettel diverser Top-Klubs \u2013 j\u00fcngst verbreitete das italienische Portal \u201ecalciomercato.com\u201c Ger\u00fcchte \u00fcber ein angebliches Interesse des FC Bayern. \u201eDavon ist mir nichts bekannt\u201c, dementierte sein Berater J\u00fcrgen Milewski jedoch umgehend in der \u201eHamburger Morgenpost\u201c. \nAllerdings ist Arp gerade schon wieder auf internationaler B\u00fchne dabei, sich zu pr\u00e4sentieren: Beim 2:1-Auftaktisieg gegen Costa Rica bei der U17-WM in Indien erzielte er den 1:0-F\u00fchrungstreffer. Logisch, dass der HSV mit Arp trotz Vertrages bis 2019 lieber fr\u00fcher als sp\u00e4ter verl\u00e4ngern und ihn in Zukunft am liebsten zum neuen Gesicht des Dinos aufbauen will. \u201eWir sind gespr\u00e4chsbereit, was seine Zukunft angeht\u201c, signalisiert Berater Milewski. \u201eZum gegebenen Zeitpunkt werden wir uns sicher mit dem HSV unterhalten.\u201c Vergr\u00f6\u00dfern T\u00f6rles Kn\u00f6ll (20 Jahre) \u2013 St\u00fcrmer Foto: Witters \nArp befindet sich in der Riege der vielversprechenden Nachwuchs-Torj\u00e4ger an der Elbe in guter Gesellschaft. In der Regionalliga-Mannschaft beweist T\u00f6rles Kn\u00f6ll seit geraumer Zeit, dass er ein echter Knipser ist. In der vergangen Saison traf er 17-mal f\u00fcr die Rothosen, in der laufenden Spielzeit hat er nach acht Spielen bereits wieder acht Tore auf seinem Konto. \nDer 20-J\u00e4hrige feierte am vierten Spieltag gegen Hannover (0:2) sein Bundesliga-Deb\u00fct, zu einem weiteren Einsatz kam es bislang nicht. Kn\u00f6lls Vertrag l\u00e4uft 2018 aus. \u201eKlar ist, dass T\u00f6rles ab dem kommenden Sommer gerne den n\u00e4chsten Schritt machen m\u00f6chte\", wird Berater Jens Sch\u00f6ppenthau im \u201eAbendblatt\u201c zitiert. Wenn der HSV ihm eine schl\u00fcssige Perspektive aufzeigen k\u00f6nne, \u201edann k\u00f6nnen wir uns sehr gut eine Verl\u00e4ngerung vorstellen\", stellt er klar. Vergr\u00f6\u00dfern Patric Pfeiffer (r., 18 Jahre) \u2013 Innenverteidiger Foto: Oliver Ruhnke \nDoch nicht nur in der Offensive kann der HSV sich \u00fcber hoffnungsvolle Nachwuchsspieler freuen. Patric Pfeiffer bringt alles mit, was es braucht, um ein Top-Innenverteidiger zu werden: Der 18-J\u00e4hrige ist 1,95 Meter gro\u00df, athletisch, schnell und talentiert \u2013 und w\u00e4re schon fast im Sommer zum Innenverteidiger Nummer vier bei den Profis aufgestiegen. Doch man entschied sich, Pfeiffer noch ein Jahr Zeit zu geben, um sich zu entwickeln und holte Bjarne Thoelke aus Karlsruhe. \nSp\u00e4testens zur n\u00e4chsten Spielzeit, soll es aber so weit sein \u2013 vorausgesetzt Pfeiffer unterschreibt einen neuen Vertrag, denn auch sein Kontrakt l\u00e4uft im Juni aus. \u201ePatric w\u00fcrde sich sehr gerne beim HSV durchsetzen, wenn man ernsthaft an sein Talent glaubt\u201c, so sein Berater Oheneba Brenya. \nSollte der HSV sich also trauen, statt auf teure und teilweise alternde Stars auf seine Eigengew\u00e4chse zu setzen und diesen somit die gew\u00fcnschte Perspektive zu bieten, k\u00f6nnte der Dino m\u00f6glicherweise in eine rosige Zukunft blicken.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ito", "sentiment": "negative"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern t\u00f6rles kn\u00f6ll", "sentiment": "none"}, {"name": "eben", "sentiment": "none"}, {"name": "patric pfeiffer bereitschaft", "sentiment": "none"}, {"name": "todt", "sentiment": "none"}, {"name": "rothosen", "sentiment": "none"}, {"name": "pfeiffer", "sentiment": "none"}, {"name": "munde", "sentiment": "none"}, {"name": "top-talent jann-fiete arp", "sentiment": "none"}, {"name": "bjarne thoelke", "sentiment": "none"}, {"name": "dessen zukunft", "sentiment": "none"}, {"name": "maurizio morana", "sentiment": "none"}, {"name": "tatsuya", "sentiment": "none"}, {"name": "spieler", "sentiment": "none"}, {"name": "linksau\u00dfen foto", "sentiment": "none"}, {"name": "jens todt", "sentiment": "none"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern jann-fiete arp", "sentiment": "none"}, {"name": "oliver ruhnke  doch", "sentiment": "none"}, {"name": "berater oheneba brenya", "sentiment": "none"}, {"name": "witters  arp", "sentiment": "none"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern patric pfeiffer", "sentiment": "none"}, {"name": "berater j\u00fcrgen milewski", "sentiment": "none"}, {"name": "berater milewski", "sentiment": "none"}, {"name": "laut todt", "sentiment": "none"}, {"name": "durch", "sentiment": "none"}, {"name": "toren", "sentiment": "none"}, {"name": "witters  doch ito", "sentiment": "none"}, {"name": "davon", "sentiment": "none"}, {"name": "tatsuya ito", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "markus gisdol", "sentiment": "none"}, {"name": "sommer", "sentiment": "none"}, {"name": "berater jens sch\u00f6ppenthau", "sentiment": "none"}, {"name": "arp", "sentiment": "none"}, {"name": "patric pfeiffer", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "arp & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "karlsruhe", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr  der hamburger sv k\u00e4mpft", "sentiment": "none"}, {"name": "werder bremen", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zukunft", "sentiment": "none"}, {"name": "hannover", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "elbe", "sentiment": "none"}, {"name": "indien", "sentiment": "none"}, {"name": "einwechslung gegen bremen", "sentiment": "none"}, {"name": "costa rica", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T14:33:04.033+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ee08951856b5546b7fe47ef33163832d2043ae13", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbLAF9pVRiIPb5ZIZ0qYQPodyIiR.pLFeml2hs6g3hoEaJ54ffkuRcNajfLWh24Qg2_fY8rWWUxKB9PfzO183tkMzzkuo6UZzknLJIab6nOvX0GixOfu4jO77gZlBVYdUwzfzEZxfVQY.DJFel3AO9Un", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-fussball/vw-fussball-45036878,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Bale, Auba & Co. - Diese 485-Mio.-Top-Elf f\u00e4hrt nicht zur WM!", "title_full": "Bale, Auba & Co. - Diese 485-Mio.-Top-Elf f\u00e4hrt nicht zur WM!", "published": "2017-10-11T12:11:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/virgil-van-dijk-aus-den-niederlanden-gareth-bale-aus-wales-gabuns-pierre-emerick-aubameyang-und-oeste-200553282-53494528/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 128, "comments": 0, "shares": 128}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ee08951856b5546b7fe47ef33163832d2043ae13", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbLAF9pVRiIPb5ZIZ0qYQPodyIiR.pLFeml2hs6g3hoEaJ54ffkuRcNajfLWh24Qg2_fY8rWWUxKB9PfzO183tkMzzkuo6UZzknLJIab6nOvX0GixOfu4jO77gZlBVYdUwzfzEZxfVQY.DJFel3AO9Un", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-11T12:11:00.000+03:00", "title": "Bale, Auba & Co. - Diese 485-Mio.-Top-Elf f\u00e4hrt nicht zur WM!", "text": "Bale, Auba & Co. | Diese 485-Mio.-Top-Elf f\u00e4hrt nicht zur WM! Bale, Auba & Co. | Diese 485-Mio.-Top-Elf f\u00e4hrt nicht zur WM! Vergr\u00f6\u00dfern \nVirgil van Dijk aus den Niederlanden, Gareth Bale aus Wales, Gabuns Pierre-Emerick Aubameyang und \u00d6sterreichs David Alaba (v.l.) fahren nicht mit zur WM Foto: AFP/Getty Images, Imago, Witters, GEOFF CADDICK / AFP per Mail versenden 11.10.2017 - 11:11 Uhr \nBekannterma\u00dfen kann man sich seine Nationalit\u00e4t nicht aussuchen. Das ist m\u00f6glicherweise \u00e4rgerlich, wenn man aus einem Fu\u00dfball-Zwergenland kommt, gleichzeitig aber einer der besten St\u00fcrmer der Welt ist. \nDann ist man bei den ganz gro\u00dfen Turnieren trotz Top-Leistung n\u00e4mlich nur Zuschauer. Titel wie Welt- oder Europameister \u2013 ein Traum eines jeden Sportlers \u2013 sind nahezu ausgeschlossen. Hintergrund Dumm gelaufen... Kein Scherz: Eigener Einspruch kostet Chile die WM! Ein Sieg vor dem Internationalen Sportgerichtshof hat S\u00fcdamerikameister Chile um die Teilnahme an der WM 2018 gebracht. Die kuriosen Hintergr\u00fcnde... \u00bb \nSo geht es zum Beispiel Gareth Bale und Pierre-Emerick Aubameyang. Bei ihren Vereinen Real Madrid und Borussia Dortmund gl\u00e4nzen sie. Sind unverzichtbar f\u00fcr den Erfolg der Mannschaft. Und richtig viel Geld wert! Doch da ihre Heimatl\u00e4nder Wales und Gabun sich nicht qualifiziert haben, sind sie bei der WM 2018 (wieder einmal) nur Zuschauer. \nKleiner Trost: Sie sind nicht alleine. SPORT BILD zeigt Ihnen eine 485-Millionen-Euro schwere Top-Elf, die die Weltmeisterschaft in Russland nur von Trib\u00fcne oder Fernseher verfolgen wird. \nKlicken Sie sich durch die Bildergalerie! Bale, Auba & Co. 485-Millionen-Elf ohne WM-Ticket Tor: Jan Oblak (Atl\u00e9tico Madrid / Slowenien) \u2013 Marktwert: 40 Millionen Euro*(*Quelle: transfermarkt.de)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "david alaba", "sentiment": "none"}, {"name": "geoff caddick", "sentiment": "none"}, {"name": "hintergrund dumm", "sentiment": "none"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern  virgil van dijk", "sentiment": "none"}, {"name": "gareth bale", "sentiment": "none"}, {"name": "marktwert", "sentiment": "none"}, {"name": "kleiner trost", "sentiment": "none"}, {"name": "kein scherz", "sentiment": "none"}, {"name": "eigener einspruch", "sentiment": "none"}, {"name": "ein sieg", "sentiment": "none"}, {"name": "jan oblak", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "klicken sie", "sentiment": "none"}, {"name": "dann", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "auba & co.", "sentiment": "neutral"}, {"name": "borussia dortmund", "sentiment": "none"}, {"name": "vereinen real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "atl\u00e9tico madrid / slowenien", "sentiment": "none"}, {"name": "internationalen sportgerichtshof", "sentiment": "none"}, {"name": "erfolg der mannschaft", "sentiment": "none"}, {"name": "welt", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "heimatl\u00e4nder wales", "sentiment": "none"}, {"name": "weltmeisterschaft", "sentiment": "none"}, {"name": "russland", "sentiment": "none"}, {"name": "wales", "sentiment": "none"}, {"name": "chile", "sentiment": "none"}, {"name": "niederlanden", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T13:47:40.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ba8490c8f7b6315b78fc2e9cb7604a185a46a188", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk4xpAabzG.QRydSc3rZZU4dl9nANa_Bz.laL6V3QX1OF3UPR82NgowRejDdm0GYLR6ET7sRotA8RAPs18XGkjCbRkxfI4l6YuwcfL2ffZDeI", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "Ratestar - Bei wem ist der BH verdreht?", "title_full": "Ratestar - Bei wem ist der BH verdreht?", "published": "2017-10-12T00:21:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/sierra-skye-egan-200553936-53501476/Bild/2.bild.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 111, "comments": 0, "shares": 111}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ba8490c8f7b6315b78fc2e9cb7604a185a46a188", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk4xpAabzG.QRydSc3rZZU4dl9nANa_Bz.laL6V3QX1OF3UPR82NgowRejDdm0GYLR6ET7sRotA8RAPs18XGkjCbRkxfI4l6YuwcfL2ffZDeI", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-12T00:21:00.000+03:00", "title": "Ratestar - Bei wem ist der BH verdreht?", "text": "A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Aug 3, 2017 at 1:55pm PDT A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Aug 10, 2017 at 1:08pm PDT A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Aug 11, 2017 at 12:22pm PDT A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Aug 18, 2017 at 1:15pm PDT A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Aug 20, 2017 at 11:40am PDT A post shared by SIERRA SKYE (@sierraaaskyee) on Sep 6, 2017 at 1:04pm PDT ANZEIGE:", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bei", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "sierra skye", "sentiment": "neutral"}, {"name": "sierra", "sentiment": "neutral"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-12T01:23:05.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "12774ae86d05e2ece19fca7fc8e82dfbcaeacbf0", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7yUOuwt.hU.UKEM_VlmJcNJz1H5nw4cqocIjOUTm4n34jrG1e8u8XzjhZ1fRc3tm4IcDUa63iG6gn53F3V1K7aGrZNEMMi5qeXl2UK.R41yMywww3HMf4fx0.qorqr42zckV0PWj.PVA-", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-alle-artikel/vw-alle-artikel-45028184,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "NHL - R\u00fcckschlag f\u00fcr K\u00fchnhackl & die Penguins \u2013 Auch Rieder verliert", "title_full": "NHL - R\u00fcckschlag f\u00fcr K\u00fchnhackl & die Penguins \u2013 Auch Rieder verliert", "published": "2017-10-13T08:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/kuehnhackl-200555699-53517870/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "12774ae86d05e2ece19fca7fc8e82dfbcaeacbf0", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7yUOuwt.hU.UKEM_VlmJcNJz1H5nw4cqocIjOUTm4n34jrG1e8u8XzjhZ1fRc3tm4IcDUa63iG6gn53F3V1K7aGrZNEMMi5qeXl2UK.R41yMywww3HMf4fx0.qorqr42zckV0PWj.PVA-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T08:40:00.000+03:00", "title": "NHL - R\u00fcckschlag f\u00fcr K\u00fchnhackl & die Penguins \u2013 Auch Rieder verliert", "text": "NHL | R\u00fcckschlag f\u00fcr K\u00fchnhackl & die Penguins \u2013 Auch Rieder verliert NHL | R\u00fcckschlag f\u00fcr K\u00fchnhackl & die Penguins \u2013 Auch Rieder verliert Vergr\u00f6\u00dfern \nIn die Zange genommen: Tom K\u00fchnhackl (Mitte) musste mit den Pittsburgh Penguins eine Niederlage hinnehmen Foto: GREGORY SHAMUS   13.10.2017 - 07:40 Uhr \nEishockey-Nationalspieler Tom K\u00fchnhackl hat mit den Pittsburgh Penguins   NHL eine Ausw\u00e4rtsniederlage kassiert. Der amtierende Stanley-Cup-Champion unterlag am Donnerstag (Ortszeit) knapp mit 4:5 (1:2, 2:3, 1:0) gegen die Tampa Bay Lightning. Den entscheidenden Treffer f\u00fcr das Team aus Florida erzielte Slater Koekkoek (38.) in den Schlussminuten des zweiten Drittels. Der 23-j\u00e4hrige Kanadier traf bereits zuvor zum 1:0 f\u00fcr die Gastgeber. Sexy, lustig, kurios Die verr\u00fcckte Welt des Sports Dieser Fan der Pittsburgh Penguins schw\u00f6rt auf die dunkle Seite der Macht... Anzeige Foto: Kirk Irwin / AFP 1 / 204 \nEbenfalls verloren hat Tobias Rieder. Der 24-j\u00e4hrige Landhuter zog mit den Arizona Coyotes im Spiel gegen die Detroit Red Wings den k\u00fcrzeren. Mit 2:4 (0:0, 2:2, 0:2) unterlagen die Coyotes vor heimischem Publikum. Red-Wings-Spieler Luke Glendening (57.) sorgte mit seinem Unterzahltor f\u00fcr die Entscheidung. Arizonas Clayton Keller (27./39.) erzielte beide Treffer der Gastgeber.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T09:34:13.002+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a36d8f0316afd28518779d718b349870baf63dfe", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbL1aqX9sfFfU5afyI57Eh4MS8Ztl2_veD84sCH9FyHCf73OEd1hXdIEYmSFYcQfA7cBFacwu571LWXYwgt3gN.Oq496uNZkn8MeYlqRBdT.sVMC0_VV5n.NSuYts1X3bH_10xxIO.RQ2c.Om5OqWo7hFS6jrxXGEN0-", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-alle-artikel/vw-alle-artikel-45028184,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Sieg gegen Guinea - Arp & Co. ballern deutsche U17 ins WM-Achtelfinale", "title_full": "Sieg gegen Guinea - Arp & Co. ballern deutsche U17 ins WM-Achtelfinale", "published": "2017-10-13T16:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/nicolas-gerrit-kuehn-200556305-53523816/Bild/3.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a36d8f0316afd28518779d718b349870baf63dfe", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbL1aqX9sfFfU5afyI57Eh4MS8Ztl2_veD84sCH9FyHCf73OEd1hXdIEYmSFYcQfA7cBFacwu571LWXYwgt3gN.Oq496uNZkn8MeYlqRBdT.sVMC0_VV5n.NSuYts1X3bH_10xxIO.RQ2c.Om5OqWo7hFS6jrxXGEN0-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-13T16:42:00.000+03:00", "title": "Sieg gegen Guinea - Arp & Co. ballern deutsche U17 ins WM-Achtelfinale", "text": "Sieg gegen Guinea | Arp & Co. ballern deutsche U17 ins WM-Achtelfinale Sieg gegen Guinea | Arp & Co. ballern deutsche U17 ins WM-Achtelfinale Vergr\u00f6\u00dfern \nNicolas-Gerrit K\u00fchn (M.) von RB Leipzig erzielte das Tor zum vorentscheidenden 2:1 \u2013 Kapit\u00e4n Jann-Fiete Arp (l.) hatte f\u00fcr die fr\u00fche F\u00fchrung gesorgt Foto: FIFA/Getty Images per Mail versenden 13.10.2017 - 15:42 Uhr \nDie deutsche U17- Nationalmannschaft hat bei der Weltmeisterschaft in Indien mit viel M\u00fche das Achtelfinale erreicht. Das Team von DFB-Trainer Christian W\u00fcck besiegte die Auswahl Guineas 3:1 (1:1) und beendete die Gruppenphase hinter Iran auf Platz zwei. N\u00e4chster Gegner ist Kolumbien am Montag (13.30 Uhr) in Neu-Delhi. Vorherige News WM in Indien 0:4! U17-Bubis blamieren sich gegen Iran Die deutsche U17 muss bei der WM in Indien nach einer entt\u00e4uschenden Vorstellung gegen den Iran um den Achtelfinaleinzug bangen. \u00bb \nSt\u00fcrmer Jann-Fiete Arp vom Bundesligisten Hamburger SV brachte Deutschland im s\u00fcdindischen Kochi in F\u00fchrung (8.) und bereitete das 2:1 durch den Leipziger Nikolas-Gerrit K\u00fchn (62.) vor. Ibrahima Sory Soumah hatte im ersten Durchgang f\u00fcr die Afrikaner ausgeglichen (26.). F\u00fcr den Endstand sorgte der Frankfurter Sahverdi Cetin per verwandelten Foulelfmeter (90.+2). Insgesamt tat sich Deutschland vor dem erl\u00f6senden 3:1 sehr schwer, ein weiterer Treffer Guineas w\u00e4re nicht unverdient gewesen. \nNach dem 2:1-Auftaktsieg gegen Costa Rica war die DFB-Auswahl am Dienstag 0:4 von Iran deklassiert worden .", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kapit\u00e4n jann-fiete arp", "sentiment": "none"}, {"name": "st\u00fcrmer jann-fiete arp", "sentiment": "none"}, {"name": "kochi", "sentiment": "none"}, {"name": "kolumbien", "sentiment": "none"}, {"name": "ibrahima sory soumah", "sentiment": "none"}, {"name": "montag", "sentiment": "none"}, {"name": "frankfurter sahverdi cetin", "sentiment": "none"}, {"name": "nach", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr", "sentiment": "none"}, {"name": "dienstag", "sentiment": "none"}, {"name": "leipziger nikolas-gerrit k\u00fchn", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "wm-achtelfinale sieg gegen guinea | arp & co", "sentiment": "negative"}, {"name": "wm-achtelfinale sieg gegen guinea | arp & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "sieg gegen guinea - arp & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "vorherige news wm", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "iran", "sentiment": "none"}, {"name": "f\u00fchrung", "sentiment": "none"}, {"name": "leipzig", "sentiment": "none"}, {"name": "neu-delhi", "sentiment": "none"}, {"name": "indien", "sentiment": "none"}, {"name": "costa rica", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T18:50:00.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ea0c41a85c8260fed5ca3f7bacb651bee83068f8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkzbk.bFUYNyQhB4m1YgHYgnifccuLJuPFAs.sJfiMxku_1vdNq9GpZkEgdaF_ru51c81o4set9a4DvTHVX03zMiYnpqahrrq09eHjCZCtOsL3N6fw_EMLftjVFnOytJo7Q--", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Behind closed doors - How Sch\u00e4uble takes shots at Merkel - Politik Inland - Bild.de", "title_full": "Behind closed doors - How Sch\u00e4uble takes shots at Merkel - Politik Inland - Bild.de", "published": "2017-10-16T13:39:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.132, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/filephotogermanfinanceministerschaeublelist_200537103_mbqf-1508149527-53549298/Bild/1.bild.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 6, "comments": 0, "shares": 6}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ea0c41a85c8260fed5ca3f7bacb651bee83068f8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkzbk.bFUYNyQhB4m1YgHYgnifccuLJuPFAs.sJfiMxku_1vdNq9GpZkEgdaF_ru51c81o4set9a4DvTHVX03zMiYnpqahrrq09eHjCZCtOsL3N6fw_EMLftjVFnOytJo7Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-16T13:39:00.000+03:00", "title": "Behind closed doors - How Sch\u00e4uble takes shots at Merkel - Politik Inland - Bild.de", "text": "Scandalous! Harsh TV attack on the Chancellor An angry attack on the Chancellor! Schulz attacked Merkel harshly for several minutes. What will happen now \n\u25ba Election campaign: Within the party, Sch\u00e4uble harshly criticises the CDU\u2019s election campaign. Sch\u00e4uble thinks it its wrong not to debate the party\u2019s direction and not to convey any visions for the future. He believes that the focus of the campaign should have been a major project for the next legislative term. \n\u25ba Refugee policy: Sch\u00e4uble still regards this as the Chancellor\u2019s biggest mistake. He keeps comparing it to an \u201cavalanche\u201d. This is a direct criticism of the Chancellor. \n\u25ba Upper limit of refugees: Sch\u00e4uble also thinks that the compromise that Merkel very quickly negotiated with Seehofer after the election, is wrong. When he saw what Merkel was planning, he tried to prevent this compromise from happening in a sharp interview with BILD am Sonntag. In the interview, he called the upper limit \u201csuperfluous\u201d. Sch\u00e4uble considers Merkel\u2019s agreement with Seehofer now to be a weakness of hers. \n\u25ba Jamaica: Sch\u00e4uble thinks it is wrong for the CDU to give up the Ministry of Finance with its power to shape politics. \nThese are uncomfortable prospects for Merkel. For Sch\u00e4uble knows that, as the longest-serving member of parliament, he can say things that nobody else will. And he MUST say them \u2026 German election ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "sch\u00e4uble", "sentiment": "neutral"}, {"name": "mer", "sentiment": "neutral"}, {"name": "schulz", "sentiment": "neutral"}, {"name": "merkel", "sentiment": "none"}, {"name": "seehofer", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "merkel - politik inland", "sentiment": "neutral"}, {"name": "bild", "sentiment": "none"}, {"name": "cdu", "sentiment": "none"}, {"name": "ministry of finance", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "jamaica", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T14:12:05.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "eee6a648fbde38ab3d9f1cdb56ffad118099925d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHzvYE46W_.0e8.fP_fgSa_g_wgtuLXtQNYENn44RhagfE3sDb0EHODAB_KxDVXbkX_YtmW3dSwhLVgy05ZZ64H5t5KGT.HJg_s6ts2x3nUvtVDUQkXQtwwckEIgqo.8cH", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "*** BILDplus Inhalt *** \u201eDas Herz von Real Madrid\u201c - Formel-1-Star Sainz ist Kroos-Fan", "title_full": "*** BILDplus Inhalt *** \u201eDas Herz von Real Madrid\u201c - Formel-1-Star Sainz ist Kroos-Fan", "published": "2017-10-18T23:02:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/carlos-sainz-und-toni-kroos-200562523-53581490/Bild/2,club=bildplus.bild.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 1, "comments": 0, "shares": 1}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "eee6a648fbde38ab3d9f1cdb56ffad118099925d", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRk0NiDkGeDJKHzvYE46W_.0e8.fP_fgSa_g_wgtuLXtQNYENn44RhagfE3sDb0EHODAB_KxDVXbkX_YtmW3dSwhLVgy05ZZ64H5t5KGT.HJg_s6ts2x3nUvtVDUQkXQtwwckEIgqo.8cH", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-18T23:02:00.000+03:00", "title": "*** BILDplus Inhalt *** \u201eDas Herz von Real Madrid\u201c - Formel-1-Star Sainz ist Kroos-Fan", "text": "Formel-1-Pilot Carlos Sainz ist Fan von Real Madrids Toni Kroos \u201eDas Herz von Real Madrid\u201c | Formel-1-Star Sainz<br />ist Kroos-Fan 18.10.2017 - 22:02 Uhr", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-19T02:08:58.430+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3794b3fa97874d9dc85c0fa08d23576e62734908", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkyZDhdVGajvMYT_n6GnbMsHqErfhSCJdzN1.qfqajRkAQqjTR0s54T8QxWpB2sFUbdz5.NWak442Nv39hUXXf0RvIIE52tHTuHU1YWhqdPq2UO4Ig1QyqbI-", "site_full": "www.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://www.bild.de/rss-feeds/rss-16725492,feed=home.bild.html", "site_categories": ["media"], "section_title": "Bild.de Home", "title": "Mord-Prozess gegen Jan G. - Oma wollte Dreifach-Killer am Tat-Tag rauswerfen", "title_full": "Mord-Prozess gegen Jan G. - Oma wollte Dreifach-Killer am Tat-Tag rauswerfen", "published": "2017-10-21T10:32:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://bilder.bild.de/fotos/oma-killer-jan-g-wegen-dreifach-mordes-vor-gericht-200560649-53577528/Bild/1.bild.jpg", "performance_score": 2, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 212, "comments": 1, "shares": 212}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3794b3fa97874d9dc85c0fa08d23576e62734908", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.xgCz_RycRkyZDhdVGajvMYT_n6GnbMsHqErfhSCJdzN1.qfqajRkAQqjTR0s54T8QxWpB2sFUbdz5.NWak442Nv39hUXXf0RvIIE52tHTuHU1YWhqdPq2UO4Ig1QyqbI-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-21T10:32:00.000+03:00", "title": "Mord-Prozess gegen Jan G. - Oma wollte Dreifach-Killer am Tat-Tag rauswerfen", "text": "Polizisten- & Oma-M\u00f6rder \u201eIch war um ihr Wohl besorgt\u201c Tag zwei im Prozess um den angeklagten Dreifachm\u00f6rder Jan G. aus M\u00fcllrose. Erste Zeugen sagten aus. \n\u25ba Um 10.30 Uhr wurde die Leiche der Frau gefunden, nach BILD-Informationen im Badezimmer. Sie hatte nach Polizeiangaben Schnittverletzungen am Hals. \u201eDie ersten Erkenntnisse deuteten klar auf ein T\u00f6tungsdelikt hin\u201c, sagte damals Sprecher Ingo Heese.Schnell geriet Enkel Jan aufgrund von Hinweisen in Verdacht. \nJan G. war nach der Tat in den Honda seiner Oma gesprungen und davongerast. Ein Ermittler zu BILD: \u201eDer ist erst in M\u00fcllrose umhergefahren. Zeugen hatten ihn dort gesehen. Er fuhr kreuz und quer.\u201c Die Leiche der Frau wird abtransportiert \u2013 sie hatte an dem Tag ihrer Ermordung Geburtstag Foto: J\u00f6rg Bergmann \nEine Gro\u00dffahndung wurde ausgel\u00f6st. Gegen 12.40 Uhr das n\u00e4chste Drama: Der damals 24-J\u00e4hrige \u00fcberfuhr zwei Polizisten, die eine Nagelsperre aufgestellt hatten. Die beiden Familienv\u00e4ter starben wenig sp\u00e4ter an der Unfallstelle. Polizeifahrzeuge sperren die Bundesstra\u00dfe 87 zwischen Oegeln und Beeskow ab. Hier wurden die beiden Polizisten angefahren und get\u00f6tet Foto: Patrick Pleul / dpa \nLaut Staatsanwaltschaft war der Mann mit bis zu 160 Stundenkilometern auf der Flucht unterwegs. Er habe sich entschlossen, \u201eauf die Polizeibeamten gezielt zuzufahren.\u201d \nDanach setzte Jan G. seine Flucht fort. Der Wagen war allerdings stark besch\u00e4digt. Noch im Ort stieg der Dreifach-Killer aus und rannte \u00fcber ein Feld davon. Polizisten holten ihn ein und konnten ihn festnehmen. Polizisten und eine Beamtin der Spurensicherung stehen neben der abgedeckten Leiche von einem der get\u00f6teten Polizisten Foto: Olaf Wagner \nNach BILD-Informationen sollen die Beamten nach der Festnahme festgestellt haben, dass der Mann unter Drogen-Einfluss stand. G. war schon vorher psychisch auff\u00e4llig \nJan G. war fr\u00fcher schon wegen Straftaten angeklagt worden. Darunter waren Delikte wie Raub, K\u00f6rperverletzung und Diebst\u00e4hle.Au\u00dferdem war er den Beh\u00f6rden schon seit einiger Zeit als psychisch auff\u00e4llig bekannt. Jan G. \nNach den Gewalttaten Ende Februar geriet das Landgericht Frankfurt (Oder) in die Kritik. Hintergrund ist eine Entscheidung von Ende 2016: Mitte November musste G. sich dort vor dem Gericht unter anderem wegen Raubs, Diebstahls und Fahrens ohne F\u00fchrerschein verantworten.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T12:02:23.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f30f58a448e764b37b1a2443d9ea22dcb7839cff", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1Is2t.xER_iQOTFnsQtWuYVQAbkRTVkzCH62d89NNbrCa5TvhdKvCvyNSBtBRBUPNOeKhnXLf2Y4lJCwQWi8ldARl8r9ZAn8PEpL933MvqGH78N9SxVq06Z09ZdDhdL57c-", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-bundesliga-artikel/vw-bundesliga-artikel-45028194,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Barnetta, Barrios & Co. - Wo spielt jetzt eigentlich...?", "title_full": "Barnetta, Barrios & Co. - Wo spielt jetzt eigentlich...?", "published": "2017-10-21T10:56:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/jiracek-barnetta-barrios-200562109-53577016/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 110, "comments": 0, "shares": 110}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f30f58a448e764b37b1a2443d9ea22dcb7839cff", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1Is2t.xER_iQOTFnsQtWuYVQAbkRTVkzCH62d89NNbrCa5TvhdKvCvyNSBtBRBUPNOeKhnXLf2Y4lJCwQWi8ldARl8r9ZAn8PEpL933MvqGH78N9SxVq06Z09ZdDhdL57c-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-21T10:56:00.000+03:00", "title": "Barnetta, Barrios & Co. - Wo spielt jetzt eigentlich...?", "text": "Barrios, Barnetta & Co. | Wo spielt jetzt eigentlich...? Barrios, Barnetta & Co. | Wo spielt jetzt eigentlich...? Vergr\u00f6\u00dfern \nJiracek, Barnetta, Barrios \u2013 die Galerie verr\u00e4t, wo die Bundesliga-Stars von gestern heute ihr Geld verdienen... Foto: JEFFERSON BERNARDES / AFP, Witters, Ivan Sekretarev / AP Photo / dpa per Mail versenden 21.10.2017 - 09:56 Uhr \nSie waren deutscher Meister, Pokalsieger oder Fu\u00dfballer des Jahres \u2013 und verdienen auch heute noch ihr Geld als Profi. \nEinige von ihnen w\u00e4hnte man bereits in der wohlverdienten Fu\u00dfball-Rente, andere hat man schlicht aus dem Blick verloren. Doch eines haben sie alle gemeinsam: Sie waren in ihrer Karriere in der Bundesliga aktiv. Ex-Bundesliga-Profis Wo spielt jetzt eigentlich...? Tranquillo Barnetta : FC St. Gallen/Schweiz (fr\u00fcher: Leverkusen, Hannover, Schalke, Frankfurt) Anzeige Foto: Witters 1 / 20 \nSPORT BILD hat die Ligen dieser Welt auf der Suche nach Spielern durchsucht, bei denen man sich fragt: \u201eWo spielt der jetzt eigentlich?\u201c Das Ergebnis finden Sie in der Foto-Galerie...", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "tranquillo barnetta", "sentiment": "none"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern  jiracek", "sentiment": "none"}, {"name": "jefferson bernardes", "sentiment": "none"}, {"name": "einige", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "geld", "sentiment": "none"}, {"name": "meister", "sentiment": "none"}, {"name": "ivan sekretarev", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "barrios", "sentiment": "negative"}, {"name": "barnetta & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "barnetta, barrios & co.", "sentiment": "neutral"}, {"name": "bild", "sentiment": "none"}, {"name": "schalke", "sentiment": "none"}, {"name": "leverkusen", "sentiment": "none"}, {"name": "afp", "sentiment": "none"}, {"name": "anzeige foto", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "ligen", "sentiment": "none"}, {"name": "hannover", "sentiment": "none"}, {"name": "barnetta", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T13:39:30.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "83dfed880e9c68cfa1d0653ecdb6b131a0da8f6b", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WE83DQiLD3HKbFlYqw0lDPMwn_HqCak0WCoKn1qBLhF000IeedEl8Ulp6qRV.nv8BkADQ0S1JzqwRct1Nrtc6OcnXWCPk0cabJDKnAxbEoNJ2UnRzj7dP8E-", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Wie Hummels & Co. - Auch BVB-Star Kagawa spendet Teil seines Gehalts", "title_full": "Wie Hummels & Co. - Auch BVB-Star Kagawa spendet Teil seines Gehalts", "published": "2017-10-26T21:37:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/shinji-kagawa-200571487-53665154/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 186, "comments": 0, "shares": 186}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "83dfed880e9c68cfa1d0653ecdb6b131a0da8f6b", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WE83DQiLD3HKbFlYqw0lDPMwn_HqCak0WCoKn1qBLhF000IeedEl8Ulp6qRV.nv8BkADQ0S1JzqwRct1Nrtc6OcnXWCPk0cabJDKnAxbEoNJ2UnRzj7dP8E-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T21:37:00.000+03:00", "title": "Wie Hummels & Co. - Auch BVB-Star Kagawa spendet Teil seines Gehalts", "text": "Wie Hummels & Co. | Auch BVB-Star Kagawa spendet Teil seines Gehalts Wie Hummels & Co. | Auch BVB-Star Kagawa spendet Teil seines Gehalts Vergr\u00f6\u00dfern \nShinji Kagawa setzt sich f\u00fcr das soziale Projekt Common Goal ein Foto: REUTERS per Mail versenden 26.10.2017 - 20:37 Uhr \nBorussia Dortmunds Offensiv-Star Shinji Kagawa hat sich als weiterer Bundesliga -Profi der Initiative \u201e Common Goal \u201c angeschlossen und spendet einen Teil seines Gehalts f\u00fcr soziale Projekte. \n\u201eIch habe viele Dinge durch den Fu\u00dfball gelernt. F\u00fcr mich ist das Spiel wichtig, aber es gibt noch mehr Dinge, die man tun kann. Vielen Dank Mata, dass Du diese Initiative eingef\u00fchrt hast\u201c, sagte der Japaner in einer auf seinem Instagram-Profil ver\u00f6ffentlichten Videobotschaft. \u2014 SHINJI KAGAWA / \u9999\u5ddd\u771f\u53f8 (@S_Kagawa0317) October 26, 2017 \nAus der Bundesliga beteiligen sich an der von Manchester-United-Star Juan Mata ins Leben gerufenen Initiative Hoffenheims Trainer Julian Nagelsmann, Mats Hummels ( FC Bayern ) und Serge Gnabry ( 1899 Hoffenheim ) sowie Dennis Aogo ( VfB Stuttgart ). Die Unterst\u00fctzer spenden jeweils ein Prozent ihres Gehalts, Aogo k\u00fcndigte zwei Prozent an. Hinter Common Goal steht die Organisation Streetfootballworld, die nach eigenen Angaben 120 Fu\u00dfballprojekte f\u00fcr benachteiligte junge Menschen in 80 L\u00e4ndern unterst\u00fctzt.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "auch bvb-star kagawa", "sentiment": "negative"}, {"name": "auch bvb-st", "sentiment": "negative"}, {"name": "vielen dank mata", "sentiment": "none"}, {"name": "serge gnabry", "sentiment": "none"}, {"name": "dennis aogo", "sentiment": "none"}, {"name": "kagawa", "sentiment": "none"}, {"name": "dinge", "sentiment": "none"}, {"name": "manchester-united-star juan mata", "sentiment": "none"}, {"name": "mats hummels", "sentiment": "none"}, {"name": "julian nagelsmann", "sentiment": "none"}, {"name": "shinji kagawa", "sentiment": "none"}, {"name": "hinter", "sentiment": "none"}, {"name": "shinji kagawa", "sentiment": "none"}, {"name": "hoffenheim", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "wie hummels & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "gehalts wie hummels & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "organisation streetfootballworld", "sentiment": "none"}, {"name": "vfb stuttgart", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T22:41:31.043+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5f3d8a01b91d8952244101fd228c24798890976e", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbKi742Ae4pOaTYRtQGbwap4ueKrAoFzqKHXsZhp7Bkf2mWPh.l_Yc.32PqzVQgWhRhNV1C8EhcxNo1lXX8JajfIWvDha4hOxlJelFBB3THOTDtvZHsy6fREvRUOcu9iBLFcHDwrmB5eLDl0V7tK4lf_", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. - Welcher Star macht im Winter den Abflug?", "title_full": "Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. - Welcher Star macht im Winter den Abflug?", "published": "2017-10-27T13:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/qf-winter-abflug_200572535_mbqf-1509096002-53674286/Bild/1.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 71, "comments": 0, "shares": 71}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5f3d8a01b91d8952244101fd228c24798890976e", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbKi742Ae4pOaTYRtQGbwap4ueKrAoFzqKHXsZhp7Bkf2mWPh.l_Yc.32PqzVQgWhRhNV1C8EhcxNo1lXX8JajfIWvDha4hOxlJelFBB3THOTDtvZHsy6fREvRUOcu9iBLFcHDwrmB5eLDl0V7tK4lf_", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-27T13:20:00.000+03:00", "title": "Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. - Welcher Star macht im Winter den Abflug?", "text": "Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. | Welcher Star macht im Winter den Abflug? Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. | Welcher Star macht im Winter den Abflug? Draxler, \u00d6zil, Sch\u00fcrrle & Co. Welcher Star macht im Winter den Abflug? Drei Weltmeister vor dem Absprung? Julian Draxler, Mesut \u00d6zil und Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle (v.l.) Anzeige Foto: Witters, Steven Paston / dpa, Atsushi Tomura / Getty Images 1 / 20 per Mail versenden 27.10.2017 - 12:20 Uhr \nDiego Costa hat es allen vorgemacht. Wenn auch unter eher fragw\u00fcrdigen Umst\u00e4nden. Er motzte, er streikte, er st\u00e4nkerte \u2013 und er macht im Winter den Abgang. Adios FC Chelsea, Schluss mit dem von ihm so gehassten Trainer Antonio Conte. F\u00fcr schlappe 66 Millionen Euro geht es f\u00fcr den Brasilianer im Januar zur\u00fcck zu Atletico Madrid. Dann ist die Transfersperre der Spanier aufgehoben. Costa darf endlich wieder kicken. \nDass ein Winter-Wechsel derart fr\u00fch feststeht, ist eher ungew\u00f6hnlich. Die Nebenger\u00e4usche sind fragw\u00fcrdig. Dennoch: Derzeit ist Costa der Top-Deal des n\u00e4chsten Transferfensters. Aber wird er es auch bleiben? Wohl kaum. In Europas Top-Ligen sammeln sich bereits die Unzufriedenen und Wechselwilligen. Derart auf die Pauke wie Stinkstiefel Costa haut zwar niemand. Aber manch ein Star d\u00fcrfte mit seinen Einsatzzeiten oder seiner Rolle bei seinem Arbeitgeber kaum einverstanden sein. Mehr zum internationalen Fu\u00dfball Star-St\u00fcrmer Balotelli \u00fcber Favre, Liverpool, Nizza und Ziele Im Interview spricht Mario Balotelli \u00fcber seinen Verein OGC Nizza, den FC Liverpool und verr\u00e4t, dass Trainer Lucien Favre f\u00fcr ihn ein Unbekannter war. \u00bb \nBeispiel Julian Draxler. Dem Weltmeister ist nach den Mega-Transfers von Neymar und Kylian Mbapp\u00e9 der Stammplatz bei Paris St. Germain abhanden gekommen. Kein guter Zeitpunkt. Im Sommer steht die WM in Russland an... \nDoch mangelnde Einsatzzeit muss nicht der einzige Grund f\u00fcr einen Wechsel im Winter sein. Eine ganze Reihe von Hochkar\u00e4tern k\u00f6nnte nach der Saison abl\u00f6sefrei wechseln. Grund genug f\u00fcr die Vereine, einen Verkauf auf den letzten Dr\u00fccker in Erw\u00e4gung zu ziehen, um noch ein paar Millionen einzustreichen. Vergr\u00f6\u00dfern Die Transfer-B\u00f6rse von Europas Top-Klubs Die spanische Torwart-Legende Iker Casillas stand zuletzt nicht mehr in der Startelf des FC Porto. Der Vertrag des 36-J\u00e4hrigen l\u00e4uft am Saisonende aus. Laut englischen Medien sollen der FC Liverpool und Newcastle United an einer Verpflichtung interessiert sein Anzeige Foto: SINGER/EPA-EFE/REX/Shutterstock 1 / 27 \nBeispiel Mesut \u00d6zil. Noch ein Weltmeister, der im Schaufenster steht. Nachdem sich Arsenal-Trainer Arsene Wenger vor der Premier-League -Saison noch str\u00e4ubte, den Spielmacher abzugeben, scheint ein Verkauf im Januar nun kein Tabu mehr. \u201eDas ist m\u00f6glich. Wenn man in einer solchen Situation ist, muss man alle L\u00f6sungen in Betracht ziehen\u201c, sagte der Franzose zuletzt. \nOb \u00d6zil da mitmacht oder doch noch bei den Londonern verl\u00e4ngert oder erst im Sommer geht, ist offen. Die Luftver\u00e4nderung und die damit verbundene Eingew\u00f6hnung bei einem neuen Klub w\u00fcrde in einer schwierigen Phase erfolgen. Im Sommer steht die WM in Russland an... Ex-Bundesliga-Profis Wo spielt jetzt eigentlich...? Jiracek, Barnetta, Barrios \u2013 die Galerie verr\u00e4t, wo die Bundesliga-Stars von gestern heute ihr Geld verdienen... Anzeige Foto: JEFFERSON BERNARDES / AFP, Witters, Ivan Sekretarev / AP Photo / dpa 1 / 21 \nNoch ein m\u00f6glicher Weltmeister-Wechsel gef\u00e4llig? Bitte: Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle k\u00e4mpft bei Borussia Dortmund auch aufgrund seiner immer wiederkehrenden Verletzungsanf\u00e4lligkeit um den Anschluss. Zuletzt war er mit dem 1. FC K\u00f6ln in Verbindung gebracht worden, Sch\u00fcrrles Berater dementierte. \nAber: Ein Winter-Transfer \u2013 und sei es nur auf Zeit \u2013 k\u00f6nnte durchaus Sinn ergeben. Im Sommer steht die WM in Russland an... \nWelcher weitere Weltmeister im Winter wechseln k\u00f6nnte und welche Top-Stars noch in der zweiten Saisonh\u00e4lfte in neuem Trikot auflaufen k\u00f6nnten, sehen Sie in der Bildergalerie \u00fcber dem Artikel \u2013 klicken Sie sich durch.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "draxler", "sentiment": "neutral"}, {"name": "\u00f6zil", "sentiment": "neutral"}, {"name": "mesut \u00f6zil", "sentiment": "none"}, {"name": "jefferson bernardes", "sentiment": "none"}, {"name": "ein winter-transfer", "sentiment": "none"}, {"name": "atsushi tomura", "sentiment": "none"}, {"name": "welcher star", "sentiment": "none"}, {"name": "eine ganze reihe von hochkar\u00e4tern", "sentiment": "none"}, {"name": "beispiel mesut \u00f6zil", "sentiment": "none"}, {"name": "bitte", "sentiment": "none"}, {"name": "steven paston", "sentiment": "none"}, {"name": "dennoch", "sentiment": "none"}, {"name": "mario balotelli", "sentiment": "none"}, {"name": "julian draxler", "sentiment": "none"}, {"name": "wohl", "sentiment": "none"}, {"name": "jiracek", "sentiment": "none"}, {"name": "antonio conte", "sentiment": "none"}, {"name": "arsenal-trainer arsene wenger", "sentiment": "none"}, {"name": "nizza", "sentiment": "none"}, {"name": "zeitpunkt", "sentiment": "none"}, {"name": "dass", "sentiment": "none"}, {"name": "rolle", "sentiment": "none"}, {"name": "die luftver\u00e4nderung", "sentiment": "none"}, {"name": "noch ein weltmeister", "sentiment": "none"}, {"name": "lucien favre", "sentiment": "none"}, {"name": "favre", "sentiment": "none"}, {"name": "kylian mbapp\u00e9", "sentiment": "none"}, {"name": "beispiel julian draxler", "sentiment": "none"}, {"name": "ivan sekretarev", "sentiment": "none"}, {"name": "iker casillas", "sentiment": "none"}, {"name": "klub", "sentiment": "none"}, {"name": "aber", "sentiment": "none"}, {"name": "absprung", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "andr\u00e9 sch\u00fcrrle", "sentiment": "none"}, {"name": "im sommer", "sentiment": "none"}, {"name": "vereine", "sentiment": "none"}, {"name": "dann", "sentiment": "none"}, {"name": "transfersperre der spanier", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sch\u00fcrrle & co. | welcher star", "sentiment": "negative"}, {"name": "sch\u00fcrrle & co. - welcher star", "sentiment": "neutral"}, {"name": "getty images", "sentiment": "none"}, {"name": "startelf des fc porto", "sentiment": "none"}, {"name": "fc k\u00f6ln", "sentiment": "none"}, {"name": "liverpool", "sentiment": "none"}, {"name": "fc liverpool", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr  diego costa", "sentiment": "none"}, {"name": "newcastle united", "sentiment": "none"}, {"name": "afp", "sentiment": "none"}, {"name": "ap photo / dpa", "sentiment": "none"}, {"name": "welcher star", "sentiment": "none"}, {"name": "shutterstock", "sentiment": "none"}, {"name": "atletico madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "sch\u00fcrrle & co", "sentiment": "none"}, {"name": "verein ogc nizza", "sentiment": "none"}, {"name": "adios fc chelsea", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "\u00f6zil", "sentiment": "none"}, {"name": "paris st. germain", "sentiment": "none"}, {"name": "russland", "sentiment": "none"}, {"name": "erw\u00e4gung", "sentiment": "none"}, {"name": "barnetta", "sentiment": "none"}, {"name": "alle l\u00f6sungen", "sentiment": "none"}, {"name": "unzufriedenen", "sentiment": "none"}, {"name": "neymar", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-27T14:43:01.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6b70bb97509a183556c8d1186dcf6ed390f564ff", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbJMV1zDxRRVR4eYfKbwn8EFb40xlntDbV6qSFMqmiy5GjEZWKvx1LvGfWt7M2IEnkHKfce3MlSa6oK9.jZ35QJHt1DrWc9fJOc6gDWaXJ5vbl_0qRhmRqlKwc96KSKfng0xRtDSIV4K8.0oyXrkFzXh", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "9. Sieg im 10. Spiel - Dank Messi & Paulinho: Bar\u00e7a festigt Tabellenf\u00fchrung", "title_full": "9. Sieg im 10. Spiel - Dank Messi & Paulinho: Bar\u00e7a festigt Tabellenf\u00fchrung", "published": "2017-10-28T23:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/gewohntes-bild-lionel-messi-jubelt-fuer-den-fc-barcelona-200574319-53690744/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6b70bb97509a183556c8d1186dcf6ed390f564ff", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbJMV1zDxRRVR4eYfKbwn8EFb40xlntDbV6qSFMqmiy5GjEZWKvx1LvGfWt7M2IEnkHKfce3MlSa6oK9.jZ35QJHt1DrWc9fJOc6gDWaXJ5vbl_0qRhmRqlKwc96KSKfng0xRtDSIV4K8.0oyXrkFzXh", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-28T23:46:00.000+03:00", "title": "9. Sieg im 10. Spiel - Dank Messi & Paulinho: Bar\u00e7a festigt Tabellenf\u00fchrung", "text": "9. Sieg im 10. Spiel | Dank Messi & Paulinho: Bar\u00e7a festigt Tabellenf\u00fchrung 9. Sieg im 10. Spiel | Dank Messi & Paulinho: Bar\u00e7a festigt Tabellenf\u00fchrung Barca-Sieg Messi und Paulinho treffen in Bilbao Quelle: DAZN per Mail versenden 28.10.2017 - 22:46 Uhr \nDer FC Barcelona zieht in der spanischen Primera Division dank Lionel Messi weiter einsam seine Kreise. Das Team von Trainer Ernesto Valverde feierte in der ersten Begegnung nach der Unabh\u00e4ngigkeitserkl\u00e4rung Kataloniens mit einem 2:0 (1:0) bei Athletic Bilbao den neunten Sieg im zehnten Spiel. \nSuperstar Messi (37.) erzielte an Valverdes ehemaliger Wirkungsst\u00e4tte sein zw\u00f6lftes Saisontor, Paulinho (90.+2) machte in der Nachspielzeit alles klar. Nationaltorh\u00fcter Marc-Andre ter Stegen verhinderte in der 86. Minute mit einer Glanzparade gegen Aritz Aduriz den Ausgleich. \nMit 28 Punkten liegt Barcelona weiter klar vor dem FC Valencia (24), der am Nachmittag 2:1 (1:0) bei Deportivo Alaves gewonnen hatte. Titelverteidiger Real Madrid (20) ist am Sonntag (16.15 Uhr) bei Aufsteiger FC Girona zu Gast. Mehr zu Bar\u00e7a Die Streichliste der Katalanen Geh\u00e4lter-Wahnsinn! Trennt sich Bar\u00e7a von f\u00fcnf Stars? Das Gehaltsgef\u00fcge des FC Barcelona ist aus dem Ruder gelaufen. Nun sollen mindestens f\u00fcnf Stars dem Sparkurs der Katalanen zum Opfer fallen. \u00bb \nDie politische Situation in Katalonien spielte anders als bei den meisten Bar\u00e7a-Spielen in den vergangenen Wochen diesmal kaum eine Rolle. Spanische Fahnen bekamen die G\u00e4ste von den baskischen Fans wie nicht anders zu erwarten diesmal nicht pr\u00e4sentiert. \nBrisanter k\u00f6nnte Reals Reise nach Girona am Sonntag werden, auch wenn Cheftrainer Zinedine Zidane von einem \u201eganz normalen\u201c Spiel spricht. Am Freitag hatte der spanische Ministerpr\u00e4sident Mariano Rajoy die katalanische Regionalregierung f\u00fcr abgesetzt und das Parlament in Barcelona f\u00fcr aufgel\u00f6st erkl\u00e4rt. Ex-Bundesliga-Profis Wo spielt jetzt eigentlich...? Jiracek, Barnetta, Barrios \u2013 die Galerie verr\u00e4t, wo die Bundesliga-Stars von gestern heute ihr Geld verdienen... Anzeige Foto: JEFFERSON BERNARDES / AFP, Witters, Ivan Sekretarev / AP Photo / dpa 1 / 21 \n\u201eEs ist kein besonderes Spiel f\u00fcr uns\u201c, sagte Coach Zidane, \u201ewir m\u00fcssen ein Ligaspiel am Sonntag bestreiten. Das ist es. Wir machen uns Gedanken \u00fcber das Spiel, sonst nichts.\u201c Girona liegt im Nordosten Kataloniens, rund 100 Kilometer von Barcelona entfernt. \nDie K\u00f6niglichen, Klub von Weltmeister Toni Kroos, flogen noch am Samstag nach Katalonien. Allerdings verzichtet Real auf den offiziellen Mannschaftsbus, der die Mannschaft nicht vom Hotel zum Stadion bringen wird. \u201eEs ist nicht das erste Mal, dass wir so verfahren\u201c, sagte Real-Direktor Emilio Butragueno, \u201ees gibt keinen Grund, diesem Vorgehen eine besondere Bedeutung beizumessen.\u201c", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bar\u00e7a", "sentiment": "none"}, {"name": "jefferson bernardes", "sentiment": "none"}, {"name": "zidane", "sentiment": "none"}, {"name": "ernesto valverde", "sentiment": "none"}, {"name": "samstag nach katalonien", "sentiment": "none"}, {"name": "kreise", "sentiment": "none"}, {"name": "glanzparade", "sentiment": "none"}, {"name": "jiracek", "sentiment": "none"}, {"name": "g\u00e4ste", "sentiment": "none"}, {"name": "lionel messi", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr", "sentiment": "none"}, {"name": "grund", "sentiment": "none"}, {"name": "rolle", "sentiment": "none"}, {"name": "ligaspiel", "sentiment": "none"}, {"name": "mariano rajoy", "sentiment": "none"}, {"name": "cheftrainer zinedine zidane", "sentiment": "none"}, {"name": "ivan sekretarev", "sentiment": "none"}, {"name": "emilio butragueno", "sentiment": "none"}, {"name": "paulinho", "sentiment": "none"}, {"name": "klub von weltmeister toni kroos", "sentiment": "none"}, {"name": "nationaltorh\u00fcter marc-andre ter stegen", "sentiment": "none"}, {"name": "die k\u00f6niglichen", "sentiment": "none"}, {"name": "unabh\u00e4ngigkeitserkl\u00e4rung kataloniens", "sentiment": "none"}, {"name": "freitag", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "mehr zu bar\u00e7a die streichliste der katalanen geh\u00e4lter-wahnsinn", "sentiment": "none"}, {"name": "gast", "sentiment": "none"}, {"name": "messi", "sentiment": "none"}, {"name": "aritz aduriz", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "spiel - dank messi & paulinho", "sentiment": "negative"}, {"name": "spiel | dank messi & paulinho", "sentiment": "negative"}, {"name": "athletic bilbao", "sentiment": "none"}, {"name": "fc barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "parlament", "sentiment": "none"}, {"name": "barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "titelverteidiger real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr  der fc barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "aufsteiger fc girona", "sentiment": "none"}, {"name": "fc valencia", "sentiment": "none"}, {"name": "afp", "sentiment": "none"}, {"name": "ap photo / dpa", "sentiment": "none"}, {"name": "fc barcelona foto", "sentiment": "none"}, {"name": "primera division", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "girona", "sentiment": "none"}, {"name": "barnetta", "sentiment": "none"}, {"name": "katalonien", "sentiment": "none"}, {"name": "deportivo alaves", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T01:20:03.026+03:00"}, {"thread": {"uuid": "38e8b36252a6b817f5da96ec571098b4f5d5df2d", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAwfczChlfT3zoJ7y8azFVdfA2atj_jr386j0IqORVyneGE5Tp1yqLZtBBK6Exb4j87SXwfeba1Ax601JYh.esSgu.34Fu2_sXqYsIF.VHg1yNush6EeOydpPpuOomr_kHvv0cjdGtojqn12KV9E83kk9f9XMq8PxQ--", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-alle-artikel/vw-alle-artikel-45028184,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Personalplanungen der M\u00fcnchner - Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern", "title_full": "Personalplanungen der M\u00fcnchner - Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern", "published": "2017-11-01T11:32:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/naechstes-jahr-beim-fc-bayern-die-nationalspieler-leon-goretzka-l--und-julian-draxler-200577249-53717164/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 3, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 335, "comments": 0, "shares": 335}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "38e8b36252a6b817f5da96ec571098b4f5d5df2d", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAwfczChlfT3zoJ7y8azFVdfA2atj_jr386j0IqORVyneGE5Tp1yqLZtBBK6Exb4j87SXwfeba1Ax601JYh.esSgu.34Fu2_sXqYsIF.VHg1yNush6EeOydpPpuOomr_kHvv0cjdGtojqn12KV9E83kk9f9XMq8PxQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-01T11:32:00.000+02:00", "title": "Personalplanungen der M\u00fcnchner - Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern", "text": "Personalplanungen der M\u00fcnchner | Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern Personalplanungen der M\u00fcnchner | Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern Vergr\u00f6\u00dfern \nN\u00e4chstes Jahr beim FC Bayern? Die Nationalspieler Leon Goretzka (l.) und Julian Draxler Foto: Witters, GONZALO FUENTES / Reuters per Mail versenden 01.11.2017 - 10:32 Uhr \nDie neuen Torj\u00e4ger des FC Bayern hei\u00dfen Kingsley Coman und Javi Mart\u00ednez \u2013 zumindest f\u00fcr den Moment. Der Fl\u00fcgelspieler und der Defensivabr\u00e4umer sorgten in Abwesenheit des verletzten Robert Lewandowski f\u00fcr die Tore beim 2:1 der M\u00fcnchner bei Celtic Glasgow . Geht es also auch ohne klassischen Knipser? Was passiert, wenn Lewandowski mal l\u00e4nger ausf\u00e4llt? Klar ist: Die Bayern sondieren den Markt, die Winter-Verpflichtung eines Backups f\u00fcr den Polen scheint nicht ausgeschlossen. Mehr zum FC Bayern \u201eIch kann auch austeilen\u201c Von wegen \u201eAzubi\u201c! Brazzo wehrt sich gegen Kritiker Als \u201eAzubi\u201c oder \u201eWegducker\u201c wurde Bayern-Sportdirektor Hasan Salihamizic bezeichnet. Im SPORT BILD-Interview kontert der 40-J\u00e4hrige. \u00bb \n\u201eWir werden keine Notk\u00e4ufe machen. Wir schauen uns um, aber wir sind ganz ruhig. Es m\u00fcsste ein St\u00fcrmer sein, der die Mannschaft weiterbringen kann, der aber trotzdem wei\u00df, dass er Lewa vor sich hat\u201c, sagte Sportdirektor Hasan Salihamidzic am Dienstagabend bei \u201eSky\u201c: \u201eWir sind vorne eigentlich ganz gut besetzt. Aber wir haben eine besondere Situation, dass Rib\u00e9ry, M\u00fcller und Lewa verletzt sind. Deswegen ist das f\u00fcr den Trainer momentan nicht leicht. Wenn alle wieder fit sind, dann sind wir aber ganz gut besetzt.\u201c \nDennoch: Personelle Engp\u00e4sse k\u00f6nnen auch nach der Genesung des derzeit verletzten Offensivtrios immer wieder auftreten. Folglich hatte Klubchef Karl-Heinz Rummenigge zuletzt bereits erkl\u00e4rt: \u201eWenn die sportliche Leistung uns irgendeinen Namen sinnvoll vortr\u00e4gt, dann werden wir uns damit befassen.\u201c Vergr\u00f6\u00dfern Die SPORT BILD-Noten der Bayern-Stars Sven Ulreich: Note 2. Die h\u00f6llische Atmosph\u00e4re im Celtic Park lie\u00df ihn zun\u00e4chst nicht erschauern. Spielte cool und nervenstark mit, vor allem mit dem Ball am Fu\u00df. Gl\u00e4nzte sogar als Vorlagengeber mit dem feinen langen Ball auf Coman vorm 1:0. Starke Parade gegen Armstrong (48.). Bitter, dass er beim Ausgleich getunnelt wurde. Anzeige Foto: RUSSELL CHEYNE / Reuters 1 / 12 \nDie M\u00fcnchner besch\u00e4ftigen sich derzeit aber nicht nur mit Personalfragen f\u00fcr den den kommenden Winter. Auch die Planungen f\u00fcr die kommende Saison laufen an. Immer wieder werden Julian Draxler (Paris St. Germain) und der im Sommer abl\u00f6sefreie Leon Goretzka (Schalke 04) als Zug\u00e4nge gehandelt. \nSalihamidzic sagt dazu im SPORT BILD-Interview: \u201eGute deutsche Spieler sind grunds\u00e4tzlich immer interessant.\u201c Der Manager wei\u00df, dass die Bayern zum Handeln gezwungen sind. Der Kader muss verj\u00fcngt werden. Draxler (24) und Goretzka (22) w\u00fcrden perfekt ins Beuteschema passen. \nMehr zur aktuellen Lage bei den Bayern und das gro\u00dfe Interview mit Hasan Salihamidzic lesen Sie in der Printausgabe von SPORT BILD \u2013 jetzt im Handel !", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bayern personalplanu", "sentiment": "negative"}, {"name": "draxler", "sentiment": "negative"}, {"name": "personalplanungen der m\u00fcnchner - goretzka", "sentiment": "negative"}, {"name": "goretzka", "sentiment": "negative"}, {"name": "gonzalo fuentes", "sentiment": "none"}, {"name": "vorlagengeber", "sentiment": "none"}, {"name": "m\u00fcller", "sentiment": "none"}, {"name": "deswegen", "sentiment": "none"}, {"name": "anzeige foto", "sentiment": "none"}, {"name": "klar", "sentiment": "none"}, {"name": "der fl\u00fcgelspieler", "sentiment": "none"}, {"name": "julian draxler", "sentiment": "none"}, {"name": "lewandowski", "sentiment": "none"}, {"name": "der kader", "sentiment": "none"}, {"name": "russell cheyne", "sentiment": "none"}, {"name": "nationalspieler leon goretzka", "sentiment": "none"}, {"name": "immer", "sentiment": "none"}, {"name": "mehr zur aktuellen lage", "sentiment": "none"}, {"name": "auch", "sentiment": "none"}, {"name": "kingsley coman", "sentiment": "none"}, {"name": "leon goretzka", "sentiment": "none"}, {"name": "klubchef karl-heinz rummenigge", "sentiment": "none"}, {"name": "julian draxler foto", "sentiment": "none"}, {"name": "aber", "sentiment": "none"}, {"name": "javi mart\u00ednez", "sentiment": "none"}, {"name": "robert lewandowski", "sentiment": "none"}, {"name": "witters", "sentiment": "none"}, {"name": "hasan salihamidzic", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bayern personalplanungen der m\u00fcnchner", "sentiment": "negative"}, {"name": "fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "schalke", "sentiment": "none"}, {"name": "lewa", "sentiment": "none"}, {"name": "bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "bayern vergr\u00f6\u00dfern  n\u00e4chstes jahr beim fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "reuters", "sentiment": "none"}, {"name": "markt", "sentiment": "none"}, {"name": "saison", "sentiment": "none"}, {"name": "mehr zum fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "starke parade gegen armstrong", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "winter-verpflichtung", "sentiment": "none"}, {"name": "paris st. germain", "sentiment": "none"}, {"name": "glasgow", "sentiment": "none"}, {"name": "abwesenheit", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T13:43:07.002+02:00"}, {"thread": {"uuid": "aba85f9b31458b91b425f6c79fcc80eccb45abe7", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAwfczChlfT3zoJ7y8azFVfClLbalU.hHlOugfiTgx68b77VPWR2OsgLHFFvCl56VIZ.2SWoqbSgqTDFohQR0nqMJto.zHidPiBqJmqOsotrhwmPQ5PA0Dpa2gXlM1dPZEd3B.TTBda6", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Erfolgsrezept des R\u00fcckkehrers - Der Heynckes-Effekt: So machte Jupp die Bayern wieder flott", "title_full": "Erfolgsrezept des R\u00fcckkehrers - Der Heynckes-Effekt: So machte Jupp die Bayern wieder flott", "published": "2017-11-02T09:43:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/hauchte-dem-fc-bayern-neues-leben-ein-trainer-rueckkehrer-jupp-heynckes-200570264-53722148/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aba85f9b31458b91b425f6c79fcc80eccb45abe7", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi74hsBpY4Hw1LbjjgE7yZ1WAwfczChlfT3zoJ7y8azFVfClLbalU.hHlOugfiTgx68b77VPWR2OsgLHFFvCl56VIZ.2SWoqbSgqTDFohQR0nqMJto.zHidPiBqJmqOsotrhwmPQ5PA0Dpa2gXlM1dPZEd3B.TTBda6", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-02T09:43:00.000+02:00", "title": "Erfolgsrezept des R\u00fcckkehrers - Der Heynckes-Effekt: So machte Jupp die Bayern wieder flott", "text": "Personalplanungen der M\u00fcnchner Goretzka, Draxler & Lewa-Backup: Das sagen die Bayern Die m\u00f6gliche Verpflichtung eines Lewandowski-Backups bleibt beim FC Bayern ein hei\u00dfes Thema. Doch auch die Planungen f\u00fcr den Sommer laufen. \u00bb \n\u00dcberhaupt steht bei Heynckes der Teamgeist \u00fcber allem. Er stellte Regeln auf (P\u00fcnktlichkeit, Sauberkeit, Handy-Verbot), achtet aber auch auf die Befindlichkeiten im Team. Als Robert Lewandowski gegen Leipzig angeschlagen nach 45 Minuten von Platz musste, kam nicht der einzig positionsgetreue Ersatz, Kwasi Wriedt von der U\u200523, sondern Arturo Vidal. \u201eDie etablierten Spieler wollen auch ein paar Min\u00fctchen spielen\u201c, meinte Heynckes l\u00e4chelnd und sorgte so gleichzeitig daf\u00fcr, dass das Frust-Level auf Null-Niveau bleibt. \nDer erfahrene Fu\u00dfballlehrer erinnert seit seinem Dienstantritt immer wieder an die Triple-Saison 2013. \u201eMich fasziniert es noch heute, wie hartn\u00e4ckig und geschlossen die Mannschaft damals ihre Ziele verfolgt hat\u201c, sagte Heynckes seinen Stars: \u201eDahin m\u00fcssen wir wieder kommen: Dieser Zusammenhalt, diese Bereitschaft, dass jeder dem anderen hilft, m\u00fcssen wir wieder erreichen.\u201c Vergr\u00f6\u00dfern Die Transfer-B\u00f6rse von Europas Top-Klubs Juventus Turin will m\u00f6gliche Interessenten f\u00fcr Top-St\u00fcrmer Paulo Dybala abschrecken und den bis 2022 datierten Vertrag des 23-J\u00e4hrigen um eine Ausstiegsklausel in H\u00f6he von 230 Millionen Euro erg\u00e4nzen Anzeige Foto: PATRICIA DE MELO MOREIRA / AFP 1 / 30 \nEs sind diese schlichten Worte, keine ausgefeilten taktischen Konzepte, welche den Heynckes-Effekt ausmachen. Pl\u00f6tzlich kombinieren auch Lewandowski und Robben gemeinsam, die das Anspiel normal nur im \u00e4u\u00dfersten Notfall suchten. Zudem bildet Heynckes mit Boateng, Hummels in der Innenverteidigung und Mart\u00ednez als Sechser einen stabilen Defensiv-Block. \nDieser soll nun auch Dortmund stoppen. Wo die Schwachstellen des BVB sind, wird Heynckes seinen Stars dann diesen Freitag und Samstag verraten: in ausf\u00fchrlichen Video-Sitzungen, die am Ende bei Ancelotti \u00fcberhaupt nicht mehr stattfanden.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "draxler", "sentiment": "negative"}, {"name": "jupp", "sentiment": "negative"}, {"name": "m\u00fcnchner goretzka", "sentiment": "negative"}, {"name": "kwasi wriedt", "sentiment": "none"}, {"name": "mart\u00ednez", "sentiment": "none"}, {"name": "robert lewandowski", "sentiment": "none"}, {"name": "worte", "sentiment": "none"}, {"name": "lewandowski", "sentiment": "none"}, {"name": "freitag", "sentiment": "none"}, {"name": "heynckes", "sentiment": "none"}, {"name": "arturo vidal", "sentiment": "none"}, {"name": "heynckes mit boateng", "sentiment": "none"}, {"name": "spieler", "sentiment": "none"}, {"name": "dieser zusammenhalt", "sentiment": "none"}, {"name": "patricia de melo moreira", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "bayern", "sentiment": "negative"}, {"name": "fc bayern", "sentiment": "none"}, {"name": "juventus turin", "sentiment": "none"}, {"name": "afp", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "robben", "sentiment": "none"}, {"name": "minuten von platz", "sentiment": "none"}, {"name": "innenverteidigung", "sentiment": "none"}, {"name": "leipzig", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u00f6he", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T10:23:14.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "dade7b6f6b4721e3e7c8ea62fe9aca5382e82b2f", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbIwdiK_7QRofXdQjMszCwospYdB.WqJX3F.S836KAvPdHMixl8xeMfFi_xfR1nR22T3lbnA1b_vltNrSYMZerooAJPgHjnO8gcvDyzhxliG9yVk9yuJz91WsUm4aH9wjlp9_2SaFFGgRw--", "site_full": "sportbild.bild.de", "site": "bild.de", "site_section": "http://sportbild.bild.de/rss/vw-startseite/vw-startseite-45028186,sort=1,view=rss2.sport.xml", "site_categories": ["social"], "section_title": "", "title": "Kane, Alli, Pochettino & Co. - \u201eEurope's hottest Club!\u201c F\u00fcr die Spurs gibt es kein Limit", "title_full": "Kane, Alli, Pochettino & Co. - \u201eEurope's hottest Club!\u201c F\u00fcr die Spurs gibt es kein Limit", "published": "2017-11-02T12:18:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://sportbild.bild.de/fotos/dele-alli-schiebt-ein-der-offensiv-star-erzielte-beim-31-gegen-real-madrid-zwei-tore-200578586-53729656/Bild/2.sport.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 422, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "dade7b6f6b4721e3e7c8ea62fe9aca5382e82b2f", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOputK2nngCizXziILHpGUi7bOZeLepNcbIwdiK_7QRofXdQjMszCwospYdB.WqJX3F.S836KAvPdHMixl8xeMfFi_xfR1nR22T3lbnA1b_vltNrSYMZerooAJPgHjnO8gcvDyzhxliG9yVk9yuJz91WsUm4aH9wjlp9_2SaFFGgRw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-11-02T12:18:00.000+02:00", "title": "Kane, Alli, Pochettino & Co. - \u201eEurope's hottest Club!\u201c F\u00fcr die Spurs gibt es kein Limit", "text": "Kane, Alli, Pochettino & Co. | \u201eEurope's hottest Club!\u201c F\u00fcr die Spurs gibt es kein Limit Kane, Alli, Pochettino & Co. | \u201eEurope's hottest Club!\u201c F\u00fcr die Spurs gibt es kein Limit Vergr\u00f6\u00dfern \nDele Alli schiebt ein. Der Offensiv-Star erzielte beim 3:1 gegen Real Madrid zwei Tore Foto: Witters   11:18 Uhr \nF\u00fcnf Jahre lang hatte Real Madrid kein Gruppenspiel in der Champions League verloren. Die Serie von 30 Partien endete im Londoner Wembley-Stadion vor 83.782 \u00fcberwiegend begeisterten Zuschauern. Nur einer bleib beim Abpfiff ganz ruhig: Mauricio Pochettino, Trainer von Tottenham Hotspur, Architekt einer der derzeit gr\u00f6\u00dften Erfolgsgeschichten im europ\u00e4ischen Klub-Fu\u00dfball. Der Argentinier verzog kaum eine Miene, sch\u00fcttelte die Hand von Real-Coach Zinedine Zidane und verschwand dann in den Katakomben. Vergr\u00f6\u00dfern Frenetischer Jubel? Bei Mauricio Pochettino Fehlanzeige. Nach dem Triumph gegen Real gab es einen Handshake mit Zinedine Zidane, danach verschwand der Tottenham-Coach in den Katakomben Foto: Mike Hewitt / Getty Images \nDer Sieg gegen Real war f\u00fcr die Spurs ein Meilenstein, der letzte Schritt auf dem Weg in Europas Fu\u00dfball-Elite. Pochettino, 2014 aus Southampton zu Tottenham gewechselt, hat aus dem Team der oberen englischen Mittelklasse eine Top-Mannschaft geformt. Er \u00fcbernahm das Team als Sechster, wurde in seiner ersten Saison F\u00fcnfter, dann Dritter, zuletzt Zweiter. In der Champions League stehen die Spurs vor dem Gruppensieg \u2013 vor Real. \nPochettino ist ein akribischer Arbeiter wie ManCity-Trainer Pep Guardiola, dabei meist sachlich, freundlich, sympathisch. Er ist der Gegenentwurf zu Lautsprecher Jos\u00e9 Mourinho, der Kritik an Spielern, Trainer, Fans als Stilmittel nutzt. Hintergrund Real-Alarm nach Pleite bei Tottenham Ronaldo: \u201eJames fehlt uns\u201c \u2013 \u201eIch will nicht verl\u00e4ngern\u201c Nach dem 1:3 bei Tottenham hat Cristiano Ronaldo die Transferpolitik Reals kritisiert und klargestellt, dass er seinen Vertrag nicht verl\u00e4ngern wolle. \u00bb \nDas Wichtigste: Pochettino macht Spieler besser. Harry Kane und Dele Alli wurden unter ihm zu angehenden Weltstars. Kein Wunder, dass sie von Real Madrid gejagt werden. Keine \u00dcberraschung, dass sie beim Sieg gegen Real zu den entscheidenden Spielern geh\u00f6rten. Alli traf doppelt, Kane war nach Verletzungspause zur\u00fcck in die Startelf gekehrt, setzte als F\u00fchrungsspieler wichtige Akzente. \nNeben den beiden Engl\u00e4ndern geh\u00f6ren der franz\u00f6sische Keeper Hugo Lloris, der belgische Innenverteidiger Toby Alderweireld sowie der d\u00e4nische Spielmacher Christian Eriksen zu den wichtigsten St\u00fctzen der Mannschaft, auch die Mittelfeldspieler Moussa Sissoko und Eric Dier sind wichtige Bausteine. Und Harry Winks. Vergr\u00f6\u00dfern Harry Winks, vergangene Saison noch kaum in der Spurs-Startelf, geh\u00f6rte beim Sieg gegen Real Madrid zu den Besten Foto: Mike Egerton / dpa \nDer 21-J\u00e4hrige steht beispielhaft f\u00fcr die Entwicklung der Spurs und f\u00fcr die Arbeitsweise von Pochettino. Er kommt aus dem eigenen Nachwuchs, hat einen Marktwert von f\u00fcnf Millionen Euro \u2013 das ist ein Zwanzigstel von Cristiano Ronaldo. Vergangene Saison stand der zentrale Mittelfeldspieler nur dreimal in der Startelf. In dieser Spielzeit war er anfangs Kurzzeit-Joker, durfte zun\u00e4chst f\u00fcr eine, dann f\u00fcr zwei, dann f\u00fcr zw\u00f6lf und schlie\u00dflich f\u00fcr 17 Minuten ran. \nEin behutsamer Aufbau \u2013 bis er im Ausw\u00e4rtsspiel bei Aufsteiger Huddersfield erstmal von Beginn spielte. Tottenham gewann souver\u00e4n mit 4:0. Seitdem steht Winks in der Startelf, er begann auch auch gegen Real Madrid, dirigierte das Spiel. Bei seiner Auswechslung in der 66. Minute bekam er von den Fans Standing Ovations. Vergr\u00f6\u00dfern Die Transfer-B\u00f6rse von Europas Top-Klubs Juventus Turin will m\u00f6gliche Interessenten f\u00fcr Top-St\u00fcrmer Paulo Dybala abschrecken und den bis 2022 datierten Vertrag des 23-J\u00e4hrigen um eine Ausstiegsklausel in H\u00f6he von 230 Millionen Euro erg\u00e4nzen Anzeige Foto: PATRICIA DE MELO MOREIRA / AFP 1 / 30 \nTottenham ist weit mehr als ein \u201eHarry-Kane-Team\u201c, wie Guardiola es k\u00fcrzlich etwas ungl\u00fccklich formuliert hatte. Die Spurs haben derzeit die Rolle inne, die der BVB vor gut f\u00fcnf Jahren spielte, als die Dortmunder unter Trainer J\u00fcrgen Klopp 2011 und 2012 Meister wurden, 2013 das Champions-League-Finale erreichten. Das Kult-Magazin \u201eFourFourTwo\u201c k\u00fcrte den BVB damals auf seinem Cover zu \u201eEurope's hottest Club\u201c \u2013 zum hei\u00dfesten Verein Europas. \nW\u00e4hrend die Dortmunder in der Champions-League -Gruppe H aktuell mit APOEL Nikosia um das Weiterspielen in der Europa League k\u00e4mpfen, sind die Spurs bereits sicher f\u00fcr das Achtelfinale der K\u00f6nigsklasse qualifiziert. Es soll nicht die Endstation sein.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "alli", "sentiment": "negative"}, {"name": "kane", "sentiment": "negative"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern harry winks", "sentiment": "none"}, {"name": "arbeiter wie mancity-trainer pep guardiola", "sentiment": "none"}, {"name": "pochettino", "sentiment": "none"}, {"name": "zwanzigstel von cristiano ronaldo", "sentiment": "none"}, {"name": "cristiano ronaldo", "sentiment": "none"}, {"name": "real-coach zinedine zidane", "sentiment": "none"}, {"name": "gegenentwurf zu lautsprecher jos\u00e9 mourinho", "sentiment": "none"}, {"name": "miene", "sentiment": "none"}, {"name": "harry kane", "sentiment": "none"}, {"name": "patricia de melo moreira", "sentiment": "none"}, {"name": "innenverteidiger toby alderweireld", "sentiment": "none"}, {"name": "eric dier", "sentiment": "none"}, {"name": "dann dritter", "sentiment": "none"}, {"name": "mike egerton", "sentiment": "none"}, {"name": "dortmunder", "sentiment": "none"}, {"name": "j\u00fcrgen klopp", "sentiment": "none"}, {"name": "bei mauricio pochettino fehlanzeige", "sentiment": "none"}, {"name": "vergr\u00f6\u00dfern frenetischer jubel", "sentiment": "none"}, {"name": "spieler", "sentiment": "none"}, {"name": "nach", "sentiment": "none"}, {"name": "ein meilenstein", "sentiment": "none"}, {"name": "eriksen", "sentiment": "none"}, {"name": "pleite bei tottenham ronaldo", "sentiment": "none"}, {"name": "zinedine zidane", "sentiment": "none"}, {"name": "vergangene saison", "sentiment": "none"}, {"name": "kritik", "sentiment": "none"}, {"name": "bei", "sentiment": "none"}, {"name": "arbeitsweise von pochettino", "sentiment": "none"}, {"name": "meister", "sentiment": "none"}, {"name": "kein wunder", "sentiment": "none"}, {"name": "auswechslung", "sentiment": "none"}, {"name": "mauricio pochettino", "sentiment": "none"}, {"name": "hugo lloris", "sentiment": "none"}, {"name": "gruppenspiel", "sentiment": "none"}, {"name": "mittelfeldspieler moussa sissoko", "sentiment": "none"}, {"name": "weg", "sentiment": "none"}, {"name": "mike hewitt", "sentiment": "none"}, {"name": "keine \u00fcberraschung", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "alli", "sentiment": "negative"}, {"name": "pochettino & co.", "sentiment": "negative"}, {"name": "tottenham hotspur", "sentiment": "none"}, {"name": "real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "juventus turin", "sentiment": "none"}, {"name": "champions-league -gruppe", "sentiment": "none"}, {"name": "afp", "sentiment": "none"}, {"name": "sieg gegen real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "tottenham", "sentiment": "none"}, {"name": "aufbau", "sentiment": "none"}, {"name": "entwicklung der spurs", "sentiment": "none"}, {"name": "apoel nikosia", "sentiment": "none"}, {"name": "southampton zu tottenham", "sentiment": "none"}, {"name": "spurs", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u00f6he", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-02T13:28:21.008+02:00"}], "totalResults": 20, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509622101008&q=language%3Aenglish+site%3Abild.de&sort=crawled", "requestsLeft": 756}