{"posts": [{"thread": {"uuid": "67777bed0a89e38eb2d8aaec3a972cc06984e28e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLz0VFWqZHnNFyPDXEWDQJc_d.azzLGbkJYsS0La5Z0o6Hilpq6nK0RrRlHqrTX6DtEpn2NDNo1j87HEkV.9_6AxNOgm0Cv5wDK9ZSa6bQr84PCaWldKOxeiQNaChOh4JvV6joghfK82I-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Muerte del rugbier: rechazan los planteos de Julieta Silva y le dictan prisi\u00f3n preventiva - 10.10.2017 - LA NACION", "title_full": "Muerte del rugbier: rechazan los planteos de Julieta Silva y le dictan prisi\u00f3n preventiva - 10.10.2017 - LA NACION", "published": "2017-10-10T17:02:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.454, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/42/2547842.jpg", "performance_score": 3, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 342, "comments": 0, "shares": 342}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "67777bed0a89e38eb2d8aaec3a972cc06984e28e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLz0VFWqZHnNFyPDXEWDQJc_d.azzLGbkJYsS0La5Z0o6Hilpq6nK0RrRlHqrTX6DtEpn2NDNo1j87HEkV.9_6AxNOgm0Cv5wDK9ZSa6bQr84PCaWldKOxeiQNaChOh4JvV6joghfK82I-", "ord_in_thread": 0, "author": "Pablo Mannino", "published": "2017-10-10T17:02:00.000+03:00", "title": "Muerte del rugbier: rechazan los planteos de Julieta Silva y le dictan prisi\u00f3n preventiva - 10.10.2017 - LA NACION", "text": "PARA LA NACION Silva quedar\u00e1 detenida. Foto: Gentileza Diario San Rafael El futuro judicial de Julieta Silva (29), la mendocina acusada de atropellar y matar a su novio rugbier Genaro Fortunato (25), se torna cada vez m\u00e1s sombr\u00edo. Es que la estrategia de la defensa de aducir graves problemas de visi\u00f3n de la mujer, quien asegur\u00f3 que no vio a su pareja tirado en el piso antes de aplastarle la cabeza, fue desestimado por la Justicia de Garant\u00edas que orden\u00f3, en una audiencia, dictarle la prisi\u00f3n preventiva y rechazar la detenci\u00f3n domiciliaria. \nDe esta manera, toma fuerza la postura de la fiscal que lidera la causa, Andrea Rossi, ya que no se producir\u00e1 un cambio en la calificaci\u00f3n procesal del hecho. Silva seguir\u00e1 bajo la imputaci\u00f3n de \"homicidio agravado por la situaci\u00f3n de pareja y por alevos\u00eda\", informaron a LA NACION desde sede judicial. \nDurante el mediod\u00eda de este martes, el magistrado de Garant\u00edas Pablo Pe\u00f1asco desestim\u00f3 los planteos de Florencia Garciarena, abogada de Silva, por lo que dispuso que la joven contin\u00fae tras las rejas del penal de San Rafael. \"No se admiti\u00f3 lo solicitado por la Defensa respecto a el recupero de la libertad; el cambio de caratula y la prisi\u00f3n domiciliaria\", informaron a este diario fuentes ligadas a la causa. \nEn tanto, se dispuso a trav\u00e9s de la defensa que se de intervenci\u00f3n a la justicia de Familia para que se eval\u00fae un r\u00e9gimen de visita de la imputada con sus dos hijos, quienes se encuentran al cuidado de su ex marido, empresario de librer\u00edas del sur provincial. \nPor su parte, la defensa de Silva realiz\u00f3 en la misma audiencia un Recurso de Apelaciones Oral, el cual fue admitido por el juez de Garant\u00edas, y deber\u00e1 ser resuelto \"m\u00e1s adelante\". \nJulieta, en los \u00faltimos d\u00edas, tras haberse sometido a pericias, volvi\u00f3 a contar su versi\u00f3n de los hechos, tras la fat\u00eddica noche a la salida de un boliche en San Rafael, cuando decidi\u00f3 agarrar su auto, dejar a Genaro en la v\u00eda p\u00fablica, quien cay\u00f3 al piso, para luego hacer una \"U\" y finalmente arrollarlo. \"No pod\u00eda creer que le hab\u00eda pisado la cabeza\", dijo la joven, al insistir en su inocencia . Ella asegura que se trat\u00f3 de un accidente, producto de su astigmatismo. \nAhora, la joven deber\u00e1 continuar en la c\u00e1rcel, a la espera de la resoluci\u00f3n de la apelaci\u00f3n, pero con fuertes probabilidades de tener que esperar en el penal el debate en su contra, enfrentando la pena de prisi\u00f3n perpetua. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "julie", "sentiment": "negative"}, {"name": "julieta silva", "sentiment": "negative"}, {"name": "silva", "sentiment": "none"}, {"name": "genaro fortunato", "sentiment": "none"}, {"name": "florencia garciarena", "sentiment": "none"}, {"name": "de silva", "sentiment": "none"}, {"name": "andrea rossi", "sentiment": "none"}, {"name": "julieta", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "la nacion para la nacion silva", "sentiment": "negative"}, {"name": "gentileza diario san rafael el", "sentiment": "neutral"}, {"name": "la nacion", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "san rafael", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T04:12:05.045+03:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a064ea2e76eb0aef5b757e58ed943c3084580bca", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTNlqWPNSIeFFA--", "ord_in_thread": 1, "author": "jorgebarro", "published": "2017-11-01T05:06:00.000+02:00", "title": "", "text": "LADRONES", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:49.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cf70a64f6b53c783c5d3b0c0d025b756478d5820", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTNGEcArVSmMcg--", "ord_in_thread": 2, "author": "julialopez", "published": "2017-11-01T05:18:00.000+02:00", "title": "", "text": "Tenia razon Fantino cuando dijo: \"River, cuidado con los arbitros\", en su programa en Radio La Red.\nMe pregunto, quien estara detras de este robo?", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:49.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 96, "comments": 0, "shares": 96}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "ord_in_thread": 0, "author": "lanacion", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "text": "0 Los mejores tuits, las cargadas y los memes de Lan\u00fas-River $850.000 u$s cost\u00f3 el VAR... Para mi lo vendi\u00f3 el representante de Maxi L\u00f3pez.&- Christian G. Basile (@ChristBasile) 1 de noviembre de 2017 Que VARbaro, un robo, una VARguenza ??&- Fede Pizarro (@fedepizarro03) 1 de noviembre de 2017 Mutaci\u00f3n. pic.twitter.com/2qVcSyzyDI &- En Una Baldosa (@enunabaldosa) 1 de noviembre de 2017 El problema no es el VAR son los Varman.&- Sergio Rek (@SergioRek) 1 de noviembre de 2017 Pol\u00e9mica en el VAR&- Mario Cordo (@2017Cordo) 1 de noviembre de 2017 P RO QUE LINDO ES EL F\u00daTBOL &- Jonathan Calleri (@Jocalleri) 1 de noviembre de 2017 pic.twitter.com/30zCIVTF8H &- Anal\u00eda (@mdq222) 1 de noviembre de 2017 Los del VAR tomando decisiones pic.twitter.com/zk2Pmto5JN &- Mario Cordo (@2017Cordo) 1 de noviembre de 2017 El tuit de la cuenta oficial de Lan\u00fas \u00a1\u00a1\u00a1GSHSJSKSBABAJAHAJSBFJWJSBSBSJB!!!&- Club Atl\u00e9tico Lan\u00fas (@clublanus) 1 de noviembre de 2017 Perd\u00f3n, fue la emoci\u00f3n y no se entendi\u00f3 lo que quisimos decir. Va de nuevo: \u00a1VAMOS TODAV\u00cdA, LAN\u00daS FINALISTA DE AM\u00c9RICA!&- Club Atl\u00e9tico Lan\u00fas (@clublanus) 1 de noviembre de 2017 En esta nota: Club Atl\u00e9tico Lan\u00fas River Plate F\u00fatbol", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["https://twitter.com/clublanus/status/925546147581702144?ref_src=twsrc%5Etfw", "http://platform.twitter.com/widgets.js", "https://twitter.com/SergioRek/status/925528383265689600?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://twitter.com/Jocalleri/status/925546919216246784?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://twitter.com/enunabaldosa/status/925529447524167680?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://twitter.com/ChristBasile/status/925529572430499840?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://twitter.com/fedepizarro03/status/925546596590383104?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://t.co/zk2Pmto5JN", "http://twitter.com/share?text=Lan\u00fas-River.", "https://twitter.com/2017Cordo/status/925534616341053440?ref_src=twsrc%5Etfw", "http://www.facebook.com/sharer.php?s=100&u=http://www.lanacion.com.ar/2078154", "https://twitter.com/clublanus/status/925545903456473088?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://twitter.com/mdq222/status/925546608258945024?ref_src=twsrc%5Etfw", "https://t.co/30zCIVTF8H", "https://t.co/2qVcSyzyDI", "https://twitter.com/2017Cordo/status/925555965088452610?ref_src=twsrc%5Etfw", "http://zor.livefyre.com/wjs/v1.0/javascripts/CommentCount.js"], "entities": {"persons": [{"name": "mario cordo", "sentiment": "none"}, {"name": "jonathan calleri", "sentiment": "none"}, {"name": "sergio rek", "sentiment": "none"}, {"name": "fede pizarro", "sentiment": "none"}, {"name": "maxi l\u00f3pez", "sentiment": "none"}, {"name": "christian g. basile", "sentiment": "none"}, {"name": "en una baldosa", "sentiment": "none"}, {"name": "varman", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:49.034+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8cdb35fe0eed7d74a00aa12aa76f85cd7e6ef731", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTMkl1JceyOxyA--", "ord_in_thread": 3, "author": "emiliano_1981", "published": "2017-11-01T05:19:00.000+02:00", "title": "", "text": "ganabas dos a cero. gayineaste!! jajajaja", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:50.005+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9901342734545cbbb69c06e556258e6492c54853", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTPnmgc3Oi1Xdw--", "ord_in_thread": 4, "author": "emiliano_1981", "published": "2017-11-01T05:20:00.000+02:00", "title": "", "text": "anda a buscar adentro los cuatro!", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:50.008+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "230821d9c1a25e8c825be9534a13456e70783764", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTMGFl76dm_loQ--", "ord_in_thread": 6, "author": "zorrorabioso", "published": "2017-11-01T05:45:00.000+02:00", "title": "", "text": "No es el VAR\nEs la VAR... La Violaci\u00f3n A Riber", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:50.012+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0b4434946aa1311eb2de048d34640b6dbd2bd010", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTNzc87FysIJIw--", "ord_in_thread": 5, "author": "XEN_84", "published": "2017-11-01T05:26:00.000+02:00", "title": "", "text": "@ emiliano_1981 Correcci\u00f3n: 3 a 0!!!\nUna Varguenza lo de riber, que pechos", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:51.001+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "240f319e8c6fdb70e226022a148d28817d7731d9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTOYejGLqQrMeQ--", "ord_in_thread": 10, "author": "nicolasII27", "published": "2017-11-01T07:28:00.000+02:00", "title": "", "text": "riBer estuvo flojo atras\nFaltaron Lollo y Nahuel Gayllardo", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:51.003+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "629ee15c24b8711a73b1f000e2bce44b03932cde", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTOhKXC0eFJO5Q--", "ord_in_thread": 8, "author": "piodito", "published": "2017-11-01T07:12:00.000+02:00", "title": "", "text": "y bue, a bailar chamame...vamos Pepe..\npep\u00e9pe pe pep\u00e9pe pe", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:51.005+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0cf769f4528ec7f3eb5b7ba54b43e5e997fc4df0", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTPdkGBteRAUEQ--", "ord_in_thread": 7, "author": "dbp", "published": "2017-11-01T05:51:00.000+02:00", "title": "", "text": "Felices los 4 ; )", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:51.006+02:00"}, {"thread": {"uuid": "bb6faf3bae0993d11485778df49cd5925a3847e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZs3uxsA4dyA4-", "site_full": "www.lanacion.com.ar", "site": "lanacion.com.ar", "site_section": "http://www.lanacion.com.ar/", "site_categories": ["media"], "section_title": "LN+, Actualidad pol\u00edtica, La renuncia de Gils Carb\u00f3 - LA NACION", "title": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017", "title_full": "Lan\u00fas-River. \"Pol\u00e9mica en el VAR\" y el tuit granate a pura alegr\u00eda: as\u00ed se vivi\u00f3 la semifinal de la Copa Libertadores en las redes sociales - 01.11.2017 - LA NACION", "published": "2017-11-01T05:01:00.000+02:00", "replies_count": 10, "participants_count": 9, "site_type": "news", "country": "AR", "spam_score": 0.316, "main_image": "http://bucket.glanacion.com/anexos/fotos/65/2561765.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 1177, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "4bd0f9ad0ea24275496a3f40e76cb01cb9c7ee40", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.VXHGC2csykjf78DQiTHmLWpxmsAT3mMObBwYWlXFRz4wD7QDF62YZVJRM4ynsMTOerwQnAIs71g--", "ord_in_thread": 9, "author": "nicolasII27", "published": "2017-11-01T07:25:00.000+02:00", "title": "", "text": "@ julialopez el que le paso el sobre para que diga eso", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T08:00:51.021+02:00"}], "totalResults": 12, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509516051021&q=language%3Aenglish+site%3Alanacion.com.ar&sort=crawled", "requestsLeft": 751}