{"posts": [{"thread": {"uuid": "f843702e5ed2a1d1d9b7f0edb84e6df0f7ccb755", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192I0cnLTTMwoPLKVgrQnN84Ebdh1vDFiHGBKqOoWzU8W1", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "Portugal, Carrasqueira", "title_full": "Portugal, Carrasqueira", "published": "2017-10-03T21:34:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/portugal056MONDE.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f843702e5ed2a1d1d9b7f0edb84e6df0f7ccb755", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192I0cnLTTMwoPLKVgrQnN84Ebdh1vDFiHGBKqOoWzU8W1", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-03T21:34:00.000+03:00", "title": "Portugal, Carrasqueira", "text": "12h Cais Palafitico da Carrasqueira Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacques witt", "sentiment": "negative"}, {"name": "carrasqueira", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "cais palafitico", "sentiment": "none"}, {"name": "portugal", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-04T03:08:06.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "79033b980c2b75d15984769ae04fc3e2da0ebda1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192DKSf3f7VKJ1kYU4lJsJ4QPyEFnRLI0P2g--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "Portugal, Cascais", "title_full": "Portugal, Cascais", "published": "2017-10-06T00:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/HipstamaticPhoto-52890monde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "79033b980c2b75d15984769ae04fc3e2da0ebda1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192DKSf3f7VKJ1kYU4lJsJ4QPyEFnRLI0P2g--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-06T00:09:00.000+03:00", "title": "Portugal, Cascais", "text": "15h Farol do Cabo Raso Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T01:01:48.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "3c95b82613f208dd95568e3d282846c675d625ea", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKp4gVr42gUTCnqRKOqGzJ40E_hLmb9H4T1kp0tQZTaEZQohYn_QOVYWPbDVh4adCjEid9bJvgF.r7iN8ex9UoNo2r7VHHJxR42SQxz5kC50r5GvuYpiJ3v4ZOCCM4G00.pl_SgIJ_Ws9.", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "#LeMonde: \u201cBlade Runner Killer \", a film that goes badly in South Africa \u201c \u2013 Magara Times", "title_full": "#LeMonde: \u201cBlade Runner Killer \", a film that goes badly in South Africa \u201c \u2013 Magara Times", "published": "2017-10-05T18:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.01, "main_image": "https://i0.wp.com/magaratimes.com/en/wp-content/uploads/2017/10/lemonde-blade-runner-killer-a-film-that-goes-badly-in-south-africa.jpg?fit=768%2C383", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 2}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3c95b82613f208dd95568e3d282846c675d625ea", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKp4gVr42gUTCnqRKOqGzJ40E_hLmb9H4T1kp0tQZTaEZQohYn_QOVYWPbDVh4adCjEid9bJvgF.r7iN8ex9UoNo2r7VHHJxR42SQxz5kC50r5GvuYpiJ3v4ZOCCM4G00.pl_SgIJ_Ws9.", "ord_in_thread": 0, "author": "Lemonde Africa", "published": "2017-10-05T18:13:00.000+03:00", "title": "#LeMonde: \u201cBlade Runner Killer \", a film that goes badly in South Africa \u201c \u2013 Magara Times", "text": "Author LeMonde Africa Published October 5, 2017 Comments 0 \nAdvertisements: The television adaptation of the murder of the companion of the Paralympic champion arouses the indignation of the two families Oscar Pistorius at the Supreme Court of Pretoria, June 14, 2016. Credits: Siphiwe Sibeko / REUTERS [19459109] \"Horrified and upset\". The upcoming broadcast of an American TV movie depicting the highly-publicized Pistorius affair has provoked dismay in the South African families of the Paralympic champion and his late girlfriend Reeva Steenkamp, \u200b\u200bwhom Oscar Pistorius killed on 14 February 2013 , during the night of Valentine's Day. \n\"We had anticipated that the film would provoke mixed reactions in South Africa, given the sensitivity of this case widely followed,\" admitted in a statement on Thursday, October 5, the channel American cable Lifetime, after the airing Monday of the trailer of the telefilm has aroused an outcry. Oscar Pistorius: Blade Runner Killer, The film recounts the love affair of the South African Beckam, about the drama and the legal drama that marked the country. \n\"Blade Runner\", his carbon-like prostheses resembling blades, Oscar Pistorius, doubly amputated, had entered the sporting legend in 2012 by aligning himself with the able athletes in the 400 meters of the Olympic Games in London. On the night of 14 February 2013, convinced that a burglar had entered his house in Pretoria, he had opened fire on the door of the toilet in which Reeva Steenkamp had locked herself. The athlete, who has always pleaded the mistake, has been serving a sentence of six years in prison. \"A crude deformation\" \n\"This film does not reflect the truth of what happened on the day of the tragedy and subsequent trial,\" deplored on Twitter the brother of the champion, Carl Pistorius, who has promised to bring the case to justice. The title of the film, in particular, is a \"crude deformation\" of reality, whereas the athlete underwent a battery of psychological tests that never proved that he had the \" soul of a killer, he told a local radio. \n\nOscar Pistorius \u2013 Media Statement Oct 3, 2017 with looks to @lifetimetv 'film' that has been produced: \nAs for the Steenkamp family, who was also unaware of the film project, she discovered \"horrified\" that the story was told from the point of view of Reeva and her mother, June. \" Anything that suggests that this is June's point of view or that the film is approved by the Steenkamp family is false and incorrect\" insisted the family. Read also: ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T06:32:05.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "cd27d336b12c03fbd2d6e36d24db1efe3a184726", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192PlB4In957n_roaUb1RZlGw0WiQktwer2Q--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "Portugal, Castanhos", "title_full": "Portugal, Castanhos", "published": "2017-10-08T20:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/portugal285monde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cd27d336b12c03fbd2d6e36d24db1efe3a184726", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192PlB4In957n_roaUb1RZlGw0WiQktwer2Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-08T20:42:00.000+03:00", "title": "Portugal, Castanhos", "text": "20h Nature Park of Arr\u00e0bida Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "castanhos 20h nature park of arr\u00e0bida copyright jacques witt", "sentiment": "negative"}, {"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "portugal", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-09T11:23:02.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d4ce2cd835e14d6a30e709827c73a316362c0cb9", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jeQmu8_p.deGvEb66_hA1WgKDXjrOVxueH5H3emzCiu7cNvfJC.tXCyr.Ez0RCKSvwHmEQTxwoYZA--", "site_full": "chefsimon.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://chefsimon.lemonde.fr/rss.xml", "site_categories": ["food"], "section_title": "Chef Simon - Le plaisir de cuisiner", "title": "B\u00e9chamel, ma belle", "title_full": "B\u00e9chamel, ma belle", "published": "2017-10-09T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://res.cloudinary.com/hv9ssmzrz/image/fetch/c_fill,f_auto,h_630,q_60,w_1200/http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/images-ca-1-0-1-eu/recipe_photos/original/151012/lasagnes-du-chef-adele-pomme.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 57, "comments": 0, "shares": 57}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 1}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d4ce2cd835e14d6a30e709827c73a316362c0cb9", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jeQmu8_p.deGvEb66_hA1WgKDXjrOVxueH5H3emzCiu7cNvfJC.tXCyr.Ez0RCKSvwHmEQTxwoYZA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-09T03:00:00.000+03:00", "title": "B\u00e9chamel, ma belle", "text": "Oeufs \u00e0 la florentine Simple & Gourmand - Les oeufs \u00e0 la florentine c'est un gratin d'\u00e9pinards, d'oeufs et d'une sauce Mornay (b\u00e9chamel au parmesan). C'est une pr\u00e9paration rapide et qui permet d'appr\u00e9cier les \u00e9pinards en toute gourmandise. C'est un plat que les enfants aiment bien, et les... 1 coup de coeur P\u00e2tes conchiglione farcies aux aubergines et courgettes Ma cuisine au fil de mes id\u00e9es - J'adore ces grandes p\u00e2tes en forme de coquillage que l'on peut farcir de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Ce n'est d'ailleurs pas ma premi\u00e8re recette ! Je ne donne pas la recette de la b\u00e9chamel, je pense que tout le monde sait la faire. Pour la sauce tomate,... Regnier - Une recette l\u00e9g\u00e8re et facile \u00e0 d\u00e9guster avec une tranche de pain. 1 coup de coeur", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "b\u00e9chamel", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "oeufs", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-10T01:08:12.059+03:00"}, {"thread": {"uuid": "89c03b0d87af8b7cfaa57797b3620214beaf8737", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192Bs5xgX459bUQjgHY6lQu8IspDR3tlv2bA--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Paris", "title_full": "France, Paris", "published": "2017-10-11T00:05:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/France001estrosimonde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "89c03b0d87af8b7cfaa57797b3620214beaf8737", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192Bs5xgX459bUQjgHY6lQu8IspDR3tlv2bA--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-11T00:05:00.000+03:00", "title": "France, Paris", "text": "17h15 Christian Estrosi lance son mouvement La France Audacieuse Copyright Jacques Witt / Sipa Press \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "christian estrosi", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacques witt", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-11T19:26:23.014+03:00"}, {"thread": {"uuid": "36cfa7b80257329cb13670e8fcffbed1894d1e1d", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApu6KS1te2L6BuWhqhQcH1e6Ag_1YhoJqGr3Wp0MIPXZOChEJ.82Jzd5QeNzOpUDm3gliTEG3J.DK5N1YHuxvNcSW9SrYFCVZX9Qbs914JgfnSiBX7ZCOV9nfINQpTkvGqU-", "site_full": "masmoulin.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://masmoulin.blog.lemonde.fr/feed/", "site_categories": [], "section_title": "Aquarelle,  couleurs,  papier, pinceaux. Masmoulin  s'est jet\u00e9 \u00e0 l'eau . Presque tout sur l'aquarelle et l'actualit\u00e9  artistique", "title": "Festival de l\u2019aquarelle et du carnet de voyage d\u2019Aiguillon", "title_full": "Festival de l\u2019aquarelle et du carnet de voyage d\u2019Aiguillon", "published": "2017-10-11T16:17:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://masmoulin.blog.lemonde.fr/files/2017/10/aiguillon-2017-724x1024.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "36cfa7b80257329cb13670e8fcffbed1894d1e1d", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApu6KS1te2L6BuWhqhQcH1e6Ag_1YhoJqGr3Wp0MIPXZOChEJ.82Jzd5QeNzOpUDm3gliTEG3J.DK5N1YHuxvNcSW9SrYFCVZX9Qbs914JgfnSiBX7ZCOV9nfINQpTkvGqU-", "ord_in_thread": 0, "author": "masmoulin", "published": "2017-10-11T16:17:00.000+03:00", "title": "Festival de l\u2019aquarelle et du carnet de voyage d\u2019Aiguillon", "text": "Axelles Ardurat = Diana Avramova = Parilla Nieves Bordel Roger Boubenec = Roberto Cariani = Patrick Carrie Dario Percy Callo Anco = Samuel Chardon = Eugen Chisnicean Eudes Correia = Jean Guy Dagneau = Evy Demaline Evy Nadine Dieulefit = Corn\u00e9liu Dragan Targoviste = Juan Jos\u00e9 Espinoza Soto Eth De Melaou = Odette Feller = Alcazar Walter Fernandez Isabelle Fournier = Rukiye Garip = Jean Claude Ginestet Yolande Lefever = Nicolas Lopez = Maria Lopes Sergiy Lysyy = Pierre Mach = Yves Marcerou = Genevi\u00e8ve Marot Djelloul Merhad =Caroline Michas = Yohann Michaud = Malika Moine Javier Navarro Aviles = Vivi Navarro = Melain Nzindou Roland Palmaerts = Endre Penovac= George Politis Pamo Leonel Quiroga = Emmanuelle Roger = C\u00e9line Roussel Prafull Sawant = Evghenia Shalalis =Jean Yves Simon Andr\u00e9e Terlizzi =David Villalba Quispe Guzman Emilio Huanca Yanariko = Juan Carlos Zeballos", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "roberto cariani", "sentiment": "negative"}, {"name": "parilla nieves bordel roger boubenec", "sentiment": "negative"}, {"name": "diana avramova", "sentiment": "negative"}, {"name": "patrick", "sentiment": "negative"}, {"name": "jean yves simon andr\u00e9e terlizzi", "sentiment": "none"}, {"name": "corn\u00e9liu dragan targoviste", "sentiment": "none"}, {"name": "pierre mach", "sentiment": "none"}, {"name": "eugen chisnicean eudes correia", "sentiment": "none"}, {"name": "jean guy dagneau", "sentiment": "none"}, {"name": "george politis pamo leonel quiroga", "sentiment": "none"}, {"name": "rukiye garip", "sentiment": "none"}, {"name": "maria lopes sergiy lysyy", "sentiment": "none"}, {"name": "juan carlos zeballos", "sentiment": "none"}, {"name": "samuel chardon", "sentiment": "none"}, {"name": "emmanuelle roger", "sentiment": "none"}, {"name": "david villalba quispe guzman emilio huanca yanariko", "sentiment": "none"}, {"name": "vivi navarro", "sentiment": "none"}, {"name": "endre penovac", "sentiment": "none"}, {"name": "nicolas lopez", "sentiment": "none"}, {"name": "yohann michaud", "sentiment": "none"}, {"name": "caroline michas", "sentiment": "none"}, {"name": "juan jos\u00e9 espinoza soto eth de melaou", "sentiment": "none"}, {"name": "jean claude ginestet yolande lefever", "sentiment": "none"}, {"name": "malika moine javier navarro aviles", "sentiment": "none"}, {"name": "odette feller", "sentiment": "none"}, {"name": "alcazar walter fernandez isabelle fournier", "sentiment": "none"}, {"name": "carrie dario percy callo anco", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "evy demaline evy nadine dieulefit", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-12T08:33:23.017+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5203d09e5e7ed3aa10f62540f32433e32381ecf8", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192OZkZvaYwy3Kd2_lEVHZQZddwx5RI6bKHw--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Paris", "title_full": "France, Paris", "published": "2017-10-12T23:38:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/HipstamaticPhoto-52monde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5203d09e5e7ed3aa10f62540f32433e32381ecf8", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192OZkZvaYwy3Kd2_lEVHZQZddwx5RI6bKHw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-12T23:38:00.000+03:00", "title": "France, Paris", "text": "17h Le parvis de Beaubourg Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-13T03:33:17.011+03:00"}, {"thread": {"uuid": "18c962446188927c474be9806d59a2aa0de8d90e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l2nZV9Q3E9pqyPtUSJrknRvSCzPv2zeQvEAhZyDzSHV_VTbVqeascipeI5kqpmLTTP0nmDBEVSkqRXTiZg0lnWCm_76P4Ef8zJg4jAsJzkEO3Ur7cKToc6LIMNpIgrSzxFojz86oRvTSftBCVDYISc0-", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Lille M\u00e9tropole, Capitale mondiale du design pour 2020", "title_full": "Lille M\u00e9tropole, Capitale mondiale du design pour 2020", "published": "2017-10-14T13:46:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.011, "main_image": "http://img.lemde.fr/2017/10/14/294/0/4800/2400/644/322/60/0/0354ccc_300-1brnjin.mzzspaxlxr.jpg", "performance_score": 10, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 3105, "comments": 0, "shares": 3105}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 1147}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "18c962446188927c474be9806d59a2aa0de8d90e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l2nZV9Q3E9pqyPtUSJrknRvSCzPv2zeQvEAhZyDzSHV_VTbVqeascipeI5kqpmLTTP0nmDBEVSkqRXTiZg0lnWCm_76P4Ef8zJg4jAsJzkEO3Ur7cKToc6LIMNpIgrSzxFojz86oRvTSftBCVDYISc0-", "ord_in_thread": 0, "author": "Laurie Moniez", "published": "2017-10-14T13:46:00.000+03:00", "title": "Lille M\u00e9tropole, Capitale mondiale du design pour 2020", "text": "Lille M\u00e9tropole, Capitale mondiale du design pour 2020 La M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille \u00e9tait finaliste face \u00e0 Sydney. Le Monde | 14.10.2017 \u00e0 12h51 | Par Laurie Moniez (Lille, correspondance) Apr\u00e8s Lille 2004, Capitale europ\u00e9enne de la culture , voici Lille M\u00e9tropole 2020, Capitale mondiale du design . En mars dernier, la M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille (MEL) avait d\u00e9pos\u00e9 une candidature aupr\u00e8s de l\u2019Organisation mondiale du design (WDO) pour concourir au titre de World Design Capital. Tous les deux ans, la WDO r\u00e9compense ainsi une ville pour son utilisation efficace du design dans sa politique \u00e9conomique, sociale et culturelle. \nLille M\u00e9tropole, parvenue en finale face \u00e0 la ville de Sydney en Australie , a \u00e9t\u00e9 proclam\u00e9e gagnante, samedi 14 octobre \u00e0 la mi-journ\u00e9e, \u00e0 Turin ( Italie ). \u00ab Nous sommes pr\u00eats \u00e0 porter une ann\u00e9e d\u2019\u00e9v\u00e9nements d\u00e9di\u00e9s au design en 2020, mais nous sommes surtout pr\u00eats \u00e0 vous d\u00e9montrer notre capacit\u00e9 \u00e0 explorer une d\u00e9marche design \u00e0 une \u00e9chelle jamais d\u00e9ploy\u00e9e \u00bb , estimait il y a encore quelques jours Damien Castelain, le pr\u00e9sident de la MEL. \n[#LilleMetropole2020] L\u2019exp\u00e9rience commence : @MEL_Lille sera la prochaine #CapitaleMondialeduDesign \ud83c\udf89#WDC2020\u2026 https://t.co/PZaYpM79T7 \u2014 MEL_Lille (@M\u00e9tropoleLille) \nC\u2019est lui, maire d\u2019une petite commune de 900 habitants dans le Nord, P\u00e9ronne-en-M\u00e9lantois,devenu en 2014 le pr\u00e9sident de l\u2019une des plus grandes m\u00e9tropoles fran\u00e7aises, qui a voulu impliquer dans cette aventure chercheurs, architectes, designers, mais aussi les 2,1 millions d\u2019habitants. Avec une ambition : que la r\u00e9gion Hauts-de- France puisse incarner la r\u00e9f\u00e9rence mondiale en mati\u00e8re d\u2019\u00e9volution culturelle, sociale et environnementale par le design. Il souhaite que les 90 villes de la M\u00e9tropole se r\u00e9inventent par le biais de cette discipline. Une terre d\u2019entrepreneurs \nSi la M\u00e9tropole lilloise a pu se distinguer , c\u2019est avant tout gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9cosyst\u00e8me tr\u00e8s dynamique d\u2019acteurs tels que les entreprises , les centres de formation et de recherche, les lieux culturels, les collectivit\u00e9s et les citoyens. \u00ab C\u2019est la force de notre territoire , estime Caroline Naphegyi, directrice de Lille Design, association de promotion et de d\u00e9veloppement du design dans la r\u00e9gion. Les gens sont l\u00e0. Il suffit de se souvenir de Lille 2004, de l\u2019engouement. Et il existe \u00e9norm\u00e9ment de clubs d\u2019entreprises, tr\u00e8s structur\u00e9s, qui s\u2019engagent. \u00bb \nLe Nord est une terre d\u2019entrepreneurs et de designers, \u00e0 l\u2019image d\u2019entreprises innovantes comme Decathlon et Ankama, ou capables de se r\u00e9inventer , comme La Redoute. La candidature lilloise a \u00e9galement mis en avant les success-stories du design industriel, comme les billards Toulet \u00e0 Bondues, les manufactures Catry \u00e0 Roncq, ou l\u2019un des champions du textile technique, Dickson, \u00e0 Wasquehal. \u00ab Dickson a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Dunkerque en 1836 et aujourd\u2019hui, nous sommes le sp\u00e9cialiste de la toile technique outdoor \u00bb , explique M\u00e9lanie Bernard, design manager . Au sein de l\u2019entreprise nordiste, compos\u00e9e de six cents salari\u00e9s, une \u00e9quipe de huit designers planche au quotidien sur les usages de ces toiles, pour am\u00e9liorer les conditions de vie de ses utilisateurs. \u00ab Le design, c\u2019est r\u00e9pondre \u00e0 des usages et \u00e0 des concepts, insiste M me Bernard. On ne s\u2019arr\u00eate pas qu\u2019\u00e0 des couleurs et \u00e0 des motifs. \u00bb Un h\u00e9ritage transform\u00e9 \nAccompagner et am\u00e9liorer le quotidien, c\u2019est ce qui ressort de la candidature de Lille. \u00ab Au fondement de notre candidature r\u00e9side la capacit\u00e9 de notre territoire, de ses habitants et acteurs, \u00e0 transformer son futur , aime r\u00e9p\u00e9ter M. Castelain. Un territoire pionnier et anim\u00e9 par la volont\u00e9 de se transformer et de requalifier son h\u00e9ritage. \u00bb Lire aussi : Mus\u00e9es du Nord : la culture pour capital \nAinsi l\u2019ancienne piscine de Roubaix est devenue l\u2019un des plus beaux mus\u00e9es de France, l\u2019immense b\u00e2timent lillois de la filature Le Blan-Lafont s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en temple des nouvelles technologies (EuraTechnologies) et la friche de la brasserie tourquennoise Terken a laiss\u00e9 place au Centre europ\u00e9en des textiles innovants (CETI), embl\u00e8me du renouveau du textile dans le nord de la France. \u00ab Les reconversions de sites industriels en sites d\u2019excellence, comme EuraTechnologies ou Fives Cail \u00e0 Lille, sont avant tout des reconversions d\u2019ordre \u00e9conomique \u00bb , note par ailleurs M me Naphegyi. Lire aussi : A EuraTechnologies Lille, \u00ab les chercheurs parlent aux chefs d\u2019entreprise \u00bb La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration \nEn mati\u00e8re de design, Lille peut aussi s\u2019appuyer sur la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, \u00e0 l\u2019image de Gary Berche et de Natacha Kopec. A tout juste 30 ans, ces deux Ch\u2019tis sont partis aux Beaux-Arts de Milan apr\u00e8s leurs \u00e9tudes roubaisiennes \u00e0 l\u2019Ecole sup\u00e9rieure des arts appliqu\u00e9s et du textile (Esaat). \u00ab On a voulu cr\u00e9er notre marque , explique Gary Berche, originaire de Sains-en-Gohelle (Pas-de- Calais ), dans le bassin minier. On a gagn\u00e9 un tremplin design et b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des services d\u2019un incubateur. \u00bb Depuis, le bin\u00f4me a cr\u00e9\u00e9 sa petite entreprise de luminaires, KNGB. Des collections de 100 exemplaires maximum, r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 partir des talents des artisans de la r\u00e9gion : ferronniers, tourneurs sur bois, tanneurs. \u00ab On revient \u00e0 la production locale en mettant en avant les savoir-faire des petits artisans. \u00bb \nLors du passage de la d\u00e9l\u00e9gation du jury de la WDO, la maire de Lille, Martine Aubry, avait insist\u00e9 sur sa vision du design : \u00ab On \u201cdesign\u201d la ville pour mieux vivre ensemble, pour respecter les gens, pour qu\u2019ils retrouvent la fiert\u00e9 d\u2019eux-m\u00eames. \u00bb Apr\u00e8s la ville de Mexico, \u00e9lue Capitale mondiale pour 2018, la M\u00e9tropole lilloise a d\u00e9sormais deux ans pour pr\u00e9parer la mise en \u0153uvre de son programme d\u2019\u00e9v\u00e9nements. Sur le m\u00eame sujet ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "laurie moniez", "sentiment": "none"}, {"name": "damien castelain", "sentiment": "none"}, {"name": "m. castelain", "sentiment": "none"}, {"name": "naphegyi", "sentiment": "none"}, {"name": "catry", "sentiment": "none"}, {"name": "gary berche", "sentiment": "none"}, {"name": "caroline naphegyi", "sentiment": "none"}, {"name": "m\u00e9lanie bernard", "sentiment": "none"}, {"name": "natacha kopec", "sentiment": "none"}, {"name": "bernard", "sentiment": "none"}, {"name": "martine aubry", "sentiment": "none"}, {"name": "dickson", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "lille", "sentiment": "negative"}, {"name": "lille m\u00e9tropole", "sentiment": "negative"}, {"name": "la redoute", "sentiment": "none"}, {"name": "euratechnologies lille", "sentiment": "none"}, {"name": "lille design", "sentiment": "none"}, {"name": "dunkerque", "sentiment": "none"}, {"name": "kngb", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "turin", "sentiment": "none"}, {"name": "calais", "sentiment": "none"}, {"name": "lille", "sentiment": "none"}, {"name": "mexico", "sentiment": "none"}, {"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "ankama", "sentiment": "none"}, {"name": "sydney", "sentiment": "none"}, {"name": "wasquehal", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-14T21:53:38.015+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c6ae17e259fbcbe710b2d6af58eb938c2b665d04", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192CZFXJJmU4r78.0qndRor2R8QiU8wPjzbQ--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Paris", "title_full": "France, Paris", "published": "2017-10-15T19:59:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/HipstamaticPhoto-529769301monde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c6ae17e259fbcbe710b2d6af58eb938c2b665d04", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192CZFXJJmU4r78.0qndRor2R8QiU8wPjzbQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-15T19:59:00.000+03:00", "title": "France, Paris", "text": "15h Jardin des plantes, une Fascicularia Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt", "sentiment": "negative"}, {"name": "jacques witt jacques wit", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-16T03:14:30.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "2fdbb48941a15fe45f73018494ba91be3fd89c1c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jeQmu8_p.deGvEb66_hA1WgKDXjrOVxueGBhbM131MqmnyKkm5naZjV9UXb6hCAUPtzUqkGgPGMsCihlxoxTYgHpapmQNk2k2PPGXi1M6Umbg--", "site_full": "chefsimon.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://chefsimon.lemonde.fr/rss.xml", "site_categories": ["food"], "section_title": "Chef Simon - Le plaisir de cuisiner", "title": "La cuisine cr\u00e9ole, du soleil dans nos assiettes", "title_full": "La cuisine cr\u00e9ole, du soleil dans nos assiettes", "published": "2017-10-17T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://res.cloudinary.com/hv9ssmzrz/image/fetch/c_fill,f_auto,h_630,q_60,w_1200/http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/images-ca-1-0-1-eu/recipe_photos/original/145333/rougail-saucisse-2.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 97, "comments": 0, "shares": 97}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 1}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2fdbb48941a15fe45f73018494ba91be3fd89c1c", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jeQmu8_p.deGvEb66_hA1WgKDXjrOVxueGBhbM131MqmnyKkm5naZjV9UXb6hCAUPtzUqkGgPGMsCihlxoxTYgHpapmQNk2k2PPGXi1M6Umbg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-17T03:00:00.000+03:00", "title": "La cuisine cr\u00e9ole, du soleil dans nos assiettes", "text": "Les tourments d\u2019amour Balico & co. - La tendresse en cuisine. Sp\u00e9cialit\u00e9 des \u00eeles des Saintes, ce g\u00e2teau unique est fourr\u00e9 \u00e0 la cr\u00e8me p\u00e2tissi\u00e8re \u00e0 la noix de coco. On dit que les femmes des p\u00eacheurs en confectionnaient autrefois de petits qu'elles glissaient dans la poche de leur... Publicit\u00e9", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "saintes", "sentiment": "negative"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-17T18:07:02.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "d3f0ce53b5fc2ee5eb09909b88b0a94cfb0eb8f6", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l9MfwRe1E9J43JRxt.in_y.YV.AD36ncosFefA_bpUEltjOhbL7vEHW8ljDnn7.MpjCp36eg7QsnHPXGku3g13S8M6ttlCEt.hV4sX9rQ6A.AtqKs0mCvwG4V0hORPM85fkxNN2BBbVykuRTxgSVY90-", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "#LeMonde: \u201cAt least 35 policemen and soldiers killed in Egypt \u201c \u2013 Magara Times", "title_full": "#LeMonde: \u201cAt least 35 policemen and soldiers killed in Egypt \u201c \u2013 Magara Times", "published": "2017-10-21T01:52:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.17, "main_image": "https://i0.wp.com/magaratimes.com/en/wp-content/uploads/2017/10/lemonde-at-least-35-policemen-and-soldiers-killed-in-egypt.jpg?fit=644%2C322", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 8}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d3f0ce53b5fc2ee5eb09909b88b0a94cfb0eb8f6", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l9MfwRe1E9J43JRxt.in_y.YV.AD36ncosFefA_bpUEltjOhbL7vEHW8ljDnn7.MpjCp36eg7QsnHPXGku3g13S8M6ttlCEt.hV4sX9rQ6A.AtqKs0mCvwG4V0hORPM85fkxNN2BBbVykuRTxgSVY90-", "ord_in_thread": 0, "author": "Lemonde Africa", "published": "2017-10-21T01:52:00.000+03:00", "title": "#LeMonde: \u201cAt least 35 policemen and soldiers killed in Egypt \u201c \u2013 Magara Times", "text": "Clashes took place between law enforcement and Islamists, according to Egyptian officials. At least 35 Egyptian police and soldiers were killed in clashes with Islamist elements in the Bahariya oasis, 370 km southwest of Cairo, security sources said on Friday (October 20th). medical. \nIn a statement, the Ministry of the Interior confirmed the incident while avoiding giving a report of the members of the security forces killed. The statement also said that several attackers \"terrorists\" were killed in the clashes. But no details have been given as to their number. \nSecurity forces, who were tracking Islamist militants in the area, were attacked late Friday on the road to the Bahariya Oasis, less than 200 km southwest of Cairo, according to the report. Ministry of the Interior. According to a source close to the security services, their convoy received rocket fire. Explosive devices were also used by the attackers. \nThe extremist group Hasm claimed responsibility for the attack on security forces in the Bahariya Oasis. In its initial statement, the small group claimed the death of 28 members of the security forces, as well as 32 wounded. Multiple attacks \nSince the army removed President Mohamed Morsi from the Muslim Brotherhood in 2013, extremist groups have increased attacks on the military and the police. \nThe Egyptian authorities are mainly fighting against the Egyptian branch of the Islamic State (IS) jihadist group, which is ramping up attacks in the north of the Sinai Peninsula (eastern Egypt). Hundreds of soldiers and police died in these attacks. \nFor its part, Hasm has claimed since 2016 several attacks against the police, officials and judges in Cairo. In their demands, these groups have never reported an affiliation to the Muslim Brotherhood. \nThe Islamic State group also claimed several deadly attacks on Coptic churches in December 2016 and April 2017. In total, more than 100 Copts were killed in three attacks in Cairo, Alexandria and Tanta (north). from Egypt). \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "hasm", "sentiment": "none"}, {"name": "mohamed morsi", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "ministry of the interior", "sentiment": "none"}, {"name": "muslim brotherhood", "sentiment": "none"}, {"name": "islamic state", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "egypt", "sentiment": "none"}, {"name": "tanta", "sentiment": "none"}, {"name": "cairo", "sentiment": "none"}, {"name": "bahariya", "sentiment": "none"}, {"name": "bahariya oasis", "sentiment": "none"}, {"name": "alexandria", "sentiment": "none"}, {"name": "sinai peninsula", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T22:00:17.021+03:00"}, {"thread": {"uuid": "aab945f1d860d7d7faff591485eb33e9bc93b045", "url": "http://omgili.com/ri/8HG_hanVOKxL47U4FLbnFPwn6M1yzG0N2mI7PGPSM.QSl5EhMD57H8OB341U3xG2dy2VwPjyffRgkE8eTgFCGAkZbhq9g0HDUICI5B3TIwU-", "site_full": "piketty.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://bazqux.com/feed/91d4a43e439202b5798d", "site_categories": [], "section_title": "Starred items from BazQux Reader", "title": "Budget 2018: French youth sacrified", "title_full": "Budget 2018: French youth sacrified", "published": "2017-10-21T22:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://piketty.blog.lemonde.fr/files/2017/10/F1EN-530x375.png", "performance_score": 3, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 387, "comments": 0, "shares": 387}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 3}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "aab945f1d860d7d7faff591485eb33e9bc93b045", "url": "http://omgili.com/ri/8HG_hanVOKxL47U4FLbnFPwn6M1yzG0N2mI7PGPSM.QSl5EhMD57H8OB341U3xG2dy2VwPjyffRgkE8eTgFCGAkZbhq9g0HDUICI5B3TIwU-", "ord_in_thread": 0, "author": "piketty", "published": "2017-10-21T22:04:00.000+03:00", "title": "Budget 2018: French youth sacrified", "text": "Tweet \nTo date the debate on the 2018 budget in France has concentrated on the question of tax gifts to the most wealthy. De facto, the abolition of the wealth tax and the measures in favour of top dividends and interests will cost the State budget over 5 billion euros. \nBut it is also important to insist on the other side of the coin, in other words the losers in the 2018 budget and, in particular, on the young people sacrificed as a consequence of the fall in student expenditure per capita in higher education. This will also enable me to clarify a number of issues raised by internauts about my last post (see \u00ab Suppression of the wealth tax: an historical error \u00ab ). \nOfficially, the draft 2018 Budget Bill which the government has just tabled shows a slight increase in expenditure on higher education. The budget for the programme entitled \u00ab Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire \u00bb (\u00ab Higher education and University research \u00bb) \u2013 which covers all the operation and equipment budgets allocated to the totality of French universities and institutions of higher education \u2013 will thus rise from 13.3 billion in 2017 to 13.4 billion in2018 (see here the official budgetary document proposed by the government, p.39). \nIf we follow the path of the Finance Laws introduced since 2008 by the Sarkozy and then the Hollande governments we observe a similar strategy in communication : the rise in budgets allocated to higher education is minimal, but they usually manage to present them as on the increase. In total, the nominal budget for the \u00ab Higher Education and University research \u00bb programme has thus risen from 11.3 billion euros in 2008 to 13.4 billion in 2018. Officially, honour has been saved and the university preserved. \nThe only thing is that all this is an illusion created by the government and a particularly unrefined one at that. To begin with we have to allow for rise in prices : even if this is slow per annum (it will be about 1% in 2017, and doubtless the same in 2018, which is already higher than the rise of 0.1 billion euros in the nominal higher education budget proposed for 2018). It nevertheless represents almost 10% over 10 years which is enough to absorb a little over half of the nominal rise in the level between 2008 and 2018. If we talk in constant euros, that is after taking inflation into account, we see that the budget for higher education has risen from 12.4 billion euros to 13.4 billion euros in ten years. \nFurthermore, and above all, we have to take into consideration the considerable rise in the number of students, which rose from over 2.2 million in 2008, to almost 2.7 million in 2018, or an increase of roughly 20% (I am simply taking here the numbers of students published by the Ministry and the forecasts for 2017-2018). \nIf we combine the evolution of the budget for higher education (barely 10% in constant euros) and that of the number of students (20%) then the inevitable conclusion is that between 2008 and 2018 the budget per student has fallen by almost 10% in France. \n\nLet\u2019s put it plainly: this decline is totally anachronous and scandalous. Furthermore, it is in flagrant contradiction with the official European discourse which proudly proclaims that the priority aim in Europe is to invest in training and innovation \u2013 except that there is no concern to take the appropriate measures to check whether the means have been allocated to achieve these goals. This deafening silence contrasts strangely with the capacity of the European institutions to give lessons, awarding good marks and bad marks to all sorts of reforms. How are we going to become \u2018the most competitive knowledge-based economy in the world\u2019 by 2020 (the aim proclaimed by the European leaders in Lisbon in 2000, with 2010 as the first target which has been regularly postponed since then) if we begin by reducing investment per student by 10% in France between 2008 and 2018? \nIt should also be pointed out that the rise in the number of students is obviously not a problem as such, quite the contrary. It conveys the dynamism of French demography and also the fact that young people are trying to get more and more qualifications, which is anexcellent thing. The high level of training and education is what has enabled French society and the economy to become one of the most productive in the world and that must continue. \nHowever this is conditional on providing the means which is absolutely not the case at the moment. The universities in particular were already very poorly provided for ten years ago and the situation has distinctly deteriorated since. Does the government really think that this sort of policy is preparing the future of the country? \nThe responsibility for this sad state of affairs is of course shared by the successive governments over the past 10 years and is to a large extent explained by the disastrous management by the euro-zone countries of the crisis since 2008 which has led to nothing less than the sacrifice of our youth. Their lot is one of high unemployment and low investment in the future. \nThe fact remains that the present government has a special responsability: on one hand because it is high time to adjust aims and recognise the numerous errors made since 2008; on the other hand because the 2018 budget chose to devote 5 billion euros immediately to lowering the taxes of the wealthiest, as compared with 0.1 billion euros for the universities and higher education (immediately absorbed by inflation). \nWhatever one may think about the lowering of the wealth tax (and my personal opinion is that it is completely unjustified , given the fact that the top financial assets are doing very well in France and show no signs of fiscal flight) one can only be struck by the comparison of these two figures, which convey a strange sense of priorities. \nIf the government had chosen to devote these 5 billion euros to higher education it would have been able to increase the 2018 budget by almost 40% (very precisely 37% : 5 billion / 13.4 billion). \nBy simply devoting half, it would have been able to raise the budget for higher education by almost 20%, which would have been enough to cancel the fall observed between 2008 and 2017, and even to ensure expenditure per student in 2018 roughly 10% higher than in 2008 \u2013 a rise which over a period of 10 years would not be excessive, given the relative poverty of the French universities and the means observed elsewhere. \nIn sum, by choosing for ideological motives to devote everything to the wealthiest (who in practice often belong to the oldest groups in years) the 2018 budget turns its back on young people and the future, whereas the priority ought to be to invest in training and the future. \nThe saddest thing is that our higher education also needs in depth reforms which have been put off for too long. We have to reduce the distance between the universities and the prestigious \u2018 grandes \u00e9coles\u2019 and we must, at long last, ensure democratic transparency in the working of the admission and allocation system to higher education (the APB). But reforms of this type can only be successfully implemented if at the outset there is an end to the reduction in means allocated to the universities. If the government endeavours to introduce selection over and above austerity (which is merely another form of selection based on means) then there is little doubt that it is heading for trouble.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "sarkozy", "sentiment": "none"}, {"name": "hollande", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "higher education and university", "sentiment": "none"}, {"name": "apb", "sentiment": "none"}, {"name": "university", "sentiment": "none"}, {"name": "ministry", "sentiment": "none"}, {"name": "state", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "lisbon", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T22:10:17.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e6962063352817dda71462581fb3510145429be1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192B3GzprjSlw.SLadTaPUKQk_kAHPiR8tMQ--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Nanterre", "title_full": "France, Nanterre", "published": "2017-10-22T02:10:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/IMG_1081nbmonde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e6962063352817dda71462581fb3510145429be1", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192B3GzprjSlw.SLadTaPUKQk_kAHPiR8tMQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-22T02:10:00.000+03:00", "title": "France, Nanterre", "text": "21h15 D\u00e9but du concert des Rolling Stones \u00e0 l\u2019U Arena Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques wit", "sentiment": "neutral"}, {"name": "jacques witt", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "nanterre", "sentiment": "none"}, {"name": "france", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-23T07:55:46.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "c07d85cee13f5397438f4eb17d04c98810b21917", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMqjtYS7V2_2B2WxoNrr5uaX9oVikEmSS5_4iGNdZ4mEiK..hTOcmJSZ2VvNTa5CgsadRX74e6A4yg--", "site_full": "thegoodword.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://www.lemonde.fr/campus/rss_full.xml", "site_categories": [], "section_title": "Campus : Toute l'actualit\u00e9 sur Le Monde.fr.", "title": "Comment commander un cocktail en anglais ?", "title_full": "Comment commander un cocktail en anglais ?", "published": "2017-10-25T11:32:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://s1.lemde.fr/mmpub/img/black-rectangle.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "c07d85cee13f5397438f4eb17d04c98810b21917", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMqjtYS7V2_2B2WxoNrr5uaX9oVikEmSS5_4iGNdZ4mEiK..hTOcmJSZ2VvNTa5CgsadRX74e6A4yg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-25T11:32:00.000+03:00", "title": "Comment commander un cocktail en anglais ?", "text": "19 octobre 2017 Shaken not stirred \nPour celles et ceux qui s\u2019int\u00e9ressent \u00e0 l\u2019actualit\u00e9, nous proposons un \u2018zoom\u2019 p\u00e9dagogique et humoristique en anglais sur un mot : aujourd\u2019hui, nous allons parler du mot cocktail\u2026 cheers! \nQ What is the preferred cocktail of James Bond? \nThe Martini Black Russian \nA The Martini! \nA great way to practice your English is at the bar, but how will you know what to order? Don\u2019t let your English get in the way your social life or sobriety. We\u2019ve got your cocktails covered from A to Z, or Aperol Spritz to Zombies . \nFirst, know the lingo: ask your bartender for a drink \u2018 neat \u2019 (pur) if you want it straight from the bottle, no ice (gla\u00e7ons) or garnish ( garnitures ). \u2018 On the rocks \u2019 if you want ice. \u2018 Straight \u2019 or \u2018 up \u2019 you want it shaken or stirred and served in a chilled (bien frais) cocktail glass. Dirty (sale) if you want olive juice in it, and with a twist if you want a bit of lemon or lime. \nFor the James Bond types, choose a Martini: Gin (sometimes vodka), Dry Vermouth. Of course you\u2019ll want this, shaken not stirred ( Au shaker, pas \u00e0 la cuill\u00e8re // to stir = touiller, remuer) . Garnish with an olive or lemon. Ask for it \u2018dirty\u2019 and get some more of that delicious olive juice. \nHow about something simple, populist not so elite? \nFun fact: Try a screwdriver : Orange juice and vodka served in a tall glass with ice. Allegedly this drink was invented by oil workers that mixed the drink a screwdriver (un tournevis) , the tool, not another cocktail. Meta. \nOf course there\u2019s the matter of your bartender . You\u2019ll want to leave a tip, depending on their pour \u2013 the heavier the better (bien tass\u00e9) . If your drink is \u2018 watered down \u2018 (dilu\u00e9e) , then don\u2019t bother with a good tip.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "james bond", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-25T19:18:32.013+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0527284165f6158b4e3e32f15ffefad9f48ffa4b", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UfipDz5yyc_YT75VBMazzvDJ.fMTSGZJZSNQdeB44IAn2nEXMM.xgZS", "site_full": "dicocitations.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://www.dicocitations.com/xml-rss2.php", "site_categories": ["media"], "section_title": "Citations", "title": "B\u00eatise & Progr\u00e8s & Talent et Espoir selon Robert Musil - Citation du 26.10.2017", "title_full": "B\u00eatise & Progr\u00e8s & Talent et Espoir selon Robert Musil - Citation du 26.10.2017", "published": "2017-10-26T01:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 5, "comments": 0, "shares": 5}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0527284165f6158b4e3e32f15ffefad9f48ffa4b", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UfipDz5yyc_YT75VBMazzvDJ.fMTSGZJZSNQdeB44IAn2nEXMM.xgZS", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T01:00:00.000+03:00", "title": "B\u00eatise & Progr\u00e8s & Talent et Espoir selon Robert Musil - Citation du 26.10.2017", "text": "B\u00eatise & Progr\u00e8s & Talent et Espoir selon Robert Musil - Citation du 26.10.2017 Publi\u00e9 depuis 1 jour(s) le jeudi 26   18 - Note : 3.39 Note moyenne : 3.39 /5 (sur 18  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "robert musil", "sentiment": "negative"}], "organizations": [{"name": "b\u00eatise & progr\u00e8s & talent et espoir", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T03:36:19.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5b81b5148633555adfef814d5561e989c2a351d6", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192B8gQTc956XITmnvrLbfBvZ2LjJuH1l6sA--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Paris", "title_full": "France, Paris", "published": "2017-10-26T22:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/CAZ021cordermonde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5b81b5148633555adfef814d5561e989c2a351d6", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192B8gQTc956XITmnvrLbfBvZ2LjJuH1l6sA--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-26T22:40:00.000+03:00", "title": "France, Paris", "text": "19h45 Le caf\u00e9 de Flore Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T22:53:24.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "60cc68b64c9a7c85b4c903ca0f1bc7805ea71ac8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l_sotsC3CfSVXnwvLWNnk_ilgqHaJm9excwoZ8YayA9TcsxF4RLpU7b1k5nJ3fmuu0J6YjfhHl8ypNzIlwDUHz1I8oJnV6Fhs3OVuFzbQQVtd8gvu.hcGJuqO6hSAFxP6E29LvCTYP_wPRpznNkMFaYghMbeJBVf7Ji6zS824QLubBmFZF.JsBrpVjbSIG6Dgw--", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "#LeMonde: \u201cIn Chad, refugees hope to be selected to finally reach France \u201c \u2013 Magara Times", "title_full": "#LeMonde: \u201cIn Chad, refugees hope to be selected to finally reach France \u201c \u2013 Magara Times", "published": "2017-10-28T07:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.022, "main_image": "http://s1.lemde.fr/image/2017/10/28/534x0/5207103_7_6495_de-gauche-a-droite-mokrane-17-ans-ibrahim_dafcde223e2c0038bf2da4fc819e25cc.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 10}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "60cc68b64c9a7c85b4c903ca0f1bc7805ea71ac8", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l_sotsC3CfSVXnwvLWNnk_ilgqHaJm9excwoZ8YayA9TcsxF4RLpU7b1k5nJ3fmuu0J6YjfhHl8ypNzIlwDUHz1I8oJnV6Fhs3OVuFzbQQVtd8gvu.hcGJuqO6hSAFxP6E29LvCTYP_wPRpznNkMFaYghMbeJBVf7Ji6zS824QLubBmFZF.JsBrpVjbSIG6Dgw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Lemonde Africa", "published": "2017-10-28T07:40:00.000+03:00", "title": "#LeMonde: \u201cIn Chad, refugees hope to be selected to finally reach France \u201c \u2013 Magara Times", "text": "\nBy Maryline Baumard (N'Djamena (Chad) \u2013 Special Envoy) \nOn his football shirt, we see only the badge of Chelsea, an English club. Ababar, 20, is embarrassed. He would like to convince the representative of France that, with Neymar in attack, the PSG is one of his favorite clubs \u2026 The \"moment football\" wakes a semblance of a smile at the young Central African and clears the air thick with dust hot. \nIn the offices where the French Office for the Protection of Refugees and Stateless Persons (Ofpra) settled, between 23 and 26 October, in N'Djamena, the capital of Chad, the clinking of the keyboards of the officers of Protection and humming of air conditioners accompany the stories of asylum seekers. \nAbabar has lived in Chad for four years. He recounts his flight from Bangui, his crossing of the border at a time when, on December 5, 2013, the bodies of his wife and son disappear in the fire of his house. Since then, the help-mason has been fueling the dream of pushing his exile further. \"I have nobody here. No future \" he summarizes, without revealing or eluding his desire to hit the road again. But, of course, if he is selected for one of the simple trips to Paris offered during this first asylum mission, it will arrange everything. \nThe recruitment of African refugees who come to audition on their continent is a first for France. On July 27, Emmanuel Macron, knowing that it was impossible to open immediate hot spots in Libya, announced the organization of \"protection missions in the countries of the Sahel\" . The summit of the Elysee Palace on August 28 sealed the principle with the presidents Chadian and Nigerian. \nAvoid crossings of the Mediterranean \n\"And, just two months later, we hear the first 240 Sudanese and Central Africans to verify that they meet the conditions for granting asylum\" summarizes Christine (the officers of protection must remain anonymous), the head of this mission of Ofpra, who, four \u2026 \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "maryline baumard", "sentiment": "neutral"}, {"name": "christine", "sentiment": "none"}, {"name": "emmanuel macron", "sentiment": "none"}, {"name": "neymar", "sentiment": "none"}, {"name": "ababar", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "french office for the protection of refugees and stateless persons", "sentiment": "none"}, {"name": "ofpra", "sentiment": "none"}, {"name": "psg", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "n'djamena", "sentiment": "none"}, {"name": "chad", "sentiment": "none"}, {"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "mediterranean", "sentiment": "none"}, {"name": "elysee palace", "sentiment": "none"}, {"name": "bangui", "sentiment": "none"}, {"name": "chelsea", "sentiment": "none"}, {"name": "libya", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-28T13:14:17.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "fcd6a9db400372a98988af58743e7bbe4eddfc6b", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192GYbO28roo36cU9Y4S8S7chmh4WVq1J7_A--", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Paris", "title_full": "France, Paris", "published": "2017-10-28T19:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/choix008nbmonde.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "fcd6a9db400372a98988af58743e7bbe4eddfc6b", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192GYbO28roo36cU9Y4S8S7chmh4WVq1J7_A--", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-28T19:13:00.000+03:00", "title": "France, Paris", "text": "16h Sur le toit de Beaubourg Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "neutral"}, {"name": "jacques witt", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [{"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T00:46:42.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "a91c259b6d78e1d9cb414e2eefac42264606dea8", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Tt_5gmLmYQacJJdroab2VHffYdOv4Z8kF8lSQkYYcWK9xNVTjlSk1oH9Lc5E8ZTn_0KCyoiEXN4nBgyB7lMhzAqcHwPb1DtId0Y5GZZQt05CmKRyV89cypW3fQvb1jPokfrb4WJawqgLgeZ.6LR2Jc", "site_full": "alternatives.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://rss.lemonde.fr/c/205/f/3056/index.rss", "site_categories": [], "section_title": "M\u00e9dias : Toute l'actualit\u00e9 sur Le Monde.fr.", "title": "Les youtubeurs s\u2019engagent pour le climat", "title_full": "Les youtubeurs s\u2019engagent pour le climat", "published": "2017-10-29T19:09:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://alternatives.blog.lemonde.fr/files/2017/10/Photo-personnage.jpg", "performance_score": 7, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 730, "comments": 0, "shares": 730}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 241}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a91c259b6d78e1d9cb414e2eefac42264606dea8", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Tt_5gmLmYQacJJdroab2VHffYdOv4Z8kF8lSQkYYcWK9xNVTjlSk1oH9Lc5E8ZTn_0KCyoiEXN4nBgyB7lMhzAqcHwPb1DtId0Y5GZZQt05CmKRyV89cypW3fQvb1jPokfrb4WJawqgLgeZ.6LR2Jc", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-29T19:09:00.000+02:00", "title": "Les youtubeurs s\u2019engagent pour le climat", "text": "Pocket ET TOUT LE MONDE S\u2019EN FOUT / Photo : Nora Heged\u00fcs / Mod\u00e8les : Axel Lattuada & Fabrice de Boni / MUAH : \u00c8ve Dureau \nDepuis quelques mois, le nombre de youtubers engag\u00e9s dans la d\u00e9fense d\u2019alternatives et de solutions \u00e0 la crise climatique s\u2019accro\u00eet . Arm\u00e9s d\u2019un parler vrai, dynamique, d\u00e9cal\u00e9 et d\u2019une bonne dose d\u2019humour, ils charment un nouveau public. Qui sont-ils ? Comment font-ils et pourquoi ? Voil\u00e0 quelques \u00e9l\u00e9ments de r\u00e9ponse. Une pinc\u00e9e d\u2019humour \n\u00ab Arriv\u00e9 \u00e0 Paris en 2011, ma carri\u00e8re n\u2019a r\u00e9ellement d\u00e9but\u00e9 qu\u2019\u00e0 partir du moment o\u00f9 j\u2019ai assum\u00e9 mon cr\u00e9do : j\u2019ai compris que je devais \u00eatre artiste comme je suis dans la vraie vie, en phase avec ma fa\u00e7on d\u2019\u00eatre un citoyen engag\u00e9 \u00bb, se souvient Nicolas Meyrieux, trentenaire d\u2019origine Grenobloise. Youtube , il s\u2019y met entre les spectacles : \u00ab peu de gens viennent vous voir quand vous \u00eates humoriste, donc on a du temps, et il faut s\u2019occuper \u00bb reconna\u00eet-il en notant que ce m\u00e9dia permet de toucher plus de monde : \u00ab jamais aucun de mes spectacles ne sera vu par 50 millions de personnes, on ne peut le partager comme on partage une vid\u00e9o \u00bb. Il gagne sa notori\u00e9t\u00e9 avec La s\u00e9rie La Barbe (cf. le player ci-dessous) lanc\u00e9e en 2014 sur aufeminin.com puis sur France 4 d\u00e8s 2015 dans laquelle il revient en quelques minutes sur l\u2019actualit\u00e9 : \nSi les Inrocks l\u2019ont qualifi\u00e9 d\u2019 humoriste conscient en 2016, il se voit aussi comme un humoriste d\u2019investigation : aujourd\u2019hui, les 151 000 abonn\u00e9s sur sa cha\u00eene (moyenne d\u2019\u00e2ge de 25 ans, et pr\u00e8s de 18 000 sur Facebook ) peuvent mater et partager des vid\u00e9os qui \u00e0 chaque fois lui prennent environ neuf jours de travail \u2013 \u00ab sans dormir \u00bb pr\u00e9cise-t-il alors qu\u2019il \u00ab vit enti\u00e8rement \u00bb chaque sujet en se faisant aider d\u2019amis journalistes, en \u00e9coutant nombre d\u2019\u00e9missions, de conf\u00e9rences et en enqu\u00eatant par lui-m\u00eame tant que possible. \u00ab L\u2019humour est un vecteur peut \u00eatre plus puissant que le journalisme, et s\u2019il m\u2019est arriv\u00e9 de faire quelques erreurs, je les ai rectifi\u00e9es de suite \u00bb explique-t-il quand on l\u2019interroge sur sa mani\u00e8re de faire passer l\u2019information. \u00ab Vous proposez le seul programme qui nous r\u00e9unit tous les quatre \u00bb, lui a m\u00eame confi\u00e9 une m\u00e8re de famille, \u00e0 Nantes, il y a peu. Une bonne dose de d\u00e9cryptage \nUne approche qui r\u00e9sonne avec celle d\u2019Hugo Travers, 20 ans, \u00e0 l\u2019origine de la cha\u00eene Hugo D\u00e9crypte . Contact\u00e9 alors qu\u2019il vient d\u2019arriver \u00e0 Montr\u00e9al pour la premi\u00e8re \u00e9tape d\u2019un tour du monde entam\u00e9 dans le cadre de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 Sciences-Po, il confie \u00eatre venu sur Youtube en raison de sa s\u0153ur de 15 ans qui passait des heures \u00e0 regarder des vid\u00e9os et divertissements sans s\u2019informer vraiment. Depuis deux ans, il con\u00e7oit donc des contenus informatifs qui reprennent les codes de la plateforme avec une approche de l\u2019actualit\u00e9 aussi objective que possible (cf. le player qui suit). \u00ab Ce qui me plait, c\u2019est la sensation d\u2019\u00eatre inspirant, de donner l\u2019exemple pour d\u2019autres qui veulent lancer leur propre projet, \u00e7a va bien au-del\u00e0 de l\u2019information \u00bb. \nAvec 180 000 abonn\u00e9s sur Youtube , 30 000 sur Instagram et 12 000 sur son chatbot d\u2019information quotidien , Hugo multiplie les canaux de diffusion d\u2019info et s\u2019entoure peu \u00e0 peu d\u2019une \u00e9quipe, dont une bo\u00eete de production en charge du montage vid\u00e9o \u2013 ce qui lui permet d\u2019\u00e9conomiser dix heures de travail par semaine. Depuis peu, LCI diffuse ses reportages le dimanche matin , \u00ab de quoi d\u00e9velopper un autre \u00e9cran et se faire un peu d\u2019argent ! \u00bb commente-t-il, attach\u00e9 \u00e0 sa libert\u00e9 et \u00e0 sa cha\u00eene mais d\u00e9sireux de travailler ainsi avec d\u2019autres m\u00e9dias en parall\u00e8le. \nSon public ? \u00c2g\u00e9 de 13 \u00e0 25 ans, avec une majorit\u00e9 de lyc\u00e9ens et d\u2019\u00e9tudiants , de coll\u00e9giens. \u00ab Sur instagram c\u2019est plus ou moins pareil, 56% de 18-24, 25% de 13-17 ans, et 13% de 24-35. Je n\u2019ai pas d\u2019informations sur ce que font les gens mais je vois que les jeunes qui ne regardent pas l\u2019actu sont contents d\u2019avoir les debriefs quotidiens, ce sont donc des usages diff\u00e9rent \u00bb, explique le jeune homme anim\u00e9 par un r\u00e9el d\u00e9sir de r\u00e9concilier son public avec l\u2019information sans faire part de ses opinions. \nIl souhaite profiter de son tour du monde pour mettre en valeur des initiatives qui changent le monde , \u00e0 l\u2019image de ce qu\u2019il a fait dans le partenariat avec l\u2019association Fraternit\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale . Jeux d\u2019influences \nCar l\u2019opinion ne manque pas sur des cha\u00eenes comme Osons Causer ou Le fil d\u2019actu , positionn\u00e9s \u00e0 gauche , et dont les relais sont l\u00e0 aussi nombreux. Depuis peu, Vincent Verzat fait aussi parler de lui. Aux manettes des \u00ab gens qui se bougent \u00bb (un peu plus de 40 000 abonn\u00e9s sur Facebook et 7000 sur Facebook ), il met \u00e0 profit sa sensibilit\u00e9 pour les questions d\u2019\u00e9cologie et de relations internationales et ses comp\u00e9tences en r\u00e9alisation de vid\u00e9os pour faire passer le message \u00e9colo. Du festival Alternatib a \u00e0 la responsabilit\u00e9 des banques dans le financement de chantiers polluants , il use d\u2019un ton direct et d\u2019un rythme saccad\u00e9 pour \u00ab rendre cools l\u2019activisme et le militantisme \u00bb affirme-t-il, \u00ab je veux montrer que c\u2019est facile de vivre une vie pleine de sens, je veux donner envie de rencontrer ces gens, donner envie de mettre cela \u00e0 porter de main \u00bb. \nLa vid\u00e9o qui l\u2019a propuls\u00e9 ? Pendant la pr\u00e9sidentielle, 5 astuces pour parler avec un connard (ci-dessous), qui lui a fait gagner 14 000 abonn\u00e9s suppl\u00e9mentaires. \nDepuis, le nombre de fans ne cesse de grimper et Vincent sent l\u2019enthousiasme se propager. \u00ab Je re\u00e7ois 4 \u00e0 5 messages par jour dans lesquels on me remercie de donner la patate, sur Alternatiba quatre personnes sont venues me voir apr\u00e8s avoir pris connaissance de mes vid\u00e9os \u00bb. Depuis, il travaille main dans la main avec nombre d\u2019ONG (ANV21, Les Amis de la terre, 350.org) et sera \u00e0 Bonn pendant 15 jours durant la conf\u00e9rence internationale de l\u2019ONU sur le climat, la COP23, en novembre. \nComment se positionne-t-il, dans cette galaxie de videocasters ? \u00ab Nous avons des approches compl\u00e9mentaires : Osons causer veut d\u00e9boulonner des choses scandaleuses, et moi j\u2019aimerais m\u2019adresser \u00e0 leur public pour proposer des solutions \u00bb, confie-t-il avec entrain. Conversations entre amis \nUn entrain qu\u2019on retrouve chez Axel Lattuada et toute l\u2019\u00e9quipe d\u2019 \u00ab Et tout le monde s\u2019en fout \u00bb . Leur derni\u00e8re vid\u00e9o, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la consommation de viande (ci-dessous), fait encore le tour des r\u00e9seaux sociaux et l\u00e0 aussi les fans sont au rendez-vous. \n\u00ab Tout a commenc\u00e9 fin janvier dernier \u00bb confie Axel , \u00ab avec mon ami Fabrice De Boni, r\u00e9alisateur comme moi (mais aussi coach en neurosciences appliqu\u00e9es, son dada) on a voulu partager plus largement les sujets qui nous animent au quotidien \u00bb. Les deux jeunes hommes ont une cave \u00e0 disposition, ils l\u2019investissent, la d\u00e9core et \u00ab seules 48h sont pass\u00e9es entre le moment o\u00f9 on a d\u00e9cid\u00e9 le programme et sa mise en ligne \u00bb se souvient encore Alex Lattuada, d\u00e9sireux de faire ce qui les animent vraiment. \nLeur premi\u00e8re vid\u00e9o (ci-dessous) traite donc des femmes (Fabrice est pr\u00e9sident d\u2019une association f\u00e9ministe) . AuFeminin.com la relaie et ils font dix millions de vue en 5 jours. \n\u00ab Pris de court par ce succ\u00e8s, on a appel\u00e9 Marc, le fr\u00e8re de Fabrice, qui a son tour a fait appel \u00e0 Christophe Baudouin, un ami producteur pour le cin\u00e9ma et la publicit\u00e9 (Mia Production). Il s\u2019est renseign\u00e9 sur l\u2019univers de Youtube, puis a cr\u00e9\u00e9 sur mesure un vrai studio de tournage qui reprend l\u2019esprit de la cave et \u00e9volue avec personnage \u00bb. Ici en effet, on travaille la d\u00e9coration, le personnage , invent\u00e9 de toutes pi\u00e8ces avec son caract\u00e8re, ses d\u00e9fauts, et on donne progressivement une \u00e9volution \u00e0 la fiction. L\u2019id\u00e9e est aussi de vulgariser, mais \u00ab notre objectif n\u2019est pas tant d\u2019\u00eatre exhaustif que de faire r\u00e9agir \u00bb souligne l\u2019\u00e9quipe qui soigne et indique ses sources sous chaque vid\u00e9o. \n\u00ab Ce qui nous motive pour cette s\u00e9rie, c\u2019est une approche philosophique , on ne veut pas \u00eatre sur l\u2019actualit\u00e9, ni dans le militantisme. Et nous avons, en gros, deux types de sujets : la remise en question individuelle, et les remises en cause collective, \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de la plan\u00e8te \u00bb, note Axel. A chaque fois, ils passent plusieurs heures sur la documentation (effectu\u00e9e par Marc, journaliste), au moins six heures sur chaque texte, une journ\u00e9e de tournage puis cinq \u00e0 huit heures de montage. Au point aujourd\u2019hui de se consacrer \u00e0 cette cha\u00eene \u00e0 plein temps, et de garder la main sur le contenu tout en acceptant des collaborations (Samu Social, Sidaction ) mais en en refusant aussi. \u00ab Les industries du sucre et du lait sont venues nous voir, mais on a refus\u00e9, nous avons une certaine \u00e9thique ! \u00bb rel\u00e8ve l\u2019\u00e9quipe qui, pour le coup, ne s\u2019en fout pas. Comme au cin\u00e9ma \nTravailler la fiction et la mise en sc\u00e8ne, Professeur Feuillage le fait depuis plusieurs ann\u00e9es aussi . Assist\u00e9 par L\u00e9nie Ch\u00e9rino (Sophie), Mathieu Dum\u00e9ry assume un humour potache pour parler d\u2019\u00e9cologie. Cet ancien journaliste, \u00e9galement acteur, s\u2019est lanc\u00e9 sur Youtube en septembre 2014 ( je vous en avais parl\u00e9 ici ) et apr\u00e8s une petite ann\u00e9e de pause ils reviennent depuis peu avec une nouvelle bo\u00eete de production \u00e9coresponsable (6 pieds sur terre) et des moyens plus importants. \u00ab Les tournages ont lieu \u00e0 Tours maintenant, et cet \u00e9t\u00e9 nous avons tourn\u00e9 dix \u00e9pisodes dans une caserne qui va \u00eatre d\u00e9truite. Nous avons profit\u00e9 de notre pause pour \u00e9crire un livre de miscellan\u00e9es , de graphiques tr\u00e8s illustr\u00e9es, de devinettes, de Do it Yourself\u2026 plein de choses autour de l\u2019\u00e9cologie, un \u00ab bouquin de chiottes \u00bb en fait, on est tr\u00e8s contents \u00bb note l\u2019artiste, fid\u00e8le \u00e0 lui m\u00eame. \nAvec un peu plus de 70 000 abonn\u00e9s \u00e0 leur cha\u00eene YouTube (et 18000 sur Facebook ) , ils sont conscients de rester dans une niche et n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 tourner en d\u00e9rision le style de leurs amis : \nConscients, aussi, de passer plus de temps \u00e0 s\u2019amuser qu\u2019\u00e0 faire le tour du sujet : \u00ab on a pris le parti de s\u2019amuser et de faire de la vulgarisation pure et dure. Notre cr\u00e9do est d\u2019informer en pr\u00e9sentant un objet audiovisuel semi-fictionnel \u00bb explique Mathieu Dum\u00e9ry, avec la sensation de participer \u00e0 un mouvement un peu similaire \u00e0 celui des radios pirates dans les ann\u00e9es 1960. Et les filles, alors ? \nEn attendant, hormis l\u2019assistante de Pr Feuillage, les femmes ne sont pas trop pr\u00e9sentes encore dans ce format . On regrettera l\u2019excellente Bridget Kyoto , qui elle aussi souhaitait parler d\u2019\u00e9cologie sans devenir d\u00e9pressif : \nIl y a bien quelques vid\u00e9os de la YouTubeuse Tatiana Vent\u00f4se (qui anime Le Fil d\u2019Actu), sur un ton tr\u00e8s personnel, comme ci-dessous donne son opinion sur la mani\u00e8re de r\u00e9pondre aux d\u00e9fis \u00e9cologiques : \nOu encore les s\u00e9ries \u00ab Go Green \u00bb ou \u00ab Bienvenue en veganie \u00bb d\u2019 Et pourquoi pas Coline (283000 abonn\u00e9s) : \nPour le reste, les youtubeuses \u00e0 tendance green donnent surtout des conseils pratiques pour un quotidien plus responsable (conseils beaut\u00e9, zero waste, etc. comme ici ou l\u00e0 , l\u00e0 ou encore l\u00e0 ). \nAlors, qu\u2019est-ce qu\u2019on attend les filles ? Et vous, \u00eates vous sensibles \u00e0 ce genre de vid\u00e9os ? Anne-Sophie Novel / @SoAnn sur twitter", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "nora heged\u00fcs", "sentiment": "negative"}, {"name": "axel lattuada", "sentiment": "negative"}, {"name": "fabrice de boni", "sentiment": "negative"}, {"name": "bridget kyoto", "sentiment": "none"}, {"name": "axel", "sentiment": "none"}, {"name": "marc", "sentiment": "none"}, {"name": "mathieu dum\u00e9ry", "sentiment": "none"}, {"name": "vincent", "sentiment": "none"}, {"name": "sophie", "sentiment": "none"}, {"name": "osons causer", "sentiment": "none"}, {"name": "tatiana vent\u00f4se", "sentiment": "none"}, {"name": "l\u00e9nie ch\u00e9rino", "sentiment": "none"}, {"name": "la barbe", "sentiment": "none"}, {"name": "alex lattuada", "sentiment": "none"}, {"name": "anne-sophie novel", "sentiment": "none"}, {"name": "fabrice", "sentiment": "none"}, {"name": "nicolas meyrieux", "sentiment": "none"}, {"name": "vincent verzat", "sentiment": "none"}, {"name": "jeux", "sentiment": "none"}, {"name": "christophe baudouin", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "nantes", "sentiment": "none"}, {"name": "lci", "sentiment": "none"}, {"name": "montr\u00e9al", "sentiment": "none"}, {"name": "samu social", "sentiment": "none"}, {"name": "facebook", "sentiment": "none"}, {"name": "youtube", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "bonn", "sentiment": "none"}, {"name": "france", "sentiment": "none"}, {"name": "paris", "sentiment": "none"}, {"name": "sidaction", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T19:55:47.037+02:00"}, {"thread": {"uuid": "438fdabbd3958a7a135a61eee7380fda948372c9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKp12hFtv9gc1IiLORJsX5ADyyGnoxqjvB0fHdTca.lHOLz3AMUeZg7LHs_raf94q1XTeh5egMVSiipu36HrGVw7vvp3PIv0ynsC.KCnQYxc1cGOx8SF1yJ2N8ZZ9.TqcQkvlWKra3eEVMdSnDi5NXk04-", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "#LeMonde: \u201cin Mali, Adama Traore has everything to displease Islamists \u201c \u2013 Magara Times", "title_full": "#LeMonde: \u201cin Mali, Adama Traore has everything to displease Islamists \u201c \u2013 Magara Times", "published": "2017-10-29T20:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.19, "main_image": "https://i2.wp.com/magaratimes.com/en/wp-content/uploads/2017/10/lemonde-in-mali-adama-traore-has-everything-to-displease-islamists.jpg?fit=768%2C383", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "438fdabbd3958a7a135a61eee7380fda948372c9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKp12hFtv9gc1IiLORJsX5ADyyGnoxqjvB0fHdTca.lHOLz3AMUeZg7LHs_raf94q1XTeh5egMVSiipu36HrGVw7vvp3PIv0ynsC.KCnQYxc1cGOx8SF1yJ2N8ZZ9.TqcQkvlWKra3eEVMdSnDi5NXk04-", "ord_in_thread": 0, "author": "Lemonde Africa", "published": "2017-10-29T20:00:00.000+02:00", "title": "#LeMonde: \u201cin Mali, Adama Traore has everything to displease Islamists \u201c \u2013 Magara Times", "text": "\"I want to bring other Africans on stage and reveal preconceived ideas\" \nFanta, his wife and teammate on stage, often worries about possible retaliation. Adama sweeps his doubts with a wave of his hand: \"The bearded ones invaded the place once in 2004 but, since, no incident. Anyway, I prefer to die standing up! Man considers himself at war, but not like those French \"did not understand anything\" . \"France helped me before, but not anymore. It's not with tanks that they will win. Shit, they do like Americans. It's a shame because it's a country with a long relationship with Africa! \" is it carried away? Passing taboo messages \nEurope is no longer its priority. According to him, \"the urgency is in Mali, it is here that one must fight to change the mentalities\". His number one weapon? Action theater, tailor-made, particularly in the field of health and women's rights. \"Nobody likes to let go, but men have to do it. He tries to convince them of theatrical attacks and his Festival of Realities, which has been held every two years for more than twenty years. \nAdama went to action theater in 1997. The Danaya So association (literally \"house of trust\") then chained meetings to inform prostitutes of antiviral treatments, without success. A phone call later, Adama engaged the conversation with them and made it a humorous piece, played in brothels. Today, the partnership continues. Read also: ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "adama traore", "sentiment": "negative"}, {"name": "adama", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "magara times", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "mali", "sentiment": "none"}, {"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "africa", "sentiment": "none"}, {"name": "france", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-29T21:24:29.001+02:00"}, {"thread": {"uuid": "e5e95d8438617c6c0f77bd7e0e0523dbcfcbc17c", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192JRllJNsDlfYARCRJOtbun_LgCeMMgqmhSw3BxQar.cD", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Strasbourg", "title_full": "France, Strasbourg", "published": "2017-10-31T00:14:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/choix062alsaceMONDE.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e5e95d8438617c6c0f77bd7e0e0523dbcfcbc17c", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192JRllJNsDlfYARCRJOtbun_LgCeMMgqmhSw3BxQar.cD", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-31T00:14:00.000+02:00", "title": "France, Strasbourg", "text": "18h Les Vosges vue de l\u2019Esplanade Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "neutral"}, {"name": "jacques witt", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [{"name": "strasbourg 18h les vosges", "sentiment": "neutral"}, {"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T06:28:30.001+02:00"}, {"thread": {"uuid": "2c901d34f0fea222e109077d7ac54f76f94ae0fb", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKpxPVbskGOoFaWm66kdI8brhh2XX7F1OrGYt5mDK6SMOVTNNfXRI3AVxd5DEP5QgbRA.tizknSFhc8GFb7DsFDVBH1GN_zEYzCDNv1pPAJaWl5DuXXFsg82DKPUmJF224CxQdoRNkSSlK09b2Rst5pQM-", "site_full": "www.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "#LeMonde: \u201cHow the new Angolan president tries to free himself from the clan of dos Santos \u201c \u2013 Magara Times", "title_full": "#LeMonde: \u201cHow the new Angolan president tries to free himself from the clan of dos Santos \u201c \u2013 Magara Times", "published": "2017-10-31T20:09:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.221, "main_image": "https://i2.wp.com/magaratimes.com/en/wp-content/uploads/2017/11/lemonde-how-the-new-angolan-president-tries-to-free-himself-from-the-clan-of-dos-santos.jpg?fit=768%2C384", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 49}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "2c901d34f0fea222e109077d7ac54f76f94ae0fb", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.yuiHezmO9l16o9lwwka7ZAqxZ1EnBKcti3CvDz7gKpxPVbskGOoFaWm66kdI8brhh2XX7F1OrGYt5mDK6SMOVTNNfXRI3AVxd5DEP5QgbRA.tizknSFhc8GFb7DsFDVBH1GN_zEYzCDNv1pPAJaWl5DuXXFsg82DKPUmJF224CxQdoRNkSSlK09b2Rst5pQM-", "ord_in_thread": 0, "author": "Lemonde Africa", "published": "2017-10-31T20:09:00.000+02:00", "title": "#LeMonde: \u201cHow the new Angolan president tries to free himself from the clan of dos Santos \u201c \u2013 Magara Times", "text": "Diamonds, art and oil: the empire of the first pair of African oligarchs \nSeveral caciques of the old regime, too focused on business, have not been renewed in his government, such as General Minister Helder Vieira Dias, known as \"Kopelipa\", former head of the military house of the presidency , or former Vice President Manuel Vicente, accused of judicial corruption by the Portuguese courts. \nFormer interlocutors and business partners confide that they have been instructed to break all contact with these figures of power dos Santos if they wish to continue their relationship with the new power. And, in a few weeks at the head of the State, \"JLo\" ventured to advance his pawns against Queen Isabel dos Santos who heads including the state oil company, Sonangol, on the nomination of his father in June 2016 \"Two centers of power\" \nAs if to thwart the absolute power of Sonangol over the management of black gold, which accounts for 75% of Angolan tax revenues, President Louren\u00e7o has appointed one of his closest friends, Carlos, as Secretary of State for Oil. Saturnino. The latter, a recognized specialist in oil issues, made a career at Sonangol to finish as director of the strategic subsidiary Exploration and Production, before being thanked by Isabel dos Santos at the end of 2016. \nAt the same time, the Head of State met personally with the leaders of the oil companies present in Angola (Total, Eni, Chevron, ExxonMobil) and set up a working group to improve Investment Conditions in the Hydrocarbons Sector \n\"This appointment of Mr. Saturnino is a turn because Mr. Louren\u00e7o entrusts oil management to a man he has full confidence. He places Isabel dos Santos under surveillance, underlines Benjamin Aug\u00e9, research associate at the French Institute of International Relations (IFRI). Saturnino served for several decades at Sonangol under dos Santos, so we should not see a revolution in practice. But, de facto there are two centers of oil power and no longer one. This is a first in Angola. \" \nTwo heads coexist for the moment at the height of power of this regional power, second largest oil producer in Africa. On the one hand, the state led by Joao Louren\u00e7o inheriting an economic situation affected by the fall in crude prices and sees the urgency of starting a diversification without having the necessary resources. On the other side, 75-year-old Jos\u00e9 Eduardo dos Santos, sick, at the head of a divided MPLA, whose primary objective seems to be to preserve the interests of his clan. \n", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "joao louren\u00e7o", "sentiment": "none"}, {"name": "jos\u00e9 eduardo dos santos", "sentiment": "none"}, {"name": "helder vieira dias", "sentiment": "none"}, {"name": "santos", "sentiment": "none"}, {"name": "manuel vicente", "sentiment": "none"}, {"name": "benjamin aug\u00e9", "sentiment": "none"}, {"name": "saturnino", "sentiment": "none"}, {"name": "louren\u00e7o", "sentiment": "none"}, {"name": "isabel dos santos", "sentiment": "none"}, {"name": "carlos", "sentiment": "none"}, {"name": "queen isabel dos santos", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "magara times diamonds", "sentiment": "negative"}, {"name": "santos", "sentiment": "negative"}, {"name": "sonangol", "sentiment": "none"}, {"name": "eni", "sentiment": "none"}, {"name": "state", "sentiment": "none"}, {"name": "ifri", "sentiment": "none"}, {"name": "french institute of international relations", "sentiment": "none"}, {"name": "exxonmobil", "sentiment": "none"}, {"name": "chevron", "sentiment": "none"}, {"name": "isabel dos santos", "sentiment": "none"}, {"name": "mpla", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "angola", "sentiment": "none"}, {"name": "africa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T10:35:12.000+02:00"}, {"thread": {"uuid": "3503a87ab1c5c032f92f4e8eba4d96107dd960a9", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192JRllJNsDlfYARCRJOtbun8I7u5Gj_8DPcNrugC3Grxr", "site_full": "stanislas.blog.lemonde.fr", "site": "lemonde.fr", "site_section": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/feed", "site_categories": [], "section_title": "One day, one picture", "title": "France, Strasbourg", "title_full": "France, Strasbourg", "published": "2017-10-31T20:34:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "blogs", "country": "FR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://stanislas.blog.lemonde.fr/files/2017/10/DSC1227MONDE.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 944, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3503a87ab1c5c032f92f4e8eba4d96107dd960a9", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOpjWKxYMx4EqA7LV48id7M1QOpQyj7dSzlhWFQrrQ192JRllJNsDlfYARCRJOtbun8I7u5Gj_8DPcNrugC3Grxr", "ord_in_thread": 0, "author": "Jacques Witt", "published": "2017-10-31T20:34:00.000+02:00", "title": "France, Strasbourg", "text": "13h Le Conseil de l\u2019Europe Copyright Jacques Witt \u00c0 propos de Jacques Witt Jacques Witt reporter photographe Sipa Press", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "jacques witt jacques witt", "sentiment": "neutral"}], "organizations": [{"name": "strasbourg 13h le conseil de l\u2019europe copyright jacques witt", "sentiment": "neutral"}, {"name": "sipa press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "france", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-11-01T11:10:27.006+02:00"}], "totalResults": 24, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509527427006&q=language%3Aenglish+site%3Alemonde.fr&sort=crawled", "requestsLeft": 754}