{"posts": [{"thread": {"uuid": "13bafcfc812454d2a6e486f75ef1e4927827d12e", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHIh7.g19mW9UcKVxW7STdozMHQQSyY6__7ScaelOyHU3uVvJfSt.F4tSO_Rq0Xuh0e_M_RMfWXmr0tP94fFusBWdeajFE2Q8uo4lPk_cjsIrVfwDkzNA2qs5rCn7Ukariw--", "site_full": "kobieta.wp.pl", "site": "wp.pl", "site_section": "http://kobieta.wp.pl/rss.xml", "site_categories": ["health", "womens_health"], "section_title": "WP Kobieta - serwis o kobietach i dla kobiet", "title": "Gigi Hadid w spodniach z H&M za 149 z\u0142otych. Znale\u017ali\u015bmy jeszcze ta\u0144sze!", "title_full": "Gigi Hadid w spodniach z H&M za 149 z\u0142otych. Znale\u017ali\u015bmy jeszcze ta\u0144sze!", "published": "2017-10-03T14:48:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://v.wpimg.pl/LTIxMjQ3JTBmSX5fYAV_bX5LeUd8Anhsekx7X2EEYzMgHyRHOVIoPS1WJxo2/", "performance_score": 0, "domain_rank": 303, "social": {"facebook": {"likes": 11, "comments": 0, "shares": 11}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "13bafcfc812454d2a6e486f75ef1e4927827d12e", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHIh7.g19mW9UcKVxW7STdozMHQQSyY6__7ScaelOyHU3uVvJfSt.F4tSO_Rq0Xuh0e_M_RMfWXmr0tP94fFusBWdeajFE2Q8uo4lPk_cjsIrVfwDkzNA2qs5rCn7Ukariw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-03T14:48:00.000+03:00", "title": "Gigi Hadid w spodniach z H&M za 149 z\u0142otych. Znale\u017ali\u015bmy jeszcze ta\u0144sze!", "text": "Gigi Hadid w spodniach z H&M za 149 z\u0142otych. Znale\u017ali\u015bmy jeszcze ta\u0144sze! Szare spodnie w krat\u0119 to must have na jesie\u0144 Szara krata to kr\u00f3lowa tego sezonu. Wie o tym ka\u017cdy, kto cho\u0107 troch\u0119 interesuje si\u0119 mod\u0105. Ten wz\u00f3r b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 nie tylko jesieni\u0105 i zim\u0105, ale r\u00f3wnie\u017c wiosn\u0105. Ju\u017c teraz z powodzeniem testuj\u0105 go znane fashionistki, a w\u015br\u00f3d nich Gigi Hadid. Modelka postawi\u0142a na kraciaste spodnie z sieci\u00f3wki, a my znale\u017ali\u015bmy bardzo podobne, ale jeszcze ta\u0144sze. Instagram.com", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "gigi hadid", "sentiment": "negative"}, {"name": "wie", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "h&m", "sentiment": "negative"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-03T19:11:12.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "9edf48ec37d60472188f22eb1aa9e60b6abaad4c", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHLjQvKWE6hy4SpUrPuO7sCDMjSVT4CybHPesGNsM3g.F8ZrlRGqyfBktPYMlfAkrbff7XqB.1lb9xXFPuAQnZmjQgsJ0ibt14Q--", "site_full": "kobieta.wp.pl", "site": "wp.pl", "site_section": "http://kobieta.wp.pl/rss.xml", "site_categories": ["health", "womens_health"], "section_title": "WP Kobieta - serwis o kobietach i dla kobiet", "title": "Kolekcja ERDEM x H&M. Wszystkie modele i ich ceny", "title_full": "Kolekcja ERDEM x H&M. Wszystkie modele i ich ceny", "published": "2017-10-20T15:37:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://v.wpimg.pl/LTIzNzM1JTBmQn9OeQd-ZXxPY094BHtteU57TWJZYTlkAmMfP1UpOWcQPh8q/", "performance_score": 0, "domain_rank": 303, "social": {"facebook": {"likes": 23, "comments": 0, "shares": 23}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "9edf48ec37d60472188f22eb1aa9e60b6abaad4c", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHLjQvKWE6hy4SpUrPuO7sCDMjSVT4CybHPesGNsM3g.F8ZrlRGqyfBktPYMlfAkrbff7XqB.1lb9xXFPuAQnZmjQgsJ0ibt14Q--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-20T15:37:00.000+03:00", "title": "Kolekcja ERDEM x H&M. Wszystkie modele i ich ceny", "text": "Kolekcja ERDEM x H&M. Wszystkie modele i ich ceny Kwiatowy ogr\u00f3d od Erdem Projektant Erdem Moralioglu i znana szwedzka sieci\u00f3wka H&M \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y i zapraszaj\u0105 do zimowego ogrodu pe\u0142nego kwitn\u0105cych kwiat\u00f3w. Jeszcze \u017cadna markowa kolaboracja (a w bran\u017cy mody by\u0142o ich mn\u00f3stwo!) nie wywo\u0142a\u0142a takiego entuzjazmu. Ubrania spod ig\u0142y znanych projektant\u00f3w zawsze sprzedaj\u0105 si\u0119 w H&M jak \u015bwie\u017ce bu\u0142eczki i trzeba naprawd\u0119 bardzo si\u0119 spieszy\u0107, by w og\u00f3le zd\u0105\u017cy\u0107 je zdoby\u0107. Skoro ju\u017c teraz kolekcja Erdem wzbudza ogromne zainteresowanie, to przypuszczamy, \u017ce 2 listopada w polskich sklepach H&M rozegraj\u0105 si\u0119 prawdziwe dantejskie sceny, podobne do tych sprzed roku. Kilometrowe kolejki, a wraz z otwarciem drzwi przepychanie si\u0119, rozbijanie \u0142okciami i wyrywanie sobie ubra\u0144 z r\u0105k. Polacy ju\u017c czekaj\u0105 na zakupowe szale\u0144stwo. Zobaczcie ca\u0142\u0105 damsk\u0105 kolekcj\u0119 Erdem dla H&M. Sprawd\u017acie, ile b\u0119d\u0105 kosztowa\u0107 poszczeg\u00f3lne rzeczy. Zapraszamy do naszej galerii! Materia\u0142y prasowe Podziel si\u0119 \nJu\u017c 2 listopada do wybranych sklep\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie oraz na oficjaln\u0105 stron\u0119 szwedzkiej marki H&M trafi\u0105 ubrania i akcesoria zaprojektowane we wsp\u00f3\u0142pracy z projektantem Erdemem Moralioglu. W Polsce najprawdopodobniej kolekcja pojawi si\u0119 w salonie na ul. Marsza\u0142kowskiej w Warszawie i w Galerii Krakowskiej w Krakowie. \nPo kr\u00f3tkim filmie wyre\u017cyserowanym przez Baza Luhrmanna, pojedynczych zdj\u0119ciach zapowiadaj\u0105cych kolekcj\u0119, pojawi\u0142 si\u0119 przepi\u0119kny lookbook kolekcji Erdem x H&M. Zdj\u0119cia wykona\u0142 Michal Pudelka w tej samej rezydencji, gdzie powsta\u0142 spot reklamowy i sesja wizerunkowa. Fotografie utrzymane s\u0105 w angielskim stylu i oddaj\u0105 romantyczny klimat linii. Uwag\u0119 zwraca r\u00f3wnie\u017c ezoteryczna uroda modeli i modelek. Teraz czas na publikacj\u0119 zdj\u0119\u0107 wszystkich produkt\u00f3w. \nMotywem, kt\u00f3ry zdecydowanie dominuje w kolekcji s\u0105 kwiaty . Wz\u00f3r florystyczny to wizyt\u00f3wka wielu kolekcji Erdem, wi\u0119c nie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 r\u00f3wnie\u017c w projektach dla H&M. Kwiaty podane s\u0105 w i\u015bcie jesiennej i zimowej kolorystyce. Dominuje czer\u0144, ciemna ziele\u0144, bordo i mied\u017a. Jakie ubrania s\u0105 w niesamowitej bajce, kt\u00f3r\u0105 Erdem zaserwowa\u0142 dla klient\u00f3w H&M? Kobiece sukienki, ciep\u0142e swetry o intryguj\u0105cych fakturach, eleganckie garnitury, tweedowe garsonki, wzorzyste spodnie, wygodne bluzy, kwieciste buty, torebki w stylu retro i bi\u017cuteria w babcinym stylu. Materia\u0142y prasowe Podziel si\u0119 \nUlubiony projektant Kate Middleton Romantyzm, subtelno\u015b\u0107 i kwiatowe wibracje od Erdema Moralioglu ceni\u0105 gwiazdy na ca\u0142ym \u015bwiecie. Jego kreacje nosz\u0105 takie aktorki jak Keira Knightley, Cate Blanchet, Emma Watson, Gwyneth Paltrow czy Sarah Jessica Parker. Absolwent londy\u0144skiego Royal College of Art. Zaskarbi\u0142 sobie nawet szacunek brytyjskiej rodziny kr\u00f3lewskiej. Wielokrotnie mieli\u015bmy okazj\u0119 ogl\u0105da\u0107 jego kreacje na ksi\u0119\u017cnej Kate. Jedn\u0105 z nich zaprezentowa\u0142a podczas ostatniej wizyty w Polsce. Ksi\u0119\u017cna Cambridge pojawi\u0142a si\u0119 w Gda\u0144sku w kwiecistym komplecie vintage z\u0142o\u017conym z kr\u00f3tkiej bluzki i rozkloszowanej sp\u00f3dnicy. \nWsp\u00f3\u0142prace z projektantami Pierwsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z projektantem H&M zacz\u0119\u0142o w 2004 roku. Je\u015bli kto\u015b mia\u0142 by\u0107 prekursorem, tego projektu, to musia\u0142 by\u0107 w\u0142a\u015bnie on. Zw\u0142aszcza, \u017ce pierwsze pytanie, jakie Karl Lagerfeld zada\u0142, odbieraj\u0105c telefon z propozycj\u0105 zaprojektowania kolekcji dla popularnej marki, brzmia\u0142o: \"Czy kto\u015b to zrobi\u0142 przede mn\u0105?\". Marka do dzi\u015b kontynuuje pomys\u0142 kolaboracji ze znanymi nazwiskami \u015bwiata mody. Nast\u0119pna po Lagerfeldzie by\u0142a Stella McCartney, p\u00f3\u017aniej kolejno: Viktor&Rolf, Roberto Cavalli, Comme des Garcons za\u0142o\u017cone przez Rei Kawakubo, Matthew Williamson, Jimmy Choo, Lanvin, Sonia Rykiel, Versace, Marni, Maison Martin Margiela, Isabel Marant, Alexander Wang, Balmain i Kenzo. \nWielcy projektanci coraz cz\u0119\u015bciej decyduj\u0105 si\u0119 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z masowymi markami. Jean Paul Gaultier wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Lindexem, Karl Lagerfeld zaprojektowa\u0142 tekstylia dla sieci Carrefour, ameryka\u0144ski Target mia\u0142 w swojej ofercie kolekcje Rodarte, Proenza Schoulder czy Luella Bartley. Marka obuwnicza Melissa swego czasu po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0142y z Karlem Lagerfeldem i Vivienne Westwood. Marka Adidas w ci\u0105gu ostatnich kilku lat zaprosi\u0142a do wsp\u00f3\u0142pracy Alexandra Wanga, Stell\u0119 McCartney, Rafa Simonsa, Yohji Yamamoto czy Kanye Westa. R\u00f3wnie\u017c na polskim rynku nie brakuje podobnych wsp\u00f3\u0142pracy. Przypomnijmy chocia\u017cby, \u017ce \u0141ukasz Jemio\u0142 i Gosia Baczy\u0144ska stworzyli kolekcj\u0119 ubra\u0144 i akcesori\u00f3w dla Rossmanna. Baczy\u0144ska wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c z mark\u0105 Reserved. Duet BOHOBOCO dwukrotnie zaprojektowa\u0142 lini\u0119 po\u015bcieli dla klient\u00f3w sklep\u00f3w Biedronka. W dyskoncie mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 tak\u017ce szlafroki, kapcie, r\u0119czniki i inne akcesoria \u0142azienkowe z metk\u0105 Macieja Zienia. \nPrzychodzimy z pomoc\u0105 i pokazujemy wam wszystkie ubrania i dodatki, jakie znalaz\u0142y si\u0119 w damskiej kolekcji. My ju\u017c mamy swoje typy. Dajcie zna\u0107 w komentarzach, co wam wpad\u0142o w oko.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-21T05:44:58.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "67f3afbb91c1a2ba014cac4c757d521e3b989067", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT1Sq_10ZyN985vtfSm0qKjcdGcRd40muyrYFKllkhjqsyi3PScK7Jco1GfX40czCB2LGCSLkdcMA--", "site_full": "moto.wp.pl", "site": "wp.pl", "site_section": "http://moto.wp.pl/rss.xml", "site_categories": ["vehicles"], "section_title": "WP Moto - Testy, porady, przepisy, nowo\u015bci - Portal motoryzacyjny WP", "title": "Nowe BMW X2 (2018) - zdj\u0119cia", "title_full": "Nowe BMW X2 (2018) - zdj\u0119cia", "published": "2017-10-26T12:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://v.wpimg.pl/LTEzMjI1JTBqS35aewl7YHZPeUd7BXpkdkN7X3geNGZrED0N/", "performance_score": 0, "domain_rank": 303, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "67f3afbb91c1a2ba014cac4c757d521e3b989067", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZT1Sq_10ZyN985vtfSm0qKjcdGcRd40muyrYFKllkhjqsyi3PScK7Jco1GfX40czCB2LGCSLkdcMA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-26T12:04:00.000+03:00", "title": "Nowe BMW X2 (2018) - zdj\u0119cia", "text": "Nowe BMW X2 (2018) - zdj\u0119cia BMW X2 (2018)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-26T12:53:09.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "42c088fc0aa25b5f8d351af6ae2fdecc277075fb", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHNKLcvoivlM4rR9D0XIH1w1bYkujacMSm_ptRtoYKj8mK9HordnXtfmCtTxrcd05IxzeDdpavCCEXdSOno.uXxiOVoy5lrfMIxxYXlcGWwQEPXGsns2DDj_oFbmrd8AnsO9xhBVQ4woF", "site_full": "kobieta.wp.pl", "site": "wp.pl", "site_section": "http://kobieta.wp.pl/rss.xml", "site_categories": ["health", "womens_health"], "section_title": "WP Kobieta - serwis o kobietach i dla kobiet", "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak lansuje najgor\u0119tszy trend na imprezie Erdem dla H", "title_full": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak lansuje najgor\u0119tszy trend na imprezie Erdem dla H", "published": "2017-10-30T22:32:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "PL", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://v.wpimg.pl/LTQ2NTQzJTB-AXtnZUl0ZGIKY2VnQ39gZQB6bGFVLTM_WysnKxEteSZdNDo4Gyd5IkYvJjARYj4hVQ==/", "performance_score": 0, "domain_rank": 303, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "42c088fc0aa25b5f8d351af6ae2fdecc277075fb", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRBwL3vNiAPHNKLcvoivlM4rR9D0XIH1w1bYkujacMSm_ptRtoYKj8mK9HordnXtfmCtTxrcd05IxzeDdpavCCEXdSOno.uXxiOVoy5lrfMIxxYXlcGWwQEPXGsns2DDj_oFbmrd8AnsO9xhBVQ4woF", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-30T22:32:00.000+02:00", "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak lansuje najgor\u0119tszy trend na imprezie Erdem dla H", "text": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak lansuje najgor\u0119tszy trend na imprezie Erdem dla H&M Prezenterka postawi\u0142a na modne buty Na premierze kolekcji Erdem dla H&M nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Agnieszki Wo\u017aniak-Starak. Tego wieczoru prowadz\u0105ca \"Azja Express\" pokaza\u0142a si\u0119 w kr\u00f3tkiej patchworkowej sukience, kt\u00f3r\u0105 zestawi\u0142a z najmodniejszymi butami tego sezonu. Zobaczcie! ONS.pl", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "agnieszka wo\u017aniak-starak", "sentiment": "negative"}, {"name": "erdem", "sentiment": "negative"}, {"name": "agnieszki wo\u017aniak-starak", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "h&m", "sentiment": "none"}], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-31T00:04:04.000+02:00"}], "totalResults": 4, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1509401044000&q=language%3Aenglish+site%3Awp.pl&sort=crawled", "requestsLeft": 649}