{"posts": [{"thread": {"uuid": "762e7e25746326fa639314460f1490c15803cdc5", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_TciwP4B0cHdZJHs7v_tE7SMdYo6gyyJfBJ5AsalPoZBBtDrvGKWFEg.dAxhKlBQd2gmVluZmRt7oVbeirXwPRMWViHJ5XDQgGrXvoI2.FVKIrzaWMjbZcpxLFBVQuY4t", "site_full": "cultura.estadao.com.br", "site": "estadao.com.br", "site_section": "", "site_categories": ["home_and_garden", "home_theater"], "section_title": "", "title": "Kazuo Ishiguro \u00e9 o Pr\u00eamio Nobel de Literatura de 2017 - Cultura - Estad\u00e3o", "title_full": "Kazuo Ishiguro \u00e9 o Pr\u00eamio Nobel de Literatura de 2017 - Cultura - Estad\u00e3o", "published": "2017-10-05T14:01:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "IL", "spam_score": 0.031, "main_image": "http://img.estadao.com.br/resources/jpg/0/8/1507206805680.jpg", "performance_score": 10, "domain_rank": 2812, "social": {"facebook": {"likes": 1288, "comments": 0, "shares": 1288}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "762e7e25746326fa639314460f1490c15803cdc5", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_TciwP4B0cHdZJHs7v_tE7SMdYo6gyyJfBJ5AsalPoZBBtDrvGKWFEg.dAxhKlBQd2gmVluZmRt7oVbeirXwPRMWViHJ5XDQgGrXvoI2.FVKIrzaWMjbZcpxLFBVQuY4t", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-05T14:01:00.000+03:00", "title": "Kazuo Ishiguro \u00e9 o Pr\u00eamio Nobel de Literatura de 2017 - Cultura - Estad\u00e3o", "text": "EFE/Jeff Cottenden/ Faber and Faber Kazuo Ishiguro \u00e9 o Pr\u00eamio Nobel de Literatura de 2017 Escritor nipo-brit\u00e2nico \u00e9 autor de sete romances \nGuilherme Sobota, O Estado de S. Paulo \n05 Outubro 2017 | 08h01 Atualizado 05 Outubro 2017 | 10h12 \nKazuo Ishiguro \u00e9 o Pr\u00eamio Nobel de Literatura de 2017 . O an\u00fancio foi feito nesta quinta-feira, 5, em Estocolmo. A Academia atribuiu a distin\u00e7\u00e3o a ele \"que, em seus romances de grande for\u00e7a emocional, revelou o abismo sob a nossa ilus\u00f3ria no\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o com o mundo\". Depois da escolha pouco ortodoxa em 2016, com Bob Dylan , a premia\u00e7\u00e3o voltou a escolher um escritor mais tradicional : Ishiguro \u00e9 conhecido por seus sete romances, lan\u00e7ados entre 1982 e 2015 (quatro deles, e um livro de contos, publicados no Brasil pela Companhia das Letras). E-mail cadastrado! \nLogo voc\u00ea receber\u00e1 os melhores conte\u00fados em seu e-mail. \nQuando a emissora falou com ele, o escritor disse que ainda n\u00e3o tinha haviado contato do comit\u00ea do Nobel, e n\u00e3o sabia se a not\u00edcia era um boato. \nIshiguro disse esperar que o Nobel seja uma for\u00e7a para o bem. \"O mundo est\u00e1 num momento muito incerto e eu espero que todos os Pr\u00eamios Nobel sejam uma for\u00e7a para algo positivo nessas circust\u00e2ncias. Eu vou ficar muito emocionado se puder ser parte de algum tipo de clima este ano contribuindo para uma atmosfera positiva nesses tempos bastante incertos.\" \n+ Nobel de Medicina vai para descobertas sobre rel\u00f3gio biol\u00f3gico \n\"Se voc\u00ea misturar Jane Austen e Franz Kafka, e adicionar um pouco de Marcel Proust, e a\u00ed misturar, mas n\u00e3o muito, pode-se ter uma ideia do trabalho de Ishiguro\", disse a secret\u00e1ria permanente da Academia Sueca, Sara Danius, logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o. \"Ele desenvolveu um universo est\u00e9tico muito pr\u00f3prio.\" \nQuestionada sobre a obra pouco numerosa de Ishiguro (s\u00e3o sete romances desde 1982), Danius disse que a Academia recompensa um corpo de trabalho, \"mas esse conceito pode significar muitas coisas\". \n+ Kazuo Ishiguro volta ao romance com \u2018O Gigante Enterrado\u2019 \n\"Ele \u00e9 muito interessado em entender o passado, n\u00e3o para redimi-lo, mas para explorar o que deve ser esquecido, para sobreviver, em primeiro lugar, como indiv\u00edduo ou sociedade\", concluiu. \nEm entrevista ao Estado em 2015 , Ishiguro explorou suas preocupa\u00e7\u00f5es com a mem\u00f3ria (particular e social). \"Escrever \u00e9 minha \u00fanica forma de preservar a mem\u00f3ria \u2013 n\u00e3o de uma forma cient\u00edfica, mas de como o homem consegue preservar sua dignidade ao longo dos tempos\", disse na ocasi\u00e3o. \"\u00c9 o que me faz voltar ao conflito central do romance: \u00e9 melhor preservar alguma lembran\u00e7a que ponha em risco aquela sociedade ou seria mais prudente esquec\u00ea-la para preservar a paz?\" \n+ An\u00e1lise: Pr\u00eamio Nobel de Qu\u00edmica, uma grande surpresa positiva \nO Gigante Enterrado , seu romance mais recente lan\u00e7ado em 2015, \u00e9 uma curiosa incurs\u00e3o por uma Inglaterra medieval, cuja popula\u00e7\u00e3o sofre com amea\u00e7as que v\u00e3o de uma invas\u00e3o de ogros at\u00e9 uma misteriosa n\u00e9voa que estimula o esquecimento. Ele disse, por\u00e9m, ter evitado influ\u00eancias externas como a de Game of Thrones , por exemplo. \n\"Toda sociedade tem algo enterrado na mem\u00f3ria gra\u00e7as \u00e0 a\u00e7\u00e3o de uma for\u00e7a bruta. Em meu romance, questiono se essas lembran\u00e7as n\u00e3o est\u00e3o de fato enterradas e se elas, ao ressurgirem, n\u00e3o podem provocar um novo ciclo de viol\u00eancia. Isso leva a um novo dilema, pois n\u00e3o sabemos se \u00e9 melhor provocar mesmo um conflito para ent\u00e3o recome\u00e7ar ou se seria melhor manter essa mem\u00f3ria enterrada e esquecida\", disse o autor ao Estado . \nNa entrevista, ele tamb\u00e9m se revelou f\u00e3 de Bossa Nova: \"adoro Jo\u00e3o Gilberto e Roberto Menescal\". \n+ Nobel da F\u00edsica vai para ondas gravitacionais \nIshiguro nasceu em Nagasaki, no Jap\u00e3o, em 8 de novembro de 1954, mas sua fam\u00edlia se mudou para o Reino Unido quando ele tinha cinco anos. Ele s\u00f3 voltaria ao Jap\u00e3o depois de adulto. \nDepois de se graduar em filosofia e escrita criativa no fim dos anos 1970, ele lan\u00e7ou seu primeiro romance, A Pale View of Hills , em 1982, e desde ent\u00e3o se dedica totalmente \u00e0 literatura. \nSeu livro seguinte foi An Artist of the Floating World (1986). Esses dois primeiros romances se passam em Nagasaki, poucos anos ap\u00f3s a Segunda Guerra, e os temas aos quais a escrita de Ishiguro \u00e9 associada j\u00e1 est\u00e3o presentes aqui: tempo, mem\u00f3ria e desilus\u00e3o. \nO romance seguinte, Vest\u00edgios do Dia (1989), recebeu o Man Booker Prize daquele ano e \u00e9 provavelmente seu trabalho mais conhecido (um filme com Anthony Hopkins fez sucesso em Hollywood). Clique aqui para ler um trecho do livro . \n+ Nobel de Literatura Kazuo Ishiguro teve obras adaptadas para o cinema, como 'Vest\u00edgios do Dia' \nSegundo a Academia Sueca, a escrita de Ishiguro \u00e9 marcada por um modo de express\u00e3o cuidadosamente contido, independente da trama. Seus romances mais recentes, por\u00e9m, enveredam por temas mais ou menos fant\u00e1sticos. \nN\u00e3o Me Abandone Jamais (2005) traz tr\u00eas clones criados para doar \u00f3rg\u00e3os, mas envolvidos em quest\u00f5es puramente humanas, como a solid\u00e3o e um senso angustiante de desilus\u00e3o. Leia um trecho . \nInflu\u00eancias musicais j\u00e1 eram sentidas nessa obra, mas com Noturnos: Hist\u00f3rias de M\u00fasicas e Anoitecer , a \u00fanica colet\u00e2nea de contos de sua carreira, a m\u00fasica tem papel central nas rela\u00e7\u00f5es entre os personagens, espalhados pela Europa. O livro saiu no Brasil em 2010 ( leia um trecho ). \nSeu romance mais recente \u00e9 justamente O Gigante Enterrado , em que a fantasia se relaciona com a realidade para explorar temas como o esquecimento e a mem\u00f3ria. \nAl\u00e9m dos seus oito livros (sete romances e uma colet\u00e2nea de contos), Ishiguro tamb\u00e9m escreveu roteiros de filmes e para a TV. ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-06T00:00:52.593+03:00"}, {"thread": {"uuid": "074ea51f473026ed378fb7ae3b66b75e46611c2a", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOqGRdtSjewjM3d8UWojjfXRAzIy11hbxlSi5tLmJzKPSiWSuGx9uHpKLnRu2pEfBBkhWkt.mjL8Zv8hXRZpTiHiom31SHVXUofmnpqWr54UZkLdCiWPa2GEsoUU4tRBBcKOscZp7zlrFap16HqrgpIl", "site_full": "sustentabilidade.estadao.com.br", "site": "estadao.com.br", "site_section": "", "site_categories": ["business", "green_solutions"], "section_title": "", "title": "Governo de S\u00e3o Paulo agora quer arrendar floresta - Sustentabilidade - Estad\u00e3o", "title_full": "Governo de S\u00e3o Paulo agora quer arrendar floresta - Sustentabilidade - Estad\u00e3o", "published": "2017-10-06T10:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "BR", "spam_score": 0.2, "main_image": "http://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/8/1507254950086.jpg", "performance_score": 1, "domain_rank": 2812, "social": {"facebook": {"likes": 182, "comments": 0, "shares": 182}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "074ea51f473026ed378fb7ae3b66b75e46611c2a", "url": "http://omgili.com/ri/7aBdisT0NOqGRdtSjewjM3d8UWojjfXRAzIy11hbxlSi5tLmJzKPSiWSuGx9uHpKLnRu2pEfBBkhWkt.mjL8Zv8hXRZpTiHiom31SHVXUofmnpqWr54UZkLdCiWPa2GEsoUU4tRBBcKOscZp7zlrFap16HqrgpIl", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-06T10:00:00.000+03:00", "title": "Governo de S\u00e3o Paulo agora quer arrendar floresta - Sustentabilidade - Estad\u00e3o", "text": "Pedro Calado/Secretaria do Meio Ambiente Governo de S\u00e3o Paulo agora quer arrendar floresta Novo secret\u00e1rio do Meio Ambiente quer levar a debate proposta que substitui plano anterior de venda de 34 \u00e1reas do Instituto Florestal \nGiovana Girardi, O Estado de S.Paulo \n06 Outubro 2017 | 04h00 \nS\u00c3O PAULO - O governo de S\u00e3o Paulo voltou atr\u00e1s no plano de vender ou conceder para a iniciativa privada 34 \u00e1reas do Instituto Florestal, como hortos, esta\u00e7\u00f5es experimentais e florestas voltadas para a produ\u00e7\u00e3o de madeira. Mas ainda pretende aumentar a renda com esses locais, e a nova estrat\u00e9gia estudada \u00e9 arrend\u00e1-los. \nEste \u00e9 um dos planos que est\u00e3o sendo propostos pelo novo secret\u00e1rio de Meio Ambiente do Estado, o economista Maur\u00edcio Brusadin. Ele assumiu o cargo no final de agosto em substitui\u00e7\u00e3o ao advogado Ricardo Salles, que foi quem abriu um chamamento no in\u00edcio do ano para interessados nas \u00e1reas. A medida foi contestada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, que considerou que o chamamento incorreu em dirigismo, e rendeu a Salles uma segunda investiga\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa. Em entrevistas na \u00e9poca, ele negava que tivesse havido dirigismo. E-mail cadastrado! \nLogo voc\u00ea receber\u00e1 os melhores conte\u00fados em seu e-mail. \nEm entrevista ao Estado , Brusadin disse que o chamamento \u00e9\u201cp\u00e1gina virada\u201d e que um projeto de lei sobre o tema foi devolvido pelo governo \u00e0 pasta. \u201cPassou a n\u00e3o ter sentido porque mudamos a orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Sobre essas \u00e1reas, tenho uma posi\u00e7\u00e3o um pouco diferente da do Ricardo\u201d, disse, frisando uma mensagem que tem repetido \u00e0 exaust\u00e3o desde a posse: de que uma nova estrat\u00e9gia s\u00f3 entrar\u00e1 em vigor depois de muito di\u00e1logo com a comunidade, processo que Salles era acusado de ignorar. \n\u201cMontamos um grupo de trabalho com os Institutos Florestal (IF) e Geol\u00f3gico (IG) , com membros da secretaria, e estamos esperando um posicionamento da USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) . Vamos debater isso, mas nossa ideia \u00e9 iniciar um embri\u00e3o de arrendamento dessas \u00e1reas, a princ\u00edpio em somente umas cinco ou seis unidades. Porque hoje a produtividade de madeira, de resina, \u00e9 baix\u00edssima comparada com quem produz para o mercado. Com o arrendamento, por meio de t\u00e9cnicas avan\u00e7adas e at\u00e9 mais sustent\u00e1veis, talvez possamos ampliar a produtividade. A ideia \u00e9 colocar o arrendamento em discuss\u00e3o e que ele possa trazer recurso. Se der certo, por que n\u00e3o expandir?\u201d \nO chamamento de Salles trazia a possibilidade de venda, e n\u00e3o s\u00f3 de concess\u00e3o, como \u00e9 previsto em lei em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) do Estado, e pesquisadores do IF temiam que essas \u00e1reas, que apesar de n\u00e3o serem florestas nativas desempenham um papel ecol\u00f3gico, se perdessem. \nBrusadin disse que com o arrendamento n\u00e3o h\u00e1 essa possibilidade. \u201cA finalidade da produ\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma. Ningu\u00e9m vai arrendar isso para por gado. Essas unidades s\u00e3o para produzir resina ou madeira, mas com mais efici\u00eancia. Ningu\u00e9m vai colocar \u00e1rvore no ch\u00e3o\u201d, afirmou. Modernizar \nO secret\u00e1rio pontuou ainda que uma de suas metas \u00e9 buscar sa\u00eddas \u201cmodernizantes\u201d nessas \u00e1reas e nas UCs. Para isso, disse que quer que as comunidades locais \u201cabracem\u201d as florestas e botar em p\u00e9 os planos de concess\u00f5es. Leia a entrevista na \u00edntregra . Not\u00edcias relacionadas ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "estad\u00e3o pedro calado/secretaria", "sentiment": "negative"}, {"name": "maur\u00edcio brusadin", "sentiment": "none"}, {"name": "ricardo", "sentiment": "none"}, {"name": "salles", "sentiment": "none"}, {"name": "geol\u00f3gico", "sentiment": "none"}, {"name": "instituto florestal  giovana girardi", "sentiment": "none"}, {"name": "ricardo salles", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "meio ambiente do estado", "sentiment": "none"}, {"name": "usp", "sentiment": "none"}, {"name": "meio ambiente", "sentiment": "none"}, {"name": "em entrevista ao estado", "sentiment": "none"}, {"name": "institutos florestal", "sentiment": "none"}, {"name": "instituto florestal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "meio ambiente governo de s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}, {"name": "s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}, {"name": "universidade de s\u00e3o paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T02:14:02.012+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ed968248acd6a6be644a9f92de21b993fd975844", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_tAMWgCyrRWhRydc5bW5420ZQnjPATauLRK27FeOJg0k_kNzhomD3BIVDg.hqFfNschDG3DC1wx6lbS4NJjFFNsUdSH1ryoeN_Sy5zug5QR5uWlfj6GgT2TDY3oCPZ0DA", "site_full": "cultura.estadao.com.br", "site": "estadao.com.br", "site_section": "", "site_categories": ["home_and_garden", "home_theater"], "section_title": "", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "title_full": "Fotos - Estadao.com.br", "published": "2017-10-07T01:09:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.947, "main_image": "http://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/6/1507327319366.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2812, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ed968248acd6a6be644a9f92de21b993fd975844", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_tAMWgCyrRWhRydc5bW5420ZQnjPATauLRK27FeOJg0k_kNzhomD3BIVDg.hqFfNschDG3DC1wx6lbS4NJjFFNsUdSH1ryoeN_Sy5zug5QR5uWlfj6GgT2TDY3oCPZ0DA", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T01:09:00.000+03:00", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "text": "Andre, Antonio Prata, Tati Bernardi e Carol Lan\u00e7amento da Cerverbaria, no Lambe-Lambe, em Higien\u00f3polis. Foto: Adriana de Maio 06/10/2017 | 19h01 Andre, Antonio Prata, Tati Bernardi e Carol Lan\u00e7amento da Cerverbaria, no Lambe-Lambe, em Higien\u00f3polis. Foto: Adriana de Maio publicidade ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "higien\u00f3pol", "sentiment": "negative"}, {"name": "carol lan\u00e7amento da cerverbaria", "sentiment": "negative"}, {"name": "tati bernardi", "sentiment": "negative"}, {"name": "antonio prata", "sentiment": "negative"}, {"name": "fotos - estadao.com.br andre", "sentiment": "negative"}, {"name": "adriana de maio", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "higien\u00f3polis", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T02:14:54.005+03:00"}, {"thread": {"uuid": "60f0f5b7383613d5e4ee8731eff09d92ef69b06d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_tAMWgCyrRWhRydc5bW5420ZQnjPATauLiaF8UreWb4XzMwfz.CCMUreto2PaakrYBVPpcTYBjFhwdoIXbKoQoQ_NYnDC69yoP7fAznQUEziP5nHOnxnLotTHXwJm3y6jaDW2n4ovYkBEeWzQSOSS6GyF5rIEPMzs4Q1NArunbnHcf49FSh8hm_6GhN69629oii2J9iHim_TY7k_wPLB.nA--", "site_full": "cultura.estadao.com.br", "site": "estadao.com.br", "site_section": "", "site_categories": ["home_and_garden", "home_theater"], "section_title": "", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "title_full": "Fotos - Estadao.com.br", "published": "2017-10-07T01:41:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.947, "main_image": "http://img.estadao.com.br/resources/jpg/2/7/1507329334372.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2812, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "60f0f5b7383613d5e4ee8731eff09d92ef69b06d", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jcl8ET2xrQ3zdhaVPbszi7_tAMWgCyrRWhRydc5bW5420ZQnjPATauLiaF8UreWb4XzMwfz.CCMUreto2PaakrYBVPpcTYBjFhwdoIXbKoQoQ_NYnDC69yoP7fAznQUEziP5nHOnxnLotTHXwJm3y6jaDW2n4ovYkBEeWzQSOSS6GyF5rIEPMzs4Q1NArunbnHcf49FSh8hm_6GhN69629oii2J9iHim_TY7k_wPLB.nA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-07T01:41:00.000+03:00", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "text": "Roberto Minczuk O Bal\u00e9 da Cidade de Sao Paulo estreou a coreografia inedita de Francesca Harper, Anatomia 01, no Teatro Municipal, no Centro Foto: Daniela Ramiro 06/10/2017 | 19h35 06/10/2017 | 19h35 Roberto Minczuk O Bal\u00e9 da Cidade de Sao Paulo estreou a coreografia inedita de Francesca Harper, Anatomia 01, no Teatro Municipal, no Centro Foto: Daniela Ramiro publicidade ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "ana", "sentiment": "neutral"}, {"name": "francesca harper", "sentiment": "neutral"}, {"name": "daniela ramiro publicidade", "sentiment": "none"}, {"name": "roberto minczuk", "sentiment": "none"}, {"name": "daniela ramiro", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "fotos - estadao.com.br roberto minczuk o bal\u00e9 da cidade de sao paulo", "sentiment": "neutral"}, {"name": "anatomia", "sentiment": "none"}, {"name": "teatro municipal", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "sao paulo", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2017-10-07T02:15:09.003+03:00"}, {"thread": {"uuid": "136a1eb06221bef8834d2bbfc4918ece6df114b1", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgw1SgOaIgpXINmAy5R6Amo618mJnsvs0cg.sL0x8DIhS5IU0BgaFRzQNa5xSvxmpo_Hq9yVQRSXYmx4NwdMSxpxFGzB5DcTfh2Kq.Ess4IyHYNvb9KE.j_Hcr1oIBfNX9ngyZ1fYwvfEg--", "site_full": "fotos.estadao.com.br", "site": "estadao.com.br", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "title_full": "Fotos - Estadao.com.br", "published": "2017-10-19T04:04:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "US", "spam_score": 0.947, "main_image": "http://img.estadao.com.br/resources/jpg/7/8/1508375070287.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2812, "social": {"facebook": {"likes": 31, "comments": 0, "shares": 31}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "136a1eb06221bef8834d2bbfc4918ece6df114b1", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgw1SgOaIgpXINmAy5R6Amo618mJnsvs0cg.sL0x8DIhS5IU0BgaFRzQNa5xSvxmpo_Hq9yVQRSXYmx4NwdMSxpxFGzB5DcTfh2Kq.Ess4IyHYNvb9KE.j_Hcr1oIBfNX9ngyZ1fYwvfEg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2017-10-19T04:04:00.000+03:00", "title": "Fotos - Estadao.com.br", "text": "Al\u00e9m da Morte (Flatliners, Estados Unidos/2017, 110 min.) \u2013 Terror. Dir. Niels Arden Oplev. Com Ellen Page, Nina Dobrev, Diego Luna. Estudantes de medicina buscam a cura para a morte experimentando paradas card\u00edacas. Desacordados, revivem pesadelos e momentos do passado. 14 anos. Confira salas e hor\u00e1rios de exibi\u00e7\u00e3o Foto: Sony Pictures 18/10/2017 | 23h04 18/10/2017 | 23h04 Al\u00e9m da Morte (Flatliners, Estados Unidos/2017, 110 min.) \u2013 Terror. Dir. Niels Arden Oplev. Com Ellen Page, Nina Dobrev, Diego Luna. Estudantes de medicina buscam a cura para a morte experimentando paradas card\u00edacas. Desacordados, revivem pesadelos e momentos do passado. 14 anos. Confira salas e hor\u00e1rios de exibi\u00e7\u00e3o Foto: Sony Pictures publicidade ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "rating": null, "crawled": "2017-10-22T04:07:19.024+03:00"}], "totalResults": 5, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=1eee5ef1-4d51-497e-9e88-ed86353bcda9&format=json&ts=1508634439024&q=language%3Aenglish+site%3Aestadao.com.br&sort=crawled", "requestsLeft": 718}